{
  "lawsuit": {
    "id": "MDIxMmIxNDMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDU5NTgzMjAyMDUwMzAwNTUtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 26,
    "number": "0010595-83.2020.5.03.0055",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Aleilson Oliveira Batista",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Natalia Ribeiro Bicalho",
            "cpf": "086.995.946-82",
            "lawyerId": "OTkyYjM5OGMtYXV0b21hdGljOjAtZTVlYmJkOWNmZjk3N2Q5LWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1577890800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "ZWQxNmQ0OTExMjJjZDQ0ZWY3NjE3M2JiOWQ2YTMxODk=",
      "date": 1594080000000,
      "text": "Senten\u00e7a | Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWJlZjBlNDgzNGE5NTQ3YTkzZjkyODM3OGE1NDljMTQ=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Carteira de Identidade/Registro Geral (RG) | Carteira de Identidade/Registro Geral (RG) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWY4ZTVjYThkNTRhOTQxMjUyYTU1ZWE2ZWViZmU0Y2M=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Certid\u00e3o Triagem | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWRlMmMxMWE3NjczYmRlNTYzMjZiMzRlNDk1MTc4ZDE=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia | Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzMwNDkwN2ZkZjk5YzA5MWQ4ZDM2ZWVlMmI4OTc0NzE=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) | Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmMzZGJiYzdmMTgwZWY0YmNhNGFjODY5NjU1NzZjYjc=",
      "date": 1594166400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODlmMTRjYjNiOTc5ZmViNGEzYzc3YzlkMmFjYTNlMmQ=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Comprovante de endere\u00e7o | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTc0ODk2MjkyYzYzMmRiMTI0ODg2NDMzYjIxNTM0ODA=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Licen\u00e7a M\u00e9dica | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWY3MzdiNDhjMDU3ZGE0YjEyNDRjYjRjNjY0MjZhN2U=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDg3MGE3MDk1ZDk0MDM5N2RiZDlhMzM0M2RjMjY5ZDA=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmE4MDcwNTI3MTFkN2FlNDMyZTc5OTMyY2JmOGZmZjQ=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Atestado de Sa\u00fade Ocupacional (ASO) | Atestado de Sa\u00fade Ocupacional (ASO) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTlmOGQ1YmMwY2JiMzUyNzkwMmZmMGE0Y2I4ODNiNjI=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Demonstrativo de Pagamento | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGMzYzRlYTI2MTgyYTkyOTUzMzg4MzFhOWJjMGI2NmI=",
      "date": 1594166400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 08/07/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjU4NDc5Y2M5M2EyYTMwZmIwZTMxNThmZjdmN2UyZWQ=",
      "date": 1594080000000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTI3MGY2ODU4YThjZGVjYWJmYzNlYjZiY2NmMDEyZGY=",
      "date": 1594080000000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ALEILSON OLIVEIRA BATISTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWJlZWU5ZjY0NzQ2ZDBlNDU4Mzg1ZDEwNjliZTAxMDc=",
      "date": 1594080000000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 1304,00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjFkZDlhYzFlZmVhMTRjYzY5ODRjMzkzODE1YjBkOGE=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a EDNALDO DA SILVA LIMA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzM3YWI3MTVmYzljYmE4ZDJmNTViMzhlOGRkZDhmMDU=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmRlOTU2ODcyOGYzNTA0MjUyZGUyMzA0NDM1MmUwYWI=",
      "date": 1594080000000,
      "text": "Indeferida a peti\u00e7\u00e3o inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDNiYWExMWY0NThlNDBkNDk0NjU4ODJlMGRkNWY3MWQ=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) | Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWM1NDU4OGRkNTFiOTYxMDVlYjdjNzhiMGI0NDBiMzY=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Comunicado INSS | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NThhNjEyNDU5NDQ3ZTc3NmE4ZTVlYzYwNTg3YjhlY2E=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Perfil Profissiogr\u00e1fico Previdenci\u00e1rio (PPP) | Perfil Profissiogr\u00e1fico Previdenci\u00e1rio (PPP) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDgzYWM1ODM5MWFiY2IwZTZhZGUxODQzOTYxN2UxMjc=",
      "date": 1594857600000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTVjNjEwYzFkMmE1ZDdhYmZlYTBlOTkyYzNmM2E5NTk=",
      "date": 1594857600000,
      "text": "Transitado em julgado em 15/07/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2E5NDNmMmMyMDllNjE1NzhlYWI5ODE4MDdlZDk1MDU=",
      "date": 1594857600000,
      "text": "Decorrido o prazo de ALEILSON OLIVEIRA BATISTA em 15/07/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTAwNWYxOTNmYjFhOTEzZWY1NTIyYzk5Y2UxM2EyMTg=",
      "date": 1593993600000,
      "text": "Ficha de atualiza\u00e7\u00e3o CTPS | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}