{
  "lawsuit": {
    "id": "MTBkYzBjNjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMTA3OTEyNDIwMTg1MDMwMDU1LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 149,
    "number": "0010791-24.2018.5.03.0055",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Mauro Roberto Silvano",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leandro Henrique Oliveira Pinto",
            "cpf": "085.319.656-75",
            "lawyerId": "YzkxYTk4NTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTExYmFjNTM1YzE3NmU1NC1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "ELI Vieira",
            "cpf": "656.949.886-04",
            "lawyerId": "MTgyMDVlNTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTY1MjhiZmUxOGJmZWEyNy1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Denerson Rodrigo Alves Ferreira",
            "cpf": "065.961.206-27",
            "lawyerId": "ZmU2YzRlM2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTlmZjJiZjQ1YWYyYjI0OS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Ednaldo Amaral Pessoa",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "PERITO",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Loyanna de Andrade Miranda",
            "cpf": "060.039.506-50",
            "lawyerId": "ZTI2OTFlMjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWMyZDM1NTNmNDJkNzlmYi1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1514815200000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "MjU1Zjg1MjhlNGYyZGRhMzYyYWZkYTI3YjExMzY3N2U=",
      "date": 1540512000000,
      "text": "Anexo recibo de notifica\u00e7\u00e3o | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjI4MTVjMGI2ZjFmODMxYTk1YzM1MTdlMGE5ZDdlOGY=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDVhMzcxOWU4Yjc2ODliNzZmZjU1MTBiM2YzYzgzYTQ=",
      "date": 1542844800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmEzYjdmZjI5NjNhYTA3MDc4NzIzYWM1ZWU5MDZjZTM=",
      "date": 1544054400000,
      "text": "Laudo Pericial | Laudo Pericial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDU5ZmZhZmFjNjk5MzQxZTlhMzdhNmZmMTI0N2FjOTA=",
      "date": 1548201600000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAURO ROBERTO SILVANO em 22/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmIzMGU1Y2JlOTBiZGQ5ZWQyYzQ3NDQzZDFmMjIzNDI=",
      "date": 1555027200000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 11/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWUxNDQ1ZjJiMDA5NDEyZTkxZmFkYjc5ZjUxYTNkOWQ=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) | Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWUxOWRkZDQzZjg5ZDVmYmViYTdjNjViZDFiYmRjMjc=",
      "date": 1542844800000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos MRS | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjIwNmFhYzNiZjk2NzVjYzAzNGNlMTM2YWM5ZDdmMWU=",
      "date": 1544745600000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 14/12/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2ZkNmIwNTNkMzI4NmRkMGJjMzg2MjM3OWIwYTdjZWM=",
      "date": 1542153600000,
      "text": "JUNTADA DE CARTA DE PREPOSI\u00c7\u00c3O | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODM4M2IyMTBjY2U5MDBiMDk1ZjJhNTljOGY2ZjFhNWE=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzM5NDZhZDc2MGRjYzE4Y2VhZDIyNDFiYWIwZTEwMmE=",
      "date": 1544659200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGRmYWU3OWU0YTVhZGEzM2U3ZWIzZTJjOWE0ZWY4NzQ=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDllYmMxNGYxMzU0ODZjZDRjNTdmNDlhNjZhODQ5OGQ=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Fotografia | Fotografia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzM4NjBkNmE5OTAxMDJlMDE1ZWY5NzUxMWNmNTUxYTk=",
      "date": 1548115200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos Suplementares",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NThlN2QxNWQ3N2U3ZTgyNDFhMmU1NzQ5NjI0NjJiNzM=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Transcri\u00e7\u00e3o dos \u00e1udios comprovando parada solicitada | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzFiZjA1Yzg2YjE2NWQxZjY4NDRkOGZhMmZhYmQ4MzU=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Defesa MRS | Contesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjczMTI0NzBkNGJkN2E4YTVmNThjMTQ5Y2U4YWI3OGM=",
      "date": 1553731200000,
      "text": "Fotografia | Fotografia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmY0ZGE3ZWJmNzFhODk5NDhlODJmOTFmMzhhYmRiOGM=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Evolu\u00e7\u00e3o salarial paradigma | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDY4ZGIzNGJjZTRlZmJhN2YzN2E2NTFhM2YwNzA2ZmQ=",
      "date": 1541548800000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmM4MmRhZTJlZjUwMGM4NDA2ZDA3YWEyMzdmMDQwZmM=",
      "date": 1552867200000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWY1NGM1NDU4NjkwNjRjNGM2YTNiNjg0NjY5NDEyM2Q=",
      "date": 1567555200000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODI4ZWU1ZjY5MDI3MDlhNjdiMTllNGY1ZGYwMmM2NWI=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Relat\u00f3rio de atividades maquinista | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTkyZDA5MWZiNWU2NWZkOGJhMzBiYjE4NTEyOTQyYTg=",
      "date": 1553731200000,
      "text": "Esclarecimento pericial Ednaldo A. Pessoa | Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTk2MjM5MzMxNzRlNzM0OWQzNDUwMWY5OGRhOTUxMjI=",
      "date": 1554940800000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o autor | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzIxNTY1M2I0ODliMzk0YzgyMDkwOTZkYjFhMzE0ZjY=",
      "date": 1554940800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o autor)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTVjZTNmODlhN2RiZDhhM2YwNDNkZjY4MzYwNTNhYzc=",
      "date": 1544745600000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODAyNjdiNTdlZGEyNmUzNWFkNmJmOGZiMWRhYjljYzQ=",
      "date": 1544054400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmYxMWE4OTdlNWJlZTJiZDZhOWM2OTUzOWM0ZGM3NGM=",
      "date": 1550707200000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAURO ROBERTO SILVANO em 20/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzZkM2MxNmExOTYxMzBlMzZlODRjZjg5ZTZhNWZjYmU=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Ficha de Registro de Empregado | Ficha de Registro de Empregado (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGI4YTEwNTA1MjBjMTg5OTFlZTg5MWNmNDdhY2EwODI=",
      "date": 1542585600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWZjMDdkMjc2Y2IyMzNmYTdmNjIzZTc4OTVhOTMzNmI=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjAxMjdlNTM5YWY2MWNkNTkxNjIwYjhhZjU1ZDVjNDI=",
      "date": 1548201600000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 22/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDZlOTVjZTVjMzY3NWMxOGYxZjg4ZmM2Yjg3NWE1YTU=",
      "date": 1541548800000,
      "text": "intima\u00e7\u00e3o perito | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTZjNzAwZjEzODFlMjNmNDRiMzhjYzMzNmU5MjkxZDQ=",
      "date": 1537747200000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o inicial enviada | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2EzYWMzYTZkY2UxZWVmNzJiYTQyY2U3NzhhZjZiOGI=",
      "date": 1545955200000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTMxMTY2MWZiZjI2NGI1OGQ5NzQ2ZDJhZDgwYTFhM2I=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) | Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzliYWZmNWUyOWZlM2NmMTYyZjU3NjRkNjM2MWVlZTI=",
      "date": 1553040000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjlhNGJlMjk3YmQ5Yzg4Zjk2MzlmNDMzMDIxOTI5M2Y=",
      "date": 1554854400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTY0ZGRhZjdhMjM4NmI5MGQwOGE5NjJiZjM0Y2RlOWE=",
      "date": 1553040000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjNjZTYwMzk4ZDk3YjJlYjllYTM3NmJhM2MyMDk4MzE=",
      "date": 1550016000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 13/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2JlNGMwOTU2MGNkMWQ3YjVkMTQzNmM5ZDFkMzM4ZTY=",
      "date": 1548633600000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2MzZmViMDlmOGI4OWFkMWY1MTg4OTdjYTcyOGExYTE=",
      "date": 1548288000000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDNiOGU4NWQ5MmNlZjEzNzVmNjdlODJjZWNhZWVlYzI=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) | Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmNlMDcwODBjOGViNjkzYmM4NjlmZmM3MTExYWYzMmI=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Senten\u00e7a (paradigma) | Senten\u00e7a (paradigma) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTRlMjkwODEwMGVlN2U1NzFjMTUwYzQzZGIyMzUwYmM=",
      "date": 1539043200000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial redesignada (07/11/2018 08:20 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2YwN2ZhOGQ4NWJkMDhlNjAzM2Y5YTg1MmFkNTJiYjg=",
      "date": 1537747200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2Y4NTVmY2E3ZTRhMDhkZTMxOGI4MjJkOWY1NjYyZTY=",
      "date": 1541548800000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (20/03/2019 11:00 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGY5ODA1MDZjMzhmNTRiNDZjZTMyZmE0NzZiYmYzYmE=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjJiNDg4NWNlNjExNTE5YzcwNDhkOGRlNGM0MzdjNjg=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTdkYzdjZmZlZmRmODY4NGM3OTdhODAxMGZhNzk0YmU=",
      "date": 1545955200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTk4NzBiNGY2YTMzODk0ZTU2ODE4OTg5ZTg1MzkyY2Q=",
      "date": 1567728000000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGZlYTYwMTI1OGViMWNjYTQ5NWVjZjk5ZTE5ZTU2YjU=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Descritivo de fun\u00e7\u00e3o - auxiliar de maquinista | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWY5NjA1ZmRjNDBhMTExMjBiOGYxN2RjMmI4MDljNjE=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Contrato de Trabalho | Contrato de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njc0Y2EzNjgwYTBiZDIyMDFjYzA1NzA4MTBlZjkzYzk=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Documentos paradigma Fernando | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGYzNmEzMzA1NTJkZjNhNGEzY2Q3YmY3ZjA5ZDhhNTM=",
      "date": 1539043200000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (09/10/2018 09:10 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTRhYTExYzE1YTQ1N2RiNDk0YTdjNmNlOWY0NzMxZTM=",
      "date": 1552867200000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzNkMDZiYWU1YTZhY2FjZWViNmJkNjMxNDJkYzI5NTc=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (09/10/2018 09:10 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDNkNTVjMjk2MmNjOTY4ZjkyMGRlMmIzZjk3ZjljN2E=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Informativo revistas vexat\u00f3rias nas portarias | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTA5NWZjNzE2ZGRiMDg1OTViN2IzNGY3MDQ1OGEwNmQ=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjFiMDE3OWMwOTNiZDk3ZDdkNDYwNGI2ZmVjMzk1ZTU=",
      "date": 1554336000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 04/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjRiZjk2NGQ1NzFlMjJkODQzY2Y1Y2VkMmI3NWE0NmY=",
      "date": 1542153600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmIzZTRjYzNkY2QzMmE4MTJlYzEzZTg2NmQ1YTc5Y2I=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Evolu\u00e7\u00e3o funcional e salarial | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODcyNzRjNjg0YTg1MDgxMjE0MTlhMjUyMTE1MDE1NTY=",
      "date": 1551225600000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTdmOGJkMTZiZmQxNGM5MjRjYTkzNDgwNTk1NmI0ZTQ=",
      "date": 1554854400000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODk1OTkyNjUwNDA5MDU5ZTA3N2Y1ODE1MWVmYmFmNjg=",
      "date": 1548806400000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o perito | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWY2MjJlODVmNTZmZjAwYWYxMjY5MWJjMWM4ZWYzNDQ=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Descritivo de fun\u00e7\u00e3o - maquinista | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ1ZGM4YzAzZDJlNTZkNWFkYzdlNGYzZWQ3YTQ5N2E=",
      "date": 1549929600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o esclarecimentos periciais autor)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODZkMjU4ZGE5Nzc4MGNlMjhjN2Y4NDJlMTAzMzgyNzA=",
      "date": 1553212800000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAURO ROBERTO SILVANO em 21/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTM1Y2FhMzkzMmZiYjk5ZmMwYTM0MWJiNDNiM2VlNzY=",
      "date": 1537747200000,
      "text": "Triagem inicial | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTM1ZjdkNGIzMTAxMzdiMWVlODNjODg5NjFjNzQ5YWY=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Estatuto Social | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjkyNzc0OTQ5OWFlN2IwMmU4MjJkOTRhODU1NDZmZGM=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzhiYzY4NDliZTliZmI3Y2MyMmIzNjc0YTA5ODA5Yzk=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) | Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjQ1NjZmMjkxOWQ3MGIzZmZlYzk3OTNhYzlhNzdkM2Y=",
      "date": 1544054400000,
      "text": "Laudo Pericial (complementar) | Laudo Pericial (complementar) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2FhZWIzMjgzMmZiMzg3YjI3OGMxYTMxMTgxYzNjMzk=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Descritivo de fun\u00e7\u00e3o - maquinista pleno | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWIwNmFjMDE1NGNmNTE1ODI4ZWEyMTk5YzhjNGIyZGM=",
      "date": 1549929600000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o esclarecimentos periciais autor | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmVmYzAwN2U3OGE2ZDMwYWM2OWRiZDlkYTU5MDkzZmM=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de desempenho | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDIxYWJkMzhhNzEwNGI4NWU2MmE5Njg1N2Y3ODcxZWE=",
      "date": 1541548800000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (07/11/2018 08:20 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjM4YjU1NjFiMWM0NjgxYTUzZDg5MDNmODc0OWRiYjE=",
      "date": 1539043200000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGY5ZTExMjhjYThjOGZiODllOWU5YzQ3ZTgyZDgzZjQ=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Fotografia | Fotografia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWI0ZjRjNjIwMmMzODFiZThjZDIxOTUzNTg3YmVmMzM=",
      "date": 1554336000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTJlMjBiZjRhYThiYWNiZjFlYzc5MWZhMmVjOWZmZjk=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Recolhimento fundi\u00e1rio | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmQ3OTMwZTk5YzdhM2RmYTEwMTMwMmYyZWJmMjk4YTQ=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Declara\u00e7\u00e3o de veracidade | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mjg2NDg0ZDdmODU5MzYzMzkyODNhMWVjZjEyY2QwNGM=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia | Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjEyNzQ3ZjhkODQ4MzE2NzRhZmMwMjE5YTRhZjkzNjc=",
      "date": 1539216000000,
      "text": "Envio notifica\u00e7\u00e3o com AR | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2RhYmZjZGY5OGY0N2NmMjM5OTEzYTBmZWU2NzlmMzk=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) | Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWQxMTkzMWI3N2UzNjU2MDlmMjkzYjhmMDY3MGIyMjY=",
      "date": 1550620800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ1MzFjYmMzZmU5MzE3YzRmM2QyNGNmNWJhYjdhYTg=",
      "date": 1550620800000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDEyNmFhN2U3NWM5MjVhODVjYmNhODI1NzFiODc4NGE=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "MPT relat\u00f3rio | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjlhMGQwYTk3ZjQyYWUzMTNkNzgyMzc5ZmI4OTVmM2M=",
      "date": 1567468800000,
      "text": "Decis\u00e3o | Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjA2ZTcyOTI2ODMzZDY4YjVmNTJhYzQzOTU4ZjI2Yzc=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Contrato de Concess\u00e3o | Contrato Social (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmRlOTdkODdmYjVkNGNjOWUzMjU3MjA3MmYxNzRhNTU=",
      "date": 1555027200000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAURO ROBERTO SILVANO em 11/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTJlM2M5ODIwZmRjNGMwOWQ1ZDNiZjQ4ZmUyMGFiZDY=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Prova Emprestada | Prova Emprestada (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTdkNjgzMWYxNDJmYTY0MmY1ZDMwMmY3ZTc1NjIzNTc=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Ata da Reuni\u00e3o do Conselho | Contrato Social (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2UwM2M2ZGFhYWFmNmI0MTA5M2UxZTI1ZWUzMWQ0OWY=",
      "date": 1567468800000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjNhODIyYzkyNDFkYWM1YTFkNjI4MTA5YzJhNDBiOGE=",
      "date": 1548288000000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJkZTk2OTY1MjYyZGI0OWUyZGIxOWRhZDMzODg2NzE=",
      "date": 1541635200000,
      "text": "IMPUGNA\u00c7\u00c3O \u00c0 DEFESA PELO RECLAMANTE | Impugna\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWUzOGUyMWNkZjgzZjYzM2U5Y2U0YzAzNmFmYTM3ZDg=",
      "date": 1539216000000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmE2YzkyZDkyOTZjYjAyZGI2NDkyM2YzMzU3YzhlMGI=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Hist\u00f3rico de lota\u00e7\u00e3o paradigma | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTQ0YjlmODM3OTIyZGFlZjU4Njc4ZmUyMTA3MGQ5MjU=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjM0OGFjMmJkYWNkYzI2YmY0YjgxODNkNzFlNTRhMzk=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Documentos paradigma Carlos | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzBjMmM4NmEyM2M0MGE5Njk4ZDk1YWFmODc4ZDFkMGM=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQ3Nzc5ZTU2MWY5NzA3NDQzNTNmNjlkNGMwYWMwMWM=",
      "date": 1544400000000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTU4OWZiZjMzNmMxNmNiNzk1NmZmMWQ0MTlmZTg5NmE=",
      "date": 1548288000000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a EDNALDO DA SILVA LIMA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTI3YmM1MjA4MWZlNzZhZmZjZmM0YWE3OTUyMmZlMzA=",
      "date": 1548633600000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGE0NDNkMmQwOGQ0OTllODViMDI2OTI0ZDlkNzE5NTE=",
      "date": 1550707200000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 20/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTBlMDI5NGZjYTVjNDllYzRjM2Q2OGNjMDUyYjVhZjY=",
      "date": 1567468800000,
      "text": "Suspenso ou sobrestado o processo por recurso extraordin\u00e1rio com repercuss\u00e3o geral (Tema n\u00ba 1046)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjI4NTk0YWNmYjJkMzdmYWZkMTM1OTJjMGNkODI1ZWM=",
      "date": 1553212800000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 21/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDAwOTVlNGMzODAxMTczMTc2MGU2MGQ2NzE1NTY3ZWQ=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Edital | Contrato Social (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzBlMDk3YTcwZGE1MjA5NGY2NDRhODE5OWUxMjllM2Y=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Fotografia | Fotografia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzA1NjJjMjYyZTg3MDVmNWZkZDc2ZDRkNTEyY2MyYTg=",
      "date": 1567555200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ0NWU0OGRmMGEwMDQxMjA0YjZmYThkNDNlZjY0M2Q=",
      "date": 1553731200000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzI4MTUzN2E4OTg0ZTAyMGYxMTY0Nzk5NDg1NjQ4MzU=",
      "date": 1551225600000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmFiMTE4OWIzZmVmNWE5ZDBjOGQ5ZWUxYTRmYjFiY2Y=",
      "date": 1553731200000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmRlNzZkYzJiZjljZWZkOTI4YzZhMzQ4NGQ0ZmMxMDU=",
      "date": 1551225600000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjFkYjQwMjUzMTgwNjdkYjM5OGUwNTFkNTgxNTBmOGE=",
      "date": 1552867200000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWM5NjgwN2M0ZTBjNDdkZGI3OTBmNzY4YzI2NmQ1ZDQ=",
      "date": 1567468800000,
      "text": "Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o cancelada (04/09/2019 10:15:00 Sala Principal - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDNhNWMzOWEwNjc4YWU1OTJiZmE3MGUwMDI2NmQyMTI=",
      "date": 1544400000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTE0ZTgwN2U0ZmM0MjEyYWM2NjVkMmU4NjI0ZjcyOTk=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Esclarecimento pericial Ednaldo A. Pessoa | Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTMwYzE0YWRiNzFjNmYyNjcxMmE0YTdlNmIzODFlYjE=",
      "date": 1551398400000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (03/04/2019 10:15 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODc1OTg2MGE3NjVjYmU3YzIwNzBhYzJjMjdiODFkOWE=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "A\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjE2MDI1ZmIxMjk3NmJhYzY2ZTVmYWUwZjcxYjE1NTE=",
      "date": 1537747200000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGYyNWI3YmFkNWE3MTUwMGI1NjAyOGI4YWZjNmY5YTQ=",
      "date": 1540512000000,
      "text": "Aviso de Recebimento (AR) | Aviso de Recebimento (AR) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDc4OGM4NDQ3NGFkMGVkMDIzZGFmY2IxNzFjZTJmNGM=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Extrato de FGTS | Extrato de FGTS (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODJmMTQzNzU4NGJiY2JiMzQ0ZDc0OWE4OTVkZTU0MjM=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Descritivo de fun\u00e7\u00e3o - maquinista senior | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzUzYWIwZDE3NzUyZmNjNzExZjZiOTA4Yjk3YWE4NWY=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Substabelecimento | Substabelecimento com Reserva de Poderes (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDJlYmZmNjY2MTRiMGJlMTcyOTQxMzE5M2I5YzhhMWM=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Documentos paradigma Luiz | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjViZDExNDk1Y2M5MzQ1MmFkZWM1Mzg4MjYyYzY5NjM=",
      "date": 1548115200000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos Suplementares | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos Suplementares (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjA4OTAwYjQyZmNkOGY2MzQzOWZhNDk1NTQzYjU1OTg=",
      "date": 1544400000000,
      "text": "Substabelecimento | Substabelecimento com Reserva de Poderes (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDI4MGRmODM0ZWMzNzJmYzQwNWEyMWFlMWJhNTE0YTU=",
      "date": 1550016000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njc2ZjFlNTBlMmQ2ZDUwZWYxY2IwNWYyMTdhNDc4N2I=",
      "date": 1549929600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmRhZDQzOGFkZjYxYzU4NGM1NWMyNzc0Nzk0NjEyYmI=",
      "date": 1542585600000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos pelo Reclamante | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTBkYTQxOTQwZjkwZGY3NTllNjU1ZGNjYjVjYzA0MTY=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Cart\u00e3o de Ponto/Controle de Frequ\u00eancia | Cart\u00e3o de Ponto/Controle de Frequ\u00eancia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmY0Yjg4YzFkYzE4OTI2NWUwMDQ3N2IxY2MyMmI2NTE=",
      "date": 1541635200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2VmNDVmZTcwZTczM2ZmNWUwY2RiMjZjOWY0YmI5ZjE=",
      "date": 1551225600000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTEzMzg0YjhkNTRjMDc5NTY4MTU5MDY0NzYyYTQ4ODY=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Hist\u00f3rico de lota\u00e7\u00f5es | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTlmMTM1Yjg3NDE0OWViZDYyZjcwOGI3NTJmOWE0MmE=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Carteira de Identidade/Registro Geral (RG) | Carteira de Identidade/Registro Geral (RG) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmNlYjBhZjhhNzM1OWZjYjhmMDJlN2I3MTNkNTgzMDc=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Comprovante de resid\u00eancia | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQ2OTk1MTYzMmE0MDE2YWViYmM0MGQ0OTY2ZDczZWM=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de desempenho - reajuste | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmVlOTk2NTc2ODgyOWE3Y2U1ZmMxOWNjYTE1MGFiZjI=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (paradigma) | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (paradigma) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjVlNTIyN2I4MjNjYmM2ZmFmYzRkYzY4NzdhMjgyNTA=",
      "date": 1552867200000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTQwNGUxNDBhNDMxZGM3ODE1YjI5MzcxNmZiYThhMjg=",
      "date": 1537401600000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzBjMThmOTk2ZDNhMDQ3YWU5Y2ExZDAxOGM0ZmI3NjY=",
      "date": 1544400000000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmYxODg3YjM4OTczMjBhNTFlODQzZWZhOGRkMzg3MTY=",
      "date": 1553731200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o ao perito | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjE2ODQ1M2ZjZTNmZjJkMGVjMmYyZWQzNzExN2ZjM2I=",
      "date": 1541462400000,
      "text": "Fichas financeiras | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzAxOTVkOGZjODQxMDgzZWQ3MjM0YjJjNmMyZWQzYzk=",
      "date": 1542153600000,
      "text": "Carta de Preposi\u00e7\u00e3o | Carta de Preposi\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjhkOWVjNmU5YWExZTkyNTE0YTIxNThmZDNjYjE3YTg=",
      "date": 1552867200000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (04/09/2019 10:15 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmZkMzNhMmZiODc4YzVmZjZiZWQ5ZmI1ZTdmMzA2ZmU=",
      "date": 1544054400000,
      "text": "Laudo pericial Ednaldo A. Pessoa | Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWJjOTAzNzFlY2EwNTc0OWZmYTA1NmUyMjc4YjI1ZjM=",
      "date": 1553731200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial (Esclarecimento pericial Ednaldo A. Pessoa)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}