{
  "lawsuit": {
    "id": "MThlNzhjOGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDE2NjI4NTIwMTQ1MDMwMDM4LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 48,
    "number": "0001662-85.2014.5.03.0038",
    "value": "",
    "subject": "Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria Em Autos Suplementares",
    "kind": "",
    "district": "Juiz de Fora",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Roberto Antonio Coelho",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Autor",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00e9u",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": 1412046000000,
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "Vara do trabalho",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YWQwMDE2MjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NzZhNWY3OTdlMWMwOTItMTQxMjA0NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412046000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 25562/14 Em 30/09/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTY4YjBmNjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05OWRkMTM3NjUwMWQzMWQtMTQxMjA0NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412046000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria Em Autos Apartados (Extra\u00edda) Em 30/09/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWZjNzU1MDMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMmMwYTEzYTRlN2VjMGUtMTQxMjEzMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412132400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 02/10/2014 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 01/10/2014) - Defiro A Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria. Intime-se O Reclamado Para Apresentar Seus C\u00e1lculos De Liquida\u00e7\u00e3o, Em 10 Dias, Com Observ\u00e2ncia Dos Termos Do Art. 73 Do Provimento 01/08, Sob Pena De Preclus\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWQ5M2M1ZTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYmNjZTE3YWE1NjgxZTUtMTQxMjIxODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412218800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 13/10/2014 Doc.: - Prazo Para O Reclamado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjlmNDE3MDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZWE4YmU3NWMzOGY5ZDUtMTQxMjU2NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412564400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 26155/14 Em 06/10/2014 - Para 119439Mg Diana Moreira Recdo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTYyNjJiMjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMDczZTM3YWI1Y2I3NTMtMTQxMzI1NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413255600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 14/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjU4ZGY4OTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NjFmZmNkMGUzNmU1NGMtMTQxMzM0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413342000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 27183/14 Em 15/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTg4ZjFmMzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jZDUyMzkyNTJkMTI0NTEtMTQxMzM0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413342000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 15/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjQ5ODg4YjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYmRiMmY2NGNkZGIwYjMtMTQxMzQyODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413428400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 17/10/2014 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 16/10/2014) - Vista Ao Reclamante Para Impugna\u00e7\u00e3o Fundamentada, Em 10 Dias, Nos Termos Do Art. 879, Par. 2O. Da Clt, Sob Pena De Preclus\u00e3o, Devendo, Em Igual Prazo, Apresentar Seus C\u00e1lculos De Liquida\u00e7\u00e3o, Com Observ\u00e2ncia Dos Termos Do Art. 73 Do Prov. 01/08/Trt.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjAwZTg5MjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jN2FjYTJhZTRiMWZlMjItMTQxMzUxNDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413514800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 29/10/2014 Doc.: - Prazo Para O Reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODZkZjRiNmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNzdjODA0ODIzMTE3ZTAtMTQxMzg1NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413856800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 27695/14 Em 21/10/2014 - Para 107290Mg Webner Lessa De Freitas Carvalho (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGU5YTRkNjItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NjAyZjY5ODdhNGIzYWYtMTQxNDk4MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1414980000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 03/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzliNTAwMzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wYzljZWMwODJmYmE1NzUtMTQxNTA2NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1415066400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 29255/14 Em 04/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmE0NGY0N2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMmU0MDhhMDcxM2ZlYjMtMTQxNTA2NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1415066400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 04/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjBkYjQ2ZjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMTZkZDM0NGNiODBhM2ItMTQxNTE1MjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1415152800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 06/11/2014 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 05/11/2014) - Vista Ao Reclamado Para Impugna\u00e7\u00e3o Fundamentada, Em 10 Dias, Nos Termos Do Art. 879, Par. 2O. Da Clt, Sob Pena De Preclus\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjhkZDM0NmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YzVkYWQwNzQ2ZTk5ZDYtMTQxNTIzOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1415239200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 17/11/2014 Doc.: - Vista Ao Reclamado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmY5NTM5NTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZGFkZWEwZTEwZWNjYmUtMTQxNTMyNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1415325600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 29572/14 Em 07/11/2014 - Para 119439Mg Diana Moreira Recda",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjYzMjNkMzEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YWNhNjgzNWJlZGI3ZGYtMTQxNjI3NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1416276000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 18/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTZjZTBiMTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZjQyMGRjZTQzMTNjNTEtMTQxNjI3NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1416276000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 18/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzJhMGZkOTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZmZlNWYzNDAyYjViN2QtMTQxNjM2MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1416362400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 30658/14 Em 19/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWQ4ZDUxZDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kODMzYmQ5OGUzMDczMjMtMTQxNjc5NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1416794400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado \u00c0 Contadoria Em 24/11/2014 - 01 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTE2ZjQxYTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNTgyYzY4MTk2ZGI5ODgtMTQyMTAyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421028000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 12/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjkzY2IwNDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNjA5ZDljNGVhOTViN2ItMTQyMTAyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421028000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Da Contadoria Em 12/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJhZjBlYTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NzgwNjA2ZDM4YjA3MzctMTQyMTIwMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421200800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 00526/15 Em 14/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODljMWUzYTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYjdjNzM3ZTc5OTBjMzktMTQyMTI4NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421287200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 02/02/2015 Doc.: - Prazo Para O Perito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGU5ODNhOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYzE2NTBiNDNhNDNjZTEtMTQyMTI4NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421287200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 26/01/2015 Doc.: - Prazo Para As Partes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTZhOGI5ODUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02N2E2NTA5MDFiMTdhODgtMTQyMTI4NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421287200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 00372/15 Em 16/01/2015 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjZlOGE4MmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02OGY1ZmJmN2NiMGQ3MjQtMTQyMTM3MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421373600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 19/01/2015 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 16/01/2015) - Tomar Ci\u00eancia De Que, Foi Determinada A Realiza\u00e7\u00e3o De Per\u00edcia. Perito Nomeado:antonio Carlos Costa Pereira. Laudo Em 30 Dias. Quesitos E Assistentes No Prazo Preclusivo De 05 Dias. O Prazo Para Juntada Do Laudo Do Assistente \u00c9 O Mesmo Do Perito, Inaplicando-se O Art. 433/Cpc, Por For\u00e7a Do Art. 3O., Par\u00e1grafo \u00danico Da Lei 5.584/70.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDk3Y2ZhNWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMjNkYjdmNmQxZjdlZjgtMTQyMjMyNDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422324000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 01582/15 Em 27/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjgzZjNhYTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZjViMDQ2MzMxZDM5NTctMTQyMjMyNDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422324000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 27/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQ0ZmQ4ZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NmUzZDYwZTFiODAwMjEtMTQyMjQxMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422410400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Do Conclusos Para Despacho Em 28/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjkxMjUwNTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02MjEwMWM2YTRiMWRhYzctMTQyMzE4ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1423188000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho/decurso De Prazo Em 06/02/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDc5YWNkZDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02OGFjYzM3M2ExMjlhZTgtMTQyMzQ0NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1423447200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Perito 02674/15 Em 09/02/2015 - Perito: 0050 - Antonio Carlos Costa Pereira",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjI1ZjA0MDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03YWM1NTVjYWVmZDcyNGMtMTQyOTc1ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1429758000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03151/15 Em 23/04/2015 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWQ2YzI4ZDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMjM0YWM4NTE1ZDM5ZGQtMTQzMDk2NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1430967600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 10155/15 Em 07/05/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQ2YjMxNTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03YTA4Mzc4YWIxODUzZTAtMTQzMTMxMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 28/05/2015 Doc.: - Perito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjU3Y2ZkNDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iY2YwN2RiNzdkM2MwOWQtMTQzMTMxMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03599/15 Em 11/05/2015 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2ZjYzFhODMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kN2U4MTNjNjc0MjliZDItMTQzNDA3ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434078000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Perito Em 12/06/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWQzN2VjZTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kN2Q5YmE4M2ZiZjk5M2EtMTQzNDMzNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434337200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 13764/15 Em 15/06/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDYxMjhiM2ItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iYjI3MWY1ZjA0MGQ2ZjMtMTQzNDMzNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434337200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 15/06/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTQ0OGM3MzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lOWI1ZWE4NTdlZDY5ZjktMTQzNDU5NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434596400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 18/06/2015 Doc.: - Autos Encaminhados \u00c0 Gaveta De Pgf",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2YwMDk3OWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZTNkMGJhYWE0MjAyZDEtMTQzNDk0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434942000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: \u00c0 Disposi\u00e7\u00e3o Da Procuradoria Federal Em Mg 22/06/2015 Doc.: - 01 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjY2MGRkNWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zOGMwYjBmNjg4ZjAxZjMtMTQ0MDQ3MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1440471600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho/decurso De Prazo Em 25/08/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDAwMjRiNzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZmI2Y2U3NTZlZjA5NmMtMTQ0MTg1NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1441854000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 18308/15 Em 10/09/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTkwMTYxMWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNzA2MGQxZjBiNjEzNGQtMTQ0MTg1NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1441854000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga Para A Procuradoria Federal Em Mg Em 10/09/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGEyM2JkN2MtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kN2E3YTU3ZDVhMjBhYTEtMTQ0MzA2MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443063600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Decurso De Prazo Para 05/10/2015 Doc.: - Ag Manif Pgf",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGNlNDY0MTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZWJmYzk2NjYxMzRmOTEtMTQ0MzA2MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443063600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: \u00d3RG\u00c3O\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 06063/15 Em 25/09/2015 - Uniao Federal (Pgf) - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTZmNDIzMDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYzk4ZjQ2ZmE3MDhhYmItMTQ0MzQwOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443409200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Auto Apartado Anexado Ao Processo Principal Em 28/09/2015",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}