{
  "lawsuit": {
    "id": "NjY2NDU1OTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMTE5NDEzNDIwMTc1MDMwMDM2LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 8,
    "number": "0011941-34.2017.5.03.0036",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 3,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "MRS Log\u00edstica S.A",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Fl\u00e1vio Bellini de Oliveira Salles",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "OWU4ODk4NzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWI0MDY5YmMyY2VhNDM5MS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Marcio Romeu da Rocha Reis",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dra. Gabriela Helena Alves Drumond Valle",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "NTg2NDE4ZTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTZlNTUxNDc0YmVkOGEwNy1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "DR. Osmar Talarico de Souza Filho",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "NmYxY2FkNTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWFjOTlhNGY0NWRhNDllOS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "MjkzNzc4ZmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03Mzk4NjY4ODM3N2E0MzYtMTU3NTM0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1575342000000,
      "text": "Aguardando autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjAzZDE0NDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MTkwNzliMGEyZmY0MmEtMTU3NTM0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1575342000000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjkyMjRmN2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNmJhZTExOTYzMjg3YjEtMTU3NTM0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1575342000000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmI1NjgwMjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMjkwYjkwMTg1MTRmYjEtMTU3NTM0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1575342000000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjY0ZjVlZmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNWZkMDVjOTczNmFiOGYtMTU4MjI1NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1582254000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWQ2NDRmMTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNGQ2NzlmMGQxNTk0YzgtMTU4MzgwOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1583809200000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Dora Maria da Costa)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzA5ODM0ZWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMzFiYWJkMGM0MDY1OGEtMTU4MzgwOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1583809200000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio \u00e0 Exm\u00aa Ministra DMC - T8 em 10/03/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWY1ZjZlN2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wN2YwMzEwNGFhYWYxNjYtMTU4MzgwOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1583809200000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}