{
  "lawsuit": {
    "id": "NmRhZjZlMTQtYXV0b21hdGljOjAtMDEwMDQwMjQwMjAyMDUwMTA0MjEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 7,
    "number": "0100402-40.2020.5.01.0421",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Ricardo Ferreira de Oliveira",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dante Leonardo Novais",
            "cpf": "041.672.307-12",
            "lawyerId": "YmJiMTliZGQtYXV0b21hdGljOjAtODQzZDNmNjM5YWNmNzBjLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Ailton dos Reis Pereira Soares",
            "cpf": "084.194.057-60",
            "lawyerId": "OGRiMjZhODUtYXV0b21hdGljOjAtMjMwYWYzYjYyMmE4N2YwLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Luiz Inacio Barbosa Carvalho",
            "cpf": "268.709.167-72",
            "lawyerId": "ODVjYzcxNTQtYXV0b21hdGljOjAtZDg3ZmFiZTNjZGZlYTMzLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1577890800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT01",
    "courtSection": "1\u00aa Vara do Trabalho de Barra do Pira\u00ed",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YzdjNWRhM2E1ZGMxZWI3NzEyZTBjOGYxOWY4YTM3MzI=",
      "date": 1588550400000,
      "text": "Apreciada a tutela provis\u00f3ria",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2U4NzcwN2VhNzk0YTVmYmU4Nzk5ZjdkMzQ4ZGMzY2Q=",
      "date": 1588896000000,
      "text": "Audi\u00eancia una cancelada (14/09/2020 12:55:00 01 VT/BP - 1\u00aa Vara do Trabalho de Barra do Pira\u00ed)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODc4MDIzMjA2NzhiMTc1ODJmZDliODU0ODJmNmZhMTQ=",
      "date": 1588896000000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (14/09/2020 12:55:00 01 VT/BP - 1\u00aa Vara do Trabalho de Barra do Pira\u00ed)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODg4YWM3OGI2YzQzNTE0Zjc4OTllMWNlYzc0NjQzNzY=",
      "date": 1588550400000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de pedido de tutela a GISLEINE MARIA PINTO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmQ5NzEyNDMxZGM4MDMwYTA3MTc4MWNjMzc1NzVlZjM=",
      "date": 1588550400000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzdjOTg4ZDRjZWIzNDc3MmYwNTA3ZjY0YjIxZWI5NTg=",
      "date": 1588204800000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmEwMGMwMDA4MTBlZDg4YjM1NmIwODU3MWJiNzhmMmE=",
      "date": 1588896000000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (14/09/2020 13:30:00 01 VT/BP - 1\u00aa Vara do Trabalho de Barra do Pira\u00ed)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}