{
  "lawsuit": {
    "id": "ODM5ZjUxNTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDAyNzY3NzIwMTA1MDEwMzQxLWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 6,
    "number": "0000276-77.2010.5.01.0341",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Antonio da Silva Theodoro",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Nilo Sergio Mesquita Portela",
            "cpf": "321.401.427-72",
            "lawyerId": "ZTBlYTIwZDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTgxZGJjMDA0NDE0MWEzMi1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Eletromecanica Gital LTDA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Philomena de La Rocque Daniel",
            "cpf": "007.658.497-63",
            "lawyerId": "MzI2NzUyNmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWE0MzRiZWVjZWE5OWM5ZS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Tales Goncalves de Souza",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1262354400000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT01",
    "courtSection": "1\u00aa Vara do Trabalho de Volta Redonda",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "MjQzOGEyYWMyYjY0Zjc4YTRhODY3NWJhZjRkYjBlMDU=",
      "date": 1535932800000,
      "text": "Termo de Abertura de Execu\u00e7\u00e3o | Termo de Abertura de Execu\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjUzN2IwNWNmZGRiNzFiMWVkNjQ4Njk1MTMyZDUwOTE=",
      "date": 1535932800000,
      "text": "Termo de Abertura de Execu\u00e7\u00e3o | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDNjZWNhYzc3ODAxNGFlMWNjOTMyMzIwNWViMjBjZDU=",
      "date": 1535932800000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzM5NzA1ZjVjY2E5MzEwODlmMzBiOWNiZjNiNTlkMGQ=",
      "date": 1559606400000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWM4ODkyYzRiZWM1ZTU5ZTRkZGMzMjY2ZGYyNzQxN2Q=",
      "date": 1559520000000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a THIAGO RABELO DA COSTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTg0YzUyYzFiODZjMTU4NjBjZTA1YmViZWExM2M5MzI=",
      "date": 1559520000000,
      "text": "Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}