{
  "lawsuit": {
    "id": "YmNlNDMwM2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDE3NDAxOTIwMTM1MDMwMDM3LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 206,
    "number": "0001740-19.2013.5.03.0037",
    "value": "",
    "subject": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
    "kind": "",
    "district": "Juiz de Fora",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Giovani Joras",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Reclamante",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Reclamado",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": 1384394400000,
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "Vara do trabalho",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YjJkN2Y1Y2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZDJlNDkzZjdiNWY5NDktMTM4NDM5NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384394400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Audi\u00eancia Una Para 24/02/2014 \u00c0s 14:20 Horas Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2E5ODVkNWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hOTExMzE4NzY5OGViYWUtMTM4NDM5NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384394400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Distribu\u00eddo Em 14/11/2013 \u00c0s 11:02 Horas Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjY3NzljNzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MjAwYTU3N2FmN2NjM2EtMTM4NDc0MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384740000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Notifica\u00e7\u00e3o De Audi\u00eancia Inicial 05907/13 Em 18/11/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTQ3MDg0OTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MDczYTZlODE0ODQyNjktMTM4NDc0MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384740000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 05149/13 Em 18/11/2013 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzA0MWYwZTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NWQwODE1NjZmOTIzY2YtMTM4NDc0MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384740000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 05148/13 Em 18/11/2013 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTBiMWJhY2MtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lY2VhZjZiNTg2OGQ5OGItMTM4NDc0MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384740000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 05147/13 Em 18/11/2013 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2MwNWU5MGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MTM4MTFiMzUyMmQwNzYtMTM4NDc0MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384740000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 05146/13 Em 18/11/2013 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmJmZTc0OTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MTFiMzg2OWI0NDZkNTAtMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Audi\u00eancia De Instru\u00e7\u00e3o Para 25/06/2014 \u00c0s 16:30 Horas Doc.:00402/14",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzRjOTE5OGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMzE3OWZiYjgwMDhhOTctMTM5MzQ3MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393470000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00683/14 Em 27/02/2014 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzMyYWM2NjItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNmVlYWZlZTZhZDc3NzktMTM5MzQ3MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393470000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00682/14 Em 27/02/2014 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWI2MTQ1ZjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZDc5YzdiODg5NTM2ZTQtMTM5MzQ3MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393470000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00681/14 Em 27/02/2014 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODQxNTFlNTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YjhkMWM0NGYyZmI2NjEtMTM5MzQ3MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393470000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00680/14 Em 27/02/2014 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmNmZjM0ZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MmMwMmFiODUzMGQwMmUtMTM5MzQ3MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393470000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00679/14 Em 27/02/2014 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWNjZmYyNzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kOTdlYzI0Mjg1MmZkMTAtMTM5MzQ3MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393470000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00678/14 Em 27/02/2014 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2U5NTUzOTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jZTljNDJkNWE5ZjEwYmItMTM5MzU1NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393556400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 04247/14 Em 28/02/2014 - Para 107290Mg Webner Lessa De Freitas Carvalho (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzY5OWUxZDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYjcxNGVlZjY2YTlkYmEtMTM5NDUwNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1394506800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 11/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg5ZWZlZDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MzhkNDExNzNlOTZkZTMtMTM5NDUwNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1394506800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 11/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTg0ZWJkM2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03OWRhYzk0N2VkNzhmNGEtMTM5NTAyNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395025200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05033/14 Em 17/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTY1ODc5MjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03N2UxOGQ5NDk2ZTZmYzktMTM5NTExMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395111600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 19/03/2014 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 18/03/2014) - Intime-se O Reclamado, Para No Prazo De 05 Dias, Juntar Aos Autos Os Documentos Requeridos Pelo Reclamante, Sob As Penas Do Artigo 359 Do Cpc.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzlhY2IyYWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZDRkMTg1ZmZhNzMyYjctMTM5NTE5ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395198000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 05232/14 Em 19/03/2014 - Para 037196Mge Gabriel Augusto Neves De Souza Autoriza\u00e7\u00e3o Recdo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzAwZTA3MmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iN2VjZmVkY2VjNGNlNjAtMTM5NTYzMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395630000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05526/14 Em 24/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzRlZjhiYmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMWJhYmIxM2IwMjFkZTctMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 25/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzU0MDE1YWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YmRmMGU3ZDM3NDdhYTUtMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 25/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njc5MTZmYmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMmI2MmI3YTAzNDI3N2MtMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 26/03/2014 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 25/03/2014) - -I.O Advogado Para A Devolu\u00e7\u00e3o Dos Autos Em 48 Horas.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDUwOTk1MDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMzRhMTc0ZWMwYTRhOWItMTM5NTgwMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395802800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05853/14 Em 26/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTM2YjI1MDMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MDMxYTE3MzJkMzE2YzYtMTM5NTg4OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395889200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 28/03/2014 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 27/03/2014) - - Vista Ao Reclamante Por 05 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzI5ZTk3NjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYzI5YWI1ZGMxMjdkODYtMTM5NjIzNDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396234800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 06201/14 Em 31/03/2014 - Para 107290Mg Webner Lessa De Freitas Carvalho (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmJkOWRiYjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNTdmMjFkNTMxMDA1MTgtMTM5NzAxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397012400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 09/04/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzE4YjEwYTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iOGM1NTdhMjhkOGM5OGItMTM5NzAxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397012400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 09/04/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWZkMTBlZTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hMzE5MmEyOGI2MzFlNWEtMTM5NzQ0NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397444400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 07277/14 Em 14/04/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzRkNWJhMzAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMjgzN2RkNzkyYjEyNDUtMTM5NzUzMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397530800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 22/04/2014 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 15/04/2014) - Intime-se O Reclamado, Para Em 05 Dias, Juntar Aos Autos Os Documentos Requeridos Pelo Reclamante, Sob As Penas Do Artigo 359 Do Cpc.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODVkMmY0ODctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xOTljN2Y4MDM5MDk5NjgtMTM5ODY1NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1398654000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 28/04/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjM0ZDQ2MTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYWI3MGNlMjZmYzhkN2EtMTM5ODc0MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1398740400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 08239/14 Em 29/04/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjlkMzA0ZDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01YTc2YTVkODJjMDFiODgtMTM5ODgyNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1398826800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 02/05/2014 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 30/04/2014) - - Vista Ao Reclamante Por 05 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjU4YjhjOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jODg4NmFkZjZkOGY1YWItMTM5OTM0NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399345200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 08725/14 Em 06/05/2014 - Para 107290Mg Webner Lessa De Freitas Carvalho (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTkwNmIxMGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMWU4ZjJhZjJmY2JiZGUtMTM5OTk1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399950000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 09540/14 Em 13/05/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGFlZTIwODUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMzY3MzAyNzRkNjZkZWItMTQwMDAzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1400036400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 14/05/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzE1OTY3OTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMzhkNGYwNGE5ZDUzYjktMTQwMDAzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1400036400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 15/05/2014 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 14/05/2014) - -I.O Advogado Para A Devolu\u00e7\u00e3o Dos Autos Em 48 Horas.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTIyNjEyZTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYzZlMDZkZDQwMDU2MWUtMTQwMDQ2ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1400468400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Audi\u00eancia De Instru\u00e7\u00e3o Adiada Para 16/09/2014 \u00c0s 16:30 Horas Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWZmZmZkOTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01YjdlNzYyYmQyMWRlMzUtMTQwMDU1NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1400554800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 10135/14 Em 20/05/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTY0ZDQwZTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NTZmYjc3NGNiZGQyY2YtMTQwMDY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1400641200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Ao Perito 02449/14 Em 21/05/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDE3NTE2MDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zYTMyZWY0NDIyZTQ2ZTktMTQwMDY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1400641200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 22/05/2014 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 21/05/2014) - Audi\u00eancia Adiada Para O Dia 16/09/14, \u00c0s 16H30min. Mantidas As Comina\u00e7\u00f5es. As Partes S\u00e3o Intimadas Atrav\u00e9s Dos Procuradores. Facultado As Partes, Ocorrendo A Concilia\u00e7\u00e3o, Comparecerem Nos Hor\u00e1rios De Audi\u00eancias Da Vara E Solicitarem A Antecipa\u00e7\u00e3o Da Audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzIyYTg5NzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNDU4NDkxZDUzOTVjMmYtMTQwMTA3MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1401073200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Perito 10793/14 Em 26/05/2014 - Perito: 0376 - Dirceu Roberto Da Silva",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGY0MzQ3MmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MmEzYjRkZTEzOTM1ZTgtMTQwMzIzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1403233200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03056/14 Em 23/06/2014 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTMzYzg1ODEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00OTQ1YWI2ZjFiMjU0MGUtMTQwMzIzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1403233200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 13042/14 Em 20/06/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmJlOGY2ZDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00NjA0Zjc5ODE0OWFlYmMtMTQwMzgzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1403838000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 13508/14 Em 27/06/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmUzZDdmYzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMDYzNjFmNzMyM2Q2YTItMTQwNDcwMjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1404702000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Perito Em 07/07/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDgxNDJkYWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zMmRkMjNhMzU4N2ZjMWItMTQwNDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1404788400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 08/07/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjZiYTdjNzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMWRkMGYwOGMxNzIxNjItMTQwNDg3NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1404874800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 14602/14 Em 09/07/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDZhZjg4ODEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMzZhNmZhYWQyZWU2ODItMTQwNDk2MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1404961200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 11/07/2014 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 10/07/2014) - - I. As Partes, Para A Vista Do Laudo Pericial, No Prazo Comum De 05 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTdhODQxN2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hMTAyMDg2Yzk0MTU2NzAtMTQwNTkxMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1405911600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 21/07/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjNhZWFmZmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMWQ2MTcxMDQ1N2NjNWUtMTQwNjE3MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1406170800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03787/14 Em 25/07/2014 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzFlYjJmNWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01OGY3ZWQ0ZThmZDFjNWItMTQwNjE3MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1406170800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 15848/14 Em 24/07/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTg5Y2U0ODMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZGNjZmEyNTE1OGVhMWQtMTQwNjY4OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1406689200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Perito 16501/14 Em 30/07/2014 - Perito: 0376 - Dirceu Roberto Da Silva",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2UxZTAyYTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xN2ZjYTU2Yjc3MTVjNGItMTQwNzg5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407898800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Perito Em 13/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDAwNWIyMGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNzljYWM5MjAxNzM3ZmQtMTQwNzk4NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407985200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 14/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzBhMjljY2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYjk5NTI5NTQ5ZmI1ZjEtMTQwODMzMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408330800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 18005/14 Em 18/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjUxYjkzMDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wYTdjMmMxYTFjYWZmMTctMTQwODQxNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408417200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 20/08/2014 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 19/08/2014) - -I.As Partes, Para A Vista Dos Esclarecimentos Periciais, No Prazo Comum De 05 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmZkM2FhZmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NmY0NTBlMmVmNDNiODEtMTQwOTAyMjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409022000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 26/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGMwZjQ3OTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZTFiZWU0ODEyZDUxYTEtMTQwOTEwODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409108400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 18844/14 Em 27/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGU0ZTk4OWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZWZiOTQ1ODI4ZTQ3ZjUtMTQwOTI4MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409281200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 03831/14 Em 29/08/2014 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjE1Mzk0NTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yOTlhMjVmMDdmZDhhNTctMTQwOTI4MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409281200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 03830/14 Em 29/08/2014 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGY3NTQ2MTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZTQ5OTBlNjYzNTU1OTUtMTQxMDgzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1410836400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Instru\u00e7\u00e3o Encerrada Em 16/09/2014 - Decis\u00e3o Para 26/09/2014 \u00c0s 16:50 Horas Doc.:02967/14 - Dra. Keyla De Oliveira Toledo E Veiga",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzg2MWYyNzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02NGY0Yjg1NjZiMTlmOGYtMTQxMTcwMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1411700400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Proced\u00eancia Parcial Em 26/09/2014 Doc.:03123/14 - Dra. Keyla De Oliveira Toledo E Veiga - Senten\u00e7a N\u00e3o L\u00edquida",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjZmMmUwYTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02OGFkMjk1YTM2NjRjMzItMTQxMjEzMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412132400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 01/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmVmMjIyZGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iYTVkNjFjODRiNGZlMWMtMTQxMjU2NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412564400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 22013/14 Em 06/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjFlNWQ1NzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YTg3MjM5MWQ5OWI2M2ItMTQxMjY1MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412650800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 07/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWIwNjIyZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYTNlYmQwM2RjZTU3ZmEtMTQxMjY1MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412650800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Do Conclusos Para Despacho Em 07/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTRkMTVjYTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lOGFhMDc4YTg2OGExMTMtMTQxMjY1MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412650800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 08/10/2014 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 07/10/2014) - Considerando Os Termos Dos Embargos Declaratorios Interpostos, A Vista De Possivel Efeito Modificativo No Julgado, Intime-se O Reclamado Para Se Manifestar, No Prazo De Cinco Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWU3YzJjMmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jM2E0ZGMxOWI5Y2M3YjMtMTQxMjgyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412823600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 09/10/2014 - Gab 2",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDE4Yzc0YmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zYWIxZTI2YTM3NjUxMTYtMTQxMzI1NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413255600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 14/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGJlMTQwMjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NjNkZTNmODk2Mzk2NGYtMTQxMzI1NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413255600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Do Conclusos Para Despacho Em 14/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzIwODg5NzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMGU4NzJhMzEyMmU2Y2MtMTQxMzQyODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413428400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 23097/14 Em 16/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmM4MGYzYTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03NDg2M2E4YTgxNzMyZjktMTQxMzUxNDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413514800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 20/10/2014 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 17/10/2014) - Considerando Os Termos Dos Embargos Declaratorios Interpostos, A Vista De Possivel Efeito Modificativo No Julgado, Intime-se O Reclamante Para Se Manifestar, No Prazo De Cinco Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTZkODNmMjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YTBkMmQxOTI5NzQxNzEtMTQxNDAyOTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1414029600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 24002/14 Em 23/10/2014 - Para 107290Mg Webner Lessa De Freitas Carvalho (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTllMDJkYjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jM2FjMDBmYThlZDljYTUtMTQxNDM3NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1414375200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 27/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmYwZmJkOTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zOGIwN2FhY2M2M2E4MTUtMTQxNDM3NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1414375200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 27/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGFlYzM4ZWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNGMwN2Q0NmMzODc4ZjMtMTQxNDU0ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1414548000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 29/10/2014 - Gab.02",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDMyODQxYzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mN2JiYmQyNmIyNDYxNDUtMTQxODI2MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1418263200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Embargos De Declara\u00e7\u00e3o Improcedentes Em 11/12/2014 Doc.: - Dra. Sheila Marfa Valerio - Doc: 04173/14",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmEzZDg0YTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNjZjOGRjYTNiZWIxODEtMTQxODI2MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1418263200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Embargos De Declara\u00e7\u00e3o Conclusos Em 11/12/2014 - Dra. Sheila Marfa Valerio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjNmMDdiYjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zYjRjOTVlZGIyYTIyNDktMTQxODI2MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1418263200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Embargos De Declara\u00e7\u00e3o Interpostos Em 11/12/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjkxZWVhYTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MTQ2YmQxYTZkNGViNmYtMTQxODYwODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1418608800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 16/12/2014 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 15/12/2014) - As Partes Tomarem Ci\u00eancia Da Decis\u00e3o Dos Embargos Declarat\u00f3rios Julgados Improcedentes, Prazo Legal.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGFkMzYxODEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMGVhZDk2MzA4M2Q0MWMtMTQyMjIzNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422237600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 26/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGY2ZjA3ZmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZDdkZTg4YjY0MzY0ODEtMTQyMjQ5NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422496800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Valor Arrecadado Em 29/01/2015 Doc.: - R$ 1.200,00 Referente A Custas Processuais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzQ1YTJlOWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04OGQ5NjMwNjMzYmI3MGUtMTQyMjQ5NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422496800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02041/15 Em 29/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzdhYzUwNDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYTBhZDFlN2QzNTA1ODMtMTQyMjU4MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422583200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 02/02/2015 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 30/01/2015) - - Intime-se O Reclamado Para Apresentar Contrarrazoes Ao Ro Interposto, No Prazo De Oito Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzBjMmQ3ODQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MmM2ZWRkM2I0ZjY3ZTEtMTQyMzYyMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1423620000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 11/02/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDNjMTRkOTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZWNhMDI4ZjFkYjE5NzUtMTQyNDMxMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1424311200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 03608/15 Em 19/02/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjkxYTgwOGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMDE5N2U1YTEwODM0NzMtMTQyNDM5NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1424397600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 23/02/2015 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 20/02/2015) - - Intime-se O Reclamante Para Apresentar Contrarrazoes Ao Ro Interposto, No Prazo De Oito Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmY2MzY5MDgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kM2YzOTZmZjU2YTJhZDUtMTQyNDc0NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1424746800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 03898/15 Em 24/02/2015 - Para 123620Mg Ana Lucia De Alvarenga Menezes Adv Autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTYzYjQ0ZGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02OTU3YTBiNWMxNTdlMmEtMTQyNTQzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425438000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 04/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2NjODFhNzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNWUwM2NmYTUxMTFiZjgtMTQyNTQzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425438000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 04/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTU5Y2ZiZDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZmUyNzBkMzdjMTc0YmItMTQyNTk1NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425956400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05233/15 Em 10/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWUxNDFiMWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NGMzYTFkY2Q2OTUwNzYtMTQyNjA0MjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1426042800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 12/03/2015 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 11/03/2015) - Partes Manifestarem Interesse Na Designacao De Audiencia De Tentativa Conciliatoria Antes Da Remessa Dos Autos Ao Trt No Prazo De Cinco Dias, Valendo O Silencio Como Presuncao De Desinteresse.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjRhMDkyMGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xOWQ3YzA1MzQ5ODlmZWQtMTQyNzI1MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427252400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 25/03/2015 - Trt",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGNlMDRiNWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNzU1YjRlZTAyNjBkZmUtMTQyNzI1MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427252400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 07062/15 Em 25/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGMxZWI5N2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYWJhNzdmMTdkM2E0ZTktMTQyNzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado Ao Trt - Recursos Em 27/03/2015 - 07 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2QzMDk3MzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wMGE1ZjJmNDgzMmIxNmYtMTQyNzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: AUTOR E R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Recurso Ordin\u00e1rio Admitido Em 26/03/2015 - Autor(es)/r\u00e9u(s)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTk3MzBlZTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iYWM4NjRkNTU5YmQzZjMtMTQyNzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: AUTOR E R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Recurso Ordin\u00e1rio Interposto Em 26/03/2015- Recorrente: Autor E R\u00e9u - Autor(es)/r\u00e9u(s)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjdmZjMzZTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNDI0NjMxZTI1NzczMjQtMTQyNzY4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427684400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Distribuicao - Juiz de Fora\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Distribuicao - Juiz de Fora para distribuir - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODVkZDk2MWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZGU1MmM1MWNkNDUzM2UtMTQyNzY4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427684400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Protocolo 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Autuado o processo - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzc4ODhhYTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MWE3MmZmZThiNGE3MzMtMTQyNzY4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427684400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Protocolo 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebido pela Distribui\u00e7\u00e3o (autos) para autuar - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmNlMmFjMGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mM2NkMGNmYWNlNzRmZTctMTQzMTMxMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para julgamento (relatar) - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTQwZGMxMjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZDMxMDdhYmRiOWQ2MWItMTQzMTMxMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para relatar - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTEwNzcxZTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02MjM0Zjc3YjlmYWZkMWYtMTQzMTMxMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos da Distribui\u00e7\u00e3o para Gab. Dr. Heriberto de Castro para relatar - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzE5YzlhNTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNDIyZjY2NTM1MTIzNjMtMTQzMTMxMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Distribuicao - Juiz de Fora\r\nTr\u00e2mite Processual: Distribu\u00eddo por sorteio - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjEwMjM1YzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00NWI4OTNiYzk1MDNkOTUtMTQzMjY5NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432695600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gabinete de Desembargador n. 48\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para julgamento (revisar) - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmFhZDkwNjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wMGQ2MjM0MjI4Njc2OGEtMTQzMjY5NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432695600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gabinete de Desembargador n. 48\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para revisar - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2ViNjU5NDMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZmM4NzY5MTYyNWRhMDYtMTQzMjY5NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432695600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gabinete de Desembargador n. 48\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Gab. Dr. Luiz Antonio de Paula Iennaco para revisar - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzVkZmY2YmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lYWMwMjAyOTYyZWM4ZTAtMTQzMjc4MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432782000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Turma Recursal de Juiz de Fora para incluir em pauta - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjYzZjk1ZDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNDUxZTY0NmYzMmQ1ZjgtMTQzMjg2ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432868400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para incluir em pauta - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTkzNjRjZDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MjRlOWVjMTljNjkwMDUtMTQzMzkwNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1433905200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) pauta de julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 10.06.2015 (Caderno Judici\u00e1rio) - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2E2ZDc1YTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NjViNzYzMTA0NGI0ODQtMTQzMzk5MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1433991600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) pauta de julgamento em 11.06.2015 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg3YzMyNmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMGNhY2ZkYjE3YTE3MWYtMTQzMzk5MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1433991600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Inclu\u00eddo em pauta o processo (Data: 16.06.2015, Hora: 10:00, Local da sess\u00e3o: Turma Recursal de Juiz de Fora) - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODU2OGU1MTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01YjI5Yjc1ZDQ1YzkyZjItMTQzNDQyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434423600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para lavrar ac\u00f3rd\u00e3o - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjIzMzQwNzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01OTZkMTJhZDMzODdlNTAtMTQzNDQyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434423600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Gab. Dr. Heriberto de Castro para lavrar o ac\u00f3rd\u00e3o - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmI5NWNlMGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03OGE5YTIwZDFhZTI2NDEtMTQzNDQyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434423600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Conhecido o recurso de GIOVANI JORAS e n\u00e3o provido - RO (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjY0MzVhNzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01ODZkNmMyODJiNzE2ZmQtMTQzNDQyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434423600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Conhecido o recurso de MRS LOGISTICA S.A. e n\u00e3o provido - RO (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjI2OWM3OGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01OTcwYjMwNmM0NmFjNzgtMTQzNDU5NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434596400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para publicar o ac\u00f3rd\u00e3o - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmZmMDhmYTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYjBmZTYwMjM1OWUyNDktMTQzNDU5NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434596400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Turma Recursal de Juiz de Fora para publicar o ac\u00f3rd\u00e3o - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODMzZDI3MmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ODExMTcyYmI3N2ZjNjUtMTQzNDU5NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434596400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Lavrado o ac\u00f3rd\u00e3o il\u00edquido pelo relator - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmZlNTI1MTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03M2YzNTJiMGU3YTlkZDktMTQzNDk0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1434942000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 24.06.2015 (Caderno Judici\u00e1rio) - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmUwOTcxNWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNWQ0NjhjZjM2ZmUzNjgtMTQzNTIwMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1435201200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) ac\u00f3rd\u00e3o em 25.06.2015 - RO (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzQyNDdiNmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MTM0ZmJkOWM3MjE1NGYtMTQzNTYzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1435633200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Protocolo 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Embargos de Declaracao; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 376992/15, assunto EMBARGOS DE DECLARACAO, enviada a Recursos 02 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmJhOWI3NTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zOTY1YWUwMDhiOTZmOTAtMTQzNTcxOTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1435719600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Protocolo 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Embargos de Declaracao; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 380096/15, assunto EMBARGOS DE DECLARACAO, enviada a Recursos 02 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmMyNjRlMDktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNzNiZWZkYzY1ZTExMDQtMTQzNjMyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1436324400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para julgamento (relatar) - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjE4ZmM1OWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZWVmMGRiY2EyMzk1ZjQtMTQzNjMyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1436324400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para relatar - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzAwNmJiMTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNjY1MDlmNDQ2YmRjYzUtMTQzNjMyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1436324400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Embargos de Declaracao encaminhados ao Juiz Relator - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWI4NzcxYmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xNjEyODVlNTA3MzhjZTUtMTQzNjMyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1436324400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGM5MjkyMzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NjEwNGU5OWY0MzRlYWQtMTQzNjkyOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1436929200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Turma Recursal de Juiz de Fora para julgar em mesa - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTA1YjY1YzgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNWI1MTVlOGI2OWYwZTctMTQzNzAxNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1437015600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para julgamento em mesa - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzU1MzNmZDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYjE1NjFjNzYwNWYwNzItMTQzNzM2MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1437361200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: N\u00e3o acolhidos os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de GIOVANI JORAS - ED (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmI4YWY0N2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mY2FkNjcyOTEzZmZmZTUtMTQzNzM2MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1437361200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: N\u00e3o acolhidos os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de MRS LOGISTICA S.A. - ED (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGQ5NDZhM2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02Zjk3YWI4NjRiNThjNTUtMTQzNzYyMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1437620400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Lavrado o ac\u00f3rd\u00e3o il\u00edquido pelo relator - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTViNGVmZTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ZDIyYzg0MzY5MjZlMDQtMTQzNzk2NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1437966000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 28.07.2015 (Caderno Judici\u00e1rio) - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGVmYTIzOTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZDBlNDM0YjYxYmY0YjItMTQzODEzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1438138800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Recursos - Juiz de Fora para prosseguir - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmM1ZmYzMmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjEyNmEwMmE1ZmJjNTItMTQzODEzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1438138800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) ac\u00f3rd\u00e3o em 29.07.2015 - ED (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmVjMTRkNDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZTMxYTY1YTRjMGE0ZTEtMTQzODgzMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1438830000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Peticao - Recurso de Revista; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 443942/15, assunto RECURSO DE REVISTA, enviada a Recursos 02 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWQ4Y2I4MmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYjgxY2JhYTU4YzA4OGUtMTQzODgzMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1438830000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Peticao - Recurso de Revista; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 443235/15, assunto RECURSO DE REVISTA, enviada a Recursos 02 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDJlYWZkZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ODI5NGNhYmM0MDgwNmYtMTQzOTUyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1439521200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Central de Digitalizacao para digitalizar pe\u00e7as processuais - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODQ0MWVkMzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZjA2MmFjZTkzN2UyZWEtMTQ0MDM4NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1440385200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Autos fisicos remetidos a VT origem-Ordem Servico TRT 3/10 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjJlOTEzNGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMzFhMzQ4MjViMDVjNWMtMTQ0MDQ3MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1440471600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Assessoria Juridica da Presidencia para prosseguir - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTMzMGNjZWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYTEwOWRkOTk2ZWQxYjAtMTQ0MDQ3MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1440471600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso de Revista - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGM4ZjhmOGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZjllMDZiNDZiMzc2ZDEtMTQ0MDU1ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1440558000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2MxNTk0NmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZDI0NTFiYzI3NDM0N2QtMTQ0MjM3MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442372400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 16.09.2015 (Caderno Judici\u00e1rio) - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2M2YTM4MjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zMGVhYzA5ZGNmNGUxY2QtMTQ0MjQ1ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442458800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntado(a) o(a) Certid\u00e3o - RO (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDgxMDM5YWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NzY4OWNjMWVjM2NiNzktMTQ0MjQ1ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442458800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) despacho em 17.09.2015 - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjFmMTk3OWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNzI3NDNmMzA5ZWJkZWMtMTQ0MjQ1ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442458800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de MRS Logistica S.A. - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2Q4NTIzNDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZGQ3ZGQ4OWUzYzdlYjUtMTQ0MjQ1ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442458800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de Giovani Joras - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGQ0ODE3NDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZTIyNjNjMjRhNTU2YzctMTQ0MjQ1ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442458800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 15036/15 Em 17/09/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzM5NWRjOGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02NWQwZjljYWIxYTVkODAtMTQ0MjQ1ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442458800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Retorno Dos Autos Do Trt Pendente De Rre Em 17/09/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTI3YWM1MjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lYzcxYjYzNzU0MDc1OGUtMTQ0MzE1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443150000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Agravo de Instrumento em Recurso de Revista; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 537799/15, assunto AGRAVO DE INSTRUMENTO EM REC. DE REVISTA, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTc3ODBiNTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03NzVjMTFkMjFiYjE0OTItMTQ0MzE1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443150000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Agravo de Instrumento em Recurso de Revista; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 536329/15, assunto AGRAVO DE INSTRUMENTO EM REC. DE REVISTA, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - RO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg3Mzc0OGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ZTMxZDE1Zjg1MjgyOTAtMTQ0MzY2ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443668400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Sec de Dissidios Coletivos e Individuais\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Assessoria da Diretoria Judiciaria para prosseguir - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTVhNzdiM2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMmU5NDBiNjQzODAwYWUtMTQ0MzY2ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1443668400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento em Recuso de Revista - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmZmZDY3M2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZGU4NWYxZTdlMTQ3NzEtMTQ0NTIyMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445220000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Sec de Dissidios Coletivos e Individuais\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 19.10.2015 (Caderno Judici\u00e1rio) - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODk5ODViODQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YjA0NDgwYzFhMDQ1ZjgtMTQ0NTMwNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445306400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Sec de Dissidios Coletivos e Individuais\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntado(a) o(a) Certid\u00e3o - AIRR (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTJlNTEwZDgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZjFhM2QyOTE0YTQyOTItMTQ0NTMwNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445306400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) despacho em 20.10.2015 - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGIxYjU0NmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NzNiNGJmOTdjMzVkYTgtMTQ0NTk5NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445997600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Contra-razoes; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 603502/15, assunto CONTRA-RAZOES, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2VlZDI3ZjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MGRlNDJiN2RmM2I4YWMtMTQ0NTk5NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445997600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Contraminuta; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 603501/15, assunto CONTRAMINUTA, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmVhNDUzYzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZjY4YzhlZjdkZjU5ODUtMTQ0NTk5NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445997600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Contra-razoes; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 601646/15, assunto CONTRA-RAZOES, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDdmM2I4ZTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ZjU5ODcwNzA4MjJlMjUtMTQ0NTk5NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445997600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Contraminuta; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 601643/15, assunto CONTRAMINUTA, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzYzYzg5MzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wMGE4YTkzZDE0MGVlZWMtMTQ0NjUxNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446516000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Central de Digitalizacao para prosseguir - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWU1NmY3YjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNWRlYjZiOTY4ZWM5MGQtMTQ0NjUxNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446516000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Expedido(a) Certid\u00e3o a(o) ju\u00edzo de origem - AIRR (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODViZDEzYWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNmMzNTUxY2E2NDBkMjUtMTQ0NjYwMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446602400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Tribunal Superior do Trabalho\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Tribunal Superior do Trabalho para julgar Agravo de Instrumento em Recurso de Revista - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODQ1NTExNzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MTQ3OTU3NDkzNTAyZWMtMTQ0NjYwMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446602400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntado(a) o(a) Certid\u00e3o - AIRR (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTAzMjYxNWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYjFhMWExOGNjZDQzMjktMTQ0Njc3NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446775200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 06/11/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzQwMDMwNDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02Zjg3YTc1N2U0NDEzNWMtMTQ0Njc3NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446775200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Interposto Airre Enviado Ao Tst Em 06/11/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmJhMGViYmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNDAyMWUwMzI4ZWU4NjctMTQ0NzIwNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1447207200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 17941/15 Em 11/11/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGE1YWYxYjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMmZjNDZhYjAxZmVhZGItMTQ0NzI5MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1447293600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria Em Autos Apartados (Extra\u00edda) Em 12/11/2015 - 0000871-85.2015.503.0037",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTgyZTRjNmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMTJkYzcyMmQ3ODc4N2ItMTQ3NTI5MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1475290800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Turma Recursal de JF transformada em Decima Primeira Turma - AIRR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODZjYmFjMTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02NDFhOTY1ZWUxZjk0YzAtMTQ3OTQzNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1479434400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Tramita\u00e7\u00e3o Preferencial - Pessoa Idosa Em 18/11/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjYxZDEzM2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNWExYTUxNzljYjkzZWUtMTU1MjM1OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1552359600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 12/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTUzNjFmZmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zMjE5M2E4OWM3ODI4ZmQtMTU1MzQ4MjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1553482800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 25/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGI3Y2VmOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZWU3NzlhNmNiYmUzNTAtMTU1MzQ4MjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1553482800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Auto Apartado Anexado Ao Processo Principal Em 25/03/2019 - 0000871-85.2015.503.0037",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjE1OWIzNGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNTI3NWE5NzE1MzlmMzYtMTU1NDM0NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1554346800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 01157/19 Em 04/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODhlMTA4OTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZjU2MzY0NjA1MWNhMTEtMTU1NDY5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1554692400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Autoriza\u00e7\u00e3o Para Movimenta\u00e7\u00e3o Em Conta 00052/19 Em 09/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODllMjNmMWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMWZhMjFiMzc5M2MxMjUtMTU1NjE2MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1556161200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 25/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWVjMDQ1NGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MGM2ZmJiYzI3Y2E1MjgtMTU1Njc2NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1556766000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 01474/19 Em 02/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDM5ZDFkYTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zNTBiM2E5OTQ3ZjY0MDktMTU1Njg1MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1556852400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 06/05/2019 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 03/05/2019) - Intimem-se As Partes Para Recebimento De Documentos Conforme Despacho De Fls. 1616 E A Reclamada Da Transfer\u00eancia Havida.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjU0YThiZDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05OWIzNmYzY2NhODAwNWQtMTU1NzE5ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1557198000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 07/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjViMzliMTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYmZmN2JhNzRiNDQzNmUtMTU1NzQ1NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1557457200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Do Conclusos Para Despacho Em 10/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTBmZWU2N2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNGE4MGJmNTYwZWZlMWItMTU1ODA2MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1558062000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 17/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjA4ODllNmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNGQyN2ViOTY4NDE4OTAtMTU1ODQwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1558407600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 01652/19 Em 21/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzYxOTZlZDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hOGNjYzdhMzg4ODczOGItMTU1ODQ5NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1558494000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 23/05/2019 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 22/05/2019) - Defiro A Vista Requerida Pelo Autor, Pelo Prazo De 15 Dias, Aclarando Que J\u00e1 Vencido O Prazo Concedido \u00c0 R\u00e9 Para Recebimento De Documentos.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTI5M2NlMjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYzE2NDkyZTNmMGNhYzgtMTU1ODY2NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1558666800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Do Conclusos Para Despacho Em 24/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2EzMzI4MzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MmVlNjQxNTdlMzc0NTgtMTU2MTQzMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1561431600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02007/19 Em 25/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGQxY2RiZTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00YmZjMzVmYmQ2MmZhODUtMTU2MTUxODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1561518000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 26/06/2019 - Para Arquivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjYxYWU1MGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZTk3YmMzZjQ3MTk0OWUtMTU2MTY5MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1561690800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 28/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGRhOGUzYTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNTNlNDAxOTUwMzhlYTktMTU2MjAzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1562036400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02045/19 Em 02/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzA2MzMwNTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YjE2ODI3ZDRkYmE5MDUtMTU2MjEyMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1562122800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 04/07/2019 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 03/07/2019) - Defiro A Vista Na Forma Requerida, 15 Dias, Para O Autor. I.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjczNjNmZTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMWI3NDI0Mzg0N2M1MzUtMTU2MzI0NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1563246000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 02277/19 Em 16/07/2019 - Para 176642Mg Victor Coelho Cornii Pereira Reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWVlYTdlZDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNDllMWY3N2EwNjg3MDktMTU2NzM5MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1567393200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02679/19 Em 02/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDUxMTQxYmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNzUxMWQzZmE2NjFjMTktMTU2NzQ3OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1567479600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 04/09/2019 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 03/09/2019) - Intime-se O Advogado Para Devolu\u00e7\u00e3o Dos Autos Em Dois Dias, Sob Pena De Busca E Apreens\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzE2MWI1ZWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05N2I5MTg0NTgwNzVmNzQtMTU2OTM4MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1569380400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02877/19 Em 25/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmI0MjAyODItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNDQxZGE2MTU0NzEwN2EtMTU2OTU1MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1569553200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 27/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmMwYjY5Y2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zNzhkNDAzNWY3Mzc1NjktMTU2OTgxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1569812400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos Para Despacho Em 30/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmU3MTU2NGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mOTBmMGI3ODIzMjliNmMtMTU3MDU5MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1570590000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02935/19 Em 09/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2JjYjhlOWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYTliM2UzYTg1ZjM0MTAtMTU3MTc5OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1571799600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00532/19 Em 23/10/2019 - Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGFiNGMzYTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjgwNDk5NDMwZWIwM2QtMTU3MTk3MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1571972400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 29/10/2019 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 25/10/2019) - Reclamante Receber A Certid\u00e3o Extrair As C\u00f3pias Que Julgar Necess\u00e1rias, Em 10 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmVlZjM4MWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMzRkZjMwZmRkNGQ1MGMtMTU3NDgyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1574823600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 03372/19 Em 27/11/2019 - Para 176642Mg Victor Coelho Cornii Pereira (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmU5ZjE2OTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xOGM5MThkZWMwODc0NjgtMTU3NjQ2NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1576465200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 03491/19 Em 16/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjI1ZjcxOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNGMwNjhlZDU0MTJmNWQtMTU3NjU1MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1576551600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 18/12/2019 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 17/12/2019) - Intime-se O Advogado Para Devolu\u00e7\u00e3o Dos Autos Em Dois Dias, Sob Pena De Busca E Apreens\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njg0ZTMxNTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZDNhZjQ0MTM3NTIxODYtMTU3ODk3MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1578970800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 14/01/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmU0ODNkMTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NmRhNDczNjRhNjkzYTgtMTYwMTYwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1601607600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Arquivado Sob O N\u00famero 00117/20 Em 02/10/2020 - Certid\u00e3o No. 00127/20",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzMzNDQyZmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YTgwMzI0ZjE2Y2Q3MDgtMTYwMTYwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1601607600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 00126/20 Em 02/10/2020 - Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}