{
  "lawsuit": {
    "id": "YzFhZGMyM2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMTAyOTAyNjIwMTk1MDMwMDI2LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 215,
    "number": "0010290-26.2019.5.03.0026",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Deisy Millena Ferreira Souza",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Darlan Cassiano de Almeida",
            "cpf": "033.913.836-07",
            "lawyerId": "ZGRjN2VkZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTllYTFmMWE3MjViYWIxNy1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Diva Hillary Viana Ferreira",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Darlan Cassiano de Almeida",
            "cpf": "033.913.836-07",
            "lawyerId": "ZGRjN2VkZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTllYTFmMWE3MjViYWIxNy1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "George Pimentel de Oliveira",
            "cpf": "016.082.657-81",
            "lawyerId": "NmFkMjc2YWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWE3ZjRhYjY2MmZjNzE0MS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Jordana Daniella Ferreira",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "OUTROS PARTICIPANTES",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Darlan Cassiano de Almeida",
            "cpf": "033.913.836-07",
            "lawyerId": "ZGRjN2VkZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTllYTFmMWE3MjViYWIxNy1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "OUTROS PARTICIPANTES",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Flavio Bellini de Oliveira Salles",
            "cpf": "699.622.866-20",
            "lawyerId": "OWU4ODk4NzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWI0MDY5YmMyY2VhNDM5MS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Vale S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Rafaella Cruz Machado de Castro Fioraso Resende",
            "cpf": "053.153.456-10",
            "lawyerId": "MmU0YzU3NTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTFkZmRlYzQ4MjRjNGRmYy1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Moara Luisa Pinto Portes",
            "cpf": "070.485.276-41",
            "lawyerId": "ZGMwOTJhZGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTVhNTY4MjVkNjE3MDA5OS1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Stace LIZ Carneiro",
            "cpf": "121.512.046-00",
            "lawyerId": "MmM4ZjQ1MmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTEyNDIzNGIwNzk4ODA1OS1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Michel Pires Pimenta Coutinho",
            "cpf": "037.580.996-17",
            "lawyerId": "ZjcyZjNlZWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTk5MDNjMDJjMzM0NzgwMC1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1546351200000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "1\u00aa Vara do Trabalho de Betim",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "OWZkOTBjNmY2NTBlM2Q5MjExMjdlOWFhZTMyMTU2ZWI=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Contrato de Concess\u00e3o | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzU2ODM4NDllMmJiMWRlNTc2ZWIwM2RlYmJjOTAxMTk=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Acordo Coletivo MRS - BH 2017-2018 | Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjllMzRmODU5YjdkMTg4YjdkYmQ1YWUyYWQzODQ2NzU=",
      "date": 1569542400000,
      "text": "Decorrido o prazo de JORDANA DANIELLA FERREIRA em 26/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmIxMDMxMTU1NTI0OGYyMjk5ZmZkMmE2NGEzNDQzZjg=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "declaracao Autor | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2Q4ZjRiMDhjOGZkY2UxNDJjNDAyNmZjNGVmZGQ1ZmE=",
      "date": 1562889600000,
      "text": "Decorrido o prazo de MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHO em 11/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTZlNWUwNDY4OGJjOTg2YTM3ZWE1NGYwNGYzMTI4OGQ=",
      "date": 1559174400000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 29/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTg4MmRiZjRkMzlkYTExMmNhYTU4ODZjZDI5ZDUxYWE=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Juntada de Carta de Preposi\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGI3YmJiYjU5ZGRiN2MwYjk5ZWFjMDUwMzNjNDg3OTA=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Comprovante de pensionamento junho de 2019 | Comprovante de Dep\u00f3sito Judicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmU0NjcxNTE3Zjg3YTZhZWUwZjQ3MzRkZWFmMzhhMzk=",
      "date": 1558396800000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDRmYWFjODA3NTU4NmI1MDYyMjU3YzY5MGVmNjMwMTY=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "CERTID\u00c3O DE DEPENDENTES INSS | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjM3NGNiNjU0YTI5MzVlMzNkM2M4NWQ4NzdlMmQ0NzU=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "peticao inicial | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGFjNWQwNjBkMTViOTFkM2ZhMDkyNjk4MWViNjM4Mjg=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "PPRA - MANOBRADOR | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjdmMmMyYTE4YjY0NTNmZDZhNjNlYzk4Mjg1ZmMzMGU=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTdkYmVkNzk5Yzc3MjExNTkxNWVkYWUwY2QxODEwNTc=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGZmZDgzZTgxMTIxMzY1NDkwZDZmZDM1MTViODgxNGM=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "termo acordo acao alimentos | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjg0ZjhhZDFmZTczZDgyNjhjYWRlOWEwNTRmMGNjMjY=",
      "date": 1554076800000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmFjNTIwMmUxZjY1NjM5OGVmNmIzMjc5OTE1MzlmMWI=",
      "date": 1554681600000,
      "text": "base salarial | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdlN2JiNjM2NDkyMmQ1NTU3ZDFmNDk1Y2Q0ZDJmNGE=",
      "date": 1558396800000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWM4YWJhMTUxZDUwMDhmYmUxYzUwYzZiNmU0NjIzYWM=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjFmZTgzMThiMmY3NDRmNmU5NTMyNDdjYWU0ZTc4MTg=",
      "date": 1568764800000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTY4NzllMWEwYzMzNDAzOTE5MTA5OWYwYWU4MWY0MTc=",
      "date": 1559520000000,
      "text": "REQUER OF\u00cdCIO PARA INSS | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmI2MTQ3YjU0YjdmNjYwYTVjNzJkMGFiNTQzYzI4ZWE=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWI3ZTk1YmIwNzdhOGMwYTQ1Y2U2NDhjOGVmNDlhODI=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada de Documentos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzM2ZjFjNTMzM2I3MTEyMTNjNzUxZmEwNzcxYjMyOWU=",
      "date": 1559779200000,
      "text": "Certid\u00e3o envio de Of\u00edcio ao INSS | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDUzMWM4YzY0YWIzOGNkN2RlY2NmNTYxYjUwMzlhMWY=",
      "date": 1567728000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (execu\u00e7\u00e3o da multa prevista na decis\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njg1MzVlOGU4OTZkNWM0YjFlODQxOGFiYWNmN2ZlMzE=",
      "date": 1568764800000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado/",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzkwZDg1NWRiNzkyNzRkNmE2NjRiOWZmNzE1OGU1ODA=",
      "date": 1555459200000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGFkNzU4OThiNmEyNDNjMDZkOGJlNWJkODAwNjgzOTM=",
      "date": 1555027200000,
      "text": "N\u00e3o concedida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a DIVA HILLARY VIANA FERREIRA - CPF: 170.244.696-41",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjc1NmQ5MTU4ZTEyZjI2YmI3MWU1YjlmZTE2ODJkMWE=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (10/09/2019 16:20 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Betim)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODdmOTY3Zjc3Y2M0YTQxY2M3OWIwZmFkYmIwNDk2ZjU=",
      "date": 1571616000000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado/",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzQzOTEwNGVkNTRiN2I4YmJmYTYyZmNmNWMxZWFlM2M=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "procuracao | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWNiNDg2MTY5YThjOTQwNTAyZTk1ODEyNGEyZGJjNTE=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmU4MDNmMTk5MWMwNmNkMjYyZThlOWU0MmRkZGI2NGM=",
      "date": 1554076800000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MThjYzU4ODNmZDgxMTU1MzhiMTMwZjJmZDM3MGRkZjg=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODFkNDYxMjBhNWU0ZWNmMmZmNGYzMDJhZjc0YmJiYWY=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) | Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdkM2FjZGY1OThkNDk4ZDg2Mjk1MTg1YjdmMzA1MzM=",
      "date": 1557964800000,
      "text": "REPORTAGEM SOBRE ACORDO DA CESTA BASICA | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODk0MWE5MTMwOGJkNGJlNzljMDZiMjY1ODQ5ODY3OTU=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de JORDANA DANIELLA FERREIRA em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTI5NTI2NTc5ZjNlZWQxNjNlOGU0NTJmYzY5NDk3OGU=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTY4M2JmZWQ4YTIxMzdmOWYzZDY5NmViNGI1ZTM1ZWQ=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "FICHAS FINANCEIRAS 2018-2019 | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAyOGM5YzVjY2Q2MDUxZGFmMjk3YjUxNGNiZmUxOTg=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Senten\u00e7a no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDg2YmU1YzJjNmQ3ZjAxMWJiNTZkMzYzODFhMzNjZDc=",
      "date": 1561334400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (VALE S.A. requer a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDNlNGUxYmMxMmM0NjczNWM5Y2ExODIxZDE2NzEzNzI=",
      "date": 1567728000000,
      "text": "execu\u00e7\u00e3o da multa prevista na decis\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2I3MjFkYWVmMzQyOWNjMGRhMjY3NmI2OTdmNWQ2MWM=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (informa revoga\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTVmZTY1YTg4ZmMxY2VhOWQ3MmNjOWE4YTE2YjBiYmY=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID 46b77e6 | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDQ4YmUzNDQzNDhiZTExZjJhZmFlZGFhYzA2NTA4MzM=",
      "date": 1557964800000,
      "text": "informa descumprimento dos pagamentos homologados na ACP | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzcyOGYzMTY2Y2NkNjQ4ZmQ3NzI2NjQ3NGFmOWJhYWU=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "andamento acao alimentos | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDUwZGZkN2I3ZjIyYmIwMzM0NTIyODkxNzczYjlmYmY=",
      "date": 1557964800000,
      "text": "ACORDO PREVENDO AUX ALIMENTA\u00c7\u00c3O | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzE3ZDQzOTJmNzcxNTliZDNiOWU5ZjM1ZjllYzhjZmM=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o da reclamada)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGYxNDhiYjIzYzNlNTg4NzA3N2Q1MDUzNWUxMGFkMDU=",
      "date": 1554681600000,
      "text": "certid\u00e3o de \u00f3bito Duane | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGU5MGZlZTkwYzkyOTAxOTY1YWNlOGIxNzc2NGZjMGY=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjI3NjNiMTlkOGNmNTQ0OWJjOGMzMjJmOGI0NDgwYjU=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWJlNGYxNGJhZWEwMWJhOWQ5NWMyNTRiYjYxZTRhNDU=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "nota correio | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDA2MTcyZTlkYjVkYzBiYTczZThjZGFkOGNhZGY2Mjk=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "PAGAMENTO DO SEGURO \u00c0S AUTORAS | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2IwNTBkYjllNDY1NDRjYTYxNTJlYzk1YThjMjRjYTU=",
      "date": 1560211200000,
      "text": "Correspond\u00eancia Eletr\u00f4nica/E-mail 2 INSS | Correspond\u00eancia Eletr\u00f4nica/E-mail (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzNiNzdkMzRiOGZmYmIwOWY3MzhkNGUwYTMxNGZkMjQ=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada Comprovantes Pensionamento)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzY4ZDhiYzBhMGM1ZGQ1YjUxZmM3MmMyZTFiNDBkY2I=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGQxOWQ2OTI0NmY4YTA4N2RkNDZmYWZiMTJkOTU2ODA=",
      "date": 1568851200000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWI1ODM4Yjc1ZjhlNjFjNDgwN2ZlNWMwM2NiYzY2OTQ=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODc4YzdmODc2YjU2ODFiNjBmY2FlZjAxMjQ2ZGY0MzE=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "informa revoga\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmIyZTVmNzUwYzI1NDQ4YzZkYjM0NjQzYWU4NTQ5ZGE=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVA HILLARY VIANA FERREIRA em 26/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmRkYTczY2FkMmY5YmQ4NGU3ZWU3OWYwNGY4ODQyOTg=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALE S.A. em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGU5ZjA4MDU1YWYzM2ZlMGQzYmY3NDdjZTgyZmZjZGQ=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "DOCUMENTOS DEMAIS HERDEIROS | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTk0MDRjZThiMTc0NTUxYTc3NTJmMDNjMzUwMTNiYmQ=",
      "date": 1557964800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (informa descumprimento dos pagamentos homologados na ACP)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzY3NmMzZWNiNTU0NGJmNmU5ZTNmNWU3YjMyYTg5NmY=",
      "date": 1561420800000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2RkOTYyODExZWFlNTk4YzYxNzBiYjY1ZjNjMWViZjQ=",
      "date": 1561420800000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTMzOGI2ZDA5NjgxNTM5MTk1MmE0NzA0ZDUzMjQzNmM=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o | Contesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzMyNTFjZmIxMDg1YTA2NjBiOGYwOTczZDYxOTgyYjg=",
      "date": 1569542400000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA em 26/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjdjYjBjMzQ4MjkzODYzMzUwYTY0ZGMwYzllMmNjOWY=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "VALE S.A. requer habilita\u00e7\u00e3o de advogado | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTU5MTgxYzU2MWY0ZmI2NjJmN2M5OTNkZDc3ZWRmMjQ=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Contrato de Trabalho | Contrato de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmNlNGM4MGEyNDc0OTIyNWMxZTk0NmIwZmE5ZjQyYTk=",
      "date": 1565222400000,
      "text": "Certid\u00e3o de Juntada | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2YyNzI0YWNmYjc2YWM2N2I4ZWQ0Yzc5NGIwMWM3NWU=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "FICHA FINANCEIRA 2017 | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGMwZGIxNmE1Y2JjMjE2NWQyY2Y0MDFjNjNjYzcxMTI=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Contrato de Concess\u00e3o | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmYzMmY1N2ZiODFlOThhYzI4Y2UxMWYyZWQ2MTUzZjU=",
      "date": 1554940800000,
      "text": "Decorrido o prazo de JORDANA DANIELLA FERREIRA em 10/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzdiYmE3YThmODA1OWQyNzAwM2ZiZTIzOTI5YWE1MGQ=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Vale SA | Carta de Preposi\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjk3MDRjNGNkZTY4MGRiOWZkM2MzZjg4MTMyODNkMmQ=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "certid\u00e3o de \u00f3bito | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjY5OGMwMmFmMDQ3YmMyZjk1ZWFiMjU0ZWM4ZjZiYWE=",
      "date": 1560902400000,
      "text": "INFORMA DADOS BANC\u00c1RIOS PARAPAGAMENTO DE PENS\u00c3O | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDQ3MjI4YzQ0N2ZiNWQ0ODdjZTczMzVlYTZlYTk5MzQ=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Comprovante de Pensionamento setembro de 2019 | Comprovante de Dep\u00f3sito Judicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDUwYmQ1ZDgyYzVjOWY2N2I0MTRmMzVmOGY2NjM3ZDQ=",
      "date": 1554681600000,
      "text": "Emenda \u00e0 Inicial | Emenda \u00e0 Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWViNjVhNDczODE4ZDA0NmU4ZjJlZjc1NjZhMjU2OGQ=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzNhMjQ3N2YxNjUwYzAyMWI1YTliODdhY2VjYmI3MjY=",
      "date": 1565568000000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdlOWI2NjkyMDgzYzdjM2Y5MTEwYjZjYWJhM2IxZDU=",
      "date": 1558051200000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a OSMAR RODRIGUES BRANDAO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzlmNTUwN2I1OTFiZTM1ZGU0OWZkODhlMjM5OTZkNmU=",
      "date": 1569196800000,
      "text": "Pe\u00e7a Processual - Pe\u00e7as diversas - Peti\u00e7\u00e3o interlocut\u00f3ria | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjM2MjJhNDcyNzNlOTYwZjQ4MjU3MWUzMzBlYzFkN2Y=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (30/04/2019 14:40 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Betim)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjFlOGNkMTg3OGE2NDE0ZTJjNjZjYTUxNmE0YzRkMmE=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o da reclamada | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjFmMWE3Yjg1YTkzODA1MGU3ZDU3MWRjN2I4N2JmZGM=",
      "date": 1565568000000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODk2ZmEwZDc5MDE4N2UxNjEwMjJiZDNkYWFkZTlmODE=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "Carteira de Identidade/Registro Geral (RG) | Carteira de Identidade/Registro Geral (RG) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWQ5NWRiNzliZDQ2YjlhYWQ2N2MyY2MxY2Y5MmY4MWI=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (30/04/2019 14:40 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Betim)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjY2OTA1ZmU3MDlhZWQzNzgzZDllMmE5NmY5YjllNjI=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (junta certid\u00e3o de \u00f3bito)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTcwZWI3M2NkMjE3ZThmOWYzZjEwYzU1M2FjMDE1ODM=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "Juntada de documentos pela 1\u00aa reclamada | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTdiYjVmMzFkZmRkY2U4YTcwYzc3MjRlMmI0ODIwYjA=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWEyMTMyNGI3NjUwMTY3ZWM2OGZlYjFmYjg2ZmY2NzM=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "EVOLU\u00c7\u00c3O FUNCIONAL SALARIAL | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGNiYWViNDhlODZlMTE1ZDcxMzIxOGVkNjk2NjA0ZTM=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2ZjZjZmNTdkMjZmMGUwZmUyZjg0YWY3MWMwZWNlMzE=",
      "date": 1554940800000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA em 10/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzYzYjEwZTQ1OGQ4ZGNmZjc2MDhkZmQ2ZWJiN2MyYTI=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzY5NmU1MDI2NjFmYmJhZDExNTQ1MzRjMDdmNzEwZjU=",
      "date": 1554681600000,
      "text": "certid\u00e3o diva | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTc2MGM2MjRiMWE4NDA5NTUwMTRiMjM1YTNlZTM5MTM=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Senten\u00e7a em 27/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTg0MjRmYTc4ZTgwOGJlMzM3MGViMjRkNTNkYTg1ZGY=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Ato Ordinat\u00f3rio | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTgwMjE4YmIyNWNiYTNlNDZkM2ZhNzFkN2E5MDRlNTQ=",
      "date": 1558483200000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzYxMWQxNTg2NWYzZDhhYzBlMWUwNGIwYzk2OWYwNTY=",
      "date": 1568073600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (Habilita\u00e7\u00e3o Vale SA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODUwNWY4MGY4ZWExOTdlMmNhYzNkM2YzOTc1MGZmMWY=",
      "date": 1560297600000,
      "text": "Of\u00edcio remetido pelo INSS - Ag\u00eancia de Brumadinho | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGNhYzlkYTBmNjI4MWQ4ZmFmZWVlZTk5N2UzMjY4MGY=",
      "date": 1565222400000,
      "text": "Ata de Audi\u00eancia | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTM1MTMzNTBkYzM2MmQ2NmY3NzliMGQwZGJmYjk3ZmI=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Ficha de Registro de Empregado | Ficha de Registro de Empregado (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ5OGQwNTM3NGJhZTFlNmQzNDZhMmM0M2I0MDUxZWU=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Acordo de Acionistas MRS Log\u00edstica S.A. (25.11.1996) | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODEyY2FkMmFiNzk0MDZhYjI3ZDE5MTliMjA2OTgwNzA=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Concedida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a DIVA HILLARY VIANA FERREIRA - CPF: 170.244.696-41",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzIxOGJlMTBhZDk4Mjg0NmUzMjM2ODEzMWEwNGQ5OWM=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada de documentos pela 1\u00aa reclamada)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGE0YzgyNTUwZTdhMmIyYTBlMDM5OGNkNWE1MzU3OTI=",
      "date": 1555027200000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o da Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODU5NmIzNTcwZTk5NDY3ZmI4OTA4MmIyY2RkYTU3NWI=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Aditamento da Contesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGMyN2ZlYzg1MTk1ZmY2ZDYwNjEyM2QxYjdmMWY5ODk=",
      "date": 1568073600000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o Vale SA | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWMwNDMzNmNiNzk2MzA5ZjRlZTNkNzZjZDhmOGFmMjY=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 26/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTY5ZTFiNDI0N2VhYmVmYmFmMDNlNzMwZTBjYTY0Yzc=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Acordo Coletivo MRS - BH 2016-2017 | Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWNmM2Q0ZWJjOTRjYTE5YWJlMzJlMjYzNjFkOTVhOTA=",
      "date": 1565222400000,
      "text": "Decorrido o prazo de MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHO em 07/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDQ5MmE5NzVlMGRlMzU4MWQ2ZTA2YTNmNjVjZTA3NTM=",
      "date": 1559174400000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALE S.A. em 29/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWMzMzU5Njk2NTY5NjNmZWJlMzcxMWJiYjdhZjg4YmU=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjk0N2Y2MGE2MmY2NmUzNjY3ZTU3YmJlZjU3NzBlODc=",
      "date": 1554940800000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVA HILLARY VIANA FERREIRA em 10/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzgxNzNjODY4MmQ2YjdhMDQ2YzBkODU0ODY3YjBjYWY=",
      "date": 1559779200000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTAwY2I0NWNiYWY5N2EwYjM3MGM4MTZmY2U2YWFiMGI=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVA HILLARY VIANA FERREIRA em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWJiZjIyMWFmZDljZjJjYjgyMzliMGMyYzI5N2E0ZWE=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzUxYzc3MTdmMDMyMjdhMTI0MDdmMzUzOTJkYzc0MmM=",
      "date": 1561420800000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTI4NTZlOTdlYWQ2ZmRjNGNiNzFkMzBiOTdhYmNiMjA=",
      "date": 1554076800000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTRiZTU1MTQ5OWZmNDBiMWE1MWVlMDE0YjdkNjYyNzY=",
      "date": 1571616000000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTU3NTc0YmRjZmQzZDVmMzI1MTg2ZDUzNDgzY2QzOGU=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjM0OTUyYWZlMTIxN2QwMzA5MjA0Zjc4NmJjNDgwM2Q=",
      "date": 1555027200000,
      "text": "Decis\u00e3o | Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2FlZjdhNzVlMWMzNThkOGNiOGVmN2FlOTlkOWU4YWY=",
      "date": 1558483200000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmEzMjc2NzQwZWZlZTIxODQxYmEyNzgzYjkzNjgxNzc=",
      "date": 1559779200000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDE0OGQ3YThhOGE0MGFiMTY2MjA5YjQxOWZlZDY0NDE=",
      "date": 1560211200000,
      "text": "Certid\u00e3o de Juntada Emails remetidos por Deborah INSS | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmFiNjc1YzM3YTFjYzQxOGEyZWU5YmM0MTNlNmViMTA=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Estatuto Social 2012 | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWM1YWU2MTAzYjliZjFkZTI0ZTU1OTU2YzdjYTZiOWY=",
      "date": 1555372800000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID ae97460 | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzk1NTA3N2MyODc4YzI2ZDVlNWY3ZmVlNzk2NTA0MTE=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Comprovante de pensionamento agosto de 2019 | Comprovante de Dep\u00f3sito Judicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWYzZDYwZDkyMmUwMGY0MWViYjUwMjFiYWZmZjZmYjU=",
      "date": 1571616000000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmJlNTYzYzk4NDA5ZTMwNWE4ZGEwYWYyMTkyNjRjNDg=",
      "date": 1555372800000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWMzMTQxMGE3NzczNjkyYThiZDQ0MjM0NjM1YjA2Nzk=",
      "date": 1561420800000,
      "text": "Proferida decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2RhYTJiZmE5ZGRlMDc2ZjRiY2U2NDM5MWUwYjNjNzA=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) | Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmE4ZjA2NjA1ZDYzM2MwZTIzMWMyOWEyZDVjMGRlZjE=",
      "date": 1559520000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (REQUER OF\u00cdCIO PARA INSS)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmExMTk4MjY0ZDc5YmNmNGNlYmRhMjZkZjlkMWMxNmU=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "FICHA FINANCEIRA 2018 | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODMzNzRlY2IzNTQxYTAwNzdhZDRlZDdiMmEzOTgzN2U=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA em 26/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjhlOGU5ZDhkYzFhYTU4YmQyMzE0YWQxNTNkMDNmZWY=",
      "date": 1568073600000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (10/09/2019 16:20 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Betim)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGE2YjA0OTFmYjI2MzlmMmNmZDFiY2FkMzdlZmZhZDA=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTAzMzNmNTE3ZThmMDBjNGNlYmUxMzczZTMyNWFlMTM=",
      "date": 1571616000000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGIwZTVkZDU1ZmQxNzA2NWE5ZGE3OTg3NWY5YTJjN2E=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Extrato de FGTS | Extrato de FGTS (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODFmMzFmMDczZTU2ZDYxZGIxMThjZjFhZjY3NTE5NmU=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia | Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWIwZDQzNTBjOWIxNDIxODBiYmY2OGM2ZGMxMGNjNmE=",
      "date": 1557964800000,
      "text": "TERMOS DO ACORDO HOMOLOGADO NA ACP | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2FkMTU2OTU4YmZjNGQ2N2I1NjFlNjBmN2RjZGVlNzE=",
      "date": 1571788800000,
      "text": "Pe\u00e7a Processual - Pe\u00e7as diversas - Peti\u00e7\u00e3o interlocut\u00f3ria | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzc0NjE2NTEwNzM1NjY0M2MzM2NkZTY4MTQyZGZhZTM=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Decis\u00e3o CADE | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmY0MGU4MTdmMzUwMTkyZDBjNzI4NTcxZTA1YTdhZmQ=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "DESCRITIVO DE FUN\u00c7\u00c3O - MANOBRADOR | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGI3MjkyNjI1ODczMWE3MTExMTc2YTczNTI3N2QyOWM=",
      "date": 1556841600000,
      "text": "Carta de Preposi\u00e7\u00e3o | Carta de Preposi\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2I4NDc2NTY2ZmRmZjRlMmY0NGY5YjJmY2U2NzU5MjI=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Juntada Comprovantes Pensionamento | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTlkODJlYWM1ZDczYmNmMmVjNDg4MjJmYmQwZWQ2ODk=",
      "date": 1554076800000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmYwNTY5NTQwMGUzZTRlNzlhMmU5OGY5NWY2ZjZjOWQ=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDI5MmJjOTA1MzE4ZGNkZGQzOGFjMzFiNTlhZTZkNGU=",
      "date": 1560211200000,
      "text": "Correspond\u00eancia Eletr\u00f4nica/E-mail 1 INSS | Correspond\u00eancia Eletr\u00f4nica/E-mail (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDgzOWMwYTY0MzVmYTRmM2M2MjU3ZjljOTdjZGYwZmI=",
      "date": 1561334400000,
      "text": "VALE S.A. requer a reconsidera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDc3OGUwZGRjYjc2OGRlOTM5ODkyYzkxMzMyNzg2OGY=",
      "date": 1568851200000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdkMWY4NGQ3ZGFhZDZhMWRlNTU1Yjg1Mjg2MjAwM2Y=",
      "date": 1555027200000,
      "text": "N\u00e3o concedida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA - CPF: 170.244.616-67",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDBiOTdkNGJmMWRkMTZlN2Q1YzgzZGE3YmMxZjdmMjY=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o (Contesta\u00e7\u00e3o VALE S.A.)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGI4NTU3NmM5YjRjZDJjYTlhOTQ2MWJlM2M0MzVkYTg=",
      "date": 1559174400000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVA HILLARY VIANA FERREIRA SOUZA em 29/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGMxYjI3ZmY0Njc2MzcxOWZmNGZhOTA4NTQ3OWEwNDM=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Decis\u00e3o | Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTQxNGVlMjRkYmJlYjI4N2YwNjg1YzBkOTFmZTRjNDk=",
      "date": 1560816000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2Y3M2YxM2E5OWE4NjA4N2QwYTI1ZTY4MTI0N2EzZDU=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Estatuto Social, Procura\u00e7\u00e3o e Substabelecimento VALE S.A. | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmM1ZjkzN2FiMTJmM2I3NWIyNDk2M2IwYmZlMzlkOTk=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Concedida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA - CPF: 170.244.616-67",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODJhOTEwZWIxZDlmNDE4ZTg4MmQ2ZDY5N2E4YzlmODA=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDNmMTc5OGI5MGZkZDFiYmY0YzI4MjEzMmRiNDlmNGU=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o (Contesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2JlOGZkZTk0ZTcxMmNmYjQ5YjM4YmI0NWExNjQwY2M=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjU5MWM4MGQ0ZThmM2M4M2IxMjc2MDY1ZWQ4OGU0NTk=",
      "date": 1555977600000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjk3YzIyMjY4NjI3MDRkYWUzYTBhOWEyNTIzZTY0YTQ=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGM4YWM2MWQ0N2IxMWRiZWRiOTkyYTk3ZmQ4YzJhZGU=",
      "date": 1571616000000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjI2NzU1OGY5NTE3ZGY3MDc1OTVhYzlmODdmNDBlNjE=",
      "date": 1565222400000,
      "text": "Email remetido pela 5\u00aa VT de Betim | Correspond\u00eancia Eletr\u00f4nica/E-mail (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmVmN2JlNjE1MjlhNTA2MzczNjgzNzMyNGM2YmIxMDA=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "PCMSO - 2018 - COORD. PATE ALBERTO FLORES | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjUxYTUwNWI2OWYxNWM2MWRmZWViZTZlOTIxYjk4ODE=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (Peti\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjJjZjIzYzM1NzdkOGU3NzA3MmZkMWI5ZjZiY2RlNWM=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALE S.A. em 26/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzg4OTVmZjY0NDI2OTdlNDdiOGE2MjZjOTUzYTgzYTk=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTgwMGJjNWMwZmVhM2YwNWQzYzM3ZWIzNzUyM2IxYzQ=",
      "date": 1565568000000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjI1MjQ3Y2NkZmNhNjU5ZTAzYmYzNjljMTFmZjMyOWQ=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "junta certid\u00e3o de \u00f3bito | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDY1ZGIwNzQ4NmJkZjY4NzU0ODI4MTgwOTQ5YzVkNDE=",
      "date": 1554681600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Emenda \u00e0 Inicial (Emenda \u00e0 Inicial)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmUxODgxZTk5ZWY2NTJmODg2ZGQ3M2YxZjUwMGExZTY=",
      "date": 1560902400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (INFORMA DADOS BANC\u00c1RIOS PARAPAGAMENTO DE PENS\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDE4MmFjMGRkZmI2YTc0MDExNWE2YjA1MTYxMDMwZmM=",
      "date": 1560297600000,
      "text": "Certid\u00e3o de Juntada | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzBlYjJhYjgxYjJiYzNmNDdiMjM0ZWQ2ODI4MTZjNjE=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Aditamento da Contesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTUzYWJhZGNkOWU5ZWI3NDY0NGYwMjM1OWE3OGZlNzE=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "FICHA FINANCEIRA 2019 | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWQxZDEyMWIxNDM2MDQ5YzQ1ZTVhZmUzYmQwMDlmOWY=",
      "date": 1555459200000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID 5cc155e | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjBhMWQ3NDBhYjNiMWU0NTY3NTA0OTg3Yzc3YTY3OGQ=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (VALE S.A. requer habilita\u00e7\u00e3o de advogado)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTRkYmQ3YjYwYjIwYWYwYjk1YWRkNTMwYjdkYjA1NjE=",
      "date": 1559174400000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEISY MILLENA FERREIRA SOUZA em 29/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGMwMWRiNzM0YjczMzU4ZmJkZTNjMWJjODI1MGE0NmM=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "sentenca acao alimentos | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDBkMzRhOWMyMDU0ZmFjNDU1NTlkNmFhZDNiZTc0YTY=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Commprovante de Pensionamento Julho 2019 | Comprovante de Dep\u00f3sito Judicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGUxOTUxNjZiODAwMTAxOGRlNzdmZmQ3ZWM4NDAzMzE=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "parecer MP acao alimentos | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGNhYTY3YTA3MWQ4NzYyYmMzMDM4MDY5YTI3ZWEzZWM=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTU3MDVkNGQ3ZTA5M2Q2MjQzY2U1ZWJjM2Q4ZDYyMjE=",
      "date": 1556582400000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o VALE S.A. | Contesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDliMDUyMjEwMGQ5ZTViZmU3YWE1OTA5MjgyYmYyMTQ=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "Registro de Ocorrencia | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTljYjZmOTliZWQ3YjExZmJmNDhhYTM3YWIxMWY3NTI=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Substabelecimento com Reserva de Poderes | Substabelecimento com Reserva de Poderes (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGVmMDRiZDc5YjRlZDhmMTNiYzk3MzIwMTMyNzdhY2E=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Ata da Reuni\u00e3o do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o 2017 | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDM3ZjEwZmE2N2UzYzMwOTQ0MjRmNjQ5ZTYzYzU0MTQ=",
      "date": 1569542400000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVA HILLARY VIANA FERREIRA em 26/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmQyYWUwYTAxMWE5MzBiN2M4M2ZlOGMxMmI3MjdhNjU=",
      "date": 1555891200000,
      "text": "Ato Ordinat\u00f3rio | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDNlYzQ0OTQwMjM2YmFiZDViNTc5OTM1NmVlZTZjZWQ=",
      "date": 1567641600000,
      "text": "PEDE RETURADA AUD DE PAUTA, INFORMA ADES\u00c3O NA ACP E EXECUTA PENS\u00c3O | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzQ1MjkyNzBiMGQ5OTc1ZmQyNjhiNGE1Yzk1YTYyOTE=",
      "date": 1565222400000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a OSMAR RODRIGUES BRANDAO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTEyYzMwNmE5MzcyMTA0ZWUwYzQwZjE1OTU3ZmVmMGU=",
      "date": 1560384000000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o da Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela a JUNE BAYAO GOMES GUERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDRhNDlhZWJlMTNjNDYzMzFmYWY2MmJlNDRlNTg1OTY=",
      "date": 1558396800000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWE4N2U1OTgwOWE2MjgzZjU0ODBjYTE5YjE2Y2JiYzc=",
      "date": 1554681600000,
      "text": "certid\u00e3o deisy | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjAzMTA4ZTZiOTJlODg5MmQyZjI2MTBlZjkzYzc5MDk=",
      "date": 1568073600000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2Q5YmQ0OTQwYjQ4NzQyOTk4MTAzNzA4MTU2OGM3NDM=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "HISTORICO DE LOTA\u00c7\u00c3O | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzEyNTJhMmZmZTMzMzFiYmFiOTM1YzlmOGU1ZmZkNDY=",
      "date": 1561334400000,
      "text": "comprovante de pagamento de sal\u00e1rio, verbas rescis\u00f3rias aux\u00edlio funer\u00e1rio | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjA2OTExODFmY2FmODkxMDYzYWJiMmY4NTcxZjE3YjA=",
      "date": 1560816000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjVlZjE1NmY2ZjYyMjYwOTczYWMyNDMwNWE2MTI2Y2U=",
      "date": 1555977600000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID 02b1fe0 | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmM1MmY4OGZjMTI0MzU5YmNjNzEwNDU1ODE1MGIwNmE=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTFmZjE2NDZkNmYwYzBjY2MxOTcxMzQ4OGZiYWVjZmM=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODNmYTkxYzFjYTFhODc2NzFlMDZiZWQzMDY0ZDQ0OGU=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWVlNGM5MjI5MzRiM2Q2MjBlZmRmMjI3M2VmYmY3OWE=",
      "date": 1559779200000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjQ1ZmIyYzA3MTJlMmYyZGZlODBiMmI4MTRjMWM5OGI=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Edital | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWQ3ZGE3MTQyYWIzYTJhNGY0YWY2NTQzYjU4NDE3MWM=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Edital Malha Sudeste | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWE1ZThkNDU5YzI4YTBkMDM4NDQyYmEzZjNiOWIxMWY=",
      "date": 1554249600000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTY4OTQyZTM4ZjFmZmY5MWU3YTJiNmYzOTNiNmU0YmU=",
      "date": 1554163200000,
      "text": "Juntada de Documentos | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmQyNzIyYmI4N2EwMTJlZmUwYmZiNDRlZjIxNjU2YmI=",
      "date": 1557100800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Peti\u00e7\u00e3o Juntada de Carta de Preposi\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTk3OTYyZDM4NTFiM2YxM2E4ZTVhOWNmNzhkNmU5OTA=",
      "date": 1567641600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (PEDE RETURADA AUD DE PAUTA, INFORMA ADES\u00c3O NA ACP E EXECUTA PENS\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTliODBlOGQzMjlhY2RhZWJkNzkxOTNmMjk5MWEyNTc=",
      "date": 1556496000000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGYyOTQ3ZTE0MzY4Yjk2YzYyMGQ3NDA1MjJiMDBmODI=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDIzYWQ0Zjg5MzJhNDY3NzdiZjEwZDkxYTdlNmUxNzM=",
      "date": 1561420800000,
      "text": "Decis\u00e3o | Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjEzMjJjYWUwYzBlYzZmYjEyN2VlMDk3YjAzYzhiMmM=",
      "date": 1553904000000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDVkYjJhODMyOTMzODVmNjViMmQ2ZWE3NjA2OTI1ZmY=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Mandado | Mandado (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWQ1MDE3MzM5ZWFlYmFlYWNjZmI4NTE4NTkzMGY2YTU=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Decorrido o prazo de JORDANA DANIELLA FERREIRA em 26/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}