{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTg1NjIyZGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDAzMTQ4MzIwMTI1MDMwMDc2LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 168,
    "number": "0000314-83.2012.5.03.0076",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Uniao Federal (Pgf) (1)",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Adv. de (1): Procuradoria-Geral Federal - Oab/Pp 01",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S.A. (1)",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Ant\u00f4nio C\u00e9sar Machado de Oliveira (2)",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "RJ Engenharia Ltda. (EM Recuperacao Judicial) (3)",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Adv. de (1): Diana Moreira - Oab/Mg 119439",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Adv. de (1): Flavio Bellini de Oliveira Salles - Oab/Mg 50982",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Adv. de (2): Paulo Cesar de Jesus - Oab/Mg 121261",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Adv. de (3): Lincoln Fagundes Netto Santos - Oab/Mg 101082",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YjljZWQ4NjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNjE4NGRhYWU4Y2Q4MWMtMTMzNDI4NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1334286000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Notifica\u00e7\u00e3o De Audi\u00eancia Inicial 01195/12 Em 13/04/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODZmNWFmNGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xNzZkZTViNzhkMjcxYmItMTMzNDI4NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1334286000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Notifica\u00e7\u00e3o De Audi\u00eancia Inicial 01193/12 Em 13/04/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWI0ZTgwNDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNjAwZWViZjQxZjEzMGItMTMzNDI4NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1334286000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Audi\u00eancia Inicial Para 23/04/2012 \u00c0s 14:40 Horas Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWI3NDgyMzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYTg3YmYwODk4MDhjMTQtMTMzNDI4NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1334286000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Distribu\u00eddo Em 13/04/2012 \u00c0s 13:34 Horas Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDI3Y2YzNGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMTJjNjY5YWU0ZTZlMGItMTMzNDcxODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1334718000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02844/12 Em 18/04/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGE4MjJiNzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNDdiNmZlZjg0Zjg0OTgtMTMzNTE1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1335150000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Audi\u00eancia De Instru\u00e7\u00e3o Para 02/05/2012 \u00c0s 15:20 Horas Doc.:00642/12",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWM3MWRhYWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNWYzYzE5ODI0YWY3OTItMTMzNTE1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1335150000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02942/12 Em 23/04/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTJiMzMwYjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YzFjODkzYWE1MTA0NDktMTMzNTkyNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1335927600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Instru\u00e7\u00e3o Encerrada Em 02/05/2012 - Decis\u00e3o Para 14/05/2012 \u00c0s 16:25 Horas Doc.:00699/12 - Dra. Carolina Lobato Goes De Ara\u00fajo Barroso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTBhMjY4ODgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNGZhMDQwMzEzMjdlZGMtMTMzNjYxODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1336618800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 03464/12 Em 10/05/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTZhYjA1ZGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNmMzNmNhY2MzMzY0NmEtMTMzNjk2NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1336964400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Proced\u00eancia Parcial Em 14/05/2012 Doc.:00790/12 - Dra. Carolina Lobato Goes De Ara\u00fajo Barroso - Senten\u00e7a N\u00e3o L\u00edquida",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDM2ZTEzZmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wODM3ZjM5YThlYzRjYTYtMTMzNzA1MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1337050800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: OUTROS\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 01549/12 Em 15/05/2012 - Dr. Douglas Giacomini Britto - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTA4N2FiYmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ODYwNzU1MTI0OWFmZDItMTMzODc3ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1338778800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 01890/12 Em 04/06/2012 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQzNGI1MmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jM2NhNTM5ZDQ0ZjIzNTctMTMzODc3ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1338778800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 04067/12 Em 04/06/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWQ3M2FiZjItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZWM3NzM1NWZhZTdmZWItMTM0MDY3OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1340679600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 04825/12 Em 26/06/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjg1NTlhNzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04OGE5OGYzZDdiOGM4M2ItMTM0MDg1MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1340852400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 29/06/2012 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 28/06/2012) - Apresentar Seus Calculos, Em Dez Dias, Na Forma Do Prov. 04/00 Do Eg.Trt 3A.Regiao.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2E3NTJjMzEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMmUyZDNiYjc0ZWNmOTItMTM0MzA5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1343098800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05692/12 Em 24/07/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWRhZGY2YmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYjYxZjIwNDNmNDAzOWEtMTM0MzE4NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1343185200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 26/07/2012 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 25/07/2012) - Apresentar Seus Calculos, Em Dez Dias, Observando-se O Prov. 04/00 Do Eg.Trt 3A.Regiao.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzA5OGMzYmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNzg2OGNjYjU1ZmI2ODAtMTM0MzM1ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1343358000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 05988/12 Em 27/07/2012 - Para 121261Mg Paulo Cesar De Jesus (Adv. Autor(es) 1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTk5ZGM0NGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYTBkZTUxYjI1MWQwOTEtMTM0NDIyMjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1344222000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 06/08/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWE3YWMyM2QtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZjIwMTViNTliMjMyZmMtMTM0NDMwODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1344308400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 02752/12 Em 08/08/2012 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTQyNmVmOTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yOWNkYzM1ZDg5Njc0OGMtMTM0NDM5NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1344394800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 09/08/2012 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 08/08/2012) - De-se Vista As Reclamadas Acerca Dos Calculos Apresentados Pelo Reclamante, No Prazo De Cinco Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzE2Y2I1OTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02M2M4ZWQ5YTNlOWZlMDgtMTM0NTE3MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1345172400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 06552/12 Em 17/08/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzE5OTc0ZTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZGIwMWU4Yzk2NzQ1MmMtMTM0NTYwNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1345604400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 23/08/2012 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 22/08/2012) - Defiro A Prorroga\u00e7\u00e3o De Seu Prazo Por Mais Cinco Dias, Conforme Requerido A Fls. 187.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzlhM2RhZTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lYTc0ZDAyNGQ3YjU5YTUtMTM0NjEyMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1346122800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 29/08/2012 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 28/08/2012) - De-se Vista Ao Reclamante,e A 2A. Reclamada,acerca Dos Calculos Apresentados Pela 1A. Reclamada, No Prazo De Cinco Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzkyODAxZTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNWFiNzg1NDI4Mjc0NTYtMTM0NjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1346641200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 04/09/2012 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 03/09/2012) - Vista Ao Reclamante, Por Cinco Dias,quanto A Peti\u00e7\u00e3o Da Reclamada.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmNkZDA1OTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NjBiZTc3MzU0NmY4MTAtMTM0NjgxNDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1346814000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 02391/12 Em 05/09/2012 - Certid\u00e3o De Abertura De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjJlNjc3NGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNmE5OTE3ZWE4NjRmZWQtMTM0NjgxNDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1346814000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Certid\u00e3o Texto Livre 02390/12 Em 05/09/2012 - Certid\u00e3o De Encerramento De Volume",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmI0NWVlNWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03OGRiOGU2N2U2N2ZkZWYtMTM0NzMzMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1347332400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Audi\u00eancia Para Tentativa De Concilia\u00e7\u00e3o Para 19/09/2012 \u00c0s 10:37 Horas Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDJkZTA4MzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjkzMjZjNjYxZmExZjAtMTM0NzQxODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1347418800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: OUTROS\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03207/12 Em 13/09/2012 - Dr. Leonardo Araujo Andrade - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJjMDkxNzgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMDIzNjY4OTNkOWFlOGUtMTM0NzQxODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1347418800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03206/12 Em 13/09/2012 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzA0NDU5ZDktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MmU2YTk1MTAyODFmZDItMTM0NzQxODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1347418800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 07299/12 Em 12/09/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGRkOTA4N2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYTEwZmJiOWNjZTM4MTktMTM0NzUwNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1347505200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 14/09/2012 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 13/09/2012) - Ante A Divergencia Entre Os Calculos Apresentados, Inclua-se O Presente Feito Na Pauta Do Dia 19 De Setembro De 2012 As 10:37 H.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg3NWUyZmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZTVhOTIzMzEyZWVmZWUtMTM0ODAyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1348023600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Ao Perito 03307/12 Em 19/09/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQ3YjNhOWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNGNjZGM0MWYxMTNhY2MtMTM0ODAyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1348023600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Determina\u00e7\u00e3o De Per\u00edcia Em 19/09/2012 Doc.:",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjM5NTMzN2ItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYjUzZDc5ZDQ5ZjlmYmMtMTM0ODAyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1348023600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Prosseguimento Do Conhecimento Em 19/09/2012 Doc.:01815/12",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2IxM2U2YmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YzQ2Yjg5NDZmYWVmYmEtMTM0ODU0MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1348542000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Perito 07760/12 Em 25/09/2012 - Perito: 0059 - Claudiney Antonio Figueiredo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzhlYzZjNDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZmQ4OTc0NDcxM2VmZTctMTM1MDk1NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1350957600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Perito Em 23/10/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTFlMWVjYzgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNjgxZWNhMWQ4ZmY2NjUtMTM1MTEzMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1351130400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 26/10/2012 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 25/10/2012) - De-se Vista As Partes, Por Cinco Dias, Quanto Ao Laudo Pericial. Prazo Iniciando Pela Reclamada.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2YzNDY4MjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00Y2ViOTQ2Yzc1MjYzMTAtMTM1MTU2MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1351562400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Advogado 08678/12 Em 30/10/2012 - Para 126669Mg Leonardo Araujo Andrade (Sem Parte)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWJhZTJjOWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xNTU5MTc2NTU3ZGFlZTAtMTM1MTY0ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1351648800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Advogado Em 31/10/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGYwYzg3ZjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00YTA5NDU4MTJiNDJlM2YtMTM1MzQ2MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353463200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 09186/12 Em 21/11/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTUyYWY2ZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MWI0YjIzZGFiYjVmNDYtMTM1MzU0OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353549600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado \u00c0 Contadoria Em 22/11/2012 - 02 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQwZjczNDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04NWUyZmEwNjhiYTc2MjYtMTM1MzYzNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353636000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 26/11/2012 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 23/11/2012) - Tomar Ci\u00eancia Do Despacho De No. 09186/12, De Fls. 270, Para Os Devidos Fins.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmEzNDFiZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYjdhYTdmMTdiYzhmNDEtMTM1Mzk4MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353981600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Carta Precat\u00f3ria De Cita\u00e7\u00e3o, Penhora E Avalia\u00e7\u00e3o 00368/12 Em 27/11/2012 - Ju\u00edzo Deprecado: Mm. Juiz(a) Distribuidor(a) Do Foro De(o) Juiz De Fora",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTc4MDBmZWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMTdlMzJhOGRjZGQ5MTctMTM1Mzk4MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353981600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Em Fase De Execu\u00e7\u00e3o Em 27/11/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDE0NDg2MzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MmJjYTdjNTA2ZGVlNTgtMTM1Mzk4MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353981600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Senten\u00e7a Transitou Em Julgado Em 27/11/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2EwOWZiOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYTQ1MzI2Zjg4ZjMyMGMtMTM1Mzk4MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353981600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 09345/12 Em 27/11/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmJhMDdmYzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMTRlMjJmMjJiNWJkNzktMTM1Mzk4MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1353981600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Da Contadoria Em 27/11/2012",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmFkYzE1NDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03OGJlYTA2NWMyYzYyOTctMTM1NDA2ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1354068000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 29/11/2012 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 28/11/2012) - Tomar Ci\u00eancia Da Decis\u00e3o Homologat\u00f3ria De Fl. 273, No Prazo Legal.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDRkMDdkMDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lOTBhOTA4MzY0YTM3YjMtMTM2MjYyNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1362625200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carta Precat\u00f3ria Expedida - Devolu\u00e7\u00e3o Pelo Ju\u00edzo Deprecado 00368/12 Em 07/03/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ5MmY3YmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMGIyYWYwMGJlM2U4NmMtMTM2Mzc0ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1363748400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Carta Precat\u00f3ria De Cita\u00e7\u00e3o, Penhora E Avalia\u00e7\u00e3o 00115/13 Em 20/03/2013 - Ju\u00edzo Deprecado: Mm. Juiz(a) Distribuidor(a) Do Foro De(o) Belo Horizonte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2JkYmZmZTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNzVkMzJjMzM3NjVlMjAtMTM2NDk1ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1364958000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carta Precat\u00f3ria Expedida - Devolu\u00e7\u00e3o Pelo Ju\u00edzo Deprecado 00115/13 Em 03/04/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWJlNmQwMTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZmE4NWMxMDkyYmY2YTQtMTM2NTEzMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1365130800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02249/13 Em 05/04/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmEwMDI1MzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jZmFmY2VhMGNjNWI3ZDAtMTM2NTM5MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1365390000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Carta Precat\u00f3ria De Cita\u00e7\u00e3o, Penhora E Avalia\u00e7\u00e3o 00132/13 Em 09/04/2013 - Ju\u00edzo Deprecado: Mm. Juiz(a) Distribuidor(a) Do Foro De(o) Juiz De Fora",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzgxYTQwYTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYmZkNGQwNTQ3ZDk0OGMtMTM2OTAxODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1369018800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carta Precat\u00f3ria Expedida - Devolu\u00e7\u00e3o Pelo Ju\u00edzo Deprecado 00132/13 Em 20/05/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGU0MjNjNWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYjNiZDA3YzEwMjg1ZDYtMTM2OTM2NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1369364400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 03910/13 Em 24/05/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGFjZTY4ZmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MDQ3ODAxZWRmYmUzZDItMTM2OTc5NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1369796400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado \u00c0 Contadoria Em 29/05/2013 - 02 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDVhM2JmZWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjlmNWYzNDU4MWViYWYtMTM3MDIyODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1370228400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 04249/13 Em 03/06/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzI1MTViMzAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zMzEzNTAxNDIwODUwOTktMTM3MDIyODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1370228400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Da Contadoria Em 03/06/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTUyODdmYzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZTM2ZjkzMGNiOTRmZTItMTM3MDU3NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1370574000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: \u00c0 Disposi\u00e7\u00e3o Da Procuradoria Federal Em Mg 07/06/2013 Doc.: - 02 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdjY2EwMjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMTE0MGU5ZjU2NWJiMmQtMTM3MjEyOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1372129200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga Para A Procuradoria Federal Em Mg Em 25/06/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTMwNjE4YTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMDcyOGU1MDlhMGZkYzQtMTM3MjY0NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1372647600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05184/13 Em 01/07/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjI2ZDE2MDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02NDBjN2RhMjJiNTU4YWMtMTM3MzI1MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373252400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05383/13 Em 08/07/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmJhZDk2ZDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNmRmZDU3YzNlM2FiMTktMTM3MzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Da Contadoria Em 09/07/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWJhZDQ5ODEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYTljYWI3MDlhZDZhMWEtMTM3MzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado \u00c0 Contadoria Em 09/07/2013 - 02 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGJiZWEyZjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZDdlMWMxMjMyYzQ3YzgtMTM3MzQyNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373425200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 05574/13 Em 10/07/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmU1MDRiYzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NGI3OGI1MDNiYTM4OTAtMTM3Mzg1NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373857200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 02343/13 Em 15/07/2013 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTE5MDgyNjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMWM1ZWVlZjVmODVjNTMtMTM3Mzg1NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373857200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 16/07/2013 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 15/07/2013) - Ficar Ciente De Todo O Teor Do Despacho De Fls. 356, Em 48 Horas.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjlmMmY3ZmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00N2Q3ZDNmYWRjNGI4NTYtMTM3Mzk0MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373943600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO AUTOR\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 17/07/2013 Para Advogado Do Autor (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 16/07/2013) - Receber Alvar\u00e1, No Prazo De 05 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mjg2OTgxOTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yODRlN2EwNThiMGEwNDctMTM3NDIwMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1374202800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Pagamento Ao Autor Em 19/07/2013 Doc.: - Quita\u00e7\u00e3o De Execu\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2Q5NTIxYjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMGJkNjg0NmY5NTJmM2QtMTM3NDcyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1374721200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 06023/13 Em 25/07/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzZjYmY1ZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zM2VkZTdlZTU2NzA2MzUtMTM3NTY3MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1375671600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Valor Arrecadado Em 05/08/2013 Doc.: - R$ 9.355,41 Referente A Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjIwZTUxZWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMDRkMTc4OTMzZTAwMmYtMTM3NTc1ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1375758000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado \u00c0 Contadoria Em 06/08/2013 - 02 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODRmMTkwNGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZmFjMzg1YWZmODhmYjgtMTM3NjQ0OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1376449200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou Da Contadoria Em 14/08/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzc4MGRmNDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NTJjNDQ2MzNkZmU1YTAtMTM3Njg4MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1376881200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 06851/13 Em 19/08/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmJjYTdiNzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wMTcyNjY5ZTcyNWRjY2YtMTM3Njk2NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1376967600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 21/08/2013 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 20/08/2013) - Quitar , Em Cinco Dias, O Valor Remanescente, Sob Pena De Prosseguimento Da Execu\u00e7\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTFmMWI2NWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zYjY2ZDU3N2JmODM0YmQtMTM3NzU3MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1377572400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 07143/13 Em 27/08/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzOGIxMGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zN2RlOTRkNDg1ZmRiYTEtMTM3NzgzMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1377831600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 02/09/2013 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 30/08/2013) - Defiro A Reclamada A Prorroga\u00e7\u00e3o De Seu Prazo Por Mais Cinco Dias, Conforme Requerido \u00c0 Fls. 370.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWZiNzYzMjItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZjlkOTM0ZjVhOTJkYjYtMTM3ODg2ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1378868400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 07612/13 Em 11/09/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTUwYTg0OWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MWRiNzAwMTdkNjM5N2EtMTM3OTk5MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1379991600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Valor Arrecadado Em 24/09/2013 Doc.: - R$ 1.509,09 Referente A Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjFhODdkYTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kOGU4OThkZWI2YzkzMGUtMTM4MTIwMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1381201200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Valor Arrecadado Em 08/10/2013 Doc.: - R$ 328,00 Referente A Custas Processuais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjYxMTg4ZjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMzk0NmM4MzZkM2QxZTUtMTM4MTQ2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1381460400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 14/10/2013 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 11/10/2013) - De-se Vista As Partes, Por Cinco Dias, Acerca Da Impugna\u00e7\u00e3o Da Pgf As Fls. 343/350.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjA2NzZhMjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZTBiZGNkYjQ2ZTM3MTUtMTM4MjQ5MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1382493600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Impugna\u00e7\u00e3o Ao C\u00e1lculo / Liquida\u00e7\u00e3o Procedente Em Parte Em 23/10/2013 - Dra. Betzaida Da Matta Machado Bersan - Doc: 01999/13",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ0NTQwMTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMzRmNWVjY2VkY2Y3NzItMTM4MjQ5MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1382493600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Impugna\u00e7\u00e3o Ao C\u00e1lculo / Liquida\u00e7\u00e3o Conclusos Em 23/10/2013 - Dra. Betzaida Da Matta Machado Bersan",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTEyZjEzZjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYjJmYjE2MTQ2ZTI2MjQtMTM4MjQ5MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1382493600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Impugna\u00e7\u00e3o Ao C\u00e1lculo / Liquida\u00e7\u00e3o Interposta Em 23/10/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTMxZjM3Y2QtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yY2VjNDMwYTJlNDQ3OWMtMTM4MjU4MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1382580000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 25/10/2013 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 24/10/2013) - Ficar Ciente De Todo O Teor Do Despacho De Fls. 387, No Prazo De Cinco Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2FlNWYxMTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mM2Y4M2YxM2NmMTI4OGMtMTM4NDIyMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1384221600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 09340/13 Em 12/11/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGM3MWQyNzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMTIwMTEwMDM5MmVjZmEtMTM4NTA4NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1385085600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: \u00c0 Disposi\u00e7\u00e3o Da Procuradoria Federal Em Mg 22/11/2013 Doc.: - 02 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjliZTE1ZGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MmE2NTkzNGIwNGZiNzktMTM4NTYwNDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1385604000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga Para A Procuradoria Federal Em Mg Em 28/11/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmEzNzdkYzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZjhlZTk3MmQ1N2QyYTQtMTM4NTk0OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1385949600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 10005/13 Em 02/12/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzUwOGM3MzgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMTY3NjZkODI5ZmU4ZGYtMTM4NTk0OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1385949600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: TERCEIRO\r\nTr\u00e2mite Processual: Agravo De Peti\u00e7\u00e3o Interposto Em 02/12/2013- Recorrente: Terceiro - Recor./Agrav. Terceiro 1: Uni\u00e3o Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWZkOWJiZTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02MDg2M2U3NzA4YzNlMDctMTM4NjAzNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1386036000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 04/12/2013 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 03/12/2013) - Contra-minutar Ap ,Querendo, No Prazo Legal.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODA0NDQwNTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZDU3OWFiZWI2ZDQ4YzctMTM4NzE1OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1387159200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: TERCEIRO\r\nTr\u00e2mite Processual: Agravo De Peti\u00e7\u00e3o Admitido Em 16/12/2013 - Recor./Agrav. Terceiro 1: Uni\u00e3o Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTAxNTEyYWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05Mjg5ZTAzYTc0ZTBlZGQtMTM4NzI0NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1387245600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 10352/13 Em 17/12/2013",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTlmMGEyM2MtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYzQ1NjFlOGU5NjcwOWYtMTM5MDg3NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1390874400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Enviado Ao Trt - Recursos Em 28/01/2014 - 03 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjY2ODRlNWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZmJlNzZiOWQzNTRiNzUtMTM5MDk2MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1390960800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Protocolo 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Autuado o processo - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWRhNTc1YzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00NWI4NmZmOTFlMDA2MzgtMTM5MDk2MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1390960800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Protocolo 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebido pela Distribui\u00e7\u00e3o (autos) para autuar - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzViZDhiMTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01YTMyNzBiNTEzMWZjNTAtMTM5MTM5MjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1391392800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Procuradoria do Trabalho - Juiz de Fora\r\nTr\u00e2mite Processual: Entregues os autos em carga/vista a(o) Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho para emitir parecer como custos legis - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODNhZjQ2M2MtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00YmMwZDI3MjllZDA1ZDMtMTM5MTczODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1391738400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Distribuicao - Juiz de Fora\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Distribuicao - Juiz de Fora para distribuir - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTk5ZmQ5Y2MtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wN2YwZDRkZDdhZThhMDItMTM5MTczODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1391738400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Distribuicao - Juiz de Fora\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebido pela Distribui\u00e7\u00e3o (autos) por ter sido emitido o parecer - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDRmMDVkZGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MDFlYjZjZGYxYzYyMGItMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para julgamento (relatar) - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTQwNjM1Y2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MDBlZWIzZTA0ZWUxMTAtMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para relatar - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDc0Y2VhYjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMjY1NDIwNzg0NThmMTQtMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos da Distribui\u00e7\u00e3o para Gab. Dr. Heriberto de Castro para relatar - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjdkYzRkNmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iYTgxZTQzNjg3MjEzODEtMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Distribuicao - Juiz de Fora\r\nTr\u00e2mite Processual: Distribu\u00eddo por sorteio - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWE5MTE3MDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZjEzZTMyMzEyNjAwZGQtMTM5NTE5ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395198000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gabinete de Desembargador n. 48\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Gab. Dr. Luiz Antonio de Paula Iennaco para revisar - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2VmMmQxNmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNWNmYzBiMWI3ZDllYjktMTM5NTM3MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395370800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gabinete de Desembargador n. 48\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para julgamento (revisar) - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDRjNGRmMzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYzcxNDk3NWM3OGJiNDktMTM5NTM3MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395370800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gabinete de Desembargador n. 48\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para revisar - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTQ4MjhiODgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZWRlYzhhZWRkNzYyNmEtMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Turma Recursal de Juiz de Fora para incluir em pauta - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2EwOGYyOWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xNGM5YjBjZWI2MjlkODYtMTM5NTgwMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395802800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) pauta de julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 26.03.2014 - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzVlMDY2ZGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wYzQ5ZDkwY2U0YzA4YmQtMTM5NTgwMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395802800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para incluir em pauta - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGQ5MGViZjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMzc3MmJjZDkwNTI4OWItMTM5NTg4OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395889200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) pauta de julgamento em 27.03.2014 - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTIxZjU0MDMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YjVkODZkZWQ0YzZjZDctMTM5NTg4OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395889200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Inclu\u00eddo em pauta o processo (Data: 01.04.2014, Hora: 10:00, Local da sess\u00e3o: Turma Recursal de Juiz de Fora) - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjBiZGE3ZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YjBlOTQwMGIxOTFhNzYtMTM5NjMyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396321200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para lavrar ac\u00f3rd\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTE5ODgwMzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kOWVhN2ZhNTI0ODE0NjktMTM5NjMyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396321200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Gab. Dr. Heriberto de Castro para lavrar o ac\u00f3rd\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTQ0OTQyNmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZjEyOGYxM2YxNTBmMjYtMTM5NjMyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396321200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Conhecido o recurso de UNIAO FEDERAL (PGF) e n\u00e3o provido - AP (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWNhY2JkMjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNTJmNjA1YmE1MTA4OWEtMTM5NjQwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396407600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos para publicar o ac\u00f3rd\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQzODMxMjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xNjViM2YxZDhjM2M0MjItMTM5NjQwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396407600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Turma Recursal de Juiz de Fora para publicar o ac\u00f3rd\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTA2YjUzZjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mOTJhNjNkNWNkZmMzMjAtMTM5NjQwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396407600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Gab. Dr. Heriberto de Castro\r\nTr\u00e2mite Processual: Lavrado o ac\u00f3rd\u00e3o il\u00edquido pelo relator - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzg5NWFjMmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZDA5OTgwMjVhYmY3MTMtMTM5NjgzOTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396839600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 09.04.2014 (Caderno Judici\u00e1rio) - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTA0NGE2NGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYzliMzYxNzc4ZDQ0OGItMTM5NzA5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397098800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) ac\u00f3rd\u00e3o em 10.04.2014 - AP (Doc. com Ass. Digital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmZjMmYyYWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00NzVkY2RlOWMyZDMwZjgtMTM5NzE4NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397185200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Advogado\r\nTr\u00e2mite Processual: Autos entregues em carga ao advogado - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTgzZWJmMWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZTlkNjRiYmYxMzUwYWQtMTM5NzQ0NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397444400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Peticao - Recurso de Revista; peti\u00e7\u00e3o n\u00ba 142000/14, assunto RECURSO DE REVISTA, enviada a Secretaria de Recursos e Atendimento - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTVjOGY2OTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMTIwOTZlMDI3NWY1MzUtMTM5ODM5NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1398394800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Recursos 02\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos os autos por devolu\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o de carga/vista - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjZjYWFlMTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYzE2ODc0YTVlNDY5OTYtMTM5OTUxODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399518000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Central de Digitalizacao para digitalizar pe\u00e7as processuais - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjEyNjVjODAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wMDc1ODY2NTZhYjViZmYtMTQwNTkxMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1405911600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Autos fisicos remetidos a VT origem-Ordem Servico TRT 3/10 - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmM5YTFkOTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ZmYzNzkwYTU3YTdmMTItMTQwNzM4MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407380400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Retorno De Autos Fisicos Digitalizados Em 07/08/2014 - Aguardando Julgamento De Ai",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjVmOGUzYWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMjJhZTdjYTI3YjFlNWQtMTQwNzM4MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407380400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Retornou De Inst\u00e2ncia Superior Pendente De Recurso De Revista Em 07/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTYzODg0OGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNjQ5MWJlNWMxNDEzNGYtMTQwNzM4MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407380400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Retorno De Autos Fisicos Digitalizados Em 07/08/2014 - Aguardando Decis\u00e3o De Rr",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTM0MDBiYzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xN2RlNTQxZjYxNTdlNjUtMTQwNzQ2NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407466800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 06806/14 Em 08/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDE4OTE2ZTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wYjRlZDBiYmRiMGFiZTktMTQwNzg5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407898800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzgwOWExNzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZDEyMjBlZDdiYTllZjItMTQwNzg5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407898800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Remetidos os autos para Assessoria Juridica da Presidencia para prosseguir - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTRiYjJmYzEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03YTMzOTAxOGVhZDcwZDItMTQwNzg5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1407898800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secao de Remessa Eletronica\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso de Revista - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2ZlMmM2MDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYjhkOGU5YzQzZmI2OTktMTQwODUwMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408503600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Disponibilizado(a) o(a) despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 20.08.2014 (Caderno Judici\u00e1rio) - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzU5MmJhODAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNTgyZGUyODc0MzJjOGEtMTQwODU5MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408590000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntado(a) o(a) Certid\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWE1OWNkMzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YjQ5MTgwMzc4YjUwZTktMTQwODU5MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408590000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Publicado(a) o(a) despacho em 21.08.2014 - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmZkNTRlMzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNWJiOTA5NWM3YWIzZjktMTQwODU5MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408590000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de Uniao Federal (PGF) - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDU5OWUyNmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MTZjOWRlYmUzN2NjNmItMTQwODkzNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408935600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Intimado(a) Instituto Nacional do Seguro Social em 25.08.2014 - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmMwZmZlNzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNDIxMDkzNzVjYjYzNTMtMTQwODkzNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1408935600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recurso de Revista\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntado(a) o(a) Certid\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjAyOWM0NTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYTRjZDFkNTMwNGIwZDktMTQxMDgzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1410836400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Vara do Trabalho\r\nTr\u00e2mite Processual: Transitado em julgado em 10.09.2014 - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODA5NDcxMDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNTgyZGUyODc0MzJjOGEtMTQxMDgzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1410836400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Secretaria de Recursos e Atendimento\r\nTr\u00e2mite Processual: Juntado(a) o(a) Certid\u00e3o - AP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWFhOGU5NWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZWVhZDk1MTJjMDdiMmQtMTQxMTAwOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1411009200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 03852/14 Em 18/09/2014 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmY3YThhNTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xODZjZjBhNGRiODE0ZWQtMTQxMTA5NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1411095600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 08290/14 Em 19/09/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjA3YTQ4ZGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mM2E1NzAwMzdhNzJjMzAtMTQxMTQ0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1411441200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Perito 08387/14 Em 23/09/2014 - Perito: 0084 - Claudiney Antonio Figueiredo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmFhNGRhZTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNzM1ZjE4MDczNWQ2NTQtMTQxMjA0NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412046000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Perito Em 30/09/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2Q3NDM2MDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYTg3N2MxMGMxMjFlZTEtMTQxMjEzMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1412132400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 02/10/2014 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 01/10/2014) - D\u00ea-se Vista \u00c0s Partes Quanto Aos C\u00e1lculos Retificados,pelo Perito. Prazo De Cinco Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzNmZTRiYTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yOGE2Y2I5YzgyYzVmOGItMTQxMzc3MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413770400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 09286/14 Em 20/10/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmM2OWUxYzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZGQ1YjQ1OTcyNmM5ODAtMTQxNDExNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1414116000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: \u00c0 Disposi\u00e7\u00e3o Da Procuradoria Federal Em Mg 24/10/2014 Doc.: - 03 Volumes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQwY2FkOWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ODRjOWI4Nzg5N2I2NDAtMTQxNjE4OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1416189600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga Para A Procuradoria Federal Em Mg Em 17/11/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGY0ZjIwMzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYTJjZGNkZDI1OTQwOTctMTQxNjQ0ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1416448800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 21/11/2014 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 20/11/2014) - D\u00ea-se Vista As Partes, Por Cinco Dias, Acerca Da Peti\u00e7\u00e3o Da Uni\u00e3o Federal, De Fls. 447/452.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzg2ZDBlODEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZDRkYTI0MmI0MjBhZWMtMTQxODI2MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1418263200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 10895/14 Em 11/12/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjA1ZTFkYjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZDM2Nzk5N2YyZjc1YTItMTQxODM0OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1418349600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: PERITO\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o / Notifica\u00e7\u00e3o Texto Livre 04923/14 Em 15/12/2014 - Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGMxMGMwNjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hYmU2MDdlMDhmYjAxMTItMTQyMTI4NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421287200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Carga De Perito 00078/15 Em 15/01/2015 - Perito: 0084 - Claudiney Antonio Figueiredo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzExODQ4ZmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYWVlN2E4MzBlNWM1ZTktMTQyMTcxOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1421719200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 00107/15 Em 20/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmI1ZTE1YTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMjZlMGU0NTVjZjkyNzEtMTQyMjkyODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1422928800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Devolu\u00e7\u00e3o De Carga De Perito Em 03/02/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDg2YTdlMzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YjFjOTRlOGVhMmUwNzktMTQyMzUzMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1423533600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 00719/15 Em 10/02/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzY5MzI1OTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01ZDJhMWUzNGQyNzgwOGUtMTQyMzYyMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1423620000000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 12/02/2015 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 11/02/2015) - Intime-se A 2A Reclamada Para, Em 05 Dias, Comprovar Nos Autos O Recolhimento Previdenci\u00e1rio Remanescente (R$2.961,11), Sob Pena De Prosseguimento Da Execu\u00e7\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNkZTVhYmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZDQ0MzdhNDY5YjIyODEtMTQyNDc0NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1424746800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 00960/15 Em 24/02/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjIwNzcxMTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02MzUyZjJhMTdmYzZjOTUtMTQyNDgzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1424833200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADO DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 26/02/2015 Para Advogado Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 25/02/2015) - Vistos Etc. Defiro O Pedido Da 2A. Reclamada, Prorrogando-lhe O Prazo Por Mais 10 Dias. I.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGQyMzU1YTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjJmZTk2OWZjZWJkNDQtMTQyNzI1MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427252400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02197/15 Em 25/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDdmMjExYTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMTU0NTJlN2VkY2ZiNzItMTQyNzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Despacho 02276/15 Em 26/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDVlYWNiMmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZDA2NGU2YTZhMTJlYTgtMTQyNzMzODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427338800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 27/03/2015 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 26/03/2015) - Cumprir O Artigo 28, Do Prov. 01/08, Do Eg. Trt Da 3A. Regi\u00e3o (Receber Documentos), No Prazo De 05 Dias.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjM3NmQ4MjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MTE5ZjNhOGUxZTMwMDUtMTQyNzQyNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1427425200000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nDestinat\u00e1rio/Local: ADVOGADOS DO AUTOR E DO R\u00c9U\r\nTr\u00e2mite Processual: Intima\u00e7\u00e3o Publicada Em 30/03/2015 Para Advogados Do Autor E Do R\u00e9u (Data Da Divulga\u00e7\u00e3o No Dejt: 27/03/2015) - Vistos Etc. Intimem-se As Partes Para Apresentarem O N\u00famero Do Pis Do Reclamante, No Prazo De 48 Horas.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWYxYmUzYzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MjFjNzRkZmI2MmMwZGEtMTQzMjI2MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432263600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Valor Arrecadado Em 22/05/2015 Doc.: - R$ 2.170,32 Referente A Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzBhM2RlYTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iOWQ0NjFkMjhmNzRiZjEtMTQzMjI2MzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1432263600000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Valor Arrecadado Em 22/05/2015 Doc.: - R$ 834,95 Referente A Contribui\u00e7\u00e3o Previdenci\u00e1ria",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQwYTE0MTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZDFmYmFjNDQ0MjFkZmEtMTQzMzMwMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1433300400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Processo Arquivado Sob O N\u00famero 00459/15 Em 03/06/2015 - Certidao No. 01298/15",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjdmNTBkZmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NjhlNzNkOWI1ODFkMTMtMTQzMzMwMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1433300400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Execu\u00e7\u00e3o Encerrada Em 03/06/2015 - Cumprimento Integral Do Acordo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmNiN2M0MDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZDRjNGJiMzA0NzhkZGYtMTQzMzMwMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1433300400000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 1\r\nTr\u00e2mite Processual: Recebidos Os Autos Por Ter Sido Baixado O Recurso De Revista Em 03/06/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDQwNjRmZjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZWI4ZWYzOWZiZTdhZjItMTQ3NTI5MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1475290800000,
      "text": "Inst\u00e2ncia: 2\r\nDestinat\u00e1rio/Local: Decima Primeira Turma\r\nTr\u00e2mite Processual: Turma Recursal de JF transformada em Decima Primeira Turma - AP",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}