{
  "lawsuit": {
    "id": "ZWM0OGFkNzMtYXV0b21hdGljOjAtMDEwMTc1NjgyMjAxNjUwMTAzNDMtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 53,
    "number": "0101756-82.2016.5.01.0343",
    "value": 100000.0,
    "subject": "Ferrovi\u00e1rios, Condi\u00e7\u00f5es Degradantes, Hora Noturna Reduzida, Mudan\u00e7a de Turno, Prorroga\u00e7\u00e3o do Hor\u00e1rio Noturno, Turno Ininterrupto de Revezamento",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "3a Vara do Trabalho de Volta Redonda",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "J. G. L. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECLAMANTE",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leonardo da Silva Leal",
            "cpf": "085.880.607-01",
            "lawyerId": "OTBiNDY0YTAtYXV0b21hdGljOjAtYjI0M2VkZDZlNWE5NWY0LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "M. L.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Ailton dos Reis Pereira Soares",
            "cpf": "084.194.057-60",
            "lawyerId": "MzhhYTEyN2MtYXV0b21hdGljOjAtMjMwYWYzYjYyMmE4N2YwLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1481382380000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Prorroga\u00e7\u00e3o",
                "code": 10426
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contratos Administrativos",
                "code": 10421
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Turno Ininterrupto de Revezamento",
                "code": 10581
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "10426-10581"
      }
    ],
    "court": "TRT1",
    "courtSection": "3\u00aa Vara do Trabalho de Volta Redonda",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWE5",
      "date": 1538540292000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWI3",
      "date": 1523935698000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 17/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQ3",
      "date": 1481810150000,
      "text": "Declarada a incompet\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWMx",
      "date": 1509736931000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a JOAO GABRIEL DE LAFFITTE E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWE2",
      "date": 1539747871000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO GABRIEL DE LAFFITTE E SILVA em 16/10/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWJi",
      "date": 1518192073000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a LAIS RIBEIRO DE SOUSA BEZERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQx",
      "date": 1489734338000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 15/03/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWM0",
      "date": 1508321212000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a LAIS RIBEIRO DE SOUSA BEZERRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWI0",
      "date": 1524757038000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWNi",
      "date": 1498479112000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWI4",
      "date": 1523935698000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWJh",
      "date": 1518708536000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWM3",
      "date": 1499310717000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 05/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWNh",
      "date": 1498706310000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWFm",
      "date": 1528713143000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a RENATO ABREU PAIVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQ5",
      "date": 1481809040000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a RENATO ABREU PAIVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQ4",
      "date": 1481810149000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQw",
      "date": 1497883018000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a RENATO ABREU PAIVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWFj",
      "date": 1538138264000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a RENATO ABREU PAIVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWRh",
      "date": 1481382380000,
      "text": "Distribu\u00eddo por depend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQ0",
      "date": 1489429084000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWI5",
      "date": 1518708536000,
      "text": "N\u00e3o acolhidos os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de MRS LOGISTICA S/A - CNPJ: 01.417.222/0001-77",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWI1",
      "date": 1523935698000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 17/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQ1",
      "date": 1484237680000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (22/06/2017 09:30 - 3\u00aa Vara do Trabalho de Volta Redonda)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWNj",
      "date": 1498479112000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (22/06/2017 09:30 - 3\u00aa Vara do Trabalho de Volta Redonda)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWIy",
      "date": 1525145896000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 30/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWFh",
      "date": 1538408962000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de MRS LOGISTICA S/A - CNPJ: 01.417.222/0001-77 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWM4",
      "date": 1499310717000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO GABRIEL DE LAFFITTE E SILVA em 05/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWM5",
      "date": 1498706310000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 27/06/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWFl",
      "date": 1528997602000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWJj",
      "date": 1512526162000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 05/12/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWJl",
      "date": 1511403061000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 23/11/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWE4",
      "date": 1538540292000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWM1",
      "date": 1506352531000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWM2",
      "date": 1506352531000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (25/09/2017 11:15 - 3\u00aa Vara do Trabalho de Volta Redonda)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWJk",
      "date": 1512526162000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO GABRIEL DE LAFFITTE E SILVA em 05/12/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWIz",
      "date": 1525145527000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO GABRIEL DE LAFFITTE E SILVA em 30/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWNl",
      "date": 1498152039000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQy",
      "date": 1489734338000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWE3",
      "date": 1539543139000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWQ2",
      "date": 1481810152000,
      "text": "Redistribu\u00eddo por sorteio  por ter sido declarada a incompet\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWFk",
      "date": 1528997602000,
      "text": "N\u00e3o acolhidos os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de MRS LOGISTICA S/A - CNPJ: 01.417.222/0001-77",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWMz",
      "date": 1509736931000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWI2",
      "date": 1523935698000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWJm",
      "date": 1511403061000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWMy",
      "date": 1509736931000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de JOAO GABRIEL DE LAFFITTE E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWE1",
      "date": 1542804746000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWIw",
      "date": 1528713095000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWNk",
      "date": 1498152039000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWMw",
      "date": 1509736931000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 900.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWFi",
      "date": 1538408961000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWNm",
      "date": 1498135828000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (25/09/2017 11:15 - 3\u00aa Vara do Trabalho de Volta Redonda)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0ODZlNzZlNjE0ZTI4NzU5NTJiNWIx",
      "date": 1528712895000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a RENATO ABREU PAIVA",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}