{
  "search_term": "MRS LOG\u00cdSTICA",
  "total_cnj_numbers": 10823,
  "distribution": {
    "year": {
      "2008": 289,
      "2018": 650,
      "2015": 863,
      "2017": 982,
      "2012": 503,
      "2014": 796,
      "2011": 401,
      "2021": 334,
      "2020": 839,
      "1998": 218,
      "2016": 903,
      "2019": 746,
      "2010": 429,
      "2013": 632,
      "2003": 226,
      "2007": 352,
      "2005": 220,
      "2002": 127,
      "2006": 186,
      "2004": 160,
      "2001": 87,
      "2009": 400,
      "1999": 169,
      "1997": 118,
      "2000": 112,
      "1996": 14,
      "1995": 19,
      "1992": 13,
      "1994": 9,
      "1991": 6,
      "1989": 2,
      "1987": 2,
      "1993": 7,
      "1988": 6,
      "1100": 1,
      "1990": 1,
      "1986": 1
    },
    "justice_field": {
      "Justi\u00e7a dos Estados e do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": 4225,
      "Justi\u00e7a do Trabalho": 6104,
      "Justi\u00e7a Federal": 475,
      "Superior Tribunal de Justi\u00e7a": 19
    },
    "court": {
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais": 1095,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo": 826,
      "TRT da 2\u00aa Regi\u00e3o": 1518,
      "TRT da 1\u00aa Regi\u00e3o": 1095,
      "TRT da 15\u00aa Regi\u00e3o": 773,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro": 2293,
      "TRT da 3\u00aa Regi\u00e3o": 2678,
      "Tribunal Superior do Trabalho": 10,
      "TRF da 2\u00aa Regi\u00e3o": 262,
      "TRF da 3\u00aa Regi\u00e3o": 107,
      "Superior Tribunal de Justi\u00e7a": 19,
      "TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o": 106,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso": 4,
      "TRT da 24\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 9\u00ba Regi\u00e3o": 6,
      "TRT da 16\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "TRT da 5\u00aa Regi\u00e3o": 4,
      "TRT da 10\u00aa Regi\u00e3o": 3,
      "TRT da 19\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 8\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 23\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1": 1,
      "TRT da 11\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo": 4,
      "TRT da 6\u00ba Regi\u00e3o": 1,
      "TRT da 17\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "TRT da 12\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 20\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Sergipe": 1,
      "TRT da 13\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 4\u00aa Regi\u00e3o": 1
    },
    "district": {
      "N\u00e3o classificado": 585,
      "Foro Unificado da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 125,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais, MG": 157,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Suzano": 4,
      "1a Vara de Barra do Pira\u00ed": 477,
      "Foro Distrital de Hortol\u00e2ndia da Comarca de Sumar\u00e9, SP": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 25,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro, RJ": 587,
      "Foro de Guaruj\u00e1, SP": 34,
      "82\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 6,
      "Barra do Pira\u00ed, RJ": 209,
      "Tr\u00eas Rios, RJ": 80,
      "Belo Horizonte, MG": 80,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete": 503,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 28,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "28\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 7,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 70,
      "Foro de Taubat\u00e9, SP": 27,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Vara de Congonhas": 303,
      "3a Vara do Trabalho de Volta Redonda": 56,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 141,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 217,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 43,
      "56\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "Itagua\u00ed, RJ": 176,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 12,
      "Foro Central C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 55,
      "Santos Dumont, MG": 55,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 194,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 27,
      "Foro Distrital de Guararema da Comarca de Mogi das Cruzes, SP": 9,
      "Rio de Janeiro, RJ": 870,
      "1a Vara do Trabalho de Volta Redonda": 92,
      "2a Vara do Trabalho de Volta Redonda": 69,
      "Foro de Santos, SP": 26,
      "Foro de Itaquaquecetuba, SP": 39,
      "Paracamb\u00ed, RJ": 6,
      "Foro de Cruzeiro, SP": 25,
      "Foro de Pindamonhangaba, SP": 25,
      "Vara do Trabalho de Aparecida": 264,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 18,
      "Foro Central Criminal Barra Funda da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 2,
      "1a Vara do Trabalho de Resende": 45,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 210,
      "Mag\u00e9, RJ": 2,
      "31\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "29\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 202,
      "Barbacena, MG": 43,
      "26\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 14,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Taubat\u00e9": 13,
      "Vara do Trabalho de Cruzeiro": 46,
      "Foro Distrital de Campo Limpo Paulista da Comarca de Jundia\u00ed, SP": 5,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 6,
      "2a Vara do Trabalho de Resende": 18,
      "38\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Conselheiro Lafaiete, MG": 158,
      "44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 22,
      "Belford Roxo, RJ": 18,
      "47\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "32\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 16,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 10,
      "75\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Suzano": 8,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Itaquaquecetuba": 58,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 65,
      "Entre-Rios de Minas, MG": 26,
      "Ribeir\u00e3o das Neves, MG": 2,
      "Vara do Trabalho de Lorena": 137,
      "62\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 6,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 62,
      "89\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "Volta Redonda, RJ": 56,
      "Miguel Pereira, RJ": 6,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Te\u00f3filo Otoni": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 48,
      "6\u00aa Vara do Trabalho dee Contagem": 4,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ": 41,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Carlos": 2,
      "Petrop\u00f3lis, RJ": 1,
      "35\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 7,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Barbacena": 30,
      "Vara do Trabalho de Pederneiras": 27,
      "68\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "19\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "S\u00e3o Paulo - Previdenci\u00e1rio, SP": 5,
      "78\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "48\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Pires": 35,
      "Nova Igua\u00e7u, RJ": 95,
      "Mendes, RJ": 25,
      "Caranda\u00ed, MG": 20,
      "Serop\u00e9dica, RJ": 17,
      "41\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 6,
      "45\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 13,
      "71\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "Foro de Mogi das Cruzes, SP": 22,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Curvelo": 20,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 7,
      "73\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "23\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "Resende, RJ": 24,
      "82\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "46\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 7,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 21,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei": 32,
      "45\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 9,
      "1a Vara do Trabalho de Barra Mansa": 22,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Taubat\u00e9": 11,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 25,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Barbacena": 19,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 16,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Cassil\u00e2ndia": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jacare\u00ed": 3,
      "Foro de Valinhos, SP": 4,
      "49\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Juiz de Fora, MG": 28,
      "1a Vara do Trabalho de Tr\u00eas Rios": 38,
      "1a Vara do Trabalho de Itaguai": 56,
      "Para\u00edba do Sul, RJ": 17,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 26,
      "Foro de Queluz, SP": 7,
      "Foro de Cubat\u00e3o, SP": 36,
      "Brumadinho, MG": 20,
      "68\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 32,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ouro Preto": 10,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "74\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 41,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 12,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 11,
      "47\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "37\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Guaruj\u00e1": 4,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 18,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "44\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 13,
      "Foro de Aparecida, SP": 22,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 13,
      "Foro de Pederneiras, SP": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 12,
      "48\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 8,
      "Foro de Jundia\u00ed, SP": 14,
      "Matias Barbosa, MG": 20,
      "Foro de Cachoeira Paulista, SP": 19,
      "79\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Itaquaquecetuba": 29,
      "Barra Mansa, RJ": 66,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 49,
      "Foro de Po\u00e1, SP": 4,
      "S\u00e3o Paulo - Fiscal, SP": 3,
      "Foro Distrital de Roseira da Coamrca de Aparecida, SP": 9,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Ituiutaba": 1,
      "37\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 6,
      "Vara do Trabalho de Guaratinguet\u00e1": 16,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "Japeri, RJ": 16,
      "Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP": 32,
      "Vara do Trabalho de Pindamonhangaba": 27,
      "Guaratinguet\u00e1, SP": 14,
      "Duque de Caxias, RJ": 5,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, MG": 17,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "Ibirit\u00e9, MG": 29,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 8,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 15,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Araruama, RJ": 2,
      "42\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "13\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Belo Vale, MG": 27,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "Mangaratiba, RJ": 25,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 13,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Araraquara": 2,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Diadema": 1,
      "Niter\u00f3i, RJ": 7,
      "Pinheiral, RJ": 26,
      "34\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 9,
      "24\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 13,
      "Foro de Suzano, SP": 17,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 2,
      "Engenheiro Paulo de Frontin, RJ": 11,
      "29\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 11,
      "Vara do Trabalho de S\u00e3o Roque": 3,
      "43\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 8,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 19,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ponte Nova": 2,
      "S\u00e3o Paulo, SP": 25,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "Foro de Ribeir\u00e3o Pires, SP": 18,
      "Itatiaia, RJ": 5,
      "90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 3,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 7,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "34\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "39\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 14,
      "Congonhas, MG": 55,
      "28\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "62\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Vicente": 5,
      "64\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "Foro de Campinas, SP": 13,
      "57\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 12,
      "52\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "39\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 6,
      "Foro de Lorena, SP": 27,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Cataguases": 7,
      "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP": 10,
      "70\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "66\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "Foro de Guarulhos, SP": 1,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 9,
      "72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 20,
      "Vassouras, RJ": 19,
      "Regional de Santa Cruz, RJ": 4,
      "Valen\u00e7a, RJ": 15,
      "43\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 4,
      "33\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 13,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 13,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jaboticabal": 1,
      "55\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "33\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 10,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 2,
      "40\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "Par\u00e1 de Minas, MG": 1,
      "Vara do Trabalho de Jales": 1,
      "31\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 18,
      "Processos origin\u00e1rios do TRF 3\u00aa Regi\u00e3o": 7,
      "77\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Itaborai": 2,
      "37\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 14,
      "Foro de Guaratinguet\u00e1, SP": 20,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Guaruj\u00e1": 4,
      "47\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 9,
      "36\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 10,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 11,
      "Igarap\u00e9, MG": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "30\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "67\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "30\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 18,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 5,
      "57\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "Santos, SP": 12,
      "59\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "24\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Varginha": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 16,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Nova Lima": 2,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 3,
      "Setor de Cartas Precat\u00f3rias C\u00edveis - Cap da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 29,
      "33\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 5,
      "54\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Janu\u00e1ria": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 16,
      "23\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 12,
      "Nil\u00f3polis, RJ": 4,
      "51\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rey, MG": 8,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "78\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 15,
      "28\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Andrel\u00e2ndia, MG": 17,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "48\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "Foro de Francisco Morato, SP": 2,
      "Foro de Ja\u00fa, SP": 2,
      "Betim, MG": 4,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 10,
      "Regional de Bangu, RJ": 4,
      "42\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 9,
      "Vara do Trabalho de A\u00e7ail\u00e2ndia": 1,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 11,
      "Taubat\u00e9, SP": 8,
      "50\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 2,
      "Foro Regional IV - Lapa da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 14,
      "38\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "87\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "Foro Central - Fazenda P\u00fablica/Acidentes da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Sabar\u00e1": 2,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "63\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "38\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 11,
      "15\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Governador Valadares": 1,
      "Foro de Taquaritinga, SP": 5,
      "65\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 17,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 1,
      "Santa Luzia, MG": 3,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 19,
      "Foro de Trememb\u00e9, SP": 4,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Feira de Santana": 1,
      "69\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "40\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 14,
      "10\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Mogi das Cruzes - 33\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 4,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 9,
      "Vara do Trabalho de Rio Claro": 15,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 15,
      "4\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Caxambu": 8,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Passos": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Montes Claros": 2,
      "5a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "Vara do Trabalho de Avar\u00e9": 1,
      "Foro de Socorro, SP": 1,
      "Porto Real - Quatis, RJ": 10,
      "6a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Penedo": 2,
      "Foro Distrital de Rio Grande da Serra da Comarca de Ribeir\u00e3o Pires, SP": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Monlevade": 4,
      "Vara do Trabalho de Sumar\u00e9": 6,
      "Foro de S\u00e3o Roque, SP": 3,
      "46\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "60\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 4,
      "61\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "Nova Friburgo, RJ": 3,
      "Vara do Trabalho de Botucatu": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 6,
      "Foro de Itapecerica da Serra, SP": 1,
      "Rio Claro, RJ": 1,
      "58\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "2a Vara do Trabalho de Itaguai": 18,
      "Foro de Embu, SP": 1,
      "Linhares, ES": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 6,
      "Foro de Dois C\u00f3rregos, SP": 4,
      "Foro Regional II - Santo Amaro da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Alfenas": 1,
      "Ita\u00fana, MG": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 6,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Macap\u00e1": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 5,
      "Itabora\u00ed, RJ": 1,
      "Foro de S\u00e3o Vicente, SP": 6,
      "Vara do Trabalho de Ca\u00e7apava": 10,
      "Regional de Campo Grande, RJ": 2,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 4,
      "24\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 7,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 7,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Arax\u00e1": 3,
      "Foro de Piratininga, SP": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Maca\u00e9": 1,
      "Goi\u00e2nia, GO": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Caetano do Sul": 2,
      "Vara do Trabalho de Alto Araguaia": 1,
      "20\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santa Luzia": 1,
      "35\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ara\u00e7atuba": 1,
      "36\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Guaruj\u00e1": 2,
      "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bras\u00edlia, DF": 11,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 11,
      "Foro Distrital de Vicente de Carvalho da Comarca de Guaruj\u00e1, SP": 2,
      "Rio Novo, MG": 1,
      "Vara do Trabalho de Hortol\u00e2ndia": 1,
      "Santo Andr\u00e9, SP": 4,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 7,
      "Bicas, MG": 3,
      "Vara do Trabalho de Piedade": 1,
      "53\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 3,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 4,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Uberaba": 2,
      "Foro de Santo Andr\u00e9, SP": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Mau\u00e1": 1,
      "Iguaba Grande, RJ": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Vi\u00e7osa": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Campos dos Goytacazes": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "56\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "81\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 4,
      "60\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Franca": 1,
      "41\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 6,
      "Regional de Jacarepagu\u00e1, RJ": 2,
      "41\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 10,
      "44\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Passos": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 3,
      "Foro de Jacare\u00ed, SP": 4,
      "36\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "76\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "Foro de Botucatu, SP": 1,
      "Queimados, RJ": 4,
      "Itaperuna, RJ": 1,
      "67\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "65\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "Areia Branca, RN": 1,
      "26\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 7,
      "Foro de Sorocaba, SP": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 2,
      "14\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 2,
      "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ": 5,
      "80\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Vicente": 7,
      "70\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Foro de Mau\u00e1, SP": 3,
      "1a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 1,
      "Foro Regional III - Jabaquara da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 3,
      "72\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 6,
      "Foro de Ca\u00e7apava, SP": 11,
      "54\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Patos de Minas": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Itapecerica da Serra": 6,
      "2a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Muria\u00e9": 5,
      "Contagem, MG": 2,
      "34\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Cachoeiro Itapemirim, ES": 3,
      "Foro de Brotas, SP": 1,
      "3a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 2,
      "Foro Regional XI - Pinheiros da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 2,
      "12\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Boa Vista": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Cotia": 1,
      "32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 4,
      "63\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jacare\u00ed": 2,
      "79\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Inhapim, MG": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 2,
      "Juizado Especial Federal de Sorocaba - 10\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "Foro de V\u00e1rzea Paulista, SP": 3,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 3,
      "ALFREDO CHAVES, ES": 1,
      "Foro de Itarar\u00e9, SP": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Formiga": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 3,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 4,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Monte Azul": 7,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Frutal": 1,
      "Regional da Pavuna, RJ": 1,
      "Rondon\u00f3polis-C\u00edvel, MT": 2,
      "46\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Foro das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Municipais da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 1,
      "43\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "59\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Foro de Mogi Gua\u00e7u, SP": 1,
      "22\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Regional do M\u00e9ier, RJ": 3,
      "32\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ub\u00e1": 2,
      "55\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Bonfim, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Diamantina": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Po\u00e7os de Caldas": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso": 1,
      "Vara do Trabalho de Salto": 1,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 3,
      "Foro de Sumar\u00e9, SP": 5,
      "Vara do Trabalho de Itatiba": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Serra Talhada": 1,
      "Manga, MG": 1,
      "Juizado Especial Federal de S\u00e3o Paulo - 1\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 2,
      "Cabo Frio, RJ": 1,
      "74\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Vara do Trabalho de Itu": 3,
      "66\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "49\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 6,
      "81\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o do Meriti, RJ": 5,
      "Foro de Mogi Mirim, SP": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Carapicu\u00edba": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 3,
      "16\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "80\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "2a Vara do Trabalho de Maca\u00e9": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 6,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Mag\u00e9": 1,
      "Sapucaia, RJ": 1,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "Foro de Cunha, SP": 1,
      "4a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 2,
      "Itabirito, MG": 2,
      "Baependi, MG": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Monlevade": 2,
      "PIUMA, ES": 3,
      "39\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "2a Vara do Trabalho de Petr\u00f3polis": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Nova Lima": 1,
      "Foro de Nova Odessa, SP": 3,
      "25\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Foro de Itu , SP": 2,
      "Matozinhos, MG": 1,
      "Formiga, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santa Rita do Sapuca\u00ed": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Abaetetuba": 1,
      "Campinas, SP": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o das Neves": 1,
      "84\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 5,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Tabo\u00e3o da Serra": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Divin\u00f3polis": 1,
      "23\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Vara do Trabalho de Santo Amaro": 3,
      "Foro Distrital de Louveira da Comarca de Vinhed, SP": 1,
      "Foro de S\u00e3o Carlos, SP": 4,
      "Campos Gerais, MG": 1,
      "Foro Distrital de Nazar\u00e9 Paulista da Comarca de Atibaia, SP": 1,
      "71\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 5,
      "Guarulhos, SP": 1,
      "Regional da Barra da TIjuca, RJ": 1,
      "Regional da Leopoldina, RJ": 1,
      "86\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 2,
      "5\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Foro das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Estaduais da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 1,
      "Foro de Boituva, SP": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "3\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Foro de Bauru, SP": 1,
      "Foro de Indaiatuba, SP": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Florian\u00f3polis": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Pedro Leopoldo": 2,
      "Foro de Vinhedo, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Est\u00e2ncia": 1,
      "4a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 1,
      "85\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 2,
      "1\u00aa de Po\u00e7os de Caldas": 1,
      "Foro de Americana, SP": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Pedro Leopoldo": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a Tobias Barreto de Menezes da Comarca de Aracaju, SE": 1,
      "52\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "27\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Patos": 2,
      "Ouro Preto, MG": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Angra dos Reis": 2,
      "Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Caetano do Sul": 1,
      "Angras dos Reis, RJ": 2,
      "Vara do Trabalho deE It\u00e1polis": 1,
      "Juizado Especial Federal de Santo Andr\u00e9 - 26\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Florian\u00f3polis": 1,
      "64\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "83\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Palmas": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Embu": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "73\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Foro Distrital de Itirapina da Comarca de Rio Claro, SP": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Araraquara": 5,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 2,
      "Foro Distrital de Caieiras da Comarca de Franco da Rocha, SP": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Praia Grande": 1,
      "Sete Lagoas, MG": 1,
      "Foro de Pen\u00e1polis, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Manhua\u00e7u": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Araraquara": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Assis": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 1,
      "Guarani, MG": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Mau\u00e1": 1,
      "Mau\u00e1 - 40\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "Vara do Trabalho de Andradina": 1,
      "Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3 da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 1,
      "Vara do Trabalho de S\u00e3o Joaquim da Barra": 1,
      "2a Vara do Trabalho de Campos dos Goytacazes": 1,
      "6a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 1,
      "Pira\u00ed, RJ": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu": 1,
      "Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo, SP": 2,
      "Foro de Jales, SP": 2,
      "Vara do Trabalho de Itapetininga": 1,
      "Foro de Barueri, SP": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Pirapora": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "Regional de Itaipava, RJ": 1,
      "Vara do Trabalho de Os\u00f3rio": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Bernardo do Campo": 1,
      "Foro de Diadema, SP": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Almenara": 1,
      "Foro Distrital de Embu-Gua\u00e7u da Comarca de Itapecerica da Serra, SP": 1,
      "Vara do Trabalho de Teodoro Sampaio": 1,
      "Ribeir\u00e3o Preto, SP": 1,
      "Foro de Assis, SP": 1,
      "3a Vara do Trabalho de S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ponta Grossa": 1,
      "Vara do Trabalho de Tiet\u00ea": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Praia Grande": 1,
      "Foro de Salto, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Caetano do Sul": 1
    },
    "state": {
      "N\u00e3o classificado": 6604,
      "SP": 916,
      "MG": 792,
      "RJ": 2486,
      "ES": 9,
      "GO": 1,
      "DF": 11,
      "RN": 1,
      "MT": 2,
      "SE": 1
    },
    "court_by_year": {
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais": {
        "2008": 42,
        "2018": 131,
        "2012": 81,
        "2013": 35,
        "2005": 15,
        "2019": 132,
        "2020": 60,
        "2016": 96,
        "2007": 98,
        "2010": 44,
        "2009": 31,
        "2015": 78,
        "2000": 5,
        "1998": 3,
        "2014": 44,
        "2011": 52,
        "2021": 33,
        "2017": 94,
        "2001": 4,
        "2004": 1,
        "2002": 3,
        "2006": 6,
        "1999": 4,
        "2003": 3
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo": {
        "2018": 68,
        "2017": 56,
        "2012": 41,
        "2019": 79,
        "2020": 91,
        "2007": 28,
        "2010": 36,
        "2006": 15,
        "2014": 67,
        "2021": 22,
        "2011": 32,
        "2005": 20,
        "2001": 5,
        "2015": 59,
        "2002": 5,
        "2016": 62,
        "2009": 28,
        "2013": 51,
        "2008": 22,
        "2003": 14,
        "2004": 13,
        "1991": 1,
        "2000": 5,
        "1100": 1,
        "1998": 1,
        "1997": 1,
        "1999": 2,
        "1996": 1
      },
      "TRT da 2\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2015": 74,
        "2014": 57,
        "2020": 67,
        "1998": 104,
        "2016": 112,
        "2003": 72,
        "2013": 61,
        "2009": 40,
        "2005": 40,
        "2011": 32,
        "2018": 68,
        "2010": 37,
        "2012": 47,
        "1997": 52,
        "2000": 49,
        "2004": 39,
        "2017": 163,
        "1999": 72,
        "1996": 11,
        "1995": 16,
        "2001": 24,
        "2002": 31,
        "2019": 76,
        "1992": 12,
        "2006": 36,
        "2007": 32,
        "1994": 6,
        "2021": 43,
        "1989": 2,
        "2008": 25,
        "1991": 2,
        "1987": 2,
        "1993": 7,
        "1988": 5,
        "1990": 1,
        "1986": 1
      },
      "TRT da 1\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 81,
        "2018": 41,
        "2010": 78,
        "2014": 82,
        "2002": 24,
        "2001": 20,
        "1998": 70,
        "2003": 28,
        "2021": 10,
        "2015": 98,
        "1999": 32,
        "2013": 98,
        "2019": 53,
        "2006": 13,
        "2009": 63,
        "2008": 18,
        "2012": 53,
        "1997": 15,
        "2007": 33,
        "2000": 5,
        "2020": 23,
        "2016": 88,
        "2011": 39,
        "1994": 2,
        "2004": 12,
        "2005": 16
      },
      "TRT da 15\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2015": 61,
        "2014": 95,
        "2010": 19,
        "2008": 22,
        "2011": 20,
        "2009": 21,
        "2020": 45,
        "2019": 61,
        "1997": 33,
        "2021": 15,
        "2016": 65,
        "2018": 49,
        "2013": 46,
        "2001": 10,
        "2012": 22,
        "1998": 22,
        "2017": 72,
        "2002": 7,
        "2005": 19,
        "1999": 34,
        "2003": 11,
        "2007": 9,
        "2006": 6,
        "2000": 7,
        "2004": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro": {
        "2015": 147,
        "2011": 160,
        "2017": 134,
        "2014": 188,
        "2005": 90,
        "2012": 101,
        "2006": 88,
        "2004": 82,
        "2007": 122,
        "2009": 150,
        "2008": 116,
        "2003": 83,
        "2016": 128,
        "2019": 132,
        "2010": 129,
        "2013": 116,
        "2000": 37,
        "2002": 52,
        "2018": 80,
        "2020": 90,
        "1999": 16,
        "2001": 18,
        "1998": 5,
        "1992": 1,
        "2021": 24,
        "1997": 3,
        "1995": 1
      },
      "TRT da 3\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2021": 181,
        "2020": 438,
        "2017": 352,
        "2015": 286,
        "2013": 181,
        "2010": 58,
        "2016": 300,
        "2019": 186,
        "2018": 167,
        "2014": 219,
        "2011": 53,
        "2012": 141,
        "2006": 8,
        "1998": 11,
        "2008": 23,
        "2009": 29,
        "1997": 10,
        "2004": 5,
        "2003": 8,
        "2007": 6,
        "2000": 3,
        "1999": 6,
        "2005": 4,
        "2002": 2,
        "1995": 1
      },
      "Tribunal Superior do Trabalho": {
        "2010": 9,
        "2017": 1
      },
      "TRF da 2\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 20,
        "2013": 22,
        "2020": 18,
        "2004": 5,
        "2015": 35,
        "2012": 10,
        "2021": 2,
        "2017": 9,
        "2019": 15,
        "2008": 11,
        "2018": 28,
        "2006": 3,
        "2014": 27,
        "2009": 9,
        "2007": 16,
        "2011": 5,
        "2005": 4,
        "1999": 2,
        "1996": 2,
        "2001": 4,
        "2010": 6,
        "1991": 3,
        "1997": 2,
        "1988": 1,
        "2003": 2,
        "1995": 1
      },
      "TRF da 3\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2013": 10,
        "2018": 6,
        "2014": 6,
        "2005": 8,
        "2008": 7,
        "2006": 8,
        "2020": 5,
        "2015": 15,
        "2019": 3,
        "2010": 4,
        "2002": 3,
        "2017": 2,
        "2011": 4,
        "2007": 4,
        "2016": 9,
        "2001": 1,
        "1998": 2,
        "2009": 5,
        "2003": 2,
        "2021": 1,
        "2000": 1,
        "1997": 1
      },
      "Superior Tribunal de Justi\u00e7a": {
        "2016": 5,
        "2017": 7,
        "2018": 4,
        "2019": 2,
        "2013": 1
      },
      "TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2009": 23,
        "2016": 10,
        "2013": 7,
        "2017": 4,
        "2019": 3,
        "2008": 3,
        "2003": 3,
        "2011": 4,
        "2014": 11,
        "2015": 6,
        "2010": 9,
        "1997": 1,
        "2018": 4,
        "2006": 3,
        "2005": 4,
        "2007": 4,
        "2012": 3,
        "2004": 1,
        "2020": 1,
        "2001": 1,
        "1999": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso": {
        "2016": 2,
        "2012": 1,
        "2015": 1
      },
      "TRT da 24\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 1,
        "2015": 1
      },
      "TRT da 9\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2016": 2,
        "2020": 1,
        "2009": 1,
        "2013": 1,
        "2017": 1
      },
      "TRT da 16\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2012": 1
      },
      "TRT da 5\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2012": 1,
        "2021": 3
      },
      "TRT da 10\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 1,
        "2016": 1,
        "2012": 1
      },
      "TRT da 19\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 1,
        "2019": 1
      },
      "TRT da 8\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 2
      },
      "TRT da 23\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2013": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte": {
        "2013": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1": {
        "2017": 1
      },
      "TRT da 11\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2018": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo": {
        "2018": 2,
        "2015": 2
      },
      "TRT da 6\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2017": 1
      },
      "TRT da 17\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 1
      },
      "TRT da 12\u00aa Regi\u00e3o": {
        "1994": 1,
        "2018": 1
      },
      "TRT da 20\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Sergipe": {
        "2019": 1
      },
      "TRT da 13\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 2
      },
      "TRT da 4\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2013": 1
      }
    }
  }
}