{
  "lawsuit": {
    "id": "MDExNzEzM2EtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDM3MTEwMjAxNjUwMjAwMzItbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 72,
    "number": "1000371-10.2016.5.02.0032",
    "value": 52000.0,
    "subject": "Adicional de Periculosidade, Hora Extra - Integra\u00e7\u00e3o",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Ariosvaldo Rodrigues da Cruz",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECLAMANTE",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jorge Rodrigues Cruz",
            "cpf": "107.432.958-97",
            "lawyerId": "MmE1ZDdmMDUtYXV0b21hdGljOjAtMmVkNGQ0NWQwZDc2ODBiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1457558490000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Hora Extra",
                "code": 6065
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias",
                "code": 6048
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contribui\u00e7\u00f5es",
                "code": 6031
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
                "code": 14
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
            "last_id": 14
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Periculosidade",
                "code": 10292
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "6065-10292"
      }
    ],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGJi",
      "date": 1519787393000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 27/02/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGE4",
      "date": 1525931688000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 09/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGNk",
      "date": 1502727166000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGUw",
      "date": 1464873681000,
      "text": "Audi\u00eancia una-rs ou justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via redesignada (14/06/2016 09:00 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGI3",
      "date": 1522360488000,
      "text": "JUNTADA DE SUBS E CARTA DE PREPOSI\u00c7\u00c3O",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGIy",
      "date": 1522841767000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a MARA CARVALHO DOS SANTOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGFl",
      "date": 1524486962000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 600.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGE2",
      "date": 1528721881000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGRk",
      "date": 1473183451000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGIw",
      "date": 1524486961000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMDlk",
      "date": 1535457201000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGRh",
      "date": 1474645167000,
      "text": "Juntada Documentos Representa\u00e7\u00e3o Processual",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGEx",
      "date": 1529710008000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGM4",
      "date": 1507741819000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGM3",
      "date": 1507741819000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQ0",
      "date": 1477317663000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o apresentando quesitos e assiste t\u00e9cnico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGM1",
      "date": 1508172442000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (16/10/2017 12:20 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQ3",
      "date": 1474905978000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (26/09/2016 10:00 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGMw",
      "date": 1518103118000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGJm",
      "date": 1518103119000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGRl",
      "date": 1464873977000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (26/09/2016 10:00 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGJl",
      "date": 1518103120000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGE0",
      "date": 1528721882000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQ2",
      "date": 1474905978000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQy",
      "date": 1485601775000,
      "text": "juntada de parecer t\u00e9cnico reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGEz",
      "date": 1528798301000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGUy",
      "date": 1457558490000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMDlm",
      "date": 1529821282000,
      "text": "Decorrido o prazo de ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ em 22/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGE5",
      "date": 1525931687000,
      "text": "Decorrido o prazo de ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ em 09/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGIx",
      "date": 1524486961000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGI0",
      "date": 1522693316000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (02/04/2018 14:30 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGFh",
      "date": 1525454434000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGNm",
      "date": 1502723552000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARA CARVALHO DOS SANTOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQ5",
      "date": 1474664989000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGI5",
      "date": 1522260744000,
      "text": "Esclarecimentos Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGFk",
      "date": 1524486962000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGI4",
      "date": 1522260893000,
      "text": "Esclarecimento de Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGIz",
      "date": 1522693317000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGM5",
      "date": 1507734083000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a EDUARDO RANULSSI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGNi",
      "date": 1502911826000,
      "text": "LAUDO PERICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGUz",
      "date": 1457558336000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQ1",
      "date": 1475951556000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGNj",
      "date": 1502806906000,
      "text": "e_mail perito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGE1",
      "date": 1528721881000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de ABRIL COMUNICACOES S.A. - CNPJ: 44.597.052/0001-62 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGEw",
      "date": 1529710008000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGNh",
      "date": 1507573030000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o requerendo a retirada da audi\u00eancia de pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGMx",
      "date": 1518028868000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARA CARVALHO DOS SANTOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGNl",
      "date": 1502727166000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGRi",
      "date": 1474644868000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGRm",
      "date": 1464873706000,
      "text": "Audi\u00eancia una-rs ou justifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via cancelada (14/06/2016 09:00 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMDlj",
      "date": 1540237128000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGMz",
      "date": 1508365005000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGI1",
      "date": 1522680394000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o juntada de documento novo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGUx",
      "date": 1457558497000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (26/09/2016 10:00 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGE3",
      "date": 1527599481000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a JULIANA VARELA DE ALBUQUERQUE DALPRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGEy",
      "date": 1528798301000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 12/06/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGJk",
      "date": 1518238058000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGFm",
      "date": 1524486962000,
      "text": "N\u00e3o concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGJh",
      "date": 1519787393000,
      "text": "Decorrido o prazo de ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ em 27/02/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQx",
      "date": 1486141249000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o requerendo a juntada do Parecer t\u00e9cnico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGM2",
      "date": 1508161720000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (02/04/2018 14:30 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGMy",
      "date": 1510007227000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o do laudo pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGRj",
      "date": 1473183464000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGJj",
      "date": 1518238058000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 15/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQw",
      "date": 1499457469000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (16/10/2017 11:20 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGFj",
      "date": 1524553421000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMDll",
      "date": 1529821282000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 22/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGM0",
      "date": 1508172442000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGFi",
      "date": 1524553421000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 24/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGI2",
      "date": 1522669470000,
      "text": "esclarecimentos periciais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQz",
      "date": 1484144408000,
      "text": "AGENDAMENTO DE PERICIA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2UxZjE1NTQ5YmZmMDBmNzFlMGQ4",
      "date": 1474897751000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (16/10/2017 11:20 - 32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}