{
  "lawsuit": {
    "id": "NDM5MzNlNTMtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMTEzMTQ0MjAyMDUwMjAwMjMtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 15,
    "number": "1001131-44.2020.5.02.0023",
    "value": 18137.75,
    "subject": "Anula\u00e7\u00e3o / Nulidade de Ato ou Neg\u00f3cio Jur\u00eddicoMulta do Artigo 467 da CLTReajuste Salarial",
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Sergio Gonini Benicio",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "Y2ZjNDgzMGItYXV0b21hdGljOjAtNDg5NTUxMDUwYmEzOTg2LWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Julio Cesar Roder",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Carolina Tieppo Pugliese Ribeiro",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MjRlNmVhZGMtYXV0b21hdGljOjAtMzNhYzNhZWU3YzMzZjMxLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1603346400000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Anula\u00e7\u00e3o",
                "code": 4438
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Acordo e Conven\u00e7\u00e3o Coletivos de Trabalho",
                "code": 1695
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Nulidade",
                "code": 8919
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Atos Processuais",
                "code": 8893
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO",
                "code": 8826
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO",
            "last_id": 8826
          }
        ],
        "id": "4438-8919"
      }
    ],
    "court": "TRT02",
    "courtSection": "23\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YWZiYmFlNjFlODM3ZGEzYWYyOWUyMDVjMDQwNThjMTg=",
      "date": 1606953600000,
      "text": "Publicado(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o em 04/12/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmZjNGQwMDcxZjAyNGJiZWI2ZjU4ZjIyODZlOWNlZDk=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Audi\u00eancia una (rito sumar\u00edssimo) designada (25/02/2021 13:20 Ju\u00edzo auxiliar - \u00cdmpar I - 23\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWIwNTY1ZmUyNTgzMGIwNzBmNDQxODcyMWU4MDI1MjI=",
      "date": 1603324800000,
      "text": "Audi\u00eancia una (rito sumar\u00edssimo) designada (10/12/2020 13:10 - 23\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2QxNzJjMzE5N2IxMDMwNmMzNjFmMDM1N2Y2Mzg4NmY=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) JULIO CESAR RODER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTE5ODhhNzYzMDBkZjU5ZjE0MDU1MTM5MTIzODE2ZmU=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTMzNDUzZTQ5MmU0ZmY4NTg4NGY5NWVhYzdkNDIzNTU=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTY0ZTBiY2FjZjA5OTA2MGFmNDUzY2RmZTBlNjA0MmE=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGQwZjBlNmZhMTlmNjA2MTkxNjE3ZTQ2ZGM4MTU0NzU=",
      "date": 1606953600000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODUxNzk2NmNhMTFlOGI1MGVlZWZmZDE4NjVhYjMxZTg=",
      "date": 1603324800000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjU1ZmJkMTAxNDhkZWY1NmRiMjgzNzQzYzA1NmZhYjI=",
      "date": 1607904000000,
      "text": "Decorrido o prazo de JULIO CESAR RODER em 14/12/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWZhYTEzOWFkZThmZGZiMWE0YjAwODYxMDNkNzAxNjk=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a LUCY GUIDOLIN BRISOLLA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjIzZWM4ZmEwNGJlZjJjYzNhNDZmZWMxODM4ZTFhMjE=",
      "date": 1606780800000,
      "text": "Audi\u00eancia una (rito sumar\u00edssimo) cancelada (10/12/2020 13:10 Ju\u00edzo auxiliar - \u00cdmpar I - 23\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGU2ZWZlYjRjYTg4NDZhMGFjYjBlMjkwMWEwMzM4NmQ=",
      "date": 1607904000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 14/12/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzlmYzJiNzc5YmFkMDdlOThiZjQyMmI3MWI4OGE5NGU=",
      "date": 1605139200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (HABILITA\u00c7\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWJmZjAzMjNjOGFlNzNjMTZjMTE5MGJjN2NlZTJiMTY=",
      "date": 1603411200000,
      "text": "Expedido(a) notifica\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}