{
  "lawsuit": {
    "id": "NDc1NzBlNjEtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDYyNTAyMjAxOTUwMjAwMjQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 22,
    "number": "1000625-02.2019.5.02.0024",
    "value": 5573889.23,
    "subject": "Outras Hip\u00f3teses de Estabilidade, Adicional de Periculosidade, Ass\u00e9dio Moral, Equipara\u00e7\u00e3o Salarial, Honor\u00e1rios na Justi\u00e7a do Trabalho, Indeniza\u00e7\u00e3o / Dobra / Ter\u00e7o Constitucional, Intervalo Intrajornada, Multa do Artigo 477 da CLT, Reflexos, Sobreaviso / Prontid\u00e3o / Tempo \u00e0 Disposi\u00e7\u00e3o",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "24\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "A. R. G.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECLAMANTE",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Josiel Vaciski Barbosa",
            "cpf": "814.575.109-87",
            "lawyerId": "M2U2MmNkY2MtYXV0b21hdGljOjAtMjZjY2ZmNzVlN2QzZTg3LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "A. C. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1557954110000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "24\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWRj",
      "date": 1569468006000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWY0",
      "date": 1568044000000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (09/09/2019 09:30 - 24\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWUw",
      "date": 1569010922000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWU0",
      "date": 1568926631000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (PETI\u00c7\u00c3O JUSTIFICAVA E RECONSIDERA\u00c7\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWUy",
      "date": 1569010921000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYjAw",
      "date": 1557954111000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWRm",
      "date": 1569038447000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADAILTON ROMANIN GRANADO em 19/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWQ2",
      "date": 1570649051000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWRl",
      "date": 1569038447000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 19/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWZk",
      "date": 1558030324000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWQx",
      "date": 1580394148000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWU4",
      "date": 1568044000000,
      "text": "Arquivado o processo por aus\u00eancia do reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWQ4",
      "date": 1570649045000,
      "text": "Transitado em julgado em 09/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWY3",
      "date": 1567814584000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o (Contesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWU3",
      "date": 1568044000000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ADAILTON ROMANIN GRANADO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWZl",
      "date": 1557954121000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (09/09/2019 09:30 - 24\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWY5",
      "date": 1559140756000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (HABILITA\u00c7\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWU1",
      "date": 1568044001000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWRh",
      "date": 1570591110000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADAILTON ROMANIN GRANADO em 08/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWUz",
      "date": 1568998365000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a RAQUEL MARCOS SIMOES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWU2",
      "date": 1568044000000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 400.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY5M2FmYTlkZTg4MDRiOTc5NTFkYWRk",
      "date": 1569468006000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}