{
  "lawsuit": {
    "id": "NTVhZWYyYzktYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDYyNTg5MjAxODUwMjAwNzEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 35,
    "number": "1000625-89.2018.5.02.0071",
    "value": 42059.06,
    "subject": "Desconfigura\u00e7\u00e3o de Justa Causa, Adicional de Horas Extras, Adicional de Periculosidade, Anota\u00e7\u00e3o / Baixa / Retifica\u00e7\u00e3o, Atos Discriminat\u00f3rios, Base de C\u00e1lculo, Comiss\u00e3o, Dep\u00f3sito / Diferen\u00e7a de Recolhimento, Divisor, Horas Extras, Intervalo 15 Minutos Mulher, Intervalo Intrajornada, Isonomia Salarial, Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o, Libera\u00e7\u00e3o / Entrega das Guias, Licitude / Ilicitude da Terceiriza\u00e7\u00e3o, Multa Prevista em Norma Coletiva, Reflexos",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "71\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "L. S. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Paulo Roberto de Oliveira Conceicao",
            "cpf": "116.719.728-30",
            "lawyerId": "ZTMyMDZlOTAtYXV0b21hdGljOjAtNmE5M2RmOGI4N2JjNzllLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "T. T. P. S. T. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Felipe Navega Medeiros",
            "cpf": "267.873.758-67",
            "lawyerId": "ZGJiZDQyMjUtYXV0b21hdGljOjAtZGJhZWQ5MzliNGE5NjgxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "A. C. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1589528110000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "2\u00aa Turma - Cadeira 1",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDFi",
      "date": 1592881823000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TIVIT TERCEIRIZACAO DE PROCESSOS, SERVICOS E TECNOLOGIA S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDE1",
      "date": 1593054124000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDE2",
      "date": 1593054123000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDFl",
      "date": 1592506856000,
      "text": "Encerrada a suspens\u00e3o ou o sobrestamento do processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDIy",
      "date": 1590169817000,
      "text": "Redistribu\u00eddo por preven\u00e7\u00e3o  por determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDMx",
      "date": 1539194424000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDJl",
      "date": 1566324311000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDI1",
      "date": 1590169797000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDIw",
      "date": 1592506837000,
      "text": "Suspenso ou sobrestado o processo por decis\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDIz",
      "date": 1590169797000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDJk",
      "date": 1570035492000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDE3",
      "date": 1593054123000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDMw",
      "date": 1540996243000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDFm",
      "date": 1592506837000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDE0",
      "date": 1593054124000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDJh",
      "date": 1589528110000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDE4",
      "date": 1593054123000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDEy",
      "date": 1593745566000,
      "text": "Decorrido o prazo de TIVIT TERCEIRIZACAO DE PROCESSOS, SERVICOS E TECNOLOGIA S.A.                                                                                           em 02/07/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDI4",
      "date": 1590075108000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDBm",
      "date": 1595290793000,
      "text": "Suspenso ou sobrestado o processo por decis\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDE5",
      "date": 1593054123000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDEx",
      "date": 1593745566000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 02/07/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDFj",
      "date": 1592881823000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) LAIS SANTANA SANTOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDFk",
      "date": 1592506865000,
      "text": "Remetidos os autos para Secretaria para dilig\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDEw",
      "date": 1595014801000,
      "text": "Recebidos os autos por retorno de dilig\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDJj",
      "date": 1576100109000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDJm",
      "date": 1556222561000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDI2",
      "date": 1590075137000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARIA CRISTINA XAVIER RAMOS DI LASCIO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDMy",
      "date": 1528137498000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDIx",
      "date": 1591917749000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o da necessidade de suspens\u00e3o ou sobrestamento do processo a MARTA CASADEI MOMEZZO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDI5",
      "date": 1590074945000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o (relatar) a MARIA CRISTINA XAVIER RAMOS DI LASCIO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDEz",
      "date": 1593745566000,
      "text": "Decorrido o prazo de LAIS SANTANA SANTOS                                          em 02/07/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDJi",
      "date": 1582826654000,
      "text": "Controle de prazo recursalMinutar decis\u00e3o - ARminutaEmElaboracao",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDFh",
      "date": 1592881823000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY2ZTUwN2MyNjk1NDI1Yzc1YzAwMDI3",
      "date": 1590075122000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARIA CRISTINA XAVIER RAMOS DI LASCIO",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}