{
  "lawsuit": {
    "id": "NjNiMmU4MjItYXV0b21hdGljOjAtMTAwMjI4NDM0MjAxNzUwMjA0NzEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 21,
    "number": "1002284-34.2017.5.02.0471",
    "value": 40000.0,
    "subject": "Aviso Pr\u00e9vio, Ac\u00famulo de Fun\u00e7\u00e3o, Adicional de Horas Extras, Equipara\u00e7\u00e3o Salarial, Intervalo Intrajornada, Multa do Artigo 467 da CLT, Multa do Artigo 477 da CLT",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Caetano do Sul",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "L. T. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AGRAVANTE",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Cleonice Teles da Costa",
            "cpf": "028.603.288-07",
            "lawyerId": "ODFlZWRlMjgtYXV0b21hdGljOjAtYThiYzQ5Zjg3ZjI1ZDJhLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Christian Roberto Leite",
            "cpf": "268.957.268-02",
            "lawyerId": "MWQ4YWQyMDEtYXV0b21hdGljOjAtMzY1MmE5MGMxMTlmODlhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "J. A. C.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "AGRAVADO",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Maria Jose da Cunha Pereira",
            "cpf": "131.549.198-21",
            "lawyerId": "ZGRhMzY0MmYtYXV0b21hdGljOjAtNWViMjI0ZjA2Mzg0MGQ2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Ana Paula Aparecida Fonseca Bustios",
            "cpf": "251.887.268-07",
            "lawyerId": "NmM3YjBiYTEtYXV0b21hdGljOjAtZTM4MzRlMTE4ZGU4OThjLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1541787231000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Intervalo Intrajornada",
                "code": 2140
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 467 da CLT",
                "code": 2210
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "AVISO PR\u00c9VIO",
                "code": 2641
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "2140-2210-2212-2641-10303"
      }
    ],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "9\u00aa Turma - Cadeira 2",
    "nature": {
      "raw": "AIRO",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Y3",
      "date": 1510138041000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2U2",
      "date": 1555016988000,
      "text": "Conhecido o recurso de LIDIMA TERCEIRIZACAO DE SERVICOS LTDA - CNPJ: 03.021.141/0001-89 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Vj",
      "date": 1553177199000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (revisar) a BIANCA BASTOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Yx",
      "date": 1541787232000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2U3",
      "date": 1555009750000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Vm",
      "date": 1547668030000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento sem Reserva de Poderes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2U0",
      "date": 1555125829000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 15/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Vh",
      "date": 1554232524000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta para 11/04/2019, 13:05:00, 4",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Ux",
      "date": 1557956410000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Yz",
      "date": 1534533775000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2U4",
      "date": 1554261648000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 03/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2U5",
      "date": 1554232526000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Vk",
      "date": 1553115103000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a SERGIO JOSE BUENO JUNQUEIRA MACHADO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Uz",
      "date": 1556680944000,
      "text": "Decorrido o prazo de LIDIMA TERCEIRIZACAO DE SERVICOS LTDA em 30/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Y2",
      "date": 1510254905000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2U1",
      "date": 1555125829000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Y1",
      "date": 1527618095000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Yy",
      "date": 1536778068000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Vi",
      "date": 1553545682000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Uy",
      "date": 1556680945000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOSE AMAURI COSTA em 30/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjZkMTk2MDEyYWQ3MTdmOTIyM2Y0",
      "date": 1533160271000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}