{
  "lawsuit": {
    "id": "NmYxOTVkMjYtYXV0b21hdGljOjAtMDAyMjYzMjU0MjAxNzUwNDAyNzEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 35,
    "number": "0022632-54.2017.5.04.0271",
    "value": 28967.38,
    "subject": "Reconhecimento de Rela\u00e7\u00e3o de Emprego",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "Vara do Trabalho de Os\u00f3rio",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "J. M. M.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Priscila Rodrigues de Oliveira",
            "cpf": "007.673.690-33",
            "lawyerId": "NjkzZjViN2QtYXV0b21hdGljOjAtZmE1NjIxMTBhYzFiMGZjLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "T. C. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "A. C. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "D. R. O. E.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Rafael Augusto Maciel",
            "cpf": "890.882.630-00",
            "lawyerId": "ZTY4ODdiNzgtYXV0b21hdGljOjAtMWY0MWZlNmNlMTliYjkzLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1508242175000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Reconhecimento de Rela\u00e7\u00e3o de Emprego",
                "code": 2554
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2554"
      }
    ],
    "court": "TRT4",
    "courtSection": "POSTO DA JT DE TRAMANDA\u00cd",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTlm",
      "date": 1524713620000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTli",
      "date": 1525922616000,
      "text": "Decorrido o prazo de PRISCILA RODRIGUES DE OLIVEIRA em 09/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTkz",
      "date": 1529439681000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWE5",
      "date": 1524262912000,
      "text": "Julgado(s) improcedente(s) o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO SUMAR\u00cdSSIMO (1125) /  ) de JULIANO MACHADO MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTk1",
      "date": 1529357058000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VALTAIR NOSCHANG",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWFm",
      "date": 1522768995000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTlk",
      "date": 1525922615000,
      "text": "Decorrido o prazo de Rafael Augusto Maciel em 09/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTky",
      "date": 1529665434000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWIy",
      "date": 1513112780000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWEy",
      "date": 1524713620000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWE0",
      "date": 1524713620000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWI2",
      "date": 1508270359000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (12/12/2017 09:30 - POSTO DA JT DE TRAMANDA\u00cd)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTk5",
      "date": 1526332209000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWFl",
      "date": 1523304700000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWI1",
      "date": 1508380884000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWIz",
      "date": 1513112780000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (12/12/2017 10:30 - POSTO DA JT DE TRAMANDA\u00cd)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWI3",
      "date": 1508242175000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTlj",
      "date": 1525922616000,
      "text": "Decorrido o prazo de OSMAR DE OLIVEIRA SAMPAIO JUNIOR em 09/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTk0",
      "date": 1529439680000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWIw",
      "date": 1522768995000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial (rito sumar\u00edssimo) realizada (03/04/2018 09:50 - POSTO DA JT DE TRAMANDA\u00cd)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWFh",
      "date": 1524262912000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWI0",
      "date": 1508380884000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/10/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTll",
      "date": 1524713620000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWFi",
      "date": 1523992834000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWEx",
      "date": 1524713620000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTlh",
      "date": 1526332200000,
      "text": "Transitado em julgado em 09/05/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTk2",
      "date": 1529357041000,
      "text": "Desarquivados os autos para prosseguir na fase de cogni\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTkx",
      "date": 1530800098000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWIx",
      "date": 1513169585000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial (rito sumar\u00edssimo) designada (03/04/2018 09:50 - POSTO DA JT DE TRAMANDA\u00cd)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NTk3",
      "date": 1526393200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWE4",
      "date": 1524262912000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a JULIANO MACHADO MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWFk",
      "date": 1523923352000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Raz\u00f5es Finais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWFj",
      "date": 1523989353000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a ROBERTA TESTANI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWE3",
      "date": 1524262912000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 579.35",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NzY2MDY1NTQ5YmZmMDBmZGE3NWE1",
      "date": 1524713620000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}