{
  "lawsuit": {
    "id": "ODA4NmEzMmYtYXV0b21hdGljOjAtMDAwMTkzNjE1MjAxNTUwMjAwNDctbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 27,
    "number": "0001936-15.2015.5.02.0047",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "47\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Maurivan Oliveira",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Autor",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Hilton Noredi Mazarem da Silva",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "N2YzZjEyYTItYXV0b21hdGljOjAtYTI0ZmEyMTRmMGQyOGQ1LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunica\u00e7\u00f5es S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00e9u",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1443582000000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "047",
    "nature": {
      "raw": null,
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTFk",
      "date": 1487818800000,
      "text": "Arquivamento de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nNro da Rela\u00e7\u00e3o: 60/2017 Data:  Qtde vols.: 1",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTIy",
      "date": 1460343600000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Manif.sobre esclarec.periciais\nN\u00famero do Protocolo: 64376",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTNl",
      "date": 1447034400000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Realiza\u00e7\u00e3o Per\u00edcia\nDoc : 07552/2015 Rel:00179/2015 Envio: CARTA SIMPLES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTQw",
      "date": 1446084000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de procura\u00e7\u00e3o\nN\u00famero do Protocolo: 9366923",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTMw",
      "date": 1453860000000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3200 Sol.N\u00ba 1492",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTI0",
      "date": 1457060400000,
      "text": "Recebimento de autos - A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nPor devolu\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o de carga/vista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTNk",
      "date": 1447639200000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos\nN\u00famero do Protocolo: 5692",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTIw",
      "date": 1465268400000,
      "text": "Tr\u00e2nsito em Julgado\nEm: 07/06/16",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTM2",
      "date": 1453168800000,
      "text": "Marca\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o\npara: 07/06/2016 / 15:10 - Instru\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTI4",
      "date": 1456455600000,
      "text": "Entrega em carga/vista de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nFABIO JANECZEK-Perito/Terceiro",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTQx",
      "date": 1444100400000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Notifica\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Despacho\nPara o(s) Autor(es) Ed.N\u00ba 3138 Sol.N\u00ba 2706",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTNj",
      "date": 1447898400000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\nN\u00famero do Protocolo: 9473160",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTNm",
      "date": 1446688800000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho at\u00e9\n19/01/2016 / 18:02 - Concluso/Desp.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTMy",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 00412/2016 Rel:00012/2016 N\u00baReg: JJ463556538BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTJm",
      "date": 1454292000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o\nN\u00famero do Protocolo: 408",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTI2",
      "date": 1456974000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos do perito\nN\u00famero do Protocolo: 9881438",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTIx",
      "date": 1465268400000,
      "text": "Homologa\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00e3o em A\u00e7\u00e3o\nData Atualiza\u00e7\u00e3o: 08/06/16 Hora: 15:10:00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTM3",
      "date": 1452564000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de laudo pericial\nN\u00famero do Protocolo: 9651704",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTJk",
      "date": 1454464800000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o sobre Laudo\nN\u00famero do Protocolo: 9749443",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTNi",
      "date": 1449194400000,
      "text": "Entrega em carga/vista de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nFABIO JANECZEK-Perito/Terceiro",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTIz",
      "date": 1459738800000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Notifica\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Despacho\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3242 Sol.N\u00ba 6416",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTQy",
      "date": 1443754800000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 06762/2015 Rel:00165/2015 N\u00baReg: JJ435161548BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTJh",
      "date": 1455156000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o sobre Laudo\nN\u00famero do Protocolo: 536",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTMz",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 00411/2016 Rel:00012/2016 N\u00baReg: JJ463556524BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTMx",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Notifica\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Despacho\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3198 Sol.N\u00ba 6888",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTNh",
      "date": 1452477600000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o laudo assistente\nN\u00famero do Protocolo: 4",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzg3YTJiYzlkZjY2YmNjMWQyYTM4",
      "date": 1452564000000,
      "text": "Recebimento de autos - A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nPor devolu\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o de carga/vista",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}