{
  "lawsuit": {
    "id": "ODMzODgxMDktYXV0b21hdGljOjAtMDAwMTgyNDIxMjAxNjUxNzAwMDYtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 25,
    "number": "0001824-21.2016.5.17.0006",
    "value": 40000.0,
    "subject": "Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita, Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios, Horas Extras, Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral, Intervalo Interjornadas, Intervalo Intrajornada, Libera\u00e7\u00e3o / Entrega das Guias, Licitude / Ilicitude da Terceiriza\u00e7\u00e3o, Multa do Artigo 467 da CLT, Multa do Artigo 477 da CLT, Reconhecimento de Rela\u00e7\u00e3o de Emprego, Repouso Semanal Remunerado e Feriado, Verbas Rescis\u00f3rias",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "6\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "A. K. G. C.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Gualter Loureiro Malacarne",
            "cpf": "056.757.227-77",
            "lawyerId": "ZTQ5MzYyMDctYXV0b21hdGljOjAtZGIzOWI3ODJhYTJmZDJhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "M. F. S. M. T. M.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "A. C. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1512497085000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7ao por Dano Moral",
                "code": 1855
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Intervalo Intrajornada",
                "code": 2140
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 467 da CLT",
                "code": 2210
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Repouso Semanal Remunerado e Feriado",
                "code": 2426
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Reconhecimento de Rela\u00e7\u00e3o de Emprego",
                "code": 2554
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita",
                "code": 8843
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Partes e Procuradores",
                "code": 8842
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO",
                "code": 8826
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO",
            "last_id": 8826
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios",
                "code": 10655
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sucumb\u00eancia",
                "code": 8874
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Partes e Procuradores",
                "code": 8842
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO",
                "code": 8826
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO",
            "last_id": 8826
          }
        ],
        "id": "1855-2086-2140-2210-2212-2426-2554-8843-10655"
      }
    ],
    "court": "TRT17",
    "courtSection": "GAB. DES. JOS\u00c9 CARLOS RIZK",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzkw",
      "date": 1519153556000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (27/02/2018, 13:30:00, 3\u00aa SESS\u00c3O 27.02.2018 PAUTA NORMAL)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzhl",
      "date": 1519182709000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 21/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzk2",
      "date": 1513277838000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a JOSE CARLOS RIZK",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzk1",
      "date": 1513699235000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzk4",
      "date": 1510055327000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzk0",
      "date": 1519145561000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (27/02/2018, 13:30:00, 3\u00aa SESS\u00c3O 27.02.2018 PAUTA NORMAL)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzk5",
      "date": 1505246220000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzll",
      "date": 1484676994000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzhj",
      "date": 1520542073000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzli",
      "date": 1491308740000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzlk",
      "date": 1485454407000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzhh",
      "date": 1520910281000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 13/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzg2",
      "date": 1522083003000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzg5",
      "date": 1521860659000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANA KAROLYNE GOMES CARVALHO em 23/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzhm",
      "date": 1519153696000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzlh",
      "date": 1504033540000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzk3",
      "date": 1512497085000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzkx",
      "date": 1519145775000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzky",
      "date": 1519145714000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (27/02/2018, 13:30:00, 3\u00aa SESS\u00c3O 27.02.2018 PAUTA NORMAL)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzlj",
      "date": 1490803816000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzg3",
      "date": 1521860661000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 23/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzg4",
      "date": 1521860660000,
      "text": "Decorrido o prazo de M. F. SOARES MAGALHAES TELEATENDIMENTO LTDA - ME em 23/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzhk",
      "date": 1520270437000,
      "text": "Conhecido o recurso de ANA KAROLYNE GOMES CARVALHO - CPF: 169.407.517-69 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzhi",
      "date": 1520910281000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWQ3MzRhZjFjZWE2M2I3NDFhYzkz",
      "date": 1519145617000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}