{
  "lawsuit": {
    "id": "ODZhNWQ5MjEtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDU2MjcxMjAxNzUwMjAwODAtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 21,
    "number": "1000562-71.2017.5.02.0080",
    "value": 100000.0,
    "subject": "Adicional de Horas Extras",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "80\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Danilo de Souza Sarmento",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECLAMANTE",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Simei Fabro Barreto",
            "cpf": "093.059.878-42",
            "lawyerId": "YTk3YjA3MDUtYXV0b21hdGljOjAtYWEzNzZmZWJkMTg5ZmQwLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1491394702000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "10303"
      }
    ],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "80\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDFl",
      "date": 1491394619000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDE4",
      "date": 1493757927000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDEw",
      "date": 1502854904000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o juntando Conven\u00e7\u00e3o Coletiva",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDEz",
      "date": 1502823329000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDBl",
      "date": 1502900736000,
      "text": "Arquivado o processo por aus\u00eancia do reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDE3",
      "date": 1493757927000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDBj",
      "date": 1502900736000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 2000.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDBi",
      "date": 1502900737000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDBm",
      "date": 1502900736000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (16/08/2017 08:40 - 80\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDE1",
      "date": 1493869366000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDEx",
      "date": 1502830424000,
      "text": "Defesa",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDEy",
      "date": 1502824032000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDE2",
      "date": 1493757929000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDBk",
      "date": 1502900736000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a DANILO DE SOUZA SARMENTO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDFi",
      "date": 1492613601000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (16/08/2017 08:40 - 80\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDFh",
      "date": 1492624979000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDE5",
      "date": 1492624979000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDBh",
      "date": 1502902502000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDE0",
      "date": 1493869366000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 04/05/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDFk",
      "date": 1491394702000,
      "text": "Distribu\u00eddo por depend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjc2MGFlNjE0ZTI4NzU5NTBjMDFj",
      "date": 1492613523000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a EMANUELA ANGELICA CARVALHO PAUPERIO",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}