{
  "lawsuit": {
    "id": "ODg5ZWFlN2MtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDA5NTM1MjAxOTUwMjAwNDQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 64,
    "number": "1000095-35.2019.5.02.0044",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Robson Arthur Souza de Abreu",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jorge Rodrigues Cruz",
            "cpf": "107.432.958-97",
            "lawyerId": "MDFiYmY3MjYtYXV0b21hdGljOjAtMmVkNGQ0NWQwZDc2ODBiLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NjM4M2EzZmMtYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Eduardo Alves Cangerana",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "PERITO",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1546351200000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT02",
    "courtSection": "44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "MWE4NjJiNGM5ZjNkNWZjMmYxMjVhYjhhOWUyMWJjYTY=",
      "date": 1565136000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGMwN2Q2ZDlmZDAxMDQyNzkzMWMzYTI1MTc0NDA1M2Q=",
      "date": 1562803200000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (11/07/2019 11:10 - 44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGIyZDdkOTUzNmYyNWNiMmRlYjQ1NjM2ZmJmYjhkODA=",
      "date": 1553644800000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (27/03/2019 09:50 - 44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTQ2ODU5NDljY2RkNmVhOTA0ZWFkNzA4ZGYxMjQ4Y2I=",
      "date": 1568678400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg1ZGE0YzA0ZmE1YmI2MmQ0MTZkY2IwNzFkZTNlNWE=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGVkOGY3YzE1NDYxMjU4NDliYzNkYmI2ZGMzY2NlZjM=",
      "date": 1553558400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o (Contesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTRmYTAxNTM3OTA4ZGFhZjJjY2IzYzI3ZTZhOTc1ZDA=",
      "date": 1552521600000,
      "text": "HABILITA\u00c7\u00c3O",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjE1NzE0ODBjNjRkYjNmNWFlZGFlNmI0N2RiMzQ3OTE=",
      "date": 1562803200000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento redesignada (06/08/2019 08:03 - 44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTc1NDM3MjQyNDFlYWNhZjgzYzZhNTA0NWJiZDdhZTc=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Controle de prazo recursalMinutar decis\u00e3o - ARminutaEmElaboracao",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDBlNjlkZjgyM2Q0ZGJlZTRjZTJjOWY3OGRjYzc3NmM=",
      "date": 1561680000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 27/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzg0NGNmZTg5YjA4MmE2OTg0OWRmMmUxZGYxNzhhYzg=",
      "date": 1555459200000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o sobre defesa",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjE5ODZhNGY0YWNiNzE1OWVlY2Y3OWZlOTcyNDUwNjE=",
      "date": 1562976000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Raz\u00f5es Finais (Raz\u00f5es Finais)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdhODk5MjQwMDIwNDljMDMyYWY0ODg2NTFjZDM0NDQ=",
      "date": 1557705600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Apresenta\u00e7\u00e3o Parecer T\u00e9cnico Abril )",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTZiN2MxZjhhZjAyNThhZjQ4OWQyNjU2MzdiNmU2N2E=",
      "date": 1560816000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mjg5NDhhNDYwMGQ2YWE0MTA1MjAxM2YxMTIzZDRkOWI=",
      "date": 1553472000000,
      "text": "Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o e substabelecimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmRhMGUxNmRkZjIxZTc5NWY5NGRjNDNiM2VlMGFhZTQ=",
      "date": 1548979200000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg4NmZiMTZiMmQwZWM0NThhMzMzNDliYWQ2NGUxYzc=",
      "date": 1553644800000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmNlMjZlZDgwNTQ2YjZkM2ZkYTIxN2RkN2ExZjA3OWQ=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o (Impugna\u00e7\u00e3o ao laudo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmNhZGQ0MDBhNGJmMjBiMzA0OWM2NGQ0MjI0ZmFkNjA=",
      "date": 1569628800000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 27/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJhZDdlMjZiYzA3N2RiZmE0NjUxMTZmYTVjYjE3ZWQ=",
      "date": 1565049600000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 1800.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWQzMDgyODBjN2YxOWRkYTY5NzBjMjVkMTIxZmIwNzA=",
      "date": 1565049600000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDM4YTUyNGQ2NmIxMzc1Njc3M2E1ZDhlMmFjODMxZGQ=",
      "date": 1561593600000,
      "text": "Impugna\u00e7\u00e3o ao laudo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGVhZDE3ZTNlN2JmODQ2MGRjMWYzZDVjM2JlYWM3MjQ=",
      "date": 1563235200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada de representa\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmE2NzMzMjJiOTdmYWNkN2Q5OWUxYTE3NDc5OGRmODQ=",
      "date": 1560816000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWZiZjViZGRmZjcwNmQxYTczM2JlZjFkZjYxOTcyODU=",
      "date": 1553558400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (PPP)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjliN2VhYmZlZjU2ZjVkYjFlOTZkN2I4ZjRiNzAyNGM=",
      "date": 1566172800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio (Recurso Ordin\u00e1rio)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmZlYjI0ZjI4MWUyNjlmOTk2NTljMThjOGNkNmNjNjg=",
      "date": 1548979200000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzk4Zjk1Mjc5NDBlZDcyZTI2Nzc4MjFhNGM0YTdkMjY=",
      "date": 1553472000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o e substabelecimento)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2E1NTg0ZDQ3OTY2ZDJhMmQwYjBlMzdiMzk2YjA0OTg=",
      "date": 1553558400000,
      "text": "PPP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGExYzk1YzMzZTNkZmM0NjdlNDBkNTA4MGQzZjUxNWU=",
      "date": 1563408000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Raz\u00f5es Finais (Raz\u00f5es Finais)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTAwYTZkOTA1MmVmNDUyOWU4MjJiYTk2ZjM0ZGYzMzE=",
      "date": 1557705600000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Parecer T\u00e9cnico Abril",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2FiMGFkNDA1YjU2NzU4M2Y3YmIyN2Q3OWU0NmNhNmU=",
      "date": 1566172800000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTcyMTJlOWQyYjE1NzVhOTY2M2VkNTY1ODhhNzZhOGY=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzY1NTJiNTZjOTRjMjg3NzY4ZmFlZjc1M2NjNzAwN2Y=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzliMWM5OTMyOTVjNTc2MTE4NTg4YWM4NDhhYjU2NDk=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a GABRIEL GARCEZ VASCONCELOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjlmM2FjYWMxODI0MWFiMjlhMjgxZTk3ZWMxM2RhMzg=",
      "date": 1566259200000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 19/08/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmFhYWExMjFkOTQ0ZGVlMTM3YjdlODY2MDBhNTg2YmM=",
      "date": 1554854400000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWFlNGFhYWYzNTkwZWRjNWFjOWY2MjhkZWVlMmE3YTU=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDg3MDQ5NmJjYjM4MzRlZDU2MTRkNTMzNzZhYzY1Njc=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Laudo Periculosidade",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmNhZjc4MWIyZWUyYTA4NmFiNGZkZDdlNTM4NjA1NWU=",
      "date": 1563148800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes (Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzc5YzE5MDM0YmE0MDUwYjM1YzRjOTZiZmYyNWQ3MWE=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de ABRIL COMUNICACOES S.A. - CNPJ: 44.597.052/0001-62 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWQyYzNiNTQ0ZDFjZjRhN2Y3MTc0ODA1YmQ3NjI3NjA=",
      "date": 1563408000000,
      "text": "Raz\u00f5es Finais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmJjZDQ5YTJlOThiMWQ3YWE2YThhMzY3ZjY1MDFmZWU=",
      "date": 1548979200000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (27/03/2019 09:50 - 44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTY4YjBmMjA3MDE4YzExN2FlNzhkOTk2NWVlZTZjMjQ=",
      "date": 1569628800000,
      "text": "Decorrido o prazo de ROBSON ARTHUR SOUZA DE ABREU em 27/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTlkYzFmYTM1ZDBhOGY4YTk3MmQyNzZjMGRlNTBkOTE=",
      "date": 1553558400000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTFkZjBkMjMwNzRlYTg3OWFhNjE0NTA2NGI3NWMzNjc=",
      "date": 1568678400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 17/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2VmOGE3YWU5NWRmZmNhMDVmNjQxMjkwNGE2NWZmZWE=",
      "date": 1554854400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmIwZTE4M2M5MjNhZDFkYWVkNDQ5ZWUxNDUwNzQzMDY=",
      "date": 1553644800000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (11/07/2019 11:10 - 44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzk2MTQ5ZTFlZTI4NGNlM2U4YTgxMzNjNzI3NmUzM2Q=",
      "date": 1566259200000,
      "text": "Decorrido o prazo de ROBSON ARTHUR SOUZA DE ABREU em 19/08/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWU0NWI4OTdiNzA3Y2FhYTk4ZWE5MDliOGE4ODI5Njc=",
      "date": 1555459200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (manifesta\u00e7\u00e3o sobre defesa)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzM3MjhiNzQxMGQwMjk5MmIyMThmYzNjNTRlYTU2MGY=",
      "date": 1563235200000,
      "text": "Juntada de representa\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjBjY2YyMWJiNjgzNGEzYjY2Mjg2Yjg0YjQ3NzA3YzE=",
      "date": 1552521600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (HABILITA\u00c7\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTgyZTJlNzljMGIyOWY2OTk5YmQ3NWQ0YjI0MjcyNzE=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o e substabelecimento)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjQ2N2IzN2I2NzlmYWVkMWU3ZTQ1ZGQ4Y2QwMjg3YmU=",
      "date": 1563148800000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjMxYTk2ODEzNjU0YWI4OGU5OTdhNDk5N2M5Nzk2ODU=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o e substabelecimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWM4MmVhZWU3OTI5YWI0YmQ2M2UwMTk1MjMxYzYxYjI=",
      "date": 1565136000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 07/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTFiYTUxYTE2Y2JhMjBjZWRkZTZhOTQwOTQ1MTJkMTI=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial (Laudo Periculosidade)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjY3NDNlNjlhYWI0NTU1YmY4M2IxNWJiNGQ0MDNhMDQ=",
      "date": 1562803200000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a THATYANA CRISTINA DE REZENDE ESTEVES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWViZjc2NjdiNmM3MDk3MWYwNmFhMzFlMjgxYjE4MzM=",
      "date": 1560729600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWYzYTg0YzBiZDZjODcwYzMwNTg0ZDZhZWY3YjM0MjM=",
      "date": 1565049600000,
      "text": "N\u00e3o concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ROBSON ARTHUR SOUZA DE ABREU",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTZiMzY1OWE0NmU1MGQxOTllZDg4NmIzMDdiNmQ3ZDk=",
      "date": 1565049600000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / ) de ROBSON ARTHUR SOUZA DE ABREU",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2YwZDlhM2Y0YzQ3YzU0YmFhNzUwNTExODlmMWQwYzE=",
      "date": 1561680000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ROBSON ARTHUR SOUZA DE ABREU em 27/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjA3ZGU4NjY1ZDY0YmE3NDQ2YjgxOTA1YmYyOGNlZGU=",
      "date": 1562803200000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzc1NjJhYTRmYjA4ZWM4ODk1Mjg0ODFlODIyMDA0ZWE=",
      "date": 1562976000000,
      "text": "Raz\u00f5es Finais",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}