{
  "lawsuit": {
    "id": "YjVhYzY3MjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTEwMDAxMjU1ODIwMjE1MDIwMDkwLWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 86,
    "number": "1000125-58.2021.5.02.0090",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Fabio Luiz Pereira Batista",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Marcio Augusto Vieira Marinho",
            "cpf": "260.796.858-50",
            "lawyerId": "ZDk3OTJlYWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTBhMTJkN2MyNGRkMjg1OC1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Adao Mangolin Fontana",
            "cpf": "013.217.768-45",
            "lawyerId": "YTYyOWQ5NGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWNkM2U0Yjc2NzJlZDY0Ni1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Andre Luiz Lapoente de Azevedo",
            "cpf": "082.172.487-88",
            "lawyerId": "MWQ0YjA0ZDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTcxMWFiOGIzNDM0N2VmZC1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Cristiano de Lima Barreto Dias",
            "cpf": "017.952.377-59",
            "lawyerId": "Zjg2OTE3YzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWI1MTUwMzk4NWFmODY3My1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Mariana Pirola Antonio",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "PERITO",
          "normalized": ""
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT02",
    "courtSection": "90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": "A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "ZDNkODgxMmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wN2MyZDA4OWRlNzg5NTEtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTcxODhmOTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNTE4ZmFjMjZjYWIwMzUtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Expedido(a) mandado a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OThmNDRjNjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNzFhOWYxMmJmZDIxMjEtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Mandado | Mandado (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmFkZTM5MmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jOWU1NTk1NTI5MWEwNzUtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Expedido(a) notifica\u00e7\u00e3o a(o) FABIO LUIZ PEREIRA BATISTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDE4ZWVjM2ItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZmI1MGViOGQ0M2JkZjgtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQzOTRlMWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNDcxNzJjYjliNjI4ZjEtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (13/05/2021 14:20 Sala Principal - 90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTllOTU4YmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05M2RiNTRmZDcyYTgwN2YtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzM1OWVkYTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kN2I4ZTJlMzA2ZjJmNGQtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Ficha JUCESP | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWMzOTFkMWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jM2YyMDFhOWQ1ZjY1MjEtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Prova Emprestada | Prova Emprestada (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDgwYWZlZTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xODZjZTM5YzJlNWU3YzMtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Senten\u00e7a (paradigma) | Senten\u00e7a (paradigma) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzM5ZjQwMGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYzMwMDllMWU0Yzg1Y2QtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Planilha de C\u00e1lculo | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDRjNmM0NWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNGFmZDU4MDI0MDlmYjMtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjNjOWQ3ZTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMWU4YzkwMzliY2UzYjItMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia | Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzBkMzRhOWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05Zjc1YWYyMWZmNmZhZWEtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) | Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDE1OGU5YTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xMDI5ODk1YWYxZjNmNDYtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "CNH | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjk5NGZhYjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YWExODRmODI2NmYwMmYtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGQ1MmVhMTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MzUxM2U1MWVmNjUwMGItMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmIxN2Q2MjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMDM3NzY1NjNlOTI4NWItMTYxMzAxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1613012400000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmY4MGRkNzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZjgzZjQzMWZhNjUzZWEtMTYxMzAxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1613012400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o em 11/02/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTYxODMwZWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZjkzYjExYzJjZGNkY2QtMTYxNDA0OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1614049200000,
      "text": "Decorrido o prazo de FABIO LUIZ PEREIRA BATISTA em 22/02/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzQxMWYyMTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MGIxOWM5NzZjYzFlZTgtMTYxNjM4MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616382000000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjM3ZGQyOWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01OTAyZDkxNTBkY2FjNjQtMTYxNjM4MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616382000000,
      "text": "Certid\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a | Certid\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmEzNTczMWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hMzI3ZGEwZmMzMTU1ZTgtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Decis\u00e3oED_completa a decis\u00e3o homologatoria | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWZiOWQ1YzgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NzQ2N2IyMWQyNTM4M2ItMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "PRJ_ Aprovado (2) | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTVlYWMwZmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZjZmZGNjYzAxMjk4YTAtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "PRJ_ Aprovado (3) | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODQ4ODEzM2MtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNTExYTkwYzQxYmU4ZTItMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "PRJ_ Aprovado (4) | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTAxYjliOTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wNDBkMjM5YTJiZjRjODEtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "PRJ_ Aprovado | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDJkN2Q5MDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hMzBlMDEyYzRmNTZmOWYtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Decis\u00e3o Homologatoria_RJ | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWFkOThkYmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YTI0MzQ4ZGM4NzQ4Y2MtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Estatuto | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzMzMzgzMDgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YWExODRmODI2NmYwMmYtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTE1NGU1YzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MjFhZmI2YWEyMzI0NTYtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Substabelecimento com Reserva de Poderes | Substabelecimento com Reserva de Poderes (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWMwZmM0OGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zNjVlNTQ0MjNiYzk0NGUtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o ABRIL | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDQ1YjI1YWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03YjdlYzYzZDBkMWRlYjMtMTYxNjY0MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1616641200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (Habilita\u00e7\u00e3o ABRIL)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWU3M2I1MDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wOGI1ZGJkMGFiMTM4YjctMTYxOTIzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619233200000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 23/04/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDI4ZDAzOTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NjFmODM2MzFhMDU0NGQtMTYxOTQ5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619492400000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjQ1NWFiZjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ODQxNjcwNjA1MzAyMzQtMTYxOTQ5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619492400000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) FABIO LUIZ PEREIRA BATISTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGE3M2UxYzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNjI0NjZjZWMyMWY2Y2ItMTYxOTQ5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619492400000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmJiMzc4NDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYWI4YWFkMTM0ODA0OTAtMTYxOTQ5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619492400000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmMyMDFjZDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNzdjOGRkYWQ2ZGZjZjQtMTYxOTQ5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619492400000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDRlYmU1ZTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YTdiM2ZlODZhYWI5YmItMTYxOTQ5MjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619492400000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a ANA LUCIA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzBmMzM5OTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMDM3NzY1NjNlOTI4NWItMTYxOTY2NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619665200000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdiZThlNGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hN2E4NTdkOGQxYmQ2YzYtMTYxOTY2NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619665200000,
      "text": "Publicado(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o em 29/04/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWM2YjlmYjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZGI2YzcxNDczNDdmOTUtMTYyMDM1NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620356400000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 06/05/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTFlNDc3NjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNDg5YzgwNTdjYWE2OWEtMTYyMDM1NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620356400000,
      "text": "Decorrido o prazo de FABIO LUIZ PEREIRA BATISTA em 06/05/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzcyNzgwOGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wODY5MjBkMDA0NDAyZTQtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Documentos desonera\u00e7\u00e3o de folha | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjIyNmQ5ZTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MzdmYzVhMjJiNThlZGQtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais (PPRA) | Programa de Preven\u00e7\u00e3o de Riscos Ambientais (PPRA) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWU2OGEwYWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZWVhMDZjMjJkNjM2YjMtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Programa de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional (PCMSO) | Programa de Controle M\u00e9dico de Sa\u00fade Ocupacional (PCMSO) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTY4YTk4NTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NGI5ZDUwMTgyZjMxY2ItMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Recibo de Entrega de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI) | Recibo de Entrega de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzhiNTU0NWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNGFmZDU4MDI0MDlmYjMtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTQ5OWFlNTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMTBlYTNhNTgwODk0ZDAtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Ficha de Registro de Empregado | Ficha de Registro de Empregado (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTU5MzZlMjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMzk4OTdkODBkMWU1NmUtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Recibo | Recibo (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmY4NTczYTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YTZiOGZkYjk0YWY0OGEtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) | Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjA2OGUxZmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01M2JkYjg2Mjc2YmE2MDEtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Contrato de Trabalho | Contrato de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmFkOWVhMTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jYTE3MTQzZWU0ZDBjNGUtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o | Contesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDc4ZjEwZjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZWRmZWIzNGNlOTIxM2EtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o (Contesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGZhYmI0MWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xY2QwNjJlYmJmOWUwODQtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzU3Y2RmOGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YzllZjkxNzAxMjUzY2EtMTYyMDc4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620788400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (Habilita\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjA2MTFlMjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MzM2MDJhZDY0Y2Y0YmEtMTYyMDg3NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620874800000,
      "text": "Expedido(a) notifica\u00e7\u00e3o a(o) MARIANA PIROLA ANTONIO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGUyMmYzYTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNjI0NjZjZWMyMWY2Y2ItMTYyMDg3NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620874800000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjI1NzY0YTYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zM2NlZjNkOWVkMjQ4ZTMtMTYyMDg3NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620874800000,
      "text": "Audi\u00eancia de julgamento designada (09/08/2021 08:30 Sala Principal - 90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjFiY2IxYzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zN2NiZTlmMGVjOTdkMGEtMTYyMDg3NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620874800000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (13/05/2021 14:20 Sala Principal - 90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTc1ZDZmMzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00Njg4ODg4Zjg5NTExZTItMTYyMDg3NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620874800000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjI4ODc1M2YtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jM2YyMDFhOWQ1ZjY1MjEtMTYyMjA4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622084400000,
      "text": "Prova Emprestada | Prova Emprestada (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2IxYjRjYzEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZmI5NzZlNWU0MDgwODktMTYyMjA4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622084400000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos Abril | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmZjNDIwZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wOWE1MjBlMDIzZmEzODctMTYyMjA4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622084400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos Abril)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGZhMWFlZTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZGRkOTEyODc2ODhkNWEtMTYyMjUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622516400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o Prova Emprestada)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjQ3ZGU1MTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03Y2UwMjgwODdjMjMyMzUtMTYyMjUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622516400000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o Prova Emprestada | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTI5Nzk1MjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNzJmYTlkNjg0ZDJmNDktMTYyMjUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622516400000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGU0NjBlOGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02MjlhYjljZmE4MWRiMzctMTYyMjUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622516400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos (Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjBmMGU2YTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYjM2M2VmMThhODFhMzMtMTYyMjUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622516400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (R\u00e9plica)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDZiODQxNjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xOGRhYTA4YjdiMDMxOTYtMTYyMjUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1622516400000,
      "text": "R\u00e9plica | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDMwYzczYzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMmZkM2E2MWU3Nzg2MDgtMTYyNTI4MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1625281200000,
      "text": "Decorrido o prazo de MARIANA PIROLA ANTONIO em 02/07/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGMyYmQ1OTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NjFmODM2MzFhMDU0NGQtMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzhlZTVkNTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ODQxNjcwNjA1MzAyMzQtMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) FABIO LUIZ PEREIRA BATISTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTExYzIyZDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNjI0NjZjZWMyMWY2Y2ItMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmE2NTc5MDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYWI4YWFkMTM0ODA0OTAtMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmM1MDJkNDMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNzdjOGRkYWQ2ZGZjZjQtMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmNiMmQ0ODctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YTM3Nzg5YWQ1NTMwYWMtMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o por videoconfer\u00eancia designada (09/11/2021 16:40 Sala Principal - 90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mjk2OGY0ZTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNjViMjUwMDYwNTQxOTctMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Audi\u00eancia de julgamento cancelada (09/08/2021 08:30 Sala Principal - 90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDYyMGQ3ZWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YTdiM2ZlODZhYWI5YmItMTYyODczNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628737200000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a ANA LUCIA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTg0MDIwNjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NjFmODM2MzFhMDU0NGQtMTYyODgyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628823600000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGQzZmQxNTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNjI0NjZjZWMyMWY2Y2ItMTYyODgyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628823600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTZiYWQ1MDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ODQxNjcwNjA1MzAyMzQtMTYyODgyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628823600000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) FABIO LUIZ PEREIRA BATISTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJjYzBkMmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ZWMzZjU3NGEzMjIzMGEtMTYyODgyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628823600000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial | Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjBhYzcyOGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mNjk1YmIzNGU0YmMyMWUtMTYyODkxMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628910000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o em 16/08/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njk1MmY4YTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMDM3NzY1NjNlOTI4NWItMTYyODkxMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1628910000000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}