{
  "lawsuit": {
    "id": "YzZmZThlOTYtYXV0b21hdGljOjAtMDAwMjU1NzQ0MjAxMzUwMjAwNTktbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 13,
    "number": "0002557-44.2013.5.02.0059",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "59\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Pamela Cristina Santos Pereira",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Autor",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Roseli Rabelo de Souza",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "ZDZmNGUwZjItYXV0b21hdGljOjAtYjM2MWUxMWVjMzZiZTNjLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunica\u00e7\u00f5es S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00e9u",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1380682800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "059",
    "nature": {
      "raw": null,
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWI3",
      "date": 1381374000000,
      "text": "Marca\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Una - RS\npara: 30/01/2014 / 9:30 - Una - RS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWI2",
      "date": 1381806000000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 07357/2013 Rel:00185/2013 N\u00baReg: JJ207806202BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWIx",
      "date": 1383530400000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os\nN\u00famero do Protocolo: 579462",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWFl",
      "date": 1391047200000,
      "text": "Homologa\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00e3o em A\u00e7\u00e3o\nData Atualiza\u00e7\u00e3o: 30/01/14 Hora: 18:39:36",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWFj",
      "date": 1391047200000,
      "text": "Homologado acordo em execu\u00e7\u00e3o/cumprim.senten\u00e7\nHomologado por: CAMILLE OLIVEIRA MENEZES MACEDO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWIw",
      "date": 1383789600000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 07927/2013 Rel:00199/2013 N\u00baReg: JJ208474121BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWFk",
      "date": 1391047200000,
      "text": "Tr\u00e2nsito em Julgado\nEm: 30/01/14",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWI0",
      "date": 1381978800000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nPara o(s) Autor(es) Ed.N\u00ba 2688 Sol.N\u00ba 7383",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWFm",
      "date": 1389319200000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de documentos\nN\u00famero do Protocolo: 1618",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWI1",
      "date": 1381806000000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 07358/2013 Rel:00185/2013 N\u00baReg: JJ207806216BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWFi",
      "date": 1411095600000,
      "text": "Arquivamento de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (SUMAR\u00cdSSIMO)\nNro da Rela\u00e7\u00e3o: 179/2014 Data:  Qtde vols.: 1",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWIy",
      "date": 1383012000000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Fornecer Endere\u00e7o\nPara o(s) Autor(es) Ed.N\u00ba 2696 Sol.N\u00ba 8005",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzZiMmQ2NTgyOWFkZjgxZTc2ZWIz",
      "date": 1382580000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Devolu\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o\nNome: Vidax Teleservi\u00e7os SA",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}