{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTE0ZGEwM2EtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMTY0NTYxMjAxNzUwMjAyNjItbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 196,
    "number": "1001645-61.2017.5.02.0262",
    "value": 50000.0,
    "subject": "Despedida / Dispensa Imotivada, Acordo e Conven\u00e7\u00e3o Coletivos de Trabalho, Adicional Noturno, Adicional de Hora Extra, Adicional de Horas Extras, Adicional de Insalubridade, Adicional de Penosidade, Aviso Pr\u00e9vio, Base de C\u00e1lculo, Cesta B\u00e1sica, Dano Moral / Material, Dep\u00f3sito / Diferen\u00e7a de Recolhimento, D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio Proporcional, FGTS, F\u00e9rias Proporcionais, Guias do Seguro Desemprego, Indeniza\u00e7\u00e3o, Integra\u00e7\u00e3o em Verbas Rescis\u00f3rias, Intervalo 15 Minutos Mulher, Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o, Levantamento do FGTS, Libera\u00e7\u00e3o / Entrega das Guias, Multa Convencional, Multa do Artigo 467 da CLT, Multa do Artigo 477 da CLT, Participa\u00e7\u00e3o nos Lucros ou Resultados - PLR, Proporcional, Reflexos, Rela\u00e7\u00e3o de Trabalho, Sobreaviso / Prontid\u00e3o / Tempo \u00e0 Disposi\u00e7\u00e3o",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Carlos Alberto Silva",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECLAMANTE",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Claudio Fernandes Duarte Leite",
            "cpf": "302.236.748-18",
            "lawyerId": "N2RiODVlNzctYXV0b21hdGljOjAtNDA3ZWVlZGY4NDc2Y2YzLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Prol Editora Grafica LTDA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Mario Unti Junior",
            "cpf": "030.294.768-04",
            "lawyerId": "NzEwM2E1MzQtYXV0b21hdGljOjAtMDg5MTRkZjc3OGNjMDMwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Alfredo Luiz Kugelmas",
            "cpf": "001.060.708-00",
            "lawyerId": "Y2MzZTkwYjYtYXV0b21hdGljOjAtYjhiYzRjZmQ1ZTIzNTQyLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Lojas Riachuelo SA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Raissa Bressanim Tokunaga",
            "cpf": "281.602.978-66",
            "lawyerId": "MmVmOWExMWItYXV0b21hdGljOjAtNTM3MjgyMjVhNjMzZDk5LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1509025842000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Zh",
      "date": 1510454336000,
      "text": "Decorrido o prazo de ALFREDO LUIZ KUGELMAS em 10/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzZk",
      "date": 1565786396000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzZi",
      "date": 1565786397000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzkz",
      "date": 1552493840000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzRl",
      "date": 1576696481000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u/",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzRj",
      "date": 1576761690000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzc1",
      "date": 1560835664000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Fj",
      "date": 1533070824000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzVh",
      "date": 1570760786000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzU5",
      "date": 1570760786000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Mz",
      "date": 1528825083000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2M0",
      "date": 1528743730000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a MARCIO ALMEIDA DE MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2U5",
      "date": 1520368595000,
      "text": "Prova Emprestada",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Q2",
      "date": 1527276728000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Jj",
      "date": 1529692151000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Rm",
      "date": 1523315407000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzVj",
      "date": 1570483084000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MAYRA ALMEIDA MARTINS DA SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Uz",
      "date": 1523044890000,
      "text": "Juntada carta de preposi\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQ5",
      "date": 1580333192000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzYz",
      "date": 1567806502000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzhi",
      "date": 1554264647000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 02/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzkx",
      "date": 1553174275000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzdk",
      "date": 1557870382000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzgy",
      "date": 1556949617000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODA4",
      "date": 1509031279000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a WILSON RICARDO BUQUETTI PIROTTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzY2",
      "date": 1567794325000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CELSO ARAUJO CASSEB",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2E0",
      "date": 1533688532000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Adesivo de CARLOS ALBERTO SILVA - CPF: 027.240.608-22 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Nl",
      "date": 1528443282000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 07/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Zj",
      "date": 1509569694000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2I1",
      "date": 1531336034000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 04/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzVm",
      "date": 1570072337000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzY4",
      "date": 1567456770000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQy",
      "date": 1591673465000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 09/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzk1",
      "date": 1552423301000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADEMAR SILVA ROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Yz",
      "date": 1517270642000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzgz",
      "date": 1554758609000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Iy",
      "date": 1531347183000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 04/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2M1",
      "date": 1528743524000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento redesignada (22/06/2018 16:10 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODA3",
      "date": 1509031588000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Qx",
      "date": 1527518093000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Iw",
      "date": 1531945007000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQz",
      "date": 1591673465000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzhh",
      "date": 1554264647000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOJAS RIACHUELO SA                                                                                                                                     em 02/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzYy",
      "date": 1568257354000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 11/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2I2",
      "date": 1531181410000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de PROL EDITORA GRAFICA LTDA - CNPJ: 52.007.010/0001-52 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzdj",
      "date": 1557870426000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADEMAR SILVA ROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzhl",
      "date": 1554154219000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (c\u00e1lculos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzdh",
      "date": 1558123267000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2My",
      "date": 1528825084000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODA2",
      "date": 1509031933000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2M2",
      "date": 1528743522000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento designada (22/06/2018 16:10 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Jm",
      "date": 1529584324000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a CARLOS ALBERTO SILVA                                        ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Y2",
      "date": 1511921502000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 28/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Fh",
      "date": 1533070943000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Adesivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ex",
      "date": 1544029261000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzg2",
      "date": 1554528705000,
      "text": "Decorrido o prazo de CLAUDIO FERNANDES DUARTE LEITE em 05/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Zl",
      "date": 1509104685000,
      "text": "Prejudicado o incidente Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela de CARLOS ALBERTO SILVA - CPF: 027.240.608-22",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQ0",
      "date": 1591403499000,
      "text": "Arquivados os autos provisoriamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Nk",
      "date": 1528443283000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOJAS RIACHUELO SA em 07/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Y3",
      "date": 1511464525000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzU1",
      "date": 1573183061000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 08/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2M5",
      "date": 1528493847000,
      "text": "Juntada de Substabelecimento e carta de preposi\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Iz",
      "date": 1531336035000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOJAS RIACHUELO SA em 04/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzYx",
      "date": 1570043535000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Vm",
      "date": 1517423203000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (09/04/2018 14:30 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ix",
      "date": 1531347184000,
      "text": "Decorrido o prazo de PROL EDITORA GRAFICA LTDA em 04/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzg1",
      "date": 1554758602000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzVk",
      "date": 1570472753000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzg5",
      "date": 1554264647000,
      "text": "Decorrido o prazo de PROL EDITORA GRAFICA LTDA em 02/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Fm",
      "date": 1532078518000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Vh",
      "date": 1517871786000,
      "text": "R\u00e9plica",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzdm",
      "date": 1557348935000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o sobre C\u00e1lculos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzUx",
      "date": 1575863134000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOJAS RIACHUELO SA                                                                                                                                     em 03/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ux",
      "date": 1523299800000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (13/07/2018 14:20 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODBi",
      "date": 1509025720000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzZl",
      "date": 1565713118000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADEMAR SILVA ROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2U2",
      "date": 1522090245000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Fk",
      "date": 1533070823000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Vi",
      "date": 1517573668000,
      "text": "Substabelecimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ez",
      "date": 1537989226000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzRi",
      "date": 1580333190000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID a7fe031",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2E2",
      "date": 1533651771000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARCIO ALMEIDA DE MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzlj",
      "date": 1549545502000,
      "text": "Transitado em julgado em 18/12/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Qw",
      "date": 1527596168000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzcz",
      "date": 1562300916000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 04/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Q3",
      "date": 1527276728000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzZm",
      "date": 1562300916000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 04/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Zi",
      "date": 1509569695000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Jl",
      "date": 1529584324000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 400.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2U0",
      "date": 1522948507000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o Riachuelo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODA0",
      "date": 1509031933000,
      "text": "Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2M3",
      "date": 1528740723000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzk2",
      "date": 1551119740000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ri",
      "date": 1525758044000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 07/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Zm",
      "date": 1509104685000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzhm",
      "date": 1554154209000,
      "text": "c\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzc4",
      "date": 1558123276000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQ2",
      "date": 1591403484000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) CARLOS ALBERTO SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzY3",
      "date": 1567456770000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzU3",
      "date": 1573082318000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzkw",
      "date": 1553174276000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Uw",
      "date": 1523315407000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODAw",
      "date": 1509032181000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o da Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela a MARCIO ALMEIDA DE MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzY1",
      "date": 1567806501000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Fi",
      "date": 1533070942000,
      "text": "Recurso Adesivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Vl",
      "date": 1517433240000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (31/01/2018 16:00 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzg0",
      "date": 1554758602000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Rl",
      "date": 1523315407000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Vj",
      "date": 1517518045000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzli",
      "date": 1549545550000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzky",
      "date": 1552493841000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Q0",
      "date": 1527518092000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Rj",
      "date": 1524717812000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Mw",
      "date": 1529584324000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de CARLOS ALBERTO SILVA                                        ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Y5",
      "date": 1510971554000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Mx",
      "date": 1529584322000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2U3",
      "date": 1522090245000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzY5",
      "date": 1566963997000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 28/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2E1",
      "date": 1533688531000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Jh",
      "date": 1530704830000,
      "text": "ro",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzRm",
      "date": 1576696480000,
      "text": "Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODA5",
      "date": 1509025843000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (31/01/2018 15:00 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzU2",
      "date": 1573183061000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODA1",
      "date": 1509031933000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzc3",
      "date": 1559926243000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Q5",
      "date": 1527259116000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCIO ALMEIDA DE MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzhj",
      "date": 1554235603000,
      "text": "Impugna\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzcw",
      "date": 1562300916000,
      "text": "Decorrido o prazo de PROL EDITORA GRAFICA LTDA em 04/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Rk",
      "date": 1524717812000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Uy",
      "date": 1523299573000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCIO ALMEIDA DE MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODAy",
      "date": 1509031935000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ew",
      "date": 1544029261000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzRk",
      "date": 1576696482000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzlk",
      "date": 1548260424000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Zk",
      "date": 1509104686000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQx",
      "date": 1592365865000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 16/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzdi",
      "date": 1558069143000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 16/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQ4",
      "date": 1590551106000,
      "text": "Decorrido o prazo de PROL EDITORA GRAFICA LTDA em 26/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2E5",
      "date": 1533168752000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2U4",
      "date": 1522090244000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODBh",
      "date": 1509025842000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzZh",
      "date": 1566963997000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzll",
      "date": 1544029262000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQ1",
      "date": 1591403484000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ni",
      "date": 1528443284000,
      "text": "Decorrido o prazo de PROL EDITORA GRAFICA LTDA em 07/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzc2",
      "date": 1559926244000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Qy",
      "date": 1527518093000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzc0",
      "date": 1560835664000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Fl",
      "date": 1532078518000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/07/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2I5",
      "date": 1530704831000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzc5",
      "date": 1558123268000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzk4",
      "date": 1550564851000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Nj",
      "date": 1528443283000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 07/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzdl",
      "date": 1557870093000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ADEMAR SILVA ROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzU0",
      "date": 1575863134000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 03/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2U1",
      "date": 1522887269000,
      "text": "Prova emprestada",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzY0",
      "date": 1567806502000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2M4",
      "date": 1528740722000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (11/06/2018 14:10 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzVl",
      "date": 1570472753000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzQ3",
      "date": 1591403303000,
      "text": "Certid\u00e3o de Cr\u00e9dito para Habilita\u00e7\u00e3o no Ju\u00edzo Falimentar",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODAx",
      "date": 1509032082000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Rh",
      "date": 1527259025000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (11/06/2018 14:10 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzk3",
      "date": 1551119739000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzYw",
      "date": 1570072337000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzhk",
      "date": 1554235599000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o (Impugna\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Q1",
      "date": 1527276734000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzcy",
      "date": 1562300916000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOJAS RIACHUELO SA                                                                                                                                     em 04/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhODAz",
      "date": 1509031934000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Yy",
      "date": 1517334435000,
      "text": "Defesa RCHLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2E4",
      "date": 1533168753000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es ao Recurso Adesivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Jk",
      "date": 1529584325000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Y1",
      "date": 1513864283000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Yw",
      "date": 1517367231000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Nm",
      "date": 1527596169000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 29/05/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzUw",
      "date": 1575863134000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 03/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzg4",
      "date": 1554411634000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ey",
      "date": 1543946637000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Nh",
      "date": 1528493845000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzUy",
      "date": 1575863134000,
      "text": "Decorrido o prazo de PROL EDITORA GRAFICA LTDA em 03/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzgw",
      "date": 1557348933000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o sobre C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzU4",
      "date": 1571368749000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 17/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzVi",
      "date": 1570760786000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2I3",
      "date": 1531181409000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzgx",
      "date": 1556949617000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzg3",
      "date": 1554411764000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADEMAR SILVA ROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzk0",
      "date": 1552493840000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzk5",
      "date": 1550564851000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Yx",
      "date": 1517342870000,
      "text": "Juntada",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Ji",
      "date": 1529692151000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/06/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Y4",
      "date": 1510971554000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/11/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2I4",
      "date": 1530806149000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARCIO ALMEIDA DE MOURA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzlm",
      "date": 1544029262000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhNzZj",
      "date": 1565786397000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Vk",
      "date": 1517433241000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2E3",
      "date": 1533194307000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS ALBERTO SILVA                                         em 01/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyYWY4MjBkNWE5NDE4MjNmOWJhN2Qz",
      "date": 1527518092000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}