{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTUxNjNmYjUtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDgyMDQyMjAxNjUwMjAwNzItbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 120,
    "number": "1000820-42.2016.5.02.0072",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A. Em Recuperacao Judicial",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NjM4M2EzZmMtYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Orlando Oliveira da Cruz",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jorge Rodrigues Cruz",
            "cpf": "107.432.958-97",
            "lawyerId": "MDFiYmY3MjYtYXV0b21hdGljOjAtMmVkNGQ0NWQwZDc2ODBiLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1451656800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT02",
    "courtSection": "3\u00aa Turma - Cadeira 5",
    "nature": {
      "raw": "Recurso Ordin\u00e1rio Trabalhista",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "OGUyNjVjN2UxNjYxYzJhMGM3NDAxNmIyOThmOTA0ZmY=",
      "date": 1537574400000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 21/09/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzE3ODM2NjYyMGY3NjhlMzQ5ZDEyZTRmYjQ3ZDJlMjg=",
      "date": 1503619200000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/08/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzliYzU0NzI3NmU4YWQwMjAzZDdhNDZkZDAyZTQxYzI=",
      "date": 1489449600000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjI0MGJhZDNjMjUxNGE0NzcxODg4Nzc1NWMxYjAxODg=",
      "date": 1527638400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWVhZDY0ODg3MTQ2MDM3Njc5MjRlODU2YTIyNDc1YmE=",
      "date": 1523923200000,
      "text": "impugna\u00e7\u00e3o c\u00e1lculos reclamada",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWM0YWQyMWUzYjAyZDE5MmQ4NGYxNmI3YzE1NjNjNzc=",
      "date": 1531353600000,
      "text": "LEVANTAMENTO DE DEPOSITO RECURSAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDk1YTUxNDFiYzVkZTNiZDY0NmU3MTRlOWE5OWYzNzg=",
      "date": 1490054400000,
      "text": "Decorrido o prazo de ROQUE BRITO RIBEIRO em 20/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njc5MjZmNWQwNzdlODJmM2E3MTJlOTlmNzViNTdjZTk=",
      "date": 1475712000000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDIzZThjMGI2MWY4M2Q2OGY2NTAwOTIyZjU3ZmY2YTM=",
      "date": 1524268800000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjc2MzJmYzU0NjIyNjg2ZDA4MzhlYTdkNzcwMjRmMWM=",
      "date": 1519862400000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 28/02/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGU0YTg3NjhiZWQxYmI5N2I1MDZiY2I5Zjg0N2FkMDQ=",
      "date": 1490140800000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 21/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzkyODY0NWQyNzE0ODVkMmM5ZGIzYzYwNmYyNDdmMWU=",
      "date": 1518134400000,
      "text": "Proferida decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTBjN2E1NWQ4NjFkNmVlYzlhMzJjY2NmMzAyYjg2Y2M=",
      "date": 1518134400000,
      "text": "Transitado em julgado em 24/01/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGIzOWFjMTJmYTNlOWMzMjllZWE5YWI3NDgzM2NjZjI=",
      "date": 1524009600000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjNkOGE5ZTQzODc5NmNmNGI5NDNlODU1MGRiNTI4OGU=",
      "date": 1490054400000,
      "text": "Decorrido o prazo de JORGE RODRIGUES CRUZ em 20/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTE4MmIwOTAxYTc2ZDgzOGM3ZWIzNWI3ZmI4NWM0MTM=",
      "date": 1462752000000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmIwN2FlMjc0NzU3YTM2YTM2Y2UxZjAzMmNiMDlkYTU=",
      "date": 1489104000000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (07/06/2017 13:00 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWU2MGE4MmRjYTFkYjg1ZjQ3NDRiZDkyMzg5MTRhYTA=",
      "date": 1490140800000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o perito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDc0OWFiNDJiMDZjMmI1NDMwZjY2ZTEzNTkzYWQ0Y2U=",
      "date": 1504569600000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 04/09/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTBjNzlmYWI2NTlkYmMzODE2OGQzYjNmNGYxNjk5OGU=",
      "date": 1531353600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGFhZTA3NDFiODVkZWM2MDJkMzA3MmQ0OTNiNzg3N2U=",
      "date": 1535673600000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a ANDREA NUNES TIBILLETTI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTdlYjUyYWJkNmMxZWRhYWJlNTEwMDU4MGVhMmFiZDA=",
      "date": 1524268800000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWNjMTg5NjMzYzdlMmZmZjdhZTA4YTJjZGZlYTliYTg=",
      "date": 1489017600000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARIA CRISTINA CHRISTIANINI TRENTINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmRjYTc1N2IxYmYxMTJlM2U2NjYyNzdlMGZmMTU2ODY=",
      "date": 1535241600000,
      "text": "pedido de expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o de cr\u00e9dito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGJhYTI5NmI0Yzk0MmJhYzllZDdlZGQyYTJlYjA3OTQ=",
      "date": 1496361600000,
      "text": "Laudo T\u00e9cnico Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGUzODBhYzU3NDZlMTJjMjgwYjQxMmZhYzFmY2E4MGM=",
      "date": 1505088000000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjg4NjNjZDM2ODU3OTk0MWMxN2E4YjQ5ZWEzMDQ3ZmU=",
      "date": 1531526400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 16/07/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjE5Yzg5ODc1ZDQzNjYyODE4MjY4ZTdlYWE2YmFkMTE=",
      "date": 1520812800000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTlhZjEwMzczZTQ1MTFlODQ3M2VmNGVjM2Y3NGJlYmM=",
      "date": 1496793600000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (07/06/2017 13:00 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDc3MTg1N2Y0MWNhNzIzMWNiYWRiMzk0ZGEzM2FlZTQ=",
      "date": 1474848000000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (23/03/2017 13:00 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNmOGFjM2VlMjhjOTAwZDlkYjUwOTYwMjM1MzUwMTk=",
      "date": 1462579200000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (26/09/2016 13:40 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTY2ZDMwZTJkZDJiMzMzYjVjZWFlZjNlNzRlZjJiYWE=",
      "date": 1548115200000,
      "text": "Certid\u00e3o de juntada de Planilha de Atualiza\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODJkMTkyYjg4MGNlOTA3M2JlYzc4NDM5YzVlMzMxY2U=",
      "date": 1518739200000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 16/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzc4OTZjMmQzMTMxNDhjN2I3ZDVjZWYyMWQxZGUxYzk=",
      "date": 1533513600000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2ZmODRiOGY2ZDE0ZGU2ZDJjMDdjZDFiODllODk2M2Y=",
      "date": 1474848000000,
      "text": "INTIMA\u00c7\u00c3O DO PERITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2I2ZGQyYjk5MzJiNmYxMzhhNWJhZmEyZTM4ZmE4ZDk=",
      "date": 1531267200000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 29/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGNkYmJhNGU2YzQ5Yzc4ZjYzOWZhMmUxM2QzNzI0ZWQ=",
      "date": 1535932800000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjZiMDRhMGI1MmIwZDIwMzhhYWZlYWZiZTcyNDM5ZTk=",
      "date": 1462579200000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmZhMDEyMGVhZDY2MjM3ZjI0NWMzZjE3YmZmNGIxYmE=",
      "date": 1536192000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWY4MTdmNjgxYTUzNjE3YjM4M2RjODVmYWVjMGI3ZDQ=",
      "date": 1503446400000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de ABRIL COMUNICACOES S.A. - CNPJ: 44.597.052/0001-62 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDU5NmRjNGQzMzcwNTc5ZGM4Yjc5MjAzZjlhYmExZDc=",
      "date": 1533859200000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a MARIA CRISTINA CHRISTIANINI TRENTINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTNmNWNjMzIxMDM1NjA4YTc2NzY2MzVhMTc1ODEyZjU=",
      "date": 1518134400000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDY4ZmExMzA5MjU2NmFhZDg1YzA1MjA0OTUxOTYyMjc=",
      "date": 1474848000000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (26/09/2016 13:40 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzg4Y2Q2Y2JlM2QxM2M0NDEzOWRhOWFlYzY4ZjAzMjc=",
      "date": 1517356800000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQ4MGM5MTdhNWZmNmVkMjZkMGE5MmNjMjc0NTYzZTc=",
      "date": 1524182400000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARIA CRISTINA CHRISTIANINI TRENTINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTdlNzlmMmNiMjFkYjJjMjUyNWU0NThkNTg2ZTA4ODY=",
      "date": 1496793600000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmQ2M2Y3OTM4MDE1Y2RiMzBhMWNmMGRmNTgxOTAzZGQ=",
      "date": 1501200000000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTZmMzQ3YTgzMTVmZjI5Mzk1YTMzMzYxNTE4YTQ2MmQ=",
      "date": 1489536000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGMxZDBiMDNkMzg1Mjc5ODA0MDFlOGQ4ZDg5YThjMjg=",
      "date": 1501200000000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / ) de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzBhM2U3M2E4Y2JlNGY2NTk1ODUyNDk0M2Y3NWQ0ZmI=",
      "date": 1531526400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2QyMGIzMjg4NDU5ZDdiODRkYTQ3MGJhNmIyMzk0OWM=",
      "date": 1501200000000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzM5YTY3OWQzMjU2Y2RjMzI3MWZlMDRiYzI3ODE1Zjc=",
      "date": 1462579200000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTIyODI3Yzc3YzFiMTAwZjU5N2EyNTI1YTY5Y2MzNjY=",
      "date": 1490140800000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 21/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjMyZGQzODg4MTU4ZWFlOWRkZDA3ZDkwOGIwODUyN2U=",
      "date": 1489104000000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (07/06/2017 09:00 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWY4MTNkZWE2Y2M4YzEzYjhiZTQwOTc0ZjZlMjU0YWI=",
      "date": 1548201600000,
      "text": "Expedido(a) certid\u00e3o de cr\u00e9dito trabalhista a(o) ju\u00edzo deprecado de outro ramo do Poder Judici\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODk4NmQ4OGQwODAwNWVlZWVhNTY3ZDM1YjgyNzM1NDU=",
      "date": 1535932800000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2RhYjYwZmU4MTczNzkyODJlYjVlNzQ3YTE0MTBlNWM=",
      "date": 1533686400000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 06/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDM2ZmU1MTQyODYyMjQ0NWE3ZDA2ZGI3YzI2MjM1ZGE=",
      "date": 1527552000000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjU0Njc4NTM5MDczMjMxMTllMWU2NDUwMDYzNDZhMjA=",
      "date": 1534204800000,
      "text": "Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDYzZDAxYmJhOTVlMTQ2NDNhNTRkMGJjOGY5ZDZkMTI=",
      "date": 1502150400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGUzMjI3M2UyYjRkM2E1NDYwZWVjMjZkMjdkNjVjNDk=",
      "date": 1520899200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yzg1ZmE5YWRjYzViNjQyNjBmNDE4YTUwYjc0NWNlNGQ=",
      "date": 1520294400000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNkODRiZTI2NjUyM2JhYWM2NTNlNDVkYzUyMTczOWM=",
      "date": 1512950400000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWU0ZWZiZGMyYzZkZThmY2Y5ZTgzODlkMWIyNjZkZTc=",
      "date": 1503619200000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWI0N2VkMTg4YTM1ZGI4ZDAyYjM4OWYyZGY5ZTU1MjQ=",
      "date": 1534204800000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjM1MDFmZDgwMDZiMjM1OWI3NDg5ZTA4MDNhYjkxZmU=",
      "date": 1533513600000,
      "text": "Iniciada a execu\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmUyMDYzY2M3NzAzMzQxZmFhYTYwZWEwODZjZjk0MjY=",
      "date": 1535068800000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODhjMjRkZjE1NjlmZWU0Y2Q3NWIxMTc2NWE4ZmM2NTk=",
      "date": 1485561600000,
      "text": "juntata de parecer t\u00e9cnico reclamante.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmM2NDJhZTk0MjE5ZGYzYTFmZmJhNWFkNDdlODIwNGM=",
      "date": 1512432000000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTQwMzBmOTUxYjFhMGMzNmMzNWNlOGM3ZGQ4MzdiY2Q=",
      "date": 1527552000000,
      "text": "Alvar\u00e1",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2ZmNmRjZTIwNTEzMmRiZTIxYTdkZTFmMGJhZmZjY2U=",
      "date": 1474588800000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzljZDllZjM1NTkxMjIxYjczNjJhMzI1NGQwM2RiYjA=",
      "date": 1520380800000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGNkMzFmMmExMTUzOGQxMjdjZWZiMGUzN2VkYzlhN2U=",
      "date": 1474848000000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTFmZDIzODI0NTExYzc0NTk2YzIxNWM0NjkyYTBiMTU=",
      "date": 1502150400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/08/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWNjN2NiYTQwZjgwZjFhNDE1ODA0YjQ3YTBiNDZhMGE=",
      "date": 1533513600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWEyOTg4MWFjNDc1OGEyYzlkNDdiOTBiMjdlOTAzZGM=",
      "date": 1533859200000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDliYWU3YjFiMzdiMDU1ZDE0NWMwMDc0OGQyZjg4NDA=",
      "date": 1474588800000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmRhMTk4YjJmZGFlYmEyZjE5N2QzNmE4ZWNlMDRmNDM=",
      "date": 1502323200000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTA4YjI4NmRmOTEwNWMxNGFlOWM0Zjg3OWM3OTgwM2Y=",
      "date": 1489104000000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o cancelada (07/06/2017 09:00 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzNiZWZlOTQxNDlmN2I5ODAwYzgwMWYwNWNiZDcwNGY=",
      "date": 1489536000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 15/03/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTU2YWY1ODFkOWE3YTU0NzRmOGJiMTBhYWVhMDJkN2Q=",
      "date": 1535241600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmM5YjUxNDdmMjFjMWU4NzNhZjU2ZGEwMGIyZjQ1MTE=",
      "date": 1533859200000,
      "text": "alvar\u00e1",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzYzYjkyZDYzYzY3NzkwYzEwOTg1NDMxY2VjOWEyMWI=",
      "date": 1548288000000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDgwNTQ1YmNjMTA3NDMxMGNiY2ZkNmVjMzdkYWQwZDg=",
      "date": 1522195200000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 27/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjkxOGRiMzQzMDhmZGIyMDk4NmE2ZTY1ODY1NWE3MDM=",
      "date": 1490054400000,
      "text": "Decorrido o prazo de OSMAR DE OLIVEIRA SAMPAIO JUNIOR em 20/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWUzMzc1ODM3NjRjMGJlY2Q1NzU3ZTZjNTI0MWNlYjY=",
      "date": 1522713600000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWVhZmU0MWIwMTZiYzg2ZjNlNTk3MTc1OWM2NDdkMTA=",
      "date": 1523664000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 13/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzRhYjlkMWIwYTQxYzJjOWU2NTEzM2U4ZmVkNWMxY2U=",
      "date": 1503273600000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARIA CRISTINA CHRISTIANINI TRENTINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWY3YzAyNGNiZGZmMTQxZmVmYjdlODBjMTY5NTdiZjA=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 19/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmVkYTg0OWY2MTEyY2Y0NzIxYTAwNWRlYmM3OTNiZTY=",
      "date": 1531353600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2FlMDg5NDUzMjgwNjM2MDkzOWMwM2QyNzZhMDRmNjU=",
      "date": 1535068800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWRlZTAwNWUzZGI3YzkwODNmYjRlZGEwY2EzYmMwNWY=",
      "date": 1489449600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjNiYWVkZjk3NTY4YWExOTFmMGQxZGE3NzVlMGZkZTk=",
      "date": 1501200000000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 1040.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjZlMjQ4MjVjZmZiNGNiZjUwYjk5OThlZTczNjlkZGI=",
      "date": 1537574400000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 21/09/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGI4Y2M1YTg5ZGI4OGJmYzJhYjdlYzE1MjZlYTNjNzI=",
      "date": 1475884800000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njg5ODdkODM3ZTI2M2I4NGExMGNkYzk1MTM1ODdlY2E=",
      "date": 1503446400000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWU0YmU3YWI1MTZiNmI3YTdlZjcwYjUwNzBkMzZmZWQ=",
      "date": 1520380800000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 07/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDM0NTU0NTBmOThjNGQyNjcxNjAyYThiMDljYmYxMzU=",
      "date": 1521072000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 15/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2JiZmEzYjdkZmZhMjM5ZDFmNTRmNDRlMzNjNjUyMzE=",
      "date": 1489363200000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmZhMDZlMDcxYTU4MjliMzZiNjBmMjFiYTM2N2MwYjk=",
      "date": 1548201600000,
      "text": "Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDRlMTA1OWI0YmMwZjY4YjM3MWQ1NGU4ODM5MWJmMDY=",
      "date": 1521072000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTQzYmUyOTgyNjFlODI1NTJiNmUxN2VlYjkyZjY0NmU=",
      "date": 1489363200000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzA0NDgyODM5ZjJhYWNjNmE1NjFiMjZkMTNlMTRkY2Q=",
      "date": 1496793600000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento redesignada (05/07/2017 08:09 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDJiNjUxYzNiOTVlOGEwMzM3YmE4ZjM1Zjg4ZWU0ZmE=",
      "date": 1518739200000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODk2ZmE3NTk5ODlmYmZjYTc4YzU3NjU2MjM5YzUxZTg=",
      "date": 1522108800000,
      "text": "Impugna\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTE1MTAyYTIyODY5ZGJlMWMzMzU0NzI4MDM5ZWM5OTg=",
      "date": 1522108800000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWI1NTcwYWNjZTYyMmZiYWIzZWU2OGUxOWIxZTAzY2U=",
      "date": 1497225600000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTlhNzQyZTdjMjEwZDczY2MyMjA2NDQ2MmQ3NGRiNzY=",
      "date": 1520294400000,
      "text": "Transitado em julgado em 24/01/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDM0NmU4ZWE3MjU0MjY2ZDgwZTA3ODlmZjJjMjExYTU=",
      "date": 1496793600000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a MARIA CRISTINA CHRISTIANINI TRENTINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2U5MjVlN2Q0ODIwOTRlNjcxZmQyYWRkMmZiMjM0MWQ=",
      "date": 1488412800000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjU3MjA5MDhiNjQ0ZWE2Mzg0ZmM0ZWRjMTg5NzIxM2I=",
      "date": 1474588800000,
      "text": "Juntada Documentos Representa\u00e7\u00e3o Processual",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODMxNDgzYjQ3NjBiNjJlYzYzM2NkNGQyYzEyYTZjM2I=",
      "date": 1502928000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 14/08/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzQ4OTY2YmNmYTZhYWM0MTAwNDU1YjM2Y2ZmNDZjNzA=",
      "date": 1462752000000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmQyOTQ5ZmVmOGZlM2QwMGI1ZjljZjI1NDY1ZTcwNjA=",
      "date": 1536192000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/09/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzk1NTc2NmMzYjIzZWFkNDQ0NmRhMzRhYzdjNDRlZjY=",
      "date": 1518134400000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ANDREA NUNES TIBILLETTI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGViMmIyNTg3MDIyNThkOWY4MDliNmUyNDhiNTAyYzA=",
      "date": 1522713600000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzlmYWMzYTE2MjVjMjBhMjU0ZjNiMGNjNjVmODRhYmU=",
      "date": 1527552000000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDI2ZmNiMmY2NDhhNjM5M2Y2YjljNjMwMzEzODMwZWQ=",
      "date": 1548288000000,
      "text": "Suspenso ou sobrestado o processo por decis\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDYyYWIzNTI5NzZhZTFlNzU2Y2NjMjhiYzIwYWU0OWI=",
      "date": 1502928000000,
      "text": "Decorrido o prazo de ORLANDO OLIVEIRA DA CRUZ em 14/08/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzk2ZTIyNzBkMmE0OGRiMWYyY2ViYWY3NTM5NWIxNGQ=",
      "date": 1527638400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 30/05/2018",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}