{
  "lawsuit": {
    "id": "ZWRlZDg0M2ItYXV0b21hdGljOjAtMDAwMTc5NjgwMjAxMzUwOTAwMDYtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 22,
    "number": "0001796-80.2013.5.09.0006",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "6\u00aa Vara do Trabalho de Curitba",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Banco do Brasil S.A.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante(s)",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Gerson Aroldo do Amaral",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Alerta Servi\u00e7os de Vigil\u00e2ncia Ltda.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Marilda Vicente da Silva",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Rosa Maria de Boer",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Dhyomaro Parente dos Santos",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Maria Alice Parente dos Santos",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Denis George Martins Gon\u00e7alves",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Marcos Cesar Zampieri",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado(s)",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1357048800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "7\u00aa Turma",
    "nature": {
      "raw": "AIRR",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDM1",
      "date": 1561690800000,
      "text": "Recebidos os autos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDNl",
      "date": 1485828000000,
      "text": "Recebidos os autos para triagem",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDM2",
      "date": 1489374000000,
      "text": "Recebidos os autos (retorno do TST)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDM5",
      "date": 1486951200000,
      "text": "Publicado despacho em 13/02/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDM3",
      "date": 1489114800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 9\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDNk",
      "date": 1486000800000,
      "text": "Recebidos os autos - triagem conclu\u00edda",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDQz",
      "date": 1481594400000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDNi",
      "date": 1486605600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria-Geral Judici\u00e1ria para publicar decis\u00e3o monocr\u00e1tica",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDM0",
      "date": 1561690800000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDQy",
      "date": 1481594400000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDJm",
      "date": 1580698800000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio ao Exm\u00ba Ministro CMB - T7 em 03/02/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDQw",
      "date": 1481853600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDQx",
      "date": 1481680800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDNm",
      "date": 1485828000000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDMx",
      "date": 1571626800000,
      "text": "Remetidos os autos \u00e0 CCADP - Nova remessa pelo TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDMz",
      "date": 1561690800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos ( retorno do TRT com novo recurso )",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDJk",
      "date": 1580785200000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Cl\u00e1udio Mascarenhas Brand\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDMw",
      "date": 1579489200000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDNh",
      "date": 1486692000000,
      "text": "Negado seguimento ao recurso.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDMy",
      "date": 1571626800000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDM4",
      "date": 1489114800000,
      "text": "Transitado em Julgado em 21/02/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViZjM1YTQ2MDY3OGVmNDBkZTE3ZDNj",
      "date": 1486000800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Gabinete da Presid\u00eancia para exame",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}