{
  "lawsuit": {
    "id": "MDI0NTczZTAtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTU4NDQxMjAxNjUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 101,
    "number": "0011584-41.2016.5.03.0084",
    "value": 71370.61,
    "subject": "Acordo e Conven\u00e7\u00e3o Coletivos de Trabalho",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "J. C. O.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Carlos Henrique da Silva",
            "cpf": "214.577.786-53",
            "lawyerId": "YzkxZmUxOGMtYXV0b21hdGljOjAtODUxODE2ZTAxNWRjNjg4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1478019081000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 2,
                "text": "Acordo e Conven\u00e7\u00e3o Coletivos de Trabalho",
                "code": 1695
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1695"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmRl",
      "date": 1552630641000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzI5",
      "date": 1492053916000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmY4",
      "date": 1547805264000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmVm",
      "date": 1549619202000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 08/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmZl",
      "date": 1547684915000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQ1",
      "date": 1554752318000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmVi",
      "date": 1550028920000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 12/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmVk",
      "date": 1550025302000,
      "text": "Decorrido o prazo de JESUS CLAUDIO DE OLIVEIRA em 12/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmYz",
      "date": 1549468670000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzBm",
      "date": 1505928136000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzBi",
      "date": 1523884807000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzIw",
      "date": 1496920040000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 800.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzI0",
      "date": 1495655970000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzJh",
      "date": 1491657650000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQ4",
      "date": 1553918216000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS HENRIQUE DA SILVA em 29/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzJi",
      "date": 1491657649000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzJm",
      "date": 1481836474000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (15/12/2016 09:45 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzMx",
      "date": 1479122441000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzM0",
      "date": 1478178443000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzIx",
      "date": 1496920040000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a JESUS CLAUDIO DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQw",
      "date": 1556809006000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQ0",
      "date": 1555358741000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzE3",
      "date": 1498674883000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de JESUS CLAUDIO DE OLIVEIRA - CPF: 431.461.806-00 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmU1",
      "date": 1550509744000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (JUNTADA COMPROVANTE PAGAMENTO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzIy",
      "date": 1496920040000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de JESUS CLAUDIO DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmU2",
      "date": 1550294289000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzMw",
      "date": 1481807932000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (24/05/2017 09:30 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzI3",
      "date": 1495633286000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (24/05/2017 08:00 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmY1",
      "date": 1549467267000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmRm",
      "date": 1552519049000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmY0",
      "date": 1549467495000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmVj",
      "date": 1550025303000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 12/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmVh",
      "date": 1550074119000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzFj",
      "date": 1497863233000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmZi",
      "date": 1547738056000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmY3",
      "date": 1547805264000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmZm",
      "date": 1547657559000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzA4",
      "date": 1544641727000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzA2",
      "date": 1544801892000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmYx",
      "date": 1549483283000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzEw",
      "date": 1499280874000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmUz",
      "date": 1550601589000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzAw",
      "date": 1547551387000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzE2",
      "date": 1498674893000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzIz",
      "date": 1496920038000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzFh",
      "date": 1497931640000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/06/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmU4",
      "date": 1550075716000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzBh",
      "date": 1538503965000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzFm",
      "date": 1497635453000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmY2",
      "date": 1548668385000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzA0",
      "date": 1544838370000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzEy",
      "date": 1499139258000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 03/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmZk",
      "date": 1547684916000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmRi",
      "date": 1553530066000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzA3",
      "date": 1544801873000,
      "text": "Transitado em julgado em 30/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzI1",
      "date": 1495633286000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzJj",
      "date": 1491594945000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzE1",
      "date": 1498705804000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 28/06/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzEz",
      "date": 1498794149000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 30/06/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzJl",
      "date": 1481836474000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmU0",
      "date": 1550595962000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmYw",
      "date": 1549619202000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQ2",
      "date": 1554752317000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzFi",
      "date": 1497931640000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmU3",
      "date": 1550294289000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQy",
      "date": 1556644092000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmVl",
      "date": 1549994671000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (MANIFESTACAO DEPOSITO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmYy",
      "date": 1549468674000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmRk",
      "date": 1552630641000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 15/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQ5",
      "date": 1553538647000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmUx",
      "date": 1551158777000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 25/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzMy",
      "date": 1478178443000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzFl",
      "date": 1497863233000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzMz",
      "date": 1478178443000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzE0",
      "date": 1498794149000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzEx",
      "date": 1499139259000,
      "text": "Decorrido o prazo de JESUS CLAUDIO DE OLIVEIRA em 03/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmU5",
      "date": 1550075712000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmZh",
      "date": 1547738350000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQx",
      "date": 1556644093000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzAz",
      "date": 1544838370000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmZj",
      "date": 1547724459000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQz",
      "date": 1556566042000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzE5",
      "date": 1498670282000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzAx",
      "date": 1545125678000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/12/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzA5",
      "date": 1541016161000,
      "text": "TST - Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzBj",
      "date": 1520977102000,
      "text": "Audi\u00eancia encerramento de instru\u00e7\u00e3o cancelada (20/03/2018 09:25 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzAy",
      "date": 1545125678000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmQ3",
      "date": 1554748637000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzBk",
      "date": 1520976783000,
      "text": "Audi\u00eancia encerramento de instru\u00e7\u00e3o designada (20/03/2018 09:25 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzA1",
      "date": 1544801910000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDERSON PEREIRA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmUy",
      "date": 1550601591000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmRh",
      "date": 1553538645000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmUw",
      "date": 1552446711000,
      "text": "Decorrido o prazo de UNI\u00c3O FEDERAL (PGF) em 12/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzE4",
      "date": 1498674883000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzM1",
      "date": 1478019082000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (15/12/2016 09:45 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmY5",
      "date": 1547738646000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzJk",
      "date": 1491594888000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (24/05/2017 08:00 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNmRj",
      "date": 1553512908000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juntada recibos alvar\u00e1 judicial)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzBl",
      "date": 1507742234000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzI4",
      "date": 1492053916000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 17/04/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmYWQ3M2NjODBlNGFlOTAyODJkNzM2",
      "date": 1478019081000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}