{
  "lawsuit": {
    "id": "MTRlNTQ1YzItYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDAwOTY3MjAxMzUwMzAwOTUtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 18,
    "number": "0010009-67.2013.5.03.0095",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Santa Luzia",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "F. M. B.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Antonio Marcio Botelho",
            "cpf": "005.698.626-20",
            "lawyerId": "YmVhYjcxNTItYXV0b21hdGljOjAtNTQ1NzI2NWMwOWQzNDRmLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Antonio Marcio Botelho",
            "cpf": "005.698.626-20",
            "lawyerId": "YmVhYjcxNTItYXV0b21hdGljOjAtNTQ1NzI2NWMwOWQzNDRmLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "C. T. R.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Eduardo Bressane Stubbert",
            "cpf": "089.054.776-90",
            "lawyerId": "MTAyMGZiMTEtYXV0b21hdGljOjAtNzY0ZWI0MmQwYjU4YWY4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Eduardo Bressane Stubbert",
            "cpf": "089.054.776-90",
            "lawyerId": "MTAyMGZiMTEtYXV0b21hdGljOjAtNzY0ZWI0MmQwYjU4YWY4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "M. S. L.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Marcia Monteiro Rosa",
            "cpf": "032.633.466-10",
            "lawyerId": "YjljNGJmMTMtYXV0b21hdGljOjAtZmUxM2Q3NWJkOTQwM2I3LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Sirley Aparecida Ferreira dos Santos",
            "cpf": "000.705.416-55",
            "lawyerId": "MmI4MGM3YmMtYXV0b21hdGljOjAtNWU2YzU3ZTBiNjFhZGMwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Fernanda Martins Guimaraes",
            "cpf": "063.881.646-76",
            "lawyerId": "ZDQzMzAyMjQtYXV0b21hdGljOjAtNjY2MDE0ODcxOTQ3ODM0LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Marcia Monteiro Rosa",
            "cpf": "032.633.466-10",
            "lawyerId": "YjljNGJmMTMtYXV0b21hdGljOjAtZmUxM2Q3NWJkOTQwM2I3LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Sirley Aparecida Ferreira dos Santos",
            "cpf": "000.705.416-55",
            "lawyerId": "MmI4MGM3YmMtYXV0b21hdGljOjAtNWU2YzU3ZTBiNjFhZGMwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Fernanda Martins Guimaraes",
            "cpf": "063.881.646-76",
            "lawyerId": "ZDQzMzAyMjQtYXV0b21hdGljOjAtNjY2MDE0ODcxOTQ3ODM0LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Eliza Natalice Romao Viana Perdigao",
            "cpf": "838.126.876-15",
            "lawyerId": "YTg0MmFjMjUtYXV0b21hdGljOjAtMTY3NDdmNjY4ODVmZTllLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "C. T. R.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Eduardo Bressane Stubbert",
            "cpf": "089.054.776-90",
            "lawyerId": "MTAyMGZiMTEtYXV0b21hdGljOjAtNzY0ZWI0MmQwYjU4YWY4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Eduardo Bressane Stubbert",
            "cpf": "089.054.776-90",
            "lawyerId": "MTAyMGZiMTEtYXV0b21hdGljOjAtNzY0ZWI0MmQwYjU4YWY4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "M. S. L.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Marcia Monteiro Rosa",
            "cpf": "032.633.466-10",
            "lawyerId": "YjljNGJmMTMtYXV0b21hdGljOjAtZmUxM2Q3NWJkOTQwM2I3LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Sirley Aparecida Ferreira dos Santos",
            "cpf": "000.705.416-55",
            "lawyerId": "MmI4MGM3YmMtYXV0b21hdGljOjAtNWU2YzU3ZTBiNjFhZGMwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Fernanda Martins Guimaraes",
            "cpf": "063.881.646-76",
            "lawyerId": "ZDQzMzAyMjQtYXV0b21hdGljOjAtNjY2MDE0ODcxOTQ3ODM0LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Marcia Monteiro Rosa",
            "cpf": "032.633.466-10",
            "lawyerId": "YjljNGJmMTMtYXV0b21hdGljOjAtZmUxM2Q3NWJkOTQwM2I3LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Sirley Aparecida Ferreira dos Santos",
            "cpf": "000.705.416-55",
            "lawyerId": "MmI4MGM3YmMtYXV0b21hdGljOjAtNWU2YzU3ZTBiNjFhZGMwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Fernanda Martins Guimaraes",
            "cpf": "063.881.646-76",
            "lawyerId": "ZDQzMzAyMjQtYXV0b21hdGljOjAtNjY2MDE0ODcxOTQ3ODM0LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Eliza Natalice Romao Viana Perdigao",
            "cpf": "838.126.876-15",
            "lawyerId": "YTg0MmFjMjUtYXV0b21hdGljOjAtMTY3NDdmNjY4ODVmZTllLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "F. M. B.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Antonio Marcio Botelho",
            "cpf": "005.698.626-20",
            "lawyerId": "YmVhYjcxNTItYXV0b21hdGljOjAtNTQ1NzI2NWMwOWQzNDRmLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Antonio Marcio Botelho",
            "cpf": "005.698.626-20",
            "lawyerId": "YmVhYjcxNTItYXV0b21hdGljOjAtNTQ1NzI2NWMwOWQzNDRmLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1357048800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "1\u00aa Turma",
    "nature": {
      "raw": "RR",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTA3",
      "date": 1517450400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Procuradoria-Geral do Trabalho para emiss\u00e3o de parecer",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTAw",
      "date": 1521082800000,
      "text": "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjOWZl",
      "date": 1525748400000,
      "text": "Transitado em Julgado em 03/05/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTA5",
      "date": 1516845600000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTA0",
      "date": 1519009200000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 1\u00aa Turma para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTBj",
      "date": 1513303200000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTBh",
      "date": 1515981600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTAx",
      "date": 1520996400000,
      "text": "N\u00e3o conhecido o Recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTA1",
      "date": 1517968800000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Walmir Oliveira da Costa)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTBm",
      "date": 1513303200000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjOWZk",
      "date": 1525748400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 3\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTAy",
      "date": 1520305200000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o dia 14/03/2018 \u00e0s 09:00.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTBk",
      "date": 1513303200000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTBi",
      "date": 1513562400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTA2",
      "date": 1517968800000,
      "text": "Recebidos os autos - retorno da Procuradoria Geral do Trabalho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTA4",
      "date": 1517450400000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio ao Exm\u00ba Ministro WOC - T1 em 01/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjOWZm",
      "date": 1521169200000,
      "text": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 16/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVjNWY4YzgwNDA2NGIzYjQ5MTZjYTAz",
      "date": 1520218800000,
      "text": "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}