{
  "lawsuit": {
    "id": "MThiNTQ0MDMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTA5Mzk3MjAxNzUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 80,
    "number": "0011093-97.2017.5.03.0084",
    "value": 50675.98,
    "subject": "Acordo - Comiss\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "P. R. S. C.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Carlos Henrique da Silva",
            "cpf": "214.577.786-53",
            "lawyerId": "YzkxZmUxOGMtYXV0b21hdGljOjAtODUxODE2ZTAxNWRjNjg4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Luanna Vieira de Lima Costa",
            "cpf": "030.452.826-95",
            "lawyerId": "N2QzNTQ1MTAtYXV0b21hdGljOjAtMzA0MTIyMjNjNzdlMGFlLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1501593856000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Comiss\u00e3o",
                "code": 1783
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1783"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGMw",
      "date": 1562095000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (MANIFESTA\u00c7\u00c3O DEP\u00d3SITO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGM4",
      "date": 1561001011000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 19/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGVl",
      "date": 1519323359000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGI1",
      "date": 1570235753000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGI2",
      "date": 1570120845000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGI0",
      "date": 1570235754000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGI4",
      "date": 1566961391000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS HENRIQUE DA SILVA em 27/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGJk",
      "date": 1562101461000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGY5",
      "date": 1517404013000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQy",
      "date": 1560317861000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGU0",
      "date": 1520319182000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGRm",
      "date": 1558033951000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGVj",
      "date": 1519628926000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGRj",
      "date": 1558460362000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGM0",
      "date": 1561568130000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGRk",
      "date": 1558460116000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGZh",
      "date": 1516810723000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a SIMONE SOARES BERNARDES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQ3",
      "date": 1559841789000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (APRESENTA\u00c7\u00c3O C\u00c1LCULOS NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGZm",
      "date": 1505219716000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (24/01/2018 08:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGMx",
      "date": 1561696595000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 28/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGNk",
      "date": 1560868860000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGNl",
      "date": 1560867980000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQx",
      "date": 1560317862000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 12/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQ0",
      "date": 1560200925000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGY4",
      "date": 1517404015000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de PEDRO RAIMUNDO DA SILVA CORREA                              ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGRl",
      "date": 1558460107000,
      "text": "Transitado em julgado em 14/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGY3",
      "date": 1517404015000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a PEDRO RAIMUNDO DA SILVA CORREA                              ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGVh",
      "date": 1519908943000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGVi",
      "date": 1519628926000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGZi",
      "date": 1516802945000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQz",
      "date": 1560200925000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGUx",
      "date": 1542224551000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGIz",
      "date": 1570475829000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGJh",
      "date": 1564456831000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 30/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGMy",
      "date": 1561696595000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGJi",
      "date": 1564456831000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGNi",
      "date": 1560918673000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGNm",
      "date": 1560830334000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 17/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGUz",
      "date": 1526739958000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGZl",
      "date": 1505235323000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (12/09/2017 09:15 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGNh",
      "date": 1560918673000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGZj",
      "date": 1516802945000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (24/01/2018 09:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNTAy",
      "date": 1501593856000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQ1",
      "date": 1560172084000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGYy",
      "date": 1517641114000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Senten\u00e7a em 05/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGM5",
      "date": 1561000925000,
      "text": "Decorrido o prazo de PEDRO RAIMUNDO DA SILVA CORREA                               em 19/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGRh",
      "date": 1558471640000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNTAx",
      "date": 1501593857000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (12/09/2017 09:15 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGYw",
      "date": 1519184187000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 20/02/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGI3",
      "date": 1568245723000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal/null",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGJm",
      "date": 1562095385000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDERSON PEREIRA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGY2",
      "date": 1517404015000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 400.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGYz",
      "date": 1517641114000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Senten\u00e7a no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGY1",
      "date": 1517641113000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Senten\u00e7a no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGY0",
      "date": 1517641114000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Senten\u00e7a em 05/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQ5",
      "date": 1558586284000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQw",
      "date": 1560543422000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (MANIFESTA\u00c7\u00c3O DEP\u00d3SITO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGZk",
      "date": 1505235324000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGM3",
      "date": 1561435933000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 24/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGU3",
      "date": 1520018321000,
      "text": "N\u00e3o recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGU4",
      "date": 1520018320000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGUy",
      "date": 1539630498000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQ4",
      "date": 1558586284000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 23/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNTAw",
      "date": 1501819160000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGI5",
      "date": 1564487827000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Apresenta recibo do valor do alvar\u00e1)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGJj",
      "date": 1564054519000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal/null",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGUw",
      "date": 1556209961000,
      "text": "TST - Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGNj",
      "date": 1560868860000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGU1",
      "date": 1520319182000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGU2",
      "date": 1520288886000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGMz",
      "date": 1561568131000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGM2",
      "date": 1561474473000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGRi",
      "date": 1558471638000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGVk",
      "date": 1519323360000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGM1",
      "date": 1561494694000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (JUNTADA COMPROVANTE DEP\u00d3SITO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGVm",
      "date": 1519323135000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGYx",
      "date": 1519184186000,
      "text": "Decorrido o prazo de CARLOS HENRIQUE DA SILVA em 20/02/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGJl",
      "date": 1562101459000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGQ2",
      "date": 1559910245000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (SOBRE CALCULOS DA RECLAMADA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjNkYzQyNjc0OWRmNWYyNmQxNGU5",
      "date": 1519996194000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}