{
  "lawsuit": {
    "id": "MjkxNTM2MTAtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDUzOTIzMjAxNTUwMzAwNTYtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 97,
    "number": "0010539-23.2015.5.03.0056",
    "value": 254985.6,
    "subject": "Altera\u00e7\u00e3o Contratual ou das Condi\u00e7\u00f5es de Trabalho",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Curvelo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "D. F. A.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Luis Goncalves",
            "cpf": "512.760.976-20",
            "lawyerId": "NTk0NTZkMDYtYXV0b21hdGljOjAtMzgyNjk1YjM3YWIwYjUxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1447951918000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Altera\u00e7\u00e3o Contratual ou das Condi\u00e7\u00f5es de Trabalho",
                "code": 1806
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1806"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Curvelo",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzA1",
      "date": 1464722976000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (31/05/2016 13:50 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzM2",
      "date": 1449255053000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmU1",
      "date": 1478810159000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmY2",
      "date": 1468929822000,
      "text": "Expedido(a) of\u00edcio a(o) perito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzNk",
      "date": 1448900475000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmZj",
      "date": 1466048766000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 16/06/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzNl",
      "date": 1448831576000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEIVISON FERNANDES ARRUDA em 27/11/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzBj",
      "date": 1461728293000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 27/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmVh",
      "date": 1477059347000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzBk",
      "date": 1461728293000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmY1",
      "date": 1468941408000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzI1",
      "date": 1453747869000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmZh",
      "date": 1466999266000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 24/06/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmZm",
      "date": 1465993509000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a DEIVISON FERNANDES ARRUDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzA3",
      "date": 1462419239000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 05/05/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzE5",
      "date": 1458185219000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 17/03/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzI4",
      "date": 1452707261000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmZl",
      "date": 1465993509000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 5099.71",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzFk",
      "date": 1458140383000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzI3",
      "date": 1453438201000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzNi",
      "date": 1449248599000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a DANUSA ALMEIDA DOS SANTOS SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzE2",
      "date": 1461179311000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a ANDRE VITOR ARAUJO CHAVES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmVl",
      "date": 1476143560000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzAx",
      "date": 1465993508000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmY4",
      "date": 1468249576000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmUy",
      "date": 1539027976000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzFl",
      "date": 1458139675000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzAz",
      "date": 1464785095000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzJh",
      "date": 1452707162000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzMy",
      "date": 1449761983000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzA4",
      "date": 1462419239000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmY5",
      "date": 1468246444000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzA5",
      "date": 1462288918000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzBl",
      "date": 1461679796000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (31/05/2016 13:50 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzEw",
      "date": 1461675681000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzBm",
      "date": 1461675681000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzE4",
      "date": 1458875146000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 22/03/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQ2",
      "date": 1447951927000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (10/12/2015 08:50 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzFj",
      "date": 1458140383000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzA2",
      "date": 1462937356000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 10/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzM0",
      "date": 1449543627000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzE0",
      "date": 1461269482000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzEz",
      "date": 1461675577000,
      "text": "Convertido o julgamento em dilig\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzE3",
      "date": 1458875148000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEIVISON FERNANDES ARRUDA em 22/03/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmU5",
      "date": 1478803618000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzFi",
      "date": 1458142522000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmYy",
      "date": 1472741192000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzI0",
      "date": 1453747892000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzNh",
      "date": 1449253641000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial redesignada (17/12/2015 10:32 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzJi",
      "date": 1452537542000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmY0",
      "date": 1469635358000,
      "text": "Transitado em julgado em 11/07/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzMz",
      "date": 1449543627000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 09/12/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzI2",
      "date": 1453438201000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/01/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmU2",
      "date": 1478810159000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzJk",
      "date": 1451923541000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzNm",
      "date": 1448791802000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/11/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzM5",
      "date": 1449254025000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzJj",
      "date": 1452537477000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQ3",
      "date": 1447951918000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzJl",
      "date": 1450404658000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEIVISON FERNANDES ARRUDA em 17/12/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzBi",
      "date": 1462288776000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzJm",
      "date": 1450383459000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmVm",
      "date": 1475869324000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VERENA SAPUCAIA SILVEIRA GONZALEZ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmYz",
      "date": 1472662298000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzM3",
      "date": 1449255053000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzAw",
      "date": 1465993508000,
      "text": "Julgado(s) improcedente(s) o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) /  ) de DEIVISON FERNANDES ARRUDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzBh",
      "date": 1462288918000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzIy",
      "date": 1453948105000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 28/01/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzM1",
      "date": 1449255053000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzFm",
      "date": 1457892116000,
      "text": "Expedido(a) documento diverso a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzIx",
      "date": 1454381144000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 01/02/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmVk",
      "date": 1476143560000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmUz",
      "date": 1539027907000,
      "text": "Desarquivados os autos para prosseguir na fase de cogni\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQ1",
      "date": 1447955448000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a DANUSA ALMEIDA DOS SANTOS SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzA0",
      "date": 1464722976000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzMw",
      "date": 1450383459000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (17/12/2015 10:32 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmVi",
      "date": 1477059347000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzM4",
      "date": 1449254025000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmVj",
      "date": 1476969470000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzEy",
      "date": 1461675578000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDRE VITOR ARAUJO CHAVES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQw",
      "date": 1448791802000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzIw",
      "date": 1454381144000,
      "text": "Decorrido o prazo de DEIVISON FERNANDES ARRUDA em 01/02/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzE1",
      "date": 1461269482000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (20/04/2016 13:45 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQx",
      "date": 1448563055000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a DANUSA ALMEIDA DOS SANTOS SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmY3",
      "date": 1468249576000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmYx",
      "date": 1472741193000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQz",
      "date": 1448305910000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzIz",
      "date": 1453948105000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmZi",
      "date": 1466999266000,
      "text": "Decorrido o prazo de LUIS GONCALVES em 24/06/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmZk",
      "date": 1466048766000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzNj",
      "date": 1448900475000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzI5",
      "date": 1452707260000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzFh",
      "date": 1458185219000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmYw",
      "date": 1473101625000,
      "text": "Expedido(a) of\u00edcio a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NmU0",
      "date": 1479144499000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzMx",
      "date": 1450363568000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (20/04/2016 13:45 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDY5ZDQyNjc0OWRmNWYyODU3NzQy",
      "date": 1448305910000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}