{
  "lawsuit": {
    "id": "MmJjMmNmNzMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDM3NTcxMjAxNTUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 29,
    "number": "0010375-71.2015.5.03.0084",
    "value": 4936.84,
    "subject": "Adicional de Hora Extra",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "D. D. P. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Katia Mendes de Andrade",
            "cpf": "045.701.526-86",
            "lawyerId": "OGNmMzllNTEtYXV0b21hdGljOjAtNDkxNTAzNmUwNGIxZjI1LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1426180669000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional de Hora Extra",
                "code": 2141
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2141"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGE5",
      "date": 1426316411000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 16/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODli",
      "date": 1436907852000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a DIEGO DOMINGOS PEREIRA DE SOUSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODk5",
      "date": 1436907853000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGE4",
      "date": 1427809399000,
      "text": "Audi\u00eancia una redesignada (07/04/2015 12:15 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGFi",
      "date": 1426279018000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODlj",
      "date": 1436907852000,
      "text": "Arquivado o processo por aus\u00eancia do reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGE3",
      "date": 1427827983000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGEx",
      "date": 1428673092000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (n\u00e3o cumprido)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGEz",
      "date": 1428482409000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGFh",
      "date": 1426316408000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODlm",
      "date": 1430465664000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGFj",
      "date": 1426188688000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODll",
      "date": 1430465667000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 04/05/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGE0",
      "date": 1428413639000,
      "text": "Audi\u00eancia una cancelada (07/04/2015 12:15 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGEw",
      "date": 1429558058000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (14/07/2015 11:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGIw",
      "date": 1426180671000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (07/04/2015 10:00 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGFk",
      "date": 1426188688000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODk4",
      "date": 1437137125000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODkz",
      "date": 1438198160000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGEy",
      "date": 1428482412000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 07/04/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGE2",
      "date": 1427827983000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGIx",
      "date": 1426180670000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGE1",
      "date": 1427834432000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODk0",
      "date": 1438198148000,
      "text": "Transitado em julgado em 27/07/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODk2",
      "date": 1438105224000,
      "text": "Decorrido o prazo de KATIA MENDES DE ANDRADE em 27/07/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwOGFm",
      "date": 1426188688000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODlh",
      "date": 1436907853000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 98.74",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODk3",
      "date": 1437137130000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 17/07/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMWE0ZWE3ZjFlMWMwYjBhMTEwODlk",
      "date": 1436907852000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (14/07/2015 11:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}