{
  "lawsuit": {
    "id": "NDEzZjJlYTQtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTA0NDM5MjAxNjUwMzAxMDEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 58,
    "number": "0011044-39.2016.5.03.0101",
    "value": 65000.0,
    "subject": "Acidente de Trabalho, Adicional Noturno, Adicional de Periculosidade, Horas Extras, Horas in Itinere, Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material, Intervalo Interjornadas, Intervalo Intrajornada, Multa do Artigo 467 da CLT, Multa do Artigo 477 da CLT, Reflexos, Repouso Semanal Remunerado e Feriado, Sobreaviso / Prontid\u00e3o / Tempo \u00e0 Disposi\u00e7\u00e3o",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "2\u00aa Vara do Trabalho de Passos",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "F. M. O.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Eliete Vieira",
            "cpf": "567.226.806-49",
            "lawyerId": "ZmY4YzE3YzctYXV0b21hdGljOjAtNGY3ZWVhMGVlNjYwYjFmLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Gustavo Magalhaes Assis",
            "cpf": "040.705.326-33",
            "lawyerId": "YmE4YzlhNzQtYXV0b21hdGljOjAtOGE1ZTlkZTAwN2UxMTM0LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1513280856000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas In Itinere",
                "code": 1661
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional Noturno",
                "code": 1663
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Sobreaviso",
                "code": 2116
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Intervalo Intrajornada",
                "code": 2140
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 467 da CLT",
                "code": 2210
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Repouso Semanal Remunerado e Feriado",
                "code": 2426
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 8809
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material",
                "code": 8808
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Periculosidade",
                "code": 10292
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "1661-1663-2086-2116-2140-2210-2212-2426-8809-10292"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Gabinete da Presid\u00eancia",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDkz",
      "date": 1502985349000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para novo julgamento (por reforma da decis\u00e3o da inst\u00e2ncia inferior)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDc2",
      "date": 1523417640000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGEw",
      "date": 1498502456000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGE0",
      "date": 1488400504000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGFl",
      "date": 1470924716000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDg2",
      "date": 1517931136000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDcy",
      "date": 1524539145000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 23/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDc0",
      "date": 1523417640000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 11/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDlh",
      "date": 1500520555000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 20/07/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDg1",
      "date": 1518803141000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 07/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGE4",
      "date": 1477242237000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDg4",
      "date": 1517779348000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGFk",
      "date": 1471528030000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDlk",
      "date": 1500403863000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGFj",
      "date": 1471962421000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDlj",
      "date": 1500478796000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (26/07/2017, 09:16:00, 11\u00aa Turma - AGSO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDhk",
      "date": 1513280857000,
      "text": "Distribu\u00eddo por depend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDdl",
      "date": 1521083938000,
      "text": "Decorrido o prazo de FAGNER MOURA DE OLIVEIRA em 14/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDdj",
      "date": 1521083939000,
      "text": "Decorrido o prazo de EVERALDO JOSE DUTRA em 14/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDgw",
      "date": 1519962227000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 02/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDk3",
      "date": 1501816049000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDk2",
      "date": 1501816050000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 04/08/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGE2",
      "date": 1487267183000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDcz",
      "date": 1524539143000,
      "text": "Decorrido o prazo de FAGNER MOURA DE OLIVEIRA em 23/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDg0",
      "date": 1519316675000,
      "text": "Conhecido em parte o recurso de FAGNER MOURA DE OLIVEIRA - CPF: 043.546.076-54 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDk1",
      "date": 1502939057000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 16/08/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDkx",
      "date": 1503411281000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDll",
      "date": 1499187670000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Ant\u00f4nio Gomes de Vasconcelos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDlm",
      "date": 1498591166000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGE3",
      "date": 1479318652000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDdk",
      "date": 1521083938000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 14/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGFi",
      "date": 1473683572000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDdm",
      "date": 1521052951000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDgx",
      "date": 1519962227000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDdi",
      "date": 1521083939000,
      "text": "Decorrido o prazo de Luiz Ant\u00f4nio de Oliveira em 14/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDcx",
      "date": 1526306215000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDk0",
      "date": 1502939057000,
      "text": "Decorrido o prazo de FAGNER MOURA DE OLIVEIRA em 16/08/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDhl",
      "date": 1513266810000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDhh",
      "date": 1513705724000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDdh",
      "date": 1521083939000,
      "text": "Decorrido o prazo de Alexandre Jos\u00e9 dos Santos em 14/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDhi",
      "date": 1513361167000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Adriana Goulart de Sena Orsini",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDg3",
      "date": 1517931121000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (21/02/2018, 13:02:00, 11\u00aa Turma - AGSO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDkw",
      "date": 1505767731000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDg5",
      "date": 1516212376000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Adriana Goulart de Sena Orsini",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGEx",
      "date": 1493653784000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDhm",
      "date": 1506475962000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGEy",
      "date": 1490536117000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDc3",
      "date": 1523283541000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGEz",
      "date": 1489797797000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDk5",
      "date": 1501088734000,
      "text": "Prejudicado(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de FAGNER MOURA DE OLIVEIRA - CPF: 043.546.076-54",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGFh",
      "date": 1473970624000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDgz",
      "date": 1519316676000,
      "text": "Conhecido o recurso de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMGE5",
      "date": 1476188482000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDgy",
      "date": 1519392490000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDc5",
      "date": 1521213552000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a M\u00e1rcio Fl\u00e1vio Salem Vidigal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDli",
      "date": 1500478802000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDc4",
      "date": 1523283541000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNjRkNjM3ZjFlMWMwYjBhMjUzMDk4",
      "date": 1501179926000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}