{
  "lawsuit": {
    "id": "NjQzMGNjNWItYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTAzMzM0MjAxODUwMzAwMzgtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 25,
    "number": "0011033-34.2018.5.03.0038",
    "value": 45623.89,
    "subject": "Verbas Rescis\u00f3rias, Multa do Artigo 477 da CLT",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "W. A. P.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Terezinha Margarida de Sales",
            "cpf": "668.921.806-63",
            "lawyerId": "MmVmMWIyZTEtYXV0b21hdGljOjAtOTdlZWI1ZTRlZGMzNTczLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Rita de Cassia Ribeiro Spinola",
            "cpf": "805.843.496-53",
            "lawyerId": "NzJjM2IzMDUtYXV0b21hdGljOjAtNGIxZWQwNDRmY2IwYjMzLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "K. P. I.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fl\u00e1vio Bellini de Oliveira Salles",
            "cpf": "699.622.866-20",
            "lawyerId": "YTc3MDUwOGMtYXV0b21hdGljOjAtYjQwNjliYzJjZWE0MzkxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1537293723000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2212"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzZh",
      "date": 1541608762000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzYw",
      "date": 1546890682000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a LEVERSON BASTOS DUTRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2Mzcx",
      "date": 1539628086000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2Mzc1",
      "date": 1537293723000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzVm",
      "date": 1546946934000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzY0",
      "date": 1542770449000,
      "text": "Decorrido o prazo de KERN - PROCESSOS INDUSTRIAIS LTDA em 20/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzZk",
      "date": 1541608761000,
      "text": "Homologada a transa\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzY2",
      "date": 1542281652000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzY1",
      "date": 1542770448000,
      "text": "Decorrido o prazo de WELLINGTON DE ALBUQUERQUE PINHEIRO                           em 20/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzY3",
      "date": 1542199749000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzYy",
      "date": 1542912749000,
      "text": "Desarquivados os autos para prosseguir na fase de cogni\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzZj",
      "date": 1541608761000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a WELLINGTON DE ALBUQUERQUE PINHEIRO                          ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzYx",
      "date": 1546877908000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzZi",
      "date": 1541608762000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 653.78",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzVj",
      "date": 1549448401000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzY5",
      "date": 1541766090000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2Mzcz",
      "date": 1539622680000,
      "text": "Audi\u00eancia una redesignada (07/11/2018 14:30 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzYz",
      "date": 1542770450000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A.                                                                                                                           em 20/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzVk",
      "date": 1547635492000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2Mzcy",
      "date": 1539623209000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a LEVERSON BASTOS DUTRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzZl",
      "date": 1541608761000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (07/11/2018 14:30 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzVl",
      "date": 1546946935000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2MzZm",
      "date": 1541092984000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2Mzcw",
      "date": 1539628087000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwODNiMmYyNjc0OWRmNWYyNGM2Mzc0",
      "date": 1537293727000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (14/11/2018 11:10 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}