{
  "lawsuit": {
    "id": "NzJlMDE1YzMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDgyNjc4MjAxODUwMzAwNTYtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 107,
    "number": "0010826-78.2018.5.03.0056",
    "value": 58391.42,
    "subject": "Adicional de Insalubridade, Adicional de Horas Extras, Honor\u00e1rios na Justi\u00e7a do Trabalho, Horas Extras",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Curvelo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "D. F. V.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Vitor Lucio Ferreira",
            "cpf": "193.453.726-87",
            "lawyerId": "OWZlMjVlOTQtYXV0b21hdGljOjAtMmI5NTRmY2VkNjZjM2YxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Luanna Vieira de Lima Costa",
            "cpf": "030.452.826-95",
            "lawyerId": "N2QzNTQ1MTAtYXV0b21hdGljOjAtMzA0MTIyMjNjNzdlMGFlLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1532528015000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Insalubridade",
                "code": 10291
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "2086-10291-10303"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Curvelo",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmM5",
      "date": 1562183229000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmY5",
      "date": 1550281595000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzAx",
      "date": 1544722366000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzAw",
      "date": 1544786429000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzBl",
      "date": 1542370958000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzFk",
      "date": 1538095972000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzE0",
      "date": 1540319284000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzI5",
      "date": 1532652820000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzBj",
      "date": 1542434455000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmNk",
      "date": 1562008583000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio (RECURSO ORDIN\u00c1RIO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzEx",
      "date": 1540573245000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmVm",
      "date": 1553280092000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzI0",
      "date": 1534337235000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (28/03/2019 10:15 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzFm",
      "date": 1535973824000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzEw",
      "date": 1542156132000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzI1",
      "date": 1534296232000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzIw",
      "date": 1534940382000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmNi",
      "date": 1562042749000,
      "text": "Decorrido o prazo de DENILSON FRANAFON VALADARES em 01/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzI3",
      "date": 1534276983000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmU3",
      "date": 1554785980000,
      "text": "Decorrido o prazo de DENILSON FRANAFON VALADARES em 08/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzJl",
      "date": 1532528015000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmZk",
      "date": 1544800195000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzE1",
      "date": 1539291628000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmUx",
      "date": 1556827023000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzJi",
      "date": 1532530826000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmNj",
      "date": 1562042749000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 01/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQ2",
      "date": 1558466221000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (JUNTADA DOCUMENTACAO REPRESENTACAO PROCESSUAL NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmM2",
      "date": 1562300473000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 05/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmUz",
      "date": 1556735872000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial (Respostas aos Quesitos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzBh",
      "date": 1542805189000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmY2",
      "date": 1552479984000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmMw",
      "date": 1565270192000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzA0",
      "date": 1544526014000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmNh",
      "date": 1562179305000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQ0",
      "date": 1560786113000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de DENILSON FRANAFON VALADARES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmYx",
      "date": 1553277901000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (14/05/2019 13:00 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmZj",
      "date": 1548470056000,
      "text": "Decorrido o prazo de DENILSON FRANAFON VALADARES em 25/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmMz",
      "date": 1565007446000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzAz",
      "date": 1544594824000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmZi",
      "date": 1550256502000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO MARQUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzJk",
      "date": 1532528019000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (15/08/2018 09:25 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzFi",
      "date": 1538143094000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmRk",
      "date": 1557513637000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (MANIFESTA\u00c7\u00c3O ESCLARECIMENTOS PERICIAIS NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzE3",
      "date": 1539286695000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmU1",
      "date": 1555009340000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmYw",
      "date": 1553277918000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzA3",
      "date": 1544354523000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmYz",
      "date": 1552671993000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (JUNTADA LAUDO ASSISTENTE NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQ4",
      "date": 1557854377000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (14/05/2019 13:00 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmY1",
      "date": 1552481160000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmY3",
      "date": 1552352422000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzE2",
      "date": 1539291627000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzI2",
      "date": 1534277265000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzIx",
      "date": 1534338278000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmY0",
      "date": 1552481168000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmM0",
      "date": 1564773104000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmM3",
      "date": 1562300473000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmNl",
      "date": 1561748542000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmNm",
      "date": 1561748419000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmUy",
      "date": 1556826793000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzEy",
      "date": 1540573245000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQz",
      "date": 1560786113000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a DENILSON FRANAFON VALADARES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmVl",
      "date": 1553280095000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmVk",
      "date": 1553285218000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzIz",
      "date": 1534337235000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (28/03/2019 10:15 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzAy",
      "date": 1544594824000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 12/12/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzI4",
      "date": 1533046008000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQw",
      "date": 1560836470000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmU4",
      "date": 1554785979000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 08/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzA2",
      "date": 1544441853000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQ3",
      "date": 1557854378000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzEz",
      "date": 1540558799000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO MARQUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmZl",
      "date": 1544800194000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzA5",
      "date": 1543287236000,
      "text": "Decorrido o prazo de DENILSON FRANAFON VALADARES em 26/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmVi",
      "date": 1553320728000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmM1",
      "date": 1564024221000,
      "text": "Decorrido o prazo de DENILSON FRANAFON VALADARES em 24/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzFj",
      "date": 1538141871000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQx",
      "date": 1560836469000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmVj",
      "date": 1553285219000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzFh",
      "date": 1538143095000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzJh",
      "date": 1532530826000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmMy",
      "date": 1565007448000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmM4",
      "date": 1562183230000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzA4",
      "date": 1543294712000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A.                                                                                                                           em 26/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzBm",
      "date": 1542222951000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzBk",
      "date": 1542370959000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQy",
      "date": 1560786114000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 200.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzBi",
      "date": 1542434455000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzJj",
      "date": 1532530825000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzA1",
      "date": 1544441864000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzE5",
      "date": 1539204932000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQ5",
      "date": 1557854349000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzE4",
      "date": 1539204935000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzFl",
      "date": 1536842500000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmRl",
      "date": 1556950617000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmUw",
      "date": 1556827024000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmRi",
      "date": 1557812606000,
      "text": "Decorrido o prazo de DENILSON FRANAFON VALADARES em 13/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmRm",
      "date": 1556950616000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmU2",
      "date": 1555002486000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDA LUCIA HORTA MOREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmYy",
      "date": 1553129884000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial (Laudo T\u00e9cnico Pericial)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmY4",
      "date": 1550281595000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmU5",
      "date": 1554755366000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (JUNTADA DOCUMENTO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmQ1",
      "date": 1560786112000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMzIy",
      "date": 1534338277000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (15/08/2018 09:25 - Vara do Trabalho de Curvelo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmRh",
      "date": 1557812606000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 13/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmU0",
      "date": 1555009345000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWJmZGI4MDg1OTFmM2M1YTVlMmVh",
      "date": 1553320728000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/03/2019",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}