{
  "lawsuit": {
    "id": "YmQ4OTA5NmYtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDI5MTM2MjAxNjUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 37,
    "number": "0010291-36.2016.5.03.0084",
    "value": 4998.0,
    "subject": "Intervalo Interjornadas",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "A. A. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Carlitos Cordeiro Ferreira",
            "cpf": "335.217.439-34",
            "lawyerId": "OTA0Yzc0ODAtYXV0b21hdGljOjAtYzY1NTNlNmIyOTE3M2NiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1456862732000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjU4",
      "date": 1456953365000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjNi",
      "date": 1469473937000,
      "text": "Transitado em julgado em 15/07/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjU5",
      "date": 1456953365000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQ5",
      "date": 1460518936000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 13/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjVh",
      "date": 1456862740000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (15/03/2016 09:50 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQw",
      "date": 1461728861000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 27/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjNm",
      "date": 1462245822000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 02/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQ2",
      "date": 1461382388000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANDRE ALVES SANTANA em 22/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjU1",
      "date": 1457455061000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjRi",
      "date": 1460077246000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjVj",
      "date": 1456862733000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjNh",
      "date": 1469473957000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VANDERSON PEREIRA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQ0",
      "date": 1461595623000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjUy",
      "date": 1458074445000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjRk",
      "date": 1459943228000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjM5",
      "date": 1469492973000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjUz",
      "date": 1458072835000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjM1",
      "date": 1474986988000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjRm",
      "date": 1459204503000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ANDRE ALVES SANTANA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjRj",
      "date": 1460077246000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjM3",
      "date": 1471488482000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjRh",
      "date": 1460518935000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQ3",
      "date": 1461209984000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQz",
      "date": 1461595624000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQ4",
      "date": 1461209984000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjM4",
      "date": 1469492973000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQy",
      "date": 1461595624000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Adesivo de ANDRE ALVES SANTANA - CPF: 039.677.886-01 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjNj",
      "date": 1468862306000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjNl",
      "date": 1462758615000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjRl",
      "date": 1459204503000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 60.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQx",
      "date": 1461728861000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjUw",
      "date": 1459204503000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO SUMAR\u00cdSSIMO (1125) / \n ) de ANDRE ALVES SANTANA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjUx",
      "date": 1459204502000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjU0",
      "date": 1458072834000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (15/03/2016 09:50 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjNk",
      "date": 1467657567000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjU2",
      "date": 1456953366000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMzQzMGU2NTgyOWFkZjgxM2VhNjQ1",
      "date": 1461589035000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}