{
  "lawsuit": {
    "id": "YzNlZTE4MmMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDkxOTMzMjAxNzUwMzAwNzAtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 35,
    "number": "0010919-33.2017.5.03.0070",
    "value": 21840.0,
    "subject": "Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Passos",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "M. F. A. N.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Flavia Oliveira de Aquino",
            "cpf": "036.707.256-44",
            "lawyerId": "NTU3OTBiNDctYXV0b21hdGljOjAtZGVlYjU5MTQ3NGY2MjU4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1499274709000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o",
                "code": 2037
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "FGTS mas em outro ramo na \u00e1rvore da justi\u00e7a do trabalho",
                "code": 2029
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2037"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "1\u00aa Vara do Trabalho de Passos",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYmZi",
      "date": 1501700229000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzA2",
      "date": 1500349137000,
      "text": "Decorrido o prazo de MANUEL FERREIRA DE ARAUJO NETO                               em 17/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzBk",
      "date": 1499961665000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzBj",
      "date": 1499961666000,
      "text": "Extinto o processo por desist\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzE1",
      "date": 1499432322000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzEw",
      "date": 1499520162000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzE4",
      "date": 1499364836000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a SILVIA MARIA MATA MACHADO BACCARINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzE3",
      "date": 1499390078000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzEy",
      "date": 1499442420000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzAz",
      "date": 1500404192000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzEx",
      "date": 1499457559000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a SILVIA MARIA MATA MACHADO BACCARINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzFi",
      "date": 1499280493000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzFh",
      "date": 1499280493000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzBh",
      "date": 1499961666000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 436.80",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzA1",
      "date": 1500403829000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (n\u00e3o cumprido)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzEz",
      "date": 1499442419000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYmZl",
      "date": 1501511532000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VICTOR LUIZ BERTO SALOME DUTRA DA SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYmZk",
      "date": 1501513161000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzAy",
      "date": 1500952769000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 24/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzA0",
      "date": 1500404099000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzA3",
      "date": 1500002973000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 14/07/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzE5",
      "date": 1499362604000,
      "text": "Audi\u00eancia una redesignada (28/07/2017 09:20 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzA5",
      "date": 1499966487000,
      "text": "Audi\u00eancia una cancelada (28/07/2017 09:20 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzFj",
      "date": 1499274711000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (13/07/2017 09:20 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzE2",
      "date": 1499390078000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYmZj",
      "date": 1501513162000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzFk",
      "date": 1499274709000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzAx",
      "date": 1500952771000,
      "text": "Decorrido o prazo de FLAVIA OLIVEIRA DE AQUINO em 24/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzBi",
      "date": 1499961666000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a MANUEL FERREIRA DE ARAUJO NETO                              ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzE0",
      "date": 1499442419000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzBl",
      "date": 1499785098000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzBm",
      "date": 1499520162000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 10/07/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzAw",
      "date": 1500952818000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 24/07/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYzA4",
      "date": 1500002973000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwYjY1MDA2MDY3OGVmNDBkNjJiYmZm",
      "date": 1501511514000,
      "text": "Transitado em julgado em 24/07/2017",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}