{
  "lawsuit": {
    "id": "Y2M0Y2ZmOTMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTg0MjE1MjAxNDUwMzAxNTEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 75,
    "number": "0011842-15.2014.5.03.0151",
    "value": 60000.0,
    "subject": "Horas Extras, Adicional Noturno, Multa do Artigo 477 da CLT, Sal\u00e1rio por Equipara\u00e7\u00e3o / Isonomia",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "S. C. O.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "AGRAVADO",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Danilo Franzoni Gurian",
            "cpf": "749.584.376-49",
            "lawyerId": "YTM1ZmNlNjMtYXV0b21hdGljOjAtZmI0ZjNmZGUwZGIzM2I0LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "AGRAVADO",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1537295910000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional Noturno",
                "code": 1663
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Sal\u00e1rio por Equipara\u00e7\u00e3o / Isonomia",
                "code": 2697
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sal\u00e1rio / Diferen\u00e7a Salarial",
                "code": 2458
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1663-2086-2212-2697"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Gabinete de Desembargador n. 42",
    "nature": {
      "raw": "AP",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjNj",
      "date": 1540956850000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjY2",
      "date": 1477706653000,
      "text": "Decorrido o prazo de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA em 28/10/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjdk",
      "date": 1456975826000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjZj",
      "date": 1475689236000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjZl",
      "date": 1463748267000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQx",
      "date": 1539717024000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjgx",
      "date": 1432342416000,
      "text": "Minutar despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjcy",
      "date": 1462590829000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 09/05/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjgw",
      "date": 1439591538000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjdh",
      "date": 1460395171000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Jess\u00e9 Claudio Franco de Alencar",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQ1",
      "date": 1537295911000,
      "text": "Distribu\u00eddo por depend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjY1",
      "date": 1477706653000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 28/10/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjNi",
      "date": 1540956850000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 31/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjc1",
      "date": 1462299073000,
      "text": "Conhecido o recurso de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA - CPF: 788.698.549-49 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQy",
      "date": 1539716997000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (23/10/2018, 08:35:00, Dra. Maria Raquel Ferraz Zagari Valentim)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjUy",
      "date": 1504753299000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 06/09/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjcw",
      "date": 1463540737000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 17/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjU1",
      "date": 1503927735000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Instrumento em Recurso de Revista de VOTORANTIM METAIS S.A. - CNPJ: 18.499.616/0001-14 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjcx",
      "date": 1463540737000,
      "text": "Decorrido o prazo de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA em 17/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjcz",
      "date": 1462590829000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjYx",
      "date": 1487238416000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjRk",
      "date": 1524066697000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjdl",
      "date": 1456944584000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjZk",
      "date": 1475688860000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a Sebasti\u00e3o Geraldo de Oliveira",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjVj",
      "date": 1487734409000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 22/02/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjVi",
      "date": 1488512873000,
      "text": "Decorrido o prazo de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA em 02/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjUz",
      "date": 1503976476000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 29/08/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjY5",
      "date": 1476813024000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjVl",
      "date": 1487238416000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de VOTORANTIM METAIS S.A. - CNPJ: 18.499.616/0001-14",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjc0",
      "date": 1462464366000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQ2",
      "date": 1537287127000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjRj",
      "date": 1525368088000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjRi",
      "date": 1527711603000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjU4",
      "date": 1503690885000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a Ricardo Ant\u00f4nio Mohallem",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjU5",
      "date": 1488512873000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 02/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQ3",
      "date": 1535119773000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjRm",
      "date": 1523926515000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjdi",
      "date": 1459947573000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjdm",
      "date": 1449075255000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjNk",
      "date": 1540846500000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjUw",
      "date": 1505330936000,
      "text": "Remetidos os autos para Tribunal Superior do Trabalho para julgar Agravo de Instrumento em Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjNm",
      "date": 1540317527000,
      "text": "Prejudicado(s) o(s) Agravo de Peti\u00e7\u00e3o de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjZi",
      "date": 1475693752000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (11/10/2016, 09:30:00, Dr. Sebasti\u00e3o Geraldo de Oliveira)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQ0",
      "date": 1537372745000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Maria Raquel Ferraz Zagari Valentim",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjZm",
      "date": 1463585986000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a Jess\u00e9 Claudio Franco de Alencar",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQ5",
      "date": 1529860495000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjYy",
      "date": 1487183968000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a J\u00falio Bernardo do Carmo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjc4",
      "date": 1461691950000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (03/05/2016, 09:30:00, Dr. Jess\u00e9 Cl\u00e1udio Franco de Alencar)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjc2",
      "date": 1461726548000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 27/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjVm",
      "date": 1487238416000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA - CPF: 788.698.549-49",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjRl",
      "date": 1523983086000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjY4",
      "date": 1476929349000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjc3",
      "date": 1461691955000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjNh",
      "date": 1542247599000,
      "text": "Decorrido o prazo de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA em 14/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjY0",
      "date": 1485972284000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a J\u00falio Bernardo do Carmo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjNl",
      "date": 1540317530000,
      "text": "Conhecido o recurso de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA - CPF: 788.698.549-49 e provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjM3",
      "date": 1542391273000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para novo julgamento (por anula\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o da inst\u00e2ncia inferior)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjRh",
      "date": 1528407015000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjg0",
      "date": 1423764865000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjU3",
      "date": 1503927735000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjgz",
      "date": 1428632099000,
      "text": "Minutar despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQz",
      "date": 1539349134000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjUx",
      "date": 1504753571000,
      "text": "Decorrido o prazo de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA em 06/09/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjdj",
      "date": 1459864681000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjVk",
      "date": 1487734409000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjYz",
      "date": 1487183914000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjgy",
      "date": 1430333108000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjY3",
      "date": 1476929349000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 20/10/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjU2",
      "date": 1503927735000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Instrumento em Recurso de Revista de SINALDO DA CRUZ OLIVEIRA - CPF: 788.698.549-49 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQw",
      "date": 1539747008000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 17/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjZh",
      "date": 1476276896000,
      "text": "Acolhidos em parte os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de VOTORANTIM METAIS S.A. - CNPJ: 18.499.616/0001-14",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjQ4",
      "date": 1532572703000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjc5",
      "date": 1461326120000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjU0",
      "date": 1503976476000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNzkwNzZlMWFiMmU5ODFlMGRkMjM4",
      "date": 1542248281000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 14/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}