{
  "lawsuit": {
    "id": "ZjVlNmQ4MTEtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDUxNDA1MjAxNjUwMzAwMTQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 251,
    "number": "0010514-05.2016.5.03.0014",
    "value": 60000.0,
    "subject": "Adicional de Horas Extras, Adicional de Insalubridade",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "14\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "C. B. D.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AGRAVANTE",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Camila Borges de Aquino",
            "cpf": "067.083.636-23",
            "lawyerId": "ZDM2OTE1NzEtYXV0b21hdGljOjAtNGEwOTg0MDhjMzFjYjMwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Decio Flavio Goncalves Torres Freire",
            "cpf": "808.202.476-34",
            "lawyerId": "NDZlYTMwMmYtYXV0b21hdGljOjAtMjA2YWZiZGMyMTE0MTQ5LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Victoria Piramides Coura Martins de Loyola",
            "cpf": "074.122.556-57",
            "lawyerId": "Yjc3OTZhMzctYXV0b21hdGljOjAtN2FlOTAwYTY4OTM4NTZkLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Thais Cristina Santos Cardoso",
            "cpf": "112.295.616-92",
            "lawyerId": "YWI4MTg2MzEtYXV0b21hdGljOjAtZDI5ZTdkNzMyZWEyMTMzLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "J. W. P. F.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "AGRAVADO",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jaques Gomes de Amaral",
            "cpf": "761.198.906-53",
            "lawyerId": "ZmNlODQyNjktYXV0b21hdGljOjAtNjYyZDdkOWRlMzE1YzUwLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "U. F. (. P. ).",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "AGRAVADO",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1460396474000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Insalubridade",
                "code": 10291
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "10291-10303"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "14\u00aa VARA DO TRABALHO DE BELO HORIZONTE",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjRk",
      "date": 1527701651000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWM0",
      "date": 1564484876000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjA1",
      "date": 1545227013000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWRj",
      "date": 1556494627000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjJi",
      "date": 1535513681000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 28/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjhl",
      "date": 1467089835000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjgw",
      "date": 1493228550000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWM5",
      "date": 1564077328000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjY1",
      "date": 1519671983000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjc0",
      "date": 1496340348000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjRm",
      "date": 1527701203000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQ3",
      "date": 1560353916000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjFl",
      "date": 1540588170000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTlj",
      "date": 1571063420000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWNh",
      "date": 1564077327000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) autor/",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWE2",
      "date": 1569533237000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQ2",
      "date": 1560429458000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjYw",
      "date": 1519685122000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWU1",
      "date": 1553688086000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (LIBERA\u00c7\u00c3O CR\u00c9DITOS DO RECLAMANTE)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjZj",
      "date": 1497802793000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWU3",
      "date": 1553242924000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjcy",
      "date": 1496683881000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWE1",
      "date": 1569597744000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjg4",
      "date": 1487954222000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjgx",
      "date": 1493228549000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (26/04/2017 12:30 - 14\u00aa VARA DO TRABALHO DE BELO HORIZONTE)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWY2",
      "date": 1549967877000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWNm",
      "date": 1562183170000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjI1",
      "date": 1538553008000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjJm",
      "date": 1533366798000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTk1",
      "date": 1580406937000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjM3",
      "date": 1531996184000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/07/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWVl",
      "date": 1551097540000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjhk",
      "date": 1467089835000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 28/06/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjFj",
      "date": 1541364411000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTk0",
      "date": 1582047799000,
      "text": "Alterado o tipo de peti\u00e7\u00e3o de Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (ID: c6c13b9) para Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjNj",
      "date": 1531913078000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTli",
      "date": 1571063423000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Peti\u00e7\u00e3o de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO - CNPJ: 47.508.411/0001-56 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWUx",
      "date": 1554218543000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTlm",
      "date": 1571061355000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO ALVES MARCONDES PEDROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWZj",
      "date": 1548087664000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWE0",
      "date": 1569650990000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjE3",
      "date": 1541528554000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjk1",
      "date": 1460396476000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (31/05/2016 14:00 - 14\u00aa VARA DO TRABALHO DE BELO HORIZONTE)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjU4",
      "date": 1522121933000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 26/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQ0",
      "date": 1531168715000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjc4",
      "date": 1494992581000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjRj",
      "date": 1527701651000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjRi",
      "date": 1530540781000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjYy",
      "date": 1519678130000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjY2",
      "date": 1516825845000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjZi",
      "date": 1497885428000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQw",
      "date": 1531294933000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 11/07/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjhm",
      "date": 1464721699000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (26/04/2017 16:30 - 14\u00aa VARA DO TRABALHO DE BELO HORIZONTE)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjU2",
      "date": 1522690910000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjVk",
      "date": 1520531664000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjUz",
      "date": 1525805585000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjI4",
      "date": 1538484771000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjc2",
      "date": 1495768457000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 25/05/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQ2",
      "date": 1530883975000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjY4",
      "date": 1498057810000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWUz",
      "date": 1554212010000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a HAYDEE PRISCILA PINTO COELHO DE SANT ANA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjhi",
      "date": 1467692138000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 04/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWVh",
      "date": 1553165883000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTkw",
      "date": 1585569541000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWYy",
      "date": 1550725735000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 20/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWY1",
      "date": 1549967880000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWZi",
      "date": 1548736623000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 28/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjA0",
      "date": 1545287002000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTkx",
      "date": 1585569541000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWM3",
      "date": 1564420372000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Senten\u00e7a de Liquida\u00e7\u00e3o (UNI\u00c3O PGF)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWZm",
      "date": 1548065372000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjIy",
      "date": 1540234647000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjAx",
      "date": 1547130709000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjE0",
      "date": 1542169148000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 13/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjI0",
      "date": 1539847440000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 16/10/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQ0",
      "date": 1561464189000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjMw",
      "date": 1533217426000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MThm",
      "date": 1585569601000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) OCTAVIO MATTA MACHADO PEREIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjg1",
      "date": 1488515685000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTky",
      "date": 1585490230000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjY3",
      "date": 1500922796000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQy",
      "date": 1561478962000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWFh",
      "date": 1569294243000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 23/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQ4",
      "date": 1556900223000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjVi",
      "date": 1520950354000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQ1",
      "date": 1530884065000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjEz",
      "date": 1542169149000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 13/11/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjdk",
      "date": 1493252919000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjE1",
      "date": 1542132416000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjIx",
      "date": 1540258045000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjFk",
      "date": 1541019722000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MThi",
      "date": 1586876755000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjM5",
      "date": 1531996184000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MThl",
      "date": 1586818104000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a ANDRESSA BATISTA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQ5",
      "date": 1530555788000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjY0",
      "date": 1519678114000,
      "text": "Transitado em julgado em 23/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWJi",
      "date": 1566413536000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWJj",
      "date": 1566410506000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQw",
      "date": 1562164260000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjFh",
      "date": 1541488436000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWU2",
      "date": 1553617866000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o reclamada)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWUw",
      "date": 1554316219000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjNh",
      "date": 1531972455000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 18/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWZk",
      "date": 1548075223000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjBl",
      "date": 1542780364000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWEw",
      "date": 1570763085000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 10/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjM0",
      "date": 1533214193000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjg3",
      "date": 1488028010000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjkx",
      "date": 1464719696000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (31/05/2016 14:00 - 14\u00aa VARA DO TRABALHO DE BELO HORIZONTE)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQ1",
      "date": 1560429459000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWMx",
      "date": 1564682755000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 31/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWE4",
      "date": 1569517479000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO ALVES MARCONDES PEDROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTkz",
      "date": 1584622951000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWJm",
      "date": 1566356624000,
      "text": "Decorrido o prazo de UNI\u00c3O FEDERAL (PGF) em 20/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjE4",
      "date": 1541488436000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWVi",
      "date": 1553109185000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjNm",
      "date": 1531370310000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 11/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWY0",
      "date": 1550049930000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjYx",
      "date": 1519685121000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTg5",
      "date": 1586876755000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) UNI\u00c3O FEDERAL (PGF)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjcz",
      "date": 1496683880000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWFm",
      "date": 1567861674000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) ( / \n Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Senten\u00e7a de Liquida\u00e7\u00e3o) de UNI\u00c3O FEDERAL (PGF) - CNPJ: 05.489.410/0001-61",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWNl",
      "date": 1563593516000,
      "text": "Decorrido o prazo de OCTAVIO MATTA MACHADO PEREIRA em 19/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjRh",
      "date": 1530555787000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQx",
      "date": 1561478964000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWIz",
      "date": 1567462913000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWUy",
      "date": 1554218541000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjNk",
      "date": 1531836756000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWU5",
      "date": 1553165883000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQz",
      "date": 1531225701000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjA2",
      "date": 1545227012000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjA4",
      "date": 1544792135000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjcx",
      "date": 1496723167000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWYx",
      "date": 1550725736000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 20/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjRl",
      "date": 1527701225000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjFm",
      "date": 1540327219000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjY5",
      "date": 1497885429000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO - CNPJ: 47.508.411/0001-56 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTlk",
      "date": 1571061408000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARCELO ALVES MARCONDES PEDROSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjc5",
      "date": 1494871551000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 700.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWFl",
      "date": 1568062265000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) autor/",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjVl",
      "date": 1519799786000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 28/02/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWJl",
      "date": 1566408406000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a JOAO OTAVIO FIDANZA FROTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MThk",
      "date": 1586876694000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWMy",
      "date": 1564682755000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTk3",
      "date": 1572454679000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWY3",
      "date": 1549557527000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjAw",
      "date": 1547837792000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjA5",
      "date": 1544439713000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWNi",
      "date": 1563898987000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjBk",
      "date": 1543892381000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 03/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjdi",
      "date": 1494871550000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjJh",
      "date": 1536014767000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjJj",
      "date": 1535398663000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjJl",
      "date": 1533366798000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/08/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjVm",
      "date": 1519799786000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQx",
      "date": 1531294932000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjkz",
      "date": 1460986798000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQy",
      "date": 1531225702000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjUx",
      "date": 1527701141000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWM2",
      "date": 1564429608000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWEz",
      "date": 1569650991000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 30/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWIx",
      "date": 1567635372000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento da Impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 Senten\u00e7a de Liquida\u00e7\u00e3o a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjAy",
      "date": 1545287003000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/01/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWIy",
      "date": 1567462913000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjI3",
      "date": 1538484773000,
      "text": "Acolhidos em parte os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO - CNPJ: 47.508.411/0001-56",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjBj",
      "date": 1543954557000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjU1",
      "date": 1522756281000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjNl",
      "date": 1531745647000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWRh",
      "date": 1556885391000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjIz",
      "date": 1539847440000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 16/10/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWVm",
      "date": 1551097539000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjMz",
      "date": 1533217424000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWYw",
      "date": 1550767134000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MThh",
      "date": 1586876755000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWYz",
      "date": 1550049932000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 13/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjE2",
      "date": 1541529643000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Peti\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWZl",
      "date": 1548075222000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjBh",
      "date": 1544439712000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWRm",
      "date": 1554551159000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQ4",
      "date": 1530692375000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjBm",
      "date": 1542780363000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjI2",
      "date": 1538553008000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWU0",
      "date": 1553921233000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 29/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjU0",
      "date": 1522756281000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjg2",
      "date": 1488028011000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjZm",
      "date": 1497288617000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjM2",
      "date": 1532105323000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjYz",
      "date": 1519678120000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjBi",
      "date": 1544184324000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjZk",
      "date": 1497496736000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 14/06/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWI3",
      "date": 1567109906000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es (Contrarraz\u00f5es \u00e0 Impugna\u00e7\u00e3o Uni\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjIw",
      "date": 1540258046000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjEw",
      "date": 1542718129000,
      "text": "N\u00e3o recebido(s) o(s) Agravo de Peti\u00e7\u00e3o de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO - CNPJ: 47.508.411/0001-56",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWIw",
      "date": 1567861674000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjNi",
      "date": 1531913079000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWZh",
      "date": 1548738684000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 28/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWJh",
      "date": 1566477465000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjVh",
      "date": 1522101007000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWI0",
      "date": 1567446033000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANGELA CASTILHO ROGEDO RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWJk",
      "date": 1566410501000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWY4",
      "date": 1549505639000,
      "text": "Decorrido o prazo de OCTAVIO MATTA MACHADO PEREIRA em 06/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MThj",
      "date": 1586876694000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjEy",
      "date": 1542711890000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjU5",
      "date": 1522121713000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 26/03/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjk2",
      "date": 1460396474000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWM4",
      "date": 1564077329000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjg0",
      "date": 1488515685000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/03/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTll",
      "date": 1571061388000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjdh",
      "date": 1494871551000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWI4",
      "date": 1566477465000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjgy",
      "date": 1488942873000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 07/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWU4",
      "date": 1553242923000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWNj",
      "date": 1563898987000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjc1",
      "date": 1495768457000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 25/05/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWVj",
      "date": 1551187382000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Juizo Garantido Liberacao valores reclamante)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWRk",
      "date": 1555393399000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 15/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjgz",
      "date": 1488942873000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 07/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWY5",
      "date": 1549475773000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjA3",
      "date": 1545158592000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjZh",
      "date": 1497885428000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES - CPF: 041.067.236-03 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWQ5",
      "date": 1556900222000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjEx",
      "date": 1542718127000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjcw",
      "date": 1496723168000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/06/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWRi",
      "date": 1556799368000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Recebimento Alvar\u00e1 Pericial)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTk5",
      "date": 1571146596000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjM1",
      "date": 1532662852000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 26/07/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWNk",
      "date": 1563824587000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWEx",
      "date": 1570071728000,
      "text": "Decorrido o prazo de UNI\u00c3O FEDERAL (PGF) em 02/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTk4",
      "date": 1571578346000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWFi",
      "date": 1569248143000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Peti\u00e7\u00e3o (Agravo de Peti\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWM1",
      "date": 1564484875000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWE3",
      "date": 1569533235000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjUy",
      "date": 1527338985000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjI5",
      "date": 1538426442000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a ANDREA BUTTLER",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWE5",
      "date": 1569294243000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 23/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWI1",
      "date": 1567135056000,
      "text": "Decorrido o prazo de COMPANHIA BRASILEIRA DE DISTRIBUICAO em 29/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWMw",
      "date": 1565233960000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 07/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWMz",
      "date": 1564492580000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjZl",
      "date": 1497288661000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWRl",
      "date": 1554551159000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 08/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjFi",
      "date": 1541364412000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjg5",
      "date": 1487949449000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (26/04/2017 12:30 - 14\u00aa VARA DO TRABALHO DE BELO HORIZONTE)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjc3",
      "date": 1494992581000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 17/05/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjVj",
      "date": 1520950200000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjhh",
      "date": 1467692138000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOAO WILSON PEREIRA FERNANDES em 04/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MjQ3",
      "date": 1530692376000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 04/07/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWFj",
      "date": 1568261674000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 11/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjdj",
      "date": 1494871549000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MWFk",
      "date": 1568261674000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4Mjkw",
      "date": 1464719696000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWViNjI2Yjk4MDg1OTFmM2M1MmQ4MTk2",
      "date": 1575050005000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}