{
  "lawsuit": {
    "id": "MDM0YTYxOWQtYXV0b21hdGljOjAtMDAwMDY5MDI4MjAxMzUwMzAxNDMtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 94,
    "number": "0000690-28.2013.5.03.0143",
    "value": 30000.0,
    "subject": "Abono Pecuni\u00e1rio",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "5\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "A. L. B. N.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Gilziene de Oliveira Freitas",
            "cpf": "956.665.167-87",
            "lawyerId": "NTE5YTU5MWUtYXV0b21hdGljOjAtYjkwNjYwYmJhNzJkZWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Barbara Hargreaves Carvalho Tymburiba",
            "cpf": "067.043.686-04",
            "lawyerId": "MjlkMzZkMjktYXV0b21hdGljOjAtNGM2OGJiY2NjZDAwODg2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Fl\u00e1vio Bellini de Oliveira Salles",
            "cpf": "699.622.866-20",
            "lawyerId": "YTc3MDUwOGMtYXV0b21hdGljOjAtYjQwNjliYzJjZWE0MzkxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1357048800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Abono Pecuni\u00e1rio",
                "code": 2663
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "F\u00e9rias",
                "code": 2662
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2663"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "5\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTdj",
      "date": 1549649142000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTY4",
      "date": 1554825768000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTdk",
      "date": 1549339966000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 04/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTM4",
      "date": 1568722992000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTNl",
      "date": 1567052570000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTU4",
      "date": 1558037752000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTc0",
      "date": 1553664099000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 26/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTVm",
      "date": 1556540921000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTg0",
      "date": 1547522495000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTVj",
      "date": 1557298364000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTkx",
      "date": 1542258163000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTdi",
      "date": 1549896363000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTcz",
      "date": 1553693295000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYThi",
      "date": 1543298139000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTU1",
      "date": 1558331427000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYThk",
      "date": 1543226959000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTg5",
      "date": 1545198325000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 18/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTg3",
      "date": 1547063177000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTRl",
      "date": 1559629180000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQ3",
      "date": 1561987956000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTU2",
      "date": 1558331427000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTc2",
      "date": 1553244168000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTVi",
      "date": 1557298364000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 07/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTM5",
      "date": 1568171377000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 10/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTY3",
      "date": 1554825769000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQw",
      "date": 1566585785000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYThj",
      "date": 1543226960000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTdl",
      "date": 1549339965000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANDRE LUIZ BATISTA DO NASCIMENTO em 04/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTRh",
      "date": 1560964366000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTZl",
      "date": 1554319601000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTZh",
      "date": 1554453978000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 05/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTgz",
      "date": 1547522496000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 21/01/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTUy",
      "date": 1559073862000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTY5",
      "date": 1554822152000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTkw",
      "date": 1542258163000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 16/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTZk",
      "date": 1554319603000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTNk",
      "date": 1567052571000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 29/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTdh",
      "date": 1549896366000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQ4",
      "date": 1561386284000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTky",
      "date": 1542202875000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTUw",
      "date": 1559166131000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTY1",
      "date": 1554887371000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 10/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTcx",
      "date": 1553890249000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (Solicita\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTUx",
      "date": 1559166128000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTc4",
      "date": 1553179462000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQz",
      "date": 1564002220000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTk0",
      "date": 1542195534000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTZi",
      "date": 1554453977000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTVh",
      "date": 1557892741000,
      "text": "Decorrido o prazo de GILZIENE DE OLIVEIRA FREITAS em 14/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTcw",
      "date": 1554147375000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o (Impugna\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTYz",
      "date": 1555610752000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Requerimento de transfer\u00eancia para conta banc\u00e1ria da reclamada)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQy",
      "date": 1566213578000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado/",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQ1",
      "date": 1563972647000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQ0",
      "date": 1564002219000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTVl",
      "date": 1556841272000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTU3",
      "date": 1558037753000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTdm",
      "date": 1549328417000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTYw",
      "date": 1556540920000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTRk",
      "date": 1559629181000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 04/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTY0",
      "date": 1555133856000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 12/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTg2",
      "date": 1547063178000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTgx",
      "date": 1547522497000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 21/01/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTZj",
      "date": 1554322092000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Requerimento convola\u00e7\u00e3o dep\u00f3sitos recursais e libera\u00e7\u00e3o bloqueio)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTk1",
      "date": 1541530676000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTY2",
      "date": 1554887371000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTYy",
      "date": 1555999684000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 22/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTNi",
      "date": 1567052571000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 29/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTNm",
      "date": 1566585786000,
      "text": "Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTRj",
      "date": 1560310347000,
      "text": "Decorrido o prazo de GILZIENE DE OLIVEIRA FREITAS em 11/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTZm",
      "date": 1554318453000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTc3",
      "date": 1553179463000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTU5",
      "date": 1558008914000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTcy",
      "date": 1553709929000,
      "text": "Documento sigiloso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTkz",
      "date": 1542202874000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTVk",
      "date": 1557285199000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANDRE LUIZ BATISTA DO NASCIMENTO em 07/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYThl",
      "date": 1542966853000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQ5",
      "date": 1561386284000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTNh",
      "date": 1568171377000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANDRE LUIZ BATISTA DO NASCIMENTO em 10/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTYx",
      "date": 1556327226000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTc5",
      "date": 1553178245000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYThh",
      "date": 1543298139000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 27/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTg4",
      "date": 1547059530000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTNj",
      "date": 1567052571000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTg1",
      "date": 1547476348000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQ2",
      "date": 1562814692000,
      "text": "Decorrido o prazo de VICTOR MONTEIRO RODRIGUES em 10/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTRm",
      "date": 1559587747000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYThm",
      "date": 1542904640000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTU0",
      "date": 1559015769000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 27/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTUz",
      "date": 1559015769000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANDRE LUIZ BATISTA DO NASCIMENTO em 27/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTc1",
      "date": 1553244169000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTgw",
      "date": 1548908757000,
      "text": "Decorrido o prazo de VICTOR MONTEIRO RODRIGUES em 28/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTQx",
      "date": 1566511020000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a TARCISIO CORREA DE BRITO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTRi",
      "date": 1560395573000,
      "text": "Decorrido o prazo de ANDRE LUIZ BATISTA DO NASCIMENTO em 12/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzMmQ0MWE2ZTcxYzdhMTE1ZGIwYTgy",
      "date": 1547522497000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}