{
  "lawsuit": {
    "id": "MWY2ZmQ0ZDktYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTE0NDExMjAxNzUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 76,
    "number": "0011144-11.2017.5.03.0084",
    "value": 28050.0,
    "subject": "Horas in Itinere",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "D. R. C. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dalila Rocha Santos",
            "cpf": "079.022.846-70",
            "lawyerId": "NzQ2MDIzMjgtYXV0b21hdGljOjAtMmU4ZTE4YWZhODQyY2E4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Flavia Caroline Cunha Moises Guirra",
            "cpf": "087.390.326-98",
            "lawyerId": "YTc4MGJlODEtYXV0b21hdGljOjAtMGE2ZWM4NmIwZGFlYzdjLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Divino Vilela Junior",
            "cpf": "028.280.606-75",
            "lawyerId": "NmE5MjY5NWItYXV0b21hdGljOjAtOGNkZTM4MTU1MWI0OGFjLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Luanna Vieira de Lima Costa",
            "cpf": "030.452.826-95",
            "lawyerId": "N2QzNTQ1MTAtYXV0b21hdGljOjAtMzA0MTIyMjNjNzdlMGFlLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1502465639000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas In Itinere",
                "code": 1661
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1661"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWE4",
      "date": 1559079173000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQ5",
      "date": 1503934898000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (28/08/2017 09:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTk3",
      "date": 1562814186000,
      "text": "Decorrido o prazo de FLAVIA CAROLINE CUNHA MOISES GUIRRA em 10/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTk4",
      "date": 1562814186000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVINO VILELA JUNIOR em 10/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTli",
      "date": 1560837696000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWRj",
      "date": 1502465639000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWMz",
      "date": 1507347240000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 06/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWRi",
      "date": 1502465641000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (28/08/2017 09:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTky",
      "date": 1565201529000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQw",
      "date": 1505359982000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIOGENIS REGIS CHAVES DE SOUZA em 13/09/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWFk",
      "date": 1558671329000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQ4",
      "date": 1503934898000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWMx",
      "date": 1507593695000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWIx",
      "date": 1558582347000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 22/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWFm",
      "date": 1558636662000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWE5",
      "date": 1559079172000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTkz",
      "date": 1565201527000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWMy",
      "date": 1507347240000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIOGENIS REGIS CHAVES DE SOUZA em 06/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWIy",
      "date": 1558545760000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWMw",
      "date": 1508958740000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWFh",
      "date": 1559066323000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWFl",
      "date": 1558636663000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWI0",
      "date": 1558532712000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (APRESENTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c1LCULOS NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQ3",
      "date": 1503947320000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTkx",
      "date": 1565266945000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWEy",
      "date": 1559935742000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTk1",
      "date": 1564054975000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal/null",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWE3",
      "date": 1559101471000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 28/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWE0",
      "date": 1559909026000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWNj",
      "date": 1505766165000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWNk",
      "date": 1505766165000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTlm",
      "date": 1560542669000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQy",
      "date": 1504585950000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWFi",
      "date": 1559063276000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (MANIFESTA\u00c7\u00c3O DEP\u00d3SITO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQ1",
      "date": 1504317599000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO SUMAR\u00cdSSIMO (1125) / \n ) de DIOGENIS REGIS CHAVES DE SOUZA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWJk",
      "date": 1553018023000,
      "text": "TST - Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWEw",
      "date": 1559967515000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 07/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQ0",
      "date": 1504317599000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a DIOGENIS REGIS CHAVES DE SOUZA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWNl",
      "date": 1505761722000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWJj",
      "date": 1556820825000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWI2",
      "date": 1557303166000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWNi",
      "date": 1506218110000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTlk",
      "date": 1560837695000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWE2",
      "date": 1559275790000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWFj",
      "date": 1558671329000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 24/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWJh",
      "date": 1557149071000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTk2",
      "date": 1562814186000,
      "text": "Decorrido o prazo de DALILA ROCHA SANTOS em 10/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWM0",
      "date": 1507204142000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 05/10/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTll",
      "date": 1560837695000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWM4",
      "date": 1507048641000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWI3",
      "date": 1557171563000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWI4",
      "date": 1557171562000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWNh",
      "date": 1506218110000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/09/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWE1",
      "date": 1559275790000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 31/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWM5",
      "date": 1507001303000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIOGENIS REGIS CHAVES DE SOUZA em 02/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWM3",
      "date": 1507049404000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWM2",
      "date": 1507049405000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWEx",
      "date": 1559935743000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWNm",
      "date": 1505359995000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 13/09/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWJl",
      "date": 1539805268000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTk0",
      "date": 1565101993000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a SIMONE SOARES BERNARDES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQz",
      "date": 1504317599000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 500.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTlh",
      "date": 1560837696000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQ2",
      "date": 1504317598000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWEz",
      "date": 1559929716000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (JUNTADA COMPROVANTE DE DEP\u00d3SITO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWIw",
      "date": 1558582347000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIOGENIS REGIS CHAVES DE SOUZA em 22/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTlj",
      "date": 1560837695000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWJm",
      "date": 1525265446000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWM1",
      "date": 1507204142000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWIz",
      "date": 1558543606000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Concord\u00e2ncia com c\u00e1lculos da reclamada)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOTk5",
      "date": 1560837697000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWQx",
      "date": 1504585950000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 05/09/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWI1",
      "date": 1557303166000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 08/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWI5",
      "date": 1557149087000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a CLAUDIA EUNICE RODRIGUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWJi",
      "date": 1557149063000,
      "text": "Transitado em julgado em 16/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNGE1Y2FlMWFiMmU5ODFlNGQwOWRh",
      "date": 1502472045000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}