{
  "lawsuit": {
    "id": "MjQ3NzVmY2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDE2OTc1NTIwMTM1MDMwMTQzLWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 19,
    "number": "0001697-55.2013.5.03.0143",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 3,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Carlos Eduardo Pires Bomfim",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Elis\u00e2ngela M\u00e1rcia do Nascimento Vidal",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "M2NlM2E0ZTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTFkM2NjMjY5MGQ3NDAwYy1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "DR. Mauro L\u00facio Duriguetto",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "MGFkMTE1NTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTYxMGZkNzI1MTU4ZmU4My1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Votorantim Metais Zinco S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Fl\u00e1vio Bellini de Oliveira Salles",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "OWU4ODk4NzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWI0MDY5YmMyY2VhNDM5MS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "ZGQ4MWJjZGYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NzA4ZGVhZjkyYTcyM2ItMTQ0MjE5OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442199600000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGNlMzdkMWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZDAzNGI5OTgxNTVlYmUtMTQ0MjE5OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442199600000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjZiODcyMjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zMmFjYzQ3Y2M2MTg4N2UtMTQ0MjU0NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1442545200000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGIxYzA3ZWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mOWU4YjI1YzcyYzY2NDEtMTQ0NDg3ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1444878000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjE1MTg4ZjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNTg4NDEyYzQyZDBlNmQtMTQ0NDg3ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1444878000000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGU4MWQ4ZjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMDI0OWIwMThkYzljMzQtMTQ0NTMwNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445306400000,
      "text": "Recebidos os autos para triagem",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2IzZDgxMmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mOTBmZjRjOWJiZmIyNTItMTQ0NTMwNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1445306400000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmI4MDk0NmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zNGYwYWE4NjAwYWYwZjQtMTQ0NjUxNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446516000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Gabinete da Presid\u00eancia para exame",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODVjZTBmODQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMzRmZTg2OWU1NTc2NDEtMTQ0NjUxNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1446516000000,
      "text": "Recebidos os autos - triagem conclu\u00edda",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2Q3YTJjNWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lMTNjZjk4ODNjMmVkY2MtMTQ1MDA1ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1450058400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos - triagem conclu\u00edda",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwZWRkZDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZDkxMjcwODZmM2VmYTAtMTQ1MDE0NDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1450144800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjc4N2VlNjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kNjIzMDczMjA2Y2RjOTEtMTQ1NDI5MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1454292000000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Cl\u00e1udio Mascarenhas Brand\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTM0Y2I2YzctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZjYxYWMyNDE0OTg4NTctMTQ1NDI5MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1454292000000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio ao Exm\u00ba Ministro CMB - T7 em 01/02/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2M2Mzc3YmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjQxYWJhMTQ2OTNlMTgtMTQ2NDkyMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1464922800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 7\u00aa Turma para publicar decis\u00e3o monocr\u00e1tica",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjdjMDVlZTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNzljYjcwNGY2Njk5MDQtMTQ2NTE4MjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1465182000000,
      "text": "Negado seguimento ao recurso.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzQ3N2RhZmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04Y2JjMzY3MGUzZTdhMjMtMTQ2NTI2ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1465268400000,
      "text": "Publicado despacho em 07/06/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGE1NmM3YjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMTk2NjQzMmQ5YzRhNTUtMTQ2NzE2OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1467169200000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 3\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDZlNzBlNjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00OGRhOTI2MGI1MTY4NDMtMTQ2NzE2OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1467169200000,
      "text": "Transitado em Julgado em 28/06/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ4OTY0YWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zOGQ2YzZkMDYwNDM4ZDAtMTQ2Nzc3NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1467774000000,
      "text": "Recebidos os autos (retorno do TST)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}