{
  "lawsuit": {
    "id": "MmJlODdkYzQtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDM4MjQ1MjAxODUwMzAwNTYtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 56,
    "number": "0010382-45.2018.5.03.0056",
    "value": 83275.0,
    "subject": "Acidente de Trabalho",
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Edimar Alves da Costa",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Maria Lucia de Freitas",
            "cpf": "456.604.096-87",
            "lawyerId": "ZDc2MmZmMTItYXV0b21hdGljOjAtMDk0MDNlMzRmNDZlZDViLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Nexa Recursos Minerais S.A.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "MjAwNmZiMDQtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Luanna Vieira de Lima Costa",
            "cpf": "030.452.826-95",
            "lawyerId": "NmZmODk2NjUtYXV0b21hdGljOjAtMzA0MTIyMjNjNzdlMGFlLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Uni\u00e3o Federal (Pgf)",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "OUTROS PARTICIPANTES",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1552532400000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 10571
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Prescri\u00e7\u00e3o",
                "code": 10568
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "10571"
      },
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 2569
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7ao por Dano Moral",
                "code": 1855
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2569"
      },
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 8809
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material",
                "code": 8808
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "8809"
      }
    ],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "SEDCI-SERR",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "ZGI3ZGY5NWE4YzNjZDc1NjdlZTMwNzIyZDYzYTM1YzM=",
      "date": 1574640000000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o do Agravo de Instrumento em Recurso de Revista a M\u00e1rcio Fl\u00e1vio Salem Vidigal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmM1ZWQ5ZWYxMWY2ZDE4MzRlYzllNGVkZDc0YjY1ZGI=",
      "date": 1552521600000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWFlZGU1OTIzYTIwYjFlYmRkZGRhMzA3NmI0NGFmZGM=",
      "date": 1559260800000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDRkN2Q3ZDhkNzVkY2I2ZjI4ZTkzNmI1MzNjYjNhZGY=",
      "date": 1560297600000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso de Revista (RECURSO DE REVISTA NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTIwN2MyM2U4YjZjZWYyZWE5YzljOWI5MTYzNDdlZDg=",
      "date": 1570665600000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. em 09/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzRkNjdkZjg3OTQxOGUxOGQ4NmUyZjc4YzhhMzFjMDU=",
      "date": 1560384000000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDIMAR ALVES DA COSTA em 12/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWYzZTUxZTlmZWRlNTVhYTYxYjkzYzY3MDA3ZWJjYmM=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDIzOGJiZTc4ZDNkNmU4NDc4OWRkNGE4NDMyYWEyZjM=",
      "date": 1561420800000,
      "text": "Decorrido o prazo de UNI\u00c3O FEDERAL (PGF) em 24/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2YyZjcxODkyMDE2ZmM5YTc1MTAwM2FjODIxMzBiZTc=",
      "date": 1525996800000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGNhMjIxNTFiOTI5ZDAxYjE2MWIyNDE0Yzg1NDE2YWI=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Proferida decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzZjN2Y3ZmRlYjNlZDZmMTI2NTJkNjZjOTVjZWU5M2Q=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDcxYWQzZGY3Y2NjNzc4YzhlYWYyOTA4YjAxYjMyYzI=",
      "date": 1567468800000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a M\u00e1rcio Fl\u00e1vio Salem Vidigal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2VkNzRjZGY1M2NmNDE2ZjljODI1NjZmOGNkYjI1YjQ=",
      "date": 1575504000000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es (Contrarraz\u00f5es)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjlmNzQ4YTdjNjJhZDAzOWNkYWUzMTE4YzAwYzQ3N2M=",
      "date": 1548288000000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjExZThkNzhiNzU0NWFiYmNlMWRiYmQ4YzU3Yjg5NDM=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o (relatar) a Antonio Carlos Rodrigues Filho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDRiMjdiYzMwYTdhYTMwOTc3ZmYxYzEzZTkyYzI0ZGM=",
      "date": 1574640000000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Instrumento em Recurso de Revista de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzhkZTE2YmE5MmVmMzcxZGNjZTBmMjk0ZTA0YWIxMDQ=",
      "date": 1549324800000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjA3YTUyNThhYzNhMTMxZWU0MDY4ZDMxMTgxMDRkZDM=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Conhecido o recurso de EDIMAR ALVES DA COSTA - CPF: 837.416.236-87 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODZjMjZiZTg4YjNiMTE4Y2Q5MGEwOTA0NjU5NjBmYjQ=",
      "date": 1555286400000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGU3MWZmOTRmMTZmNWM5MTVkMmUxZWIwYTRkM2ZjY2Y=",
      "date": 1558310400000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzM2Y2M2ODA0ZGE2NmFhNGQxYjc2OTc3NjU3NzMwZDQ=",
      "date": 1530576000000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2U2ZmYyNmQ4ZjM4ZmYyMTJiYWE3NjRhZmRlODZiMzI=",
      "date": 1574726400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 27/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjA0N2RhNGQ4N2UzYzJiNTY5ZWExNjQ2YzlkNDA4MzY=",
      "date": 1558310400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTA2NjVlNjE3ODIxNjY1N2FhNGRlYThiNWE5MzYwNmI=",
      "date": 1575849600000,
      "text": "Remetidos os autos para Tribunal Superior do Trabalho para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmYzZmQyZjFkNDBlYThjNjc1NDQ1ZjU4OWEwODIwOTY=",
      "date": 1557878400000,
      "text": "Decorrido o prazo de UNI\u00c3O FEDERAL (PGF) em 14/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjQwNTY0YjQ5MWVmOTU4OWQ3MjM1OTZlMDQ4ZDJhYzM=",
      "date": 1549497600000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODJhYTgzODIwNTFjM2JlMzBlOWZkYTA3NjQxNzk3MTU=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Conhecido o recurso de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2NjODgzNmQ0MmViODQzMzVmOTE4MTU0NjQ0NjI2ZDQ=",
      "date": 1550707200000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGM2N2Q0M2E5ZTNmN2QwZjY0ZTZiYTU3NjQzM2ViYjA=",
      "date": 1530144000000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDAwZmY2MjkzNTUwZjczMjdlNjljZDAyZmZiYjBlZTk=",
      "date": 1574726400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjVmN2M0ZGZjZTM5NmJmNzk3YWY3YTRhMTk4ZGIwNDU=",
      "date": 1574640000000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWI4MjNjOTIwYjQwNzc1OGYwNzc4ODVmNTNjZDI0NDI=",
      "date": 1575849600000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. em 09/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTVmZDI1MTUzMjM0ODI4Yzc0ZjUyODY1MTNmMWNhZGM=",
      "date": 1552521600000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTNhZGVkNDViYTc3MmZiMGU3NmU0ZjZkZGVlNDkwYjA=",
      "date": 1570665600000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDIMAR ALVES DA COSTA em 09/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2U1ZGUzY2VkZmQ1NGQ1NTBjOWQ1ZGI0ZDk4OGZjZWE=",
      "date": 1559260800000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 31/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTMwNWE5ZmFmOGEzZjg0NjlhZTE5MTBlZGI4Y2Q4OGQ=",
      "date": 1575849600000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDIMAR ALVES DA COSTA em 09/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWFlNGFhYWYzNTkwZWRjNWFjOWY2MjhkZWVlMmE3YTU=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzc1M2U4ODMyOGU5MGUyMzMwOGZiM2E2NDBmM2NjY2E=",
      "date": 1527465600000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2E0Nzg3OGE3NWZkYjRmZjZhZDAwOWU2MGZjYzk0OGE=",
      "date": 1541548800000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzEzNTg2MWU4ZWQyMDliZjRlNTAyMTM5ZjUwYTc1YzA=",
      "date": 1560384000000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. em 12/06/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGM1OWI0OGZmYWU4ZmU3ZDVhNjA2NTg3YmU0Y2U0NDk=",
      "date": 1569542400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 27/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjQxNzBmNjc5ZDkyYTM1ZDg4OTVkNGRmYWEwMzZiNjM=",
      "date": 1552521600000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Ana Maria Amorim Rebou\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWIyNmJhODJmOGRlYWY0Y2Y0ZmM3MzdiY2RiNWM0M2U=",
      "date": 1557878400000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Ana Maria Amorim Rebou\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2Y0ZTQ1YTNlZGVhMTU4OWFjYTNhMzJhNTg3NGVmNzE=",
      "date": 1524009600000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdmN2RhZWU5NTQwYTJiMmFiZWUxZmMyMWIzMTdmMmM=",
      "date": 1569542400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTBhMmJhMGEzN2Y0M2NmYTVhMWQ2NjM4MjZlZDg5ZWM=",
      "date": 1569456000000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ2NjY5ZDdiY2VjMzBkN2Y2ZTE0NTIxNDBiNmJhM2M=",
      "date": 1568332800000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODRiNWNhNTBmYmNjNWVjNzkyZDFiZGVkZmVhZDQxN2U=",
      "date": 1570492800000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento em Recurso de Revista (AIRR _ NEXA x EDIMAR ALVES DA COSTA 10382.45.2018)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDUzMTFiZThkNjAyNDk0MDJmNDJlYTc0YTg1MTE3MmU=",
      "date": 1528761600000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Zjk5ZDdkZmNlN2MxYWNlNmEyZTRhZGUzNjc4NjMxNjg=",
      "date": 1558396800000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 21/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjZkZGJmZjgwZmVkNzc5MzA1MjM1MjgxNTNlNjI2MmE=",
      "date": 1569542400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Peti\u00e7\u00e3o Execu\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria )",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTE1NWYxYmUyMGIyYzgzMTEyODQ1ZDNhMDg0ODAzMjY=",
      "date": 1548028800000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmI0Mzk1MmUwMjk2OTU1YTRkZDA2ZDNjNDg5MTljMDE=",
      "date": 1559174400000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2FhOGFjMTM2MTZkNmU0OWM3M2Q4OTIxY2U3YjE0NjI=",
      "date": 1524614400000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTY5NTlmNzM5NWZlZWM3ODE4YmZlZDRlY2RhOWFmNmE=",
      "date": 1555372800000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGFhOTQ0YTg5NDVjNGQ0MjM2MWQ3YTBlZTdkZDk3MWU=",
      "date": 1558310400000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (29/05/2019, 08:32:00, PLEN\u00c1RIO 1 - 08:32h)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}