{
  "lawsuit": {
    "id": "MzcwOTI4MjMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDA4NDkzMjAxNzUwMzAxNTEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 45,
    "number": "0010084-93.2017.5.03.0151",
    "value": 40000.0,
    "subject": "Horas in Itinere",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "A. A. L.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Marcio da Silva Machado",
            "cpf": "049.596.356-90",
            "lawyerId": "NmU2MjFkYTYtYXV0b21hdGljOjAtNDM5Nzc1ODgyZDNjYjhlLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Renato Silva Terra",
            "cpf": "047.492.876-44",
            "lawyerId": "ZjUwNzdkYzgtYXV0b21hdGljOjAtM2RlMDY5MzdjZjc1ZGM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Luanna Vieira de Lima Costa",
            "cpf": "030.452.826-95",
            "lawyerId": "N2QzNTQ1MTAtYXV0b21hdGljOjAtMzA0MTIyMjNjNzdlMGFlLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1520540448000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas In Itinere",
                "code": 1661
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1661"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Gabinete da Presid\u00eancia",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTVm",
      "date": 1555472165000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 16/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTdj",
      "date": 1534217739000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 14/08/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTc3",
      "date": 1535167288000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTc0",
      "date": 1536289325000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 06/09/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTdl",
      "date": 1534162416000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (23/08/2018, 14:00:00, Rel: Des. Paulo Roberto de Castro)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTYw",
      "date": 1555472165000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADILSON ALVES DE LIMA em 16/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTg1",
      "date": 1516627188000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTY2",
      "date": 1554238224000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTgy",
      "date": 1520541462000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Mauro Cesar Silva",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTYz",
      "date": 1554351853000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 04/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTgw",
      "date": 1522866900000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Paulo Roberto de Castro",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTdh",
      "date": 1535124666000,
      "text": "Conhecido o recurso de ADILSON ALVES DE LIMA - CPF: 648.348.596-49 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTYx",
      "date": 1555472164000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADILSON ALVES DE LIMA em 16/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTZl",
      "date": 1551326945000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 28/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTZk",
      "date": 1552681327000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento em Recurso de Revista (AGRAVO DE INSTRUMENTO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMThj",
      "date": 1487702282000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTg4",
      "date": 1495048342000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTgx",
      "date": 1522866870000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTY0",
      "date": 1554351853000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTcw",
      "date": 1550600086000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTZi",
      "date": 1552705650000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADILSON ALVES DE LIMA em 15/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTcz",
      "date": 1536290303000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADILSON ALVES DE LIMA em 06/09/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTZj",
      "date": 1552705649000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 15/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTcx",
      "date": 1550600084000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTc2",
      "date": 1535167288000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 27/08/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTY1",
      "date": 1554238225000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Instrumento em Recurso de Revista de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTdk",
      "date": 1534162436000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTg0",
      "date": 1520531426000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTcy",
      "date": 1550170987000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a M\u00e1rcio Fl\u00e1vio Salem Vidigal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTc5",
      "date": 1535124667000,
      "text": "Conhecido o recurso de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMThi",
      "date": 1490644555000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTc1",
      "date": 1536259903000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTg3",
      "date": 1497883695000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTYy",
      "date": 1555472164000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 16/04/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTgz",
      "date": 1520540449000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTZh",
      "date": 1552705650000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADILSON ALVES DE LIMA em 15/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTdi",
      "date": 1535123373000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTdm",
      "date": 1533761345000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTVl",
      "date": 1555947361000,
      "text": "Remetidos os autos para Tribunal Superior do Trabalho para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTg2",
      "date": 1502803546000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTZm",
      "date": 1551326944000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTY3",
      "date": 1554210156000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o do Agravo de Instrumento em Recurso de Revista a M\u00e1rcio Fl\u00e1vio Salem Vidigal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTg5",
      "date": 1493898554000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTc4",
      "date": 1535124668000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 1200,00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNjZlNTc5Y2M1OGQyNDYyYzdkMTY5",
      "date": 1552705734000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 15/03/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}