{
  "lawsuit": {
    "id": "MzlkNGY5ODAtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTM4MDY1MjAxNDUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 40,
    "number": "0011380-65.2014.5.03.0084",
    "value": 169811.97,
    "subject": "Hora Extra - Integra\u00e7\u00e3o, Acordo Individual e/ou Coletivo de Trabalho",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "V. J. M.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dalila Rocha Santos",
            "cpf": "079.022.846-70",
            "lawyerId": "NzQ2MDIzMjgtYXV0b21hdGljOjAtMmU4ZTE4YWZhODQyY2E4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Divino Vilela Junior",
            "cpf": "028.280.606-75",
            "lawyerId": "NmE5MjY5NWItYXV0b21hdGljOjAtOGNkZTM4MTU1MWI0OGFjLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Flavia Caroline Cunha Moises Guirra",
            "cpf": "087.390.326-98",
            "lawyerId": "YTc4MGJlODEtYXV0b21hdGljOjAtMGE2ZWM4NmIwZGFlYzdjLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1423487656000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Hora Extra",
                "code": 6065
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias",
                "code": 6048
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contribui\u00e7\u00f5es",
                "code": 6031
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
                "code": 14
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
            "last_id": 14
          }
        ],
        "id": "6065"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Gabinete da Presid\u00eancia",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDk2",
      "date": 1432312488000,
      "text": "Minutar Despacho AR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGFk",
      "date": 1425332989000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (10/03/2015, 13:40:00, Plen\u00e1rio 2, 8o. andar, Av. Get\u00falio Vargas, 225)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDli",
      "date": 1431574615000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVINO VILELA JUNIOR em 13/05/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGIx",
      "date": 1422310145000,
      "text": "Minutar decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDk4",
      "date": 1431574625000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 13/05/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDk1",
      "date": 1432312489000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Instrumento em Recurso de Revista de VALDIR JOSE MEMLAK - CPF: 528.146.880-49 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGI1",
      "date": 1413905330000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDkx",
      "date": 1433559710000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALDIR JOSE MEMLAK em 05/06/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDlk",
      "date": 1431574608000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALDIR JOSE MEMLAK em 13/05/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDhm",
      "date": 1442429784000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGIy",
      "date": 1416914623000,
      "text": "Minutar senten\u00e7a - ED",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDll",
      "date": 1430796571000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 05/05/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGEy",
      "date": 1430331377000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a Jos\u00e9 Murilo de Morais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGE2",
      "date": 1426216468000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o DEJT no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDk0",
      "date": 1432696038000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGE3",
      "date": 1426169047000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o DEJT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDkz",
      "date": 1432696039000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 27/05/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGFl",
      "date": 1424728925000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDlm",
      "date": 1430796570000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDlh",
      "date": 1431574619000,
      "text": "Decorrido o prazo de FLAVIA CAROLINE CUNHA MOISES GUIRRA em 13/05/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGEx",
      "date": 1430332948000,
      "text": "Minutar Decis\u00e3o de Admissibilidade",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDlj",
      "date": 1431574612000,
      "text": "Decorrido o prazo de DALILA ROCHA SANTOS em 13/05/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDkw",
      "date": 1433793802000,
      "text": "Remetidos os autos para Tribunal Superior do Trabalho para julgar Agravo de Instrumento em Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGI0",
      "date": 1415195774000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGEw",
      "date": 1430332948000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de VALDIR JOSE MEMLAK - CPF: 528.146.880-49",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGE1",
      "date": 1426216469000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o DEJT em 13/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGEz",
      "date": 1427166515000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 23/03/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGFm",
      "date": 1423499636000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGIz",
      "date": 1415890254000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGFh",
      "date": 1426011489000,
      "text": "Conhecido o recurso de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 e provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGE4",
      "date": 1426110865000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDky",
      "date": 1433559710000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 05/06/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGFi",
      "date": 1425439540000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 04/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGE5",
      "date": 1426011489000,
      "text": "Conhecido o recurso de VALDIR JOSE MEMLAK - CPF: 528.146.880-49 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGE0",
      "date": 1427166514000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALDIR JOSE MEMLAK em 23/03/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDk5",
      "date": 1431574622000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 13/05/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGFj",
      "date": 1425332991000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGIw",
      "date": 1423487656000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NDk3",
      "date": 1432302950000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a Jos\u00e9 Murilo de Morais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmZWI0NGY2MDEyYWQ3MTdmMjc5NGI2",
      "date": 1411390539000,
      "text": "Minutar despacho",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}