{
  "lawsuit": {
    "id": "NTUyZGQ5OWUtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDM4NTE4MjAxNTUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 34,
    "number": "0010385-18.2015.5.03.0084",
    "value": 47826.97,
    "subject": "Adicional de Horas Extras",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "H. M. S.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Divino Vilela Junior",
            "cpf": "028.280.606-75",
            "lawyerId": "NmE5MjY5NWItYXV0b21hdGljOjAtOGNkZTM4MTU1MWI0OGFjLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Flavia Caroline Cunha Moises Guirra",
            "cpf": "087.390.326-98",
            "lawyerId": "YTc4MGJlODEtYXV0b21hdGljOjAtMGE2ZWM4NmIwZGFlYzdjLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Dalila Rocha Santos",
            "cpf": "079.022.846-70",
            "lawyerId": "NzQ2MDIzMjgtYXV0b21hdGljOjAtMmU4ZTE4YWZhODQyY2E4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1445283956000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "10303"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Gabinete da Presid\u00eancia",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTc2",
      "date": 1473436414000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTk1",
      "date": 1442930796000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTc1",
      "date": 1473709350000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTkx",
      "date": 1445869113000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Jos\u00e9 Marlon de Freitas",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTc4",
      "date": 1462849631000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 09/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTkz",
      "date": 1444828321000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTgw",
      "date": 1462244747000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTg0",
      "date": 1457751846000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTg1",
      "date": 1457445674000,
      "text": "Minutar Decis\u00e3o de Admissibilidade",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTk3",
      "date": 1433941102000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTdj",
      "date": 1462849630000,
      "text": "Decorrido o prazo de DALILA ROCHA SANTOS em 09/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTdi",
      "date": 1462849630000,
      "text": "Decorrido o prazo de FLAVIA CAROLINE CUNHA MOISES GUIRRA em 09/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTdk",
      "date": 1462849630000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 09/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTgy",
      "date": 1458874832000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 22/03/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTgz",
      "date": 1457751846000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 14/03/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTgx",
      "date": 1458874833000,
      "text": "Decorrido o prazo de HUENDEL MARTINS DA SILVA em 22/03/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNThk",
      "date": 1447209292000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 11/11/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTkw",
      "date": 1446927240000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTky",
      "date": 1445283956000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNThl",
      "date": 1447174559000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNThj",
      "date": 1447953835000,
      "text": "Conhecido o recurso de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTk2",
      "date": 1442357996000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTk0",
      "date": 1443813412000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTc5",
      "date": 1462849631000,
      "text": "Decorrido o prazo de HUENDEL MARTINS DA SILVA em 09/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTdh",
      "date": 1462849631000,
      "text": "Decorrido o prazo de DIVINO VILELA JUNIOR em 09/05/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTg4",
      "date": 1449540159000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 07/12/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTc3",
      "date": 1463578951000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTg2",
      "date": 1456841919000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a Ricardo Ant\u00f4nio Mohallem",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTg3",
      "date": 1449540160000,
      "text": "Decorrido o prazo de HUENDEL MARTINS DA SILVA em 07/12/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNThi",
      "date": 1448398378000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNThh",
      "date": 1448592312000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTg5",
      "date": 1448592314000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 27/11/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNTdl",
      "date": 1462244748000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/05/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyMTUyOTQwNDA2NGIzYjQ5OTIyNThm",
      "date": 1447174549000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (18/11/2015, 10:00:00, Plen\u00e1rio 1 - 10\u00baandar - Av.Get\u00falio Vargas)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}