{
  "lawsuit": {
    "id": "NjRiYWZiNGItYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDQ1ODAyMjAxNjUwMzAxMDEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 21,
    "number": "0010458-02.2016.5.03.0101",
    "value": 35000.0,
    "subject": "Dispensa Discriminat\u00f3ria, Abono Pecuni\u00e1rio, Adicional Noturno, Adicional de Horas Extras, Anota\u00e7\u00e3o / Baixa / Retifica\u00e7\u00e3o, Dep\u00f3sito / Diferen\u00e7a de Recolhimento, D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio, D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio Proporcional, F\u00e9rias Proporcionais, Horas Extras, Indeniza\u00e7\u00e3o / Dobra / Ter\u00e7o Constitucional, Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o, Multa de 40% do FGTS, Sal\u00e1rio Vencido / Retido",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "2\u00aa Vara do Trabalho de Passos",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "R. A. D.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECORRENTE",
          "normalized": "Recorrente"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Daniel Jovino da Silva",
            "cpf": "668.046.716-00",
            "lawyerId": "ZmMzYjJmN2UtYXV0b21hdGljOjAtMmVhNjAyOTcyOTE3YTk4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1467117725000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Gabinete de Desembargador n. 11",
    "nature": {
      "raw": "RORSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjUz",
      "date": 1468594186000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjRl",
      "date": 1469674862000,
      "text": "Decorrido o prazo de DANIEL JOVINO DA SILVA em 27/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjU3",
      "date": 1467806989000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjU0",
      "date": 1468505603000,
      "text": "Conhecido o recurso de RUBENS ALVARENGA DAVID - CPF: 034.608.396-60 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjUy",
      "date": 1468897805000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjVj",
      "date": 1467069999000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjYy",
      "date": 1460482114000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjVm",
      "date": 1462553377000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjRj",
      "date": 1470054484000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjU5",
      "date": 1467716771000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjRk",
      "date": 1469674998000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 27/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjYw",
      "date": 1461616473000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjRm",
      "date": 1469674861000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 27/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjVk",
      "date": 1464703098000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjUx",
      "date": 1468897805000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 19/07/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjUw",
      "date": 1469674861000,
      "text": "Decorrido o prazo de RUBENS ALVARENGA DAVID em 27/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjU2",
      "date": 1467860728000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 07/07/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjU4",
      "date": 1467806987000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (13/07/2016, 13:30:00, Plen\u00e1rio 1 - JC Danilo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjVl",
      "date": 1463451617000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjVi",
      "date": 1467117725000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxZDIwYTQ3NDExOTRlYWQzNGI1YjVh",
      "date": 1467216576000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a Danilo Siqueira de Castro Faria",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}