{
  "lawsuit": {
    "id": "OTRiY2QzNDAtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMTExMzU0MjAxODUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 31,
    "number": "0011113-54.2018.5.03.0084",
    "value": 10510.0,
    "subject": "Adicional de Hora Extra",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "W. V. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Carlitos Cordeiro Ferreira",
            "cpf": "335.217.439-34",
            "lawyerId": "OTA0Yzc0ODAtYXV0b21hdGljOjAtYzY1NTNlNmIyOTE3M2NiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Luanna Vieira de Lima Costa",
            "cpf": "030.452.826-95",
            "lawyerId": "N2QzNTQ1MTAtYXV0b21hdGljOjAtMzA0MTIyMjNjNzdlMGFlLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1544102958000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional de Hora Extra",
                "code": 2141
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2141"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATSum",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQ5",
      "date": 1550254332000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmUy",
      "date": 1548099747000,
      "text": "Audi\u00eancia una (rito sumar\u00edssimo) realizada (21/01/2019 16:10 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmNm",
      "date": 1550913494000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQ0",
      "date": 1550573251000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmNh",
      "date": 1551273763000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQz",
      "date": 1550644102000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQy",
      "date": 1550644103000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmNk",
      "date": 1551104113000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmU0",
      "date": 1547815014000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQ1",
      "date": 1550492742000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQ4",
      "date": 1550283473000,
      "text": "Decorrido o prazo de WANDERLEI VITORINO DE SOUSA em 15/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmU2",
      "date": 1544459314000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmRj",
      "date": 1549367835000,
      "text": "N\u00e3o concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a WANDERLEI VITORINO DE SOUSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmU3",
      "date": 1544102961000,
      "text": "Audi\u00eancia una (rito sumar\u00edssimo) designada (21/01/2019 16:10 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmU1",
      "date": 1544789043000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmRk",
      "date": 1549367834000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO SUMAR\u00cdSSIMO (1125) / \n ) de WANDERLEI VITORINO DE SOUSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmRl",
      "date": 1549367831000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQw",
      "date": 1550855293000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmUw",
      "date": 1548099923000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmU4",
      "date": 1544102958000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQx",
      "date": 1550770927000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es (contrarraz\u00f5es RO. autor)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmNl",
      "date": 1550913496000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmRi",
      "date": 1549367835000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 120.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmRh",
      "date": 1550251201000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio (RECURSO ORDIN\u00c1RIO NEXA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmNi",
      "date": 1551164387000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 26/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmRm",
      "date": 1548704160000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento com Reserva de Poderes",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQ3",
      "date": 1550288850000,
      "text": "Decorrido o prazo de NEXA RECURSOS MINERAIS S.A.                                                                                                                            em 15/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmUz",
      "date": 1547815193000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmNj",
      "date": 1551164387000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmQ2",
      "date": 1550492740000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwMzA3OWNiZWI5NDk0M2VjYTM3ZmUx",
      "date": 1548099749000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}