{
  "lawsuit": {
    "id": "YjkwMmUxMzEtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDcwODUwMjAxNDUwMzAxNTEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 91,
    "number": "0010708-50.2014.5.03.0151",
    "value": 40000.0,
    "subject": "Acidente de Trabalho",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "A. P. M.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Claudia Junia de Alvarenga Ribeiro",
            "cpf": "520.708.831-91",
            "lawyerId": "M2I1MmRjMjMtYXV0b21hdGljOjAtN2E2MDEzODM2MWUyNDQwLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "V. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1398277531000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 10571
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Prescri\u00e7\u00e3o",
                "code": 10568
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "10571"
      },
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 2569
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7ao por Dano Moral",
                "code": 1855
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2569"
      },
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Acidente de Trabalho",
                "code": 8809
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material",
                "code": 8808
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "8809"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGFm",
      "date": 1520260404000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGY5",
      "date": 1410319992000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 09/09/2014 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGVi",
      "date": 1458615456000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 600.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGY3",
      "date": 1422472087000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGFj",
      "date": 1520444392000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MTA0",
      "date": 1398277531000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGRj",
      "date": 1461326192000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a LUCIANO JOSE DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGYy",
      "date": 1444076475000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (05/10/2015 16:30 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGJi",
      "date": 1511403627000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 22/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGI3",
      "date": 1512116989000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQ2",
      "date": 1465400542000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGZj",
      "date": 1409801555000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGIw",
      "date": 1518846968000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADAO PINTO DE MELO em 05/02/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGUw",
      "date": 1459914773000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGIz",
      "date": 1513620736000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGRl",
      "date": 1460518215000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 13/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGZi",
      "date": 1409801555000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 04/09/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGZh",
      "date": 1410319985000,
      "text": "Decorrido o prazo de RONALDO LUIS DE ALMEIDA em 09/09/2014 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQ0",
      "date": 1486672143000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGM4",
      "date": 1508776851000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGJm",
      "date": 1510679570000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQz",
      "date": 1505500039000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGJj",
      "date": 1511063728000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 17/11/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQ5",
      "date": 1461409619000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de VOTORANTIM METAIS S.A. - CNPJ: 18.499.616/0001-14 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGNl",
      "date": 1506548894000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGU5",
      "date": 1458877549000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 28/03/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQy",
      "date": 1506535913000,
      "text": "Transitado em julgado em 11/09/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGZk",
      "date": 1407045563000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 04/08/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGI4",
      "date": 1511962384000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MTAx",
      "date": 1405519729000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (16/07/2014 09:40 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGYz",
      "date": 1440094921000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGYw",
      "date": 1444076475000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGRh",
      "date": 1461409619000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGY0",
      "date": 1440094921000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (20/08/2015 14:00 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGVj",
      "date": 1458615456000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ADAO PINTO DE MELO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MTAw",
      "date": 1405519729000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGE5",
      "date": 1520529385000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGM5",
      "date": 1508768453000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGFk",
      "date": 1520317739000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 06/03/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGNj",
      "date": 1507261876000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/10/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGM2",
      "date": 1508792616000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGUy",
      "date": 1459911912000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADAO PINTO DE MELO em 05/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGZl",
      "date": 1407045561000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGU1",
      "date": 1459481228000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MTAz",
      "date": 1398277534000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (16/07/2014 09:40 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGFi",
      "date": 1520515934000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGY4",
      "date": 1422472087000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (28/01/2015 14:00 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGZm",
      "date": 1405522252000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (28/01/2015 14:00 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGRi",
      "date": 1461381438000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 22/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MTAy",
      "date": 1398341845000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGE3",
      "date": 1523379825000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQ1",
      "date": 1473170218000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGMw",
      "date": 1510155014000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGU2",
      "date": 1459398218000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGY1",
      "date": 1440092390000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (05/10/2015 16:30 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGVk",
      "date": 1458615456000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de ADAO PINTO DE MELO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGY2",
      "date": 1422534680000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (20/08/2015 14:00 - Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGI1",
      "date": 1513053525000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 11/12/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGVm",
      "date": 1444307246000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGMx",
      "date": 1510021370000,
      "text": "Decorrido o prazo de ADAO PINTO DE MELO em 06/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGU3",
      "date": 1459398217000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQ3",
      "date": 1461764509000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGU4",
      "date": 1459341852000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQ4",
      "date": 1461409619000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Adesivo de ADAO PINTO DE MELO - CPF: 490.589.166-34 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGVh",
      "date": 1458877549000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGUz",
      "date": 1459911911000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 05/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGRk",
      "date": 1460689927000,
      "text": "Decorrido o prazo de CLAUDIA JUNIA DE ALVARENGA RIBEIRO em 14/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGU0",
      "date": 1459481228000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 01/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGUx",
      "date": 1459914773000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGNm",
      "date": 1506548894000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGJl",
      "date": 1510679570000,
      "text": "Proferida decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGVl",
      "date": 1458615454000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGI2",
      "date": 1512116989000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 01/12/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGFl",
      "date": 1520317739000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGFh",
      "date": 1520529384000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGNi",
      "date": 1508379730000,
      "text": "Decorrido o prazo de CLAUDIA JUNIA DE ALVARENGA RIBEIRO em 18/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGMy",
      "date": 1510021368000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 06/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQw",
      "date": 1506535987000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a LUCIANO JOSE DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGM0",
      "date": 1508899663000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGRm",
      "date": 1460518215000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGM3",
      "date": 1508776869000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a LUCIANO JOSE DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGM1",
      "date": 1508792617000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGMz",
      "date": 1508899663000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 25/10/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGI5",
      "date": 1511962384000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGJh",
      "date": 1511535437000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a ADRIANA FARNESI E SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGNk",
      "date": 1507261876000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGJk",
      "date": 1511063728000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGIy",
      "date": 1515599358000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGIx",
      "date": 1515599358000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGNh",
      "date": 1508379731000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 18/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxMTFmY2IwNDA2NGIzYjQ5Njg5MGQx",
      "date": 1506535925000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o por c\u00e1lculos",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}