{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTFkMmU2ZmMtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDkxMTk0MjAxNjUwMzAxMDEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 45,
    "number": "0010911-94.2016.5.03.0101",
    "value": 42000.0,
    "subject": "Tomador de Servi\u00e7os / Terceiriza\u00e7\u00e3o, Adicional de Horas Extras, Adicional de Insalubridade, Anota\u00e7\u00e3o / Baixa / Retifica\u00e7\u00e3o, Aviso Pr\u00e9vio, Contratuais, Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias, D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio Proporcional, FGTS, F\u00e9rias Proporcionais, Gratifica\u00e7\u00e3o de F\u00e9rias, Honor\u00e1rios na Justi\u00e7a do Trabalho, Horas Extras, Horas in Itinere, Indeniza\u00e7\u00e3o / Dobra / Ter\u00e7o Constitucional, Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o, Multa de 40% do FGTS, Multa do Artigo 467 da CLT, Multa do Artigo 477 da CLT, Reflexos, Saldo de Sal\u00e1rio",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "2\u00aa Vara do Trabalho de Passos",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "S. M. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Wallace Rabelo Domingos",
            "cpf": "100.305.026-32",
            "lawyerId": "MDdlYTFmYjAtYXV0b21hdGljOjAtMGE0YTY2Mzc1ZTdjODZlLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "V. V.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Caio Marcelo Assad Medeiros",
            "cpf": "908.738.906-04",
            "lawyerId": "NTM0YTA0NTAtYXV0b21hdGljOjAtOTMzOWQ1OGZmNDI4YTMxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1467397386000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas In Itinere",
                "code": 1661
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa de 40% do FGTS",
                "code": 1998
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Levantamento / Libera\u00e7\u00e3o",
                "code": 2037
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "FGTS mas em outro ramo na \u00e1rvore da justi\u00e7a do trabalho",
                "code": 2029
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Gratifica\u00e7\u00e3o",
                "code": 2055
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 467 da CLT",
                "code": 2210
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Indeniza\u00e7\u00e3o",
                "code": 2479
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Seguro Desemprego",
                "code": 2478
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "AVISO PR\u00c9VIO",
                "code": 2641
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 2,
                "text": "F\u00e9rias",
                "code": 2662
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Tomador de Servi\u00e7os / Terceiriza\u00e7\u00e3o",
                "code": 2704
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Solid\u00e1ria / Subsidi\u00e1ria",
                "code": 1937
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Anota\u00e7\u00e3o / Baixa / Retifica\u00e7\u00e3o",
                "code": 5352
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "CTPS",
                "code": 1844
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Contribui\u00e7\u00f5es Previdenci\u00e1rias",
                "code": 6048
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contribui\u00e7\u00f5es",
                "code": 6031
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
                "code": 14
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO TRIBUT\u00c1RIO",
            "last_id": 14
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio Proporcional",
                "code": 8820
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "F\u00e9rias Proporcionais",
                "code": 8821
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Saldo de Sal\u00e1rio",
                "code": 8823
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Insalubridade",
                "code": 10291
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "FGTS",
                "code": 10570
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Prescri\u00e7\u00e3o",
                "code": 10568
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1661-1998-2037-2055-2086-2210-2212-2479-2641-2662-2704-5352-6048-8820-8821-8823-10291-10303-10570"
      }
    ],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "2\u00aa Vara do Trabalho de Passos",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDkw",
      "date": 1471362538000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDg1",
      "date": 1472528268000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 29/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDll",
      "date": 1468505541000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (14/07/2016 09:00 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGEz",
      "date": 1467632770000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGE1",
      "date": 1467397388000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (14/07/2016 09:00 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGE0",
      "date": 1467632769000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDdk",
      "date": 1475593825000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 170.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDhl",
      "date": 1471404423000,
      "text": "Decorrido o prazo de CAIO MARCELO ASSAD MEDEIROS em 16/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDg0",
      "date": 1472528268000,
      "text": "Decorrido o prazo de VULCAMEC VULCANIZACOES LTDA - ME em 29/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDdh",
      "date": 1503324607000,
      "text": "Desarquivados os autos para prosseguir na fase de cogni\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDhh",
      "date": 1471522938000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDhk",
      "date": 1471404440000,
      "text": "Decorrido o prazo de FL\u00c1VIO BELLINI DE OLIVEIRA SALLES em 16/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDhm",
      "date": 1471362539000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDk1",
      "date": 1470657309000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDhi",
      "date": 1471522353000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARIA RAIMUNDA MORAES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDk5",
      "date": 1469712420000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDlk",
      "date": 1468505542000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDlh",
      "date": 1469712420000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (28/07/2016 08:40 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDk4",
      "date": 1469805529000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGE2",
      "date": 1467397387000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDli",
      "date": 1469707958000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (04/10/2016 11:00 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDhj",
      "date": 1471404441000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 16/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDc3",
      "date": 1503324725000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDlj",
      "date": 1468510214000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDgz",
      "date": 1472528268000,
      "text": "Decorrido o prazo de SILVIO MESSIAS DA SILVA em 29/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDk0",
      "date": 1470660147000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDk3",
      "date": 1470514592000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a VICTOR LUIZ BERTO SALOME DUTRA DA SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDlm",
      "date": 1468499057000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial redesignada (28/07/2016 08:40 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDgx",
      "date": 1473736528000,
      "text": "Decorrido o prazo de LERIS FERNANDO GARCIA em 12/09/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDg3",
      "date": 1471578268000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 19/08/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGEw",
      "date": 1467658443000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGEy",
      "date": 1467632770000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDgw",
      "date": 1475593825000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (04/10/2016 11:00 - 2\u00aa Vara do Trabalho de Passos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDdj",
      "date": 1475593825000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDdm",
      "date": 1475593825000,
      "text": "Homologada a transa\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDky",
      "date": 1470719270000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 09/08/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNGEx",
      "date": 1467632771000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDdi",
      "date": 1496321868000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDg2",
      "date": 1472527321000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS S.A. em 29/08/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDdl",
      "date": 1475593825000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a SILVIO MESSIAS DA SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDkx",
      "date": 1471358968000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARIA RAIMUNDA MORAES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDg5",
      "date": 1471522938000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDkz",
      "date": 1470719270000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDg4",
      "date": 1471578268000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYwNzk4ZmViYzlkZjY2YmNjYzRmNDk2",
      "date": 1470657309000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}