{
  "lawsuit": {
    "id": "ZWI5N2Q3ZGYtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMjAwMDc3MjAxNDUwMzAwODQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 103,
    "number": "0012000-77.2014.5.03.0084",
    "value": 40000.0,
    "subject": "Equipara\u00e7\u00e3o Salarial",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "I. D. C.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jose Antonio Teixeira",
            "cpf": "841.362.516-53",
            "lawyerId": "YWJkY2FiNTEtYXV0b21hdGljOjAtYThkYTdkYTkyNTFlYTM0LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "N. R. M. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Leila Azevedo Sette",
            "cpf": "161.958.766-15",
            "lawyerId": "YTFiOWVmYjUtYXV0b21hdGljOjAtNzU5OTgzNTM4MmY2MWM2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1414875311000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT3",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Paracatu",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTk2",
      "date": 1487878036000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZThh",
      "date": 1493267306000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWE5",
      "date": 1473824992000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 14/09/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWM2",
      "date": 1427111131000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTdi",
      "date": 1498673130000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTk3",
      "date": 1487187448000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZThk",
      "date": 1489718406000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWE2",
      "date": 1475194125000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWUy",
      "date": 1414875312000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWI5",
      "date": 1458311749000,
      "text": "Minutar Despacho AR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWFl",
      "date": 1473709153000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWI0",
      "date": 1471959303000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWRj",
      "date": 1417029924000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTll",
      "date": 1479485334000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTc5",
      "date": 1498704072000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWRh",
      "date": 1417443164000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWFh",
      "date": 1473824992000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWEy",
      "date": 1475805938000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWMy",
      "date": 1427223583000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Adesivo de IRINEU DIAS DA CUNHA - CPF: 025.812.856-99 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWFk",
      "date": 1473720478000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTdm",
      "date": 1496543874000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWE4",
      "date": 1474082720000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 16/09/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTgy",
      "date": 1495513171000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 23/05/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWNh",
      "date": 1426131155000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOSE ANTONIO TEIXEIRA em 11/03/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTk1",
      "date": 1487881284000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWFm",
      "date": 1473133287000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 05/09/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTkw",
      "date": 1489462619000,
      "text": "Decorrido o prazo de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. em 13/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTc0",
      "date": 1515515302000,
      "text": "Desarquivados os autos para prosseguir na fase de execu\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWJh",
      "date": 1449069777000,
      "text": "Minutar Decis\u00e3o de Admissibilidade",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWE0",
      "date": 1475781396000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQ4",
      "date": 1419300621000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 19/01/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWIz",
      "date": 1471960805000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWIw",
      "date": 1472010606000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 24/08/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTg0",
      "date": 1495513171000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZThj",
      "date": 1490618298000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTg3",
      "date": 1495126398000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWNk",
      "date": 1424385870000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 700.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQy",
      "date": 1423159577000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQ2",
      "date": 1422440300000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOSE ANTONIO TEIXEIRA em 26/01/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTgw",
      "date": 1496426209000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWJm",
      "date": 1428327362000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWRk",
      "date": 1417029923000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (05/02/2015 09:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTk4",
      "date": 1487187448000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTky",
      "date": 1487994176000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWIx",
      "date": 1472010606000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWM0",
      "date": 1427223583000,
      "text": "Minutar decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWNl",
      "date": 1424385869000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a IRINEU DIAS DA CUNHA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWE1",
      "date": 1475194125000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZThl",
      "date": 1489718406000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTg1",
      "date": 1495455315000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWM1",
      "date": 1427212746000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 23/03/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWJl",
      "date": 1432235105000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTc1",
      "date": 1498822163000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWRl",
      "date": 1417029923000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (26/11/2014 15:00 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTg5",
      "date": 1493267306000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 27/04/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTlj",
      "date": 1484837702000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO MARQUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWNj",
      "date": 1425405842000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQ5",
      "date": 1419300619000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWRi",
      "date": 1417366998000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWI1",
      "date": 1471958491000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o por c\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTdj",
      "date": 1498487571000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTli",
      "date": 1485194567000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQx",
      "date": 1423439739000,
      "text": "Decorrido o prazo de VALDEMIR ANTONIO DA SILVA em 06/02/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWM3",
      "date": 1426220981000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 13/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWJj",
      "date": 1441823612000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTcz",
      "date": 1515515343000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWMx",
      "date": 1427346070000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTc4",
      "date": 1498704072000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWEz",
      "date": 1475805938000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWNi",
      "date": 1425405849000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 03/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWI2",
      "date": 1471958462000,
      "text": "Transitado em julgado em 09/08/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQ3",
      "date": 1422440286000,
      "text": "Decorrido o prazo de LEILA AZEVEDO SETTE em 26/01/2015 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTg4",
      "date": 1494303698000,
      "text": "Decorrido o prazo de JOSE ANTONIO TEIXEIRA em 08/05/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWI4",
      "date": 1466105035000,
      "text": "TST - Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTlh",
      "date": 1485194568000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWNm",
      "date": 1424385869000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de IRINEU DIAS DA CUNHA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTc3",
      "date": 1498821896000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWM4",
      "date": 1426220979000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWEx",
      "date": 1477414732000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWIy",
      "date": 1471960805000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWI3",
      "date": 1471453679000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTdl",
      "date": 1496543875000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWEw",
      "date": 1479412298000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO MARQUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTlk",
      "date": 1481057899000,
      "text": "Expedido(a) alvar\u00e1 a(o) Caixa Econ\u00f4mica Federal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTkx",
      "date": 1487994176000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 02/03/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTgx",
      "date": 1496114911000,
      "text": "Decorrido o prazo de IRINEU DIAS DA CUNHA em 29/05/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTlm",
      "date": 1479485334000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWRm",
      "date": 1415015957000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWUx",
      "date": 1414875313000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (26/11/2014 15:00 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTg2",
      "date": 1495455314000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTc2",
      "date": 1498821932000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWMw",
      "date": 1427346072000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Intima\u00e7\u00e3o em 26/03/2015",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQ1",
      "date": 1423154041000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (05/02/2015 09:40 - Vara do Trabalho de Paracatu)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZThm",
      "date": 1489689748000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTkz",
      "date": 1487881284000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZTk5",
      "date": 1487179194000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MARCELO MARQUES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWJk",
      "date": 1432653725000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWMz",
      "date": 1427223583000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de VOTORANTIM METAIS ZINCO S.A. - CNPJ: 42.416.651/0001-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWFj",
      "date": 1473720479000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWUw",
      "date": 1415015956000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQ0",
      "date": 1423154042000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWE3",
      "date": 1475182099000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a \u00c9ZIO MARTINS CABRAL J\u00daNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWVmNjg4ODNlMWFiMmU5ODFlZDNjZWQw",
      "date": 1424385868000,
      "text": "Minutar senten\u00e7a",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}