{
  "search_term": "ABRIL COMUNICA\u00c7\u00d5ES",
  "total_cnj_numbers": 12436,
  "distribution": {
    "year": {
      "2015": 1735,
      "2014": 1316,
      "2019": 1241,
      "2018": 1253,
      "2013": 955,
      "2016": 2033,
      "2017": 1698,
      "2007": 56,
      "2021": 319,
      "2010": 95,
      "2000": 21,
      "2012": 251,
      "2020": 850,
      "2011": 137,
      "2001": 25,
      "2008": 74,
      "2009": 108,
      "1999": 24,
      "1997": 11,
      "2005": 45,
      "1998": 14,
      "2002": 29,
      "1975": 1,
      "2003": 20,
      "2006": 45,
      "1993": 6,
      "2004": 22,
      "0071": 19,
      "0011": 11,
      "1996": 7,
      "1995": 2,
      "1986": 2,
      "1981": 1,
      "1989": 2,
      "0041": 2,
      "1992": 2,
      "1991": 1,
      "1994": 2,
      "1987": 1
    },
    "justice_field": {
      "Justi\u00e7a dos Estados e do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": 9557,
      "Justi\u00e7a do Trabalho": 2610,
      "Superior Tribunal de Justi\u00e7a": 56,
      "Justi\u00e7a Federal": 195,
      "Supremo Tribunal Federal": 11,
      "Justi\u00e7a Eleitoral": 7
    },
    "court": {
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro": 2808,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia": 94,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo": 2527,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Par\u00e1": 110,
      "TRT da 2\u00aa Regi\u00e3o": 1809,
      "TRT da 3\u00aa Regi\u00e3o": 91,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Sul": 458,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Pernambuco": 309,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais": 605,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso do Sul": 169,
      "TRT da 1\u00aa Regi\u00e3o": 277,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Cear\u00e1": 116,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1": 463,
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Para\u00edba": 91,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso": 94,
      "TRT da 9\u00ba Regi\u00e3o": 55,
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Bahia": 195,
      "Superior Tribunal de Justi\u00e7a": 56,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Amazonas": 128,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Sergipe": 137,
      "TRF da 3\u00aa Regi\u00e3o": 148,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo": 194,
      "TRT da 13\u00aa Regi\u00e3o": 6,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Maranh\u00e3o": 331,
      "TRT da 5\u00aa Regi\u00e3o": 43,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Goi\u00e1s": 85,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina": 141,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": 158,
      "TRT da 23\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 6\u00ba Regi\u00e3o": 39,
      "TRT da 17\u00aa Regi\u00e3o": 70,
      "TRT da 15\u00aa Regi\u00e3o": 62,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte": 144,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Piau\u00ed": 27,
      "TRT da 20\u00aa Regi\u00e3o": 5,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Tocantins": 45,
      "TRT da 4\u00aa Regi\u00e3o": 52,
      "TRT da 10\u00aa Regi\u00e3o": 10,
      "TRT da 7\u00ba Regi\u00e3o": 19,
      "Supremo Tribunal Federal": 11,
      "TRT da 8\u00aa Regi\u00e3o": 16,
      "TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o": 19,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Alagoas": 81,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Acre": 24,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Roraima": 6,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Amap\u00e1": 17,
      "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o": 8,
      "TRF da 2\u00aa Regi\u00e3o": 17,
      "TRT da 18\u00aa Regi\u00e3o": 10,
      "TRF da 5\u00aa Regi\u00e3o": 3,
      "TRT da 11\u00aa Regi\u00e3o": 9,
      "Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro": 2,
      "Tribunal Superior do Trabalho": 2,
      "TRT da 12\u00aa Regi\u00e3o": 9,
      "TRT da 16\u00aa Regi\u00e3o": 3,
      "TRT da 24\u00aa Regi\u00e3o": 17,
      "Tribunal Superior Eleitoral": 4,
      "Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas": 1,
      "TRT da 19\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "TRT da 21\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 22\u00aa Regi\u00e3o": 1
    },
    "district": {
      "Cabo Frio, RJ": 35,
      "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9, RO": 1,
      "Foro Central C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 904,
      "SANTAREM, PA": 6,
      "Rio de Janeiro, RJ": 417,
      "24\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "Foro Regional II - Santo Amaro da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 50,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "N\u00e3o classificado": 1297,
      "Regional de Bangu, RJ": 65,
      "Ponte Nova, MG": 7,
      "Formiga, MG": 16,
      "5\u00aa Vara do Juizado Especial de Campro Grande, MS": 9,
      "86\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "74\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "Duas Barras, RJ": 5,
      "Nova Igua\u00e7u, RJ": 165,
      "Foro de Jaguari\u00fana, SP": 3,
      "Itabora\u00ed, RJ": 48,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1, CE": 2,
      "2a Vara do Trabalho de S\u00e3o Gon\u00e7alo": 2,
      "Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP": 5,
      "Itaocara, RJ": 9,
      "Regional de Campo Grande, RJ": 112,
      "Petr\u00f3polis, RJ": 69,
      "Barra Mansa, RJ": 60,
      "Andira, PR": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "Montenegro, RS": 4,
      "Maril\u00e2ndia do Sul, PR": 2,
      "Cajazeiras, PB": 4,
      "Pontes e Lacerda, MT": 2,
      "S\u00e3o Leopoldo, RS": 9,
      "Para\u00edba do Sul, RJ": 12,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "Foro Regional I - Santana da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 43,
      "Italva, RJ": 3,
      "Foro de Santa F\u00e9 do Sul, SP": 3,
      "Faxinal, PR": 10,
      "SANTO ESTEV\u00c3O, BA": 1,
      "Ipor\u00e3, PR": 9,
      "Pira\u00ed do Sul, PR": 7,
      "Foro Regional III - Jabaquara da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 25,
      "Foro Unificado da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 243,
      "F\u00f3rum M\u00e1rio Ver\u00e7osa da Comarca de Manaus, AM": 71,
      "67\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "57\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 23,
      "Foro das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Estaduais da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 76,
      "Santa Cruz do Sul, RS": 15,
      "PORTO SEGURO, BA": 1,
      "Regional de Santa Cruz, RJ": 70,
      "F\u00f3rum L\u00facio Fonte de Resende da Comarca de Manaus, AM": 11,
      "Belo Horizonte, MG": 97,
      "33\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 10,
      "S\u00e3o Paulo, SP": 78,
      "Foro de Itapira, SP": 3,
      "Eldorado do Sul, RS": 1,
      "F\u00f3rum Cl\u00f3vis Belil\u00e1quia de Fortaleza, CE": 12,
      "Maric\u00e1, RJ": 31,
      "44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 26,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Pessoa": 1,
      "Colorado, PR": 6,
      "Nova Friburgo, RJ": 20,
      "Angra dos Reis, RJ": 25,
      "Alta Floresta, MT": 1,
      "5\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Anjo da Guarda - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 6,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "Duque de Caxias, RJ": 85,
      "Foro de Limeira, SP": 21,
      "F\u00f3rum Central dos Juizados Especiais de Campo Grande, MS": 73,
      "78\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Caetano do Sul": 45,
      "COLATINA, ES": 17,
      "Teres\u00f3polis, RJ": 38,
      "GOIATUBA, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 1,
      "Jaguaruna, SC": 2,
      "Regional da Barra da TIjuca, RJ": 63,
      "Araruama, RJ": 32,
      "Uberl\u00e2ndia, MG": 27,
      "Bras\u00edlia, DF": 54,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 10,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 3,
      "NOVA VEN\u00c9CIA, ES": 10,
      "2\u00ba JE C\u00edvel de Imperatriz, MA": 10,
      "68\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 24,
      "Regional de Jacarepagu\u00e1, RJ": 79,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Tangar\u00e1 da Serra": 1,
      "Oliveira, MG": 3,
      "Foro de Ibitinga, SP": 3,
      "Veran\u00f3polis, RS": 3,
      "Foro Regional IV - Lapa da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 32,
      "12\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 4,
      "Saquarema, RJ": 13,
      "Mag\u00e9 - Regional de Inhomirim, RJ": 12,
      "Queimados, RJ": 41,
      "Foro de Sorocaba, SP": 8,
      "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ": 95,
      "Foro Distrital de Paul\u00ednia da Comarca de Campinas, SP": 6,
      "B\u00fazios, RJ": 12,
      "Vara do Trabalho de Mogi Mirim": 2,
      "Foro Regional XI - Pinheiros da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 152,
      "53\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 23,
      "Tapes, RS": 2,
      "Foro de Caconde, SP": 3,
      "Arraial do Cabo, RJ": 8,
      "Vi\u00e7osa, MG": 5,
      "Foro de Cotia, SP": 7,
      "Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9 da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 9,
      "90\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "Regional do M\u00e9ier, RJ": 49,
      "SALVADOR, BA": 54,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Campina Grande": 2,
      "Iguaba Grande, RJ": 9,
      "ITABUNA, BA": 8,
      "F\u00f3rum Central II dos Feitos da Fam\u00edlia de Teresina, PI": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Aracaju": 1,
      "7a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 5,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "34\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "60\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "7\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - CEUMA - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 11,
      "18\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "FEIRA DE SANTANA, BA": 9,
      "S\u00e3o Paulo - Fiscal, SP": 16,
      "84\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 17,
      "Volta Redonda, RJ": 49,
      "Regional da Pavuna, RJ": 43,
      "Setor de Cartas Precat\u00f3rias C\u00edveis - Cap da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 122,
      "1a Vara do Trabalho de Queimados": 1,
      "Mag\u00e9, RJ": 19,
      "Foro de It\u00e1polis, SP": 2,
      "Foro de Tup\u00e3, SP": 8,
      "Regional da Regi\u00e3o Oce\u00e2nica, RJ": 39,
      "Foro de Santos, SP": 40,
      "Indaial, SC": 1,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ": 50,
      "CAMAC\u00c3, BA": 1,
      "SAPEA\u00c7U, BA": 2,
      "Vara do Trabalho de Os\u00f3rio": 1,
      "63\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 6,
      "Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3 da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 25,
      "87\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 21,
      "23\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 23,
      "Baependi, MG": 3,
      "Niter\u00f3i, RJ": 90,
      "Passo Fundo, RS": 7,
      "ARACI, BA": 1,
      "Ji-Paran\u00e1, RO": 12,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Diadema": 2,
      "41\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 22,
      "Itagua\u00ed, RJ": 16,
      "Ponta Por\u00e3, MS": 5,
      "F\u00e1tima do Sul, MS": 8,
      "Foro Central Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 63,
      "Minas Novas, MG": 1,
      "Foro Central - Fazenda P\u00fablica/Acidentes da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 22,
      "81\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio, PR": 6,
      "Blumenau, SC": 20,
      "Bag\u00e9, RS": 6,
      "Japeri, RJ": 30,
      "Foro de Santo Andr\u00e9, SP": 12,
      "Regional da Ilha do Governador, RJ": 25,
      "Belford Roxo, RJ": 35,
      "Regional da Leopoldina, RJ": 102,
      "31\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Taguatinga": 1,
      "61\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 25,
      "77\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 19,
      "69\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 17,
      "Foro Regional de Fazenda Rio Grande da Comarca da Regi\u00e3o Metropolitana de Curitiba, PR": 4,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Rio Grande do Sul, RS": 79,
      "Foro de Pirassununga, SP": 2,
      "Nova Prata, RS": 5,
      "Regional de Alc\u00e2ntara, RJ": 107,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 2,
      "Sobradinho, DF": 6,
      "Barrac\u00e3o, PR": 48,
      "GOIANIA, FORUM DE GOIANIA, GO": 25,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "Santos, SP": 2,
      "11\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "RIO REAL, BA": 3,
      "Foro de Jales, SP": 10,
      "Nova Andradina, MS": 6,
      "32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 26,
      "65\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 17,
      "QUIRINOPOLIS, FORUM DE QUIRINOPOLIS, GO": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 9,
      "Campos dos Goytacazes, RJ": 83,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 12,
      "Foro de Guarulhos, SP": 16,
      "80\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 21,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 19,
      "47\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 24,
      "66\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "45\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 6,
      "71\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "Engenheiro Beltr\u00e3o, PR": 1,
      "Nil\u00f3polis, RJ": 24,
      "Cachoeiras de Macacu, RJ": 10,
      "Cabedelo, PB": 5,
      "1\u00ba JE C\u00edvel de Imperatriz, MA": 7,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 7,
      "Cruz Alta, RS": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 1,
      "Campo Grande, MS": 14,
      "Regional de Madureira, RJ": 45,
      "F\u00f3rum Henoch Reis da Comarca de Manaus, AM": 14,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 21,
      "Santa Maria, RS": 9,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "JACOBINA, BA": 3,
      "BOM JESUS DA LAPA, BA": 1,
      "Gramado, RS": 3,
      "Foro de Cosm\u00f3polis, SP": 1,
      "52\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 19,
      "40\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "26\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 25,
      "Foro de Ubatuba, SP": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 22,
      "Caraguatatuba - 35\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo, SP": 15,
      "F\u00f3rum C\u00edvel da Comarca de Porto Velho, RO": 19,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 21,
      "JE C\u00edvel e Criminal de Caxias, MA": 4,
      "URU\u00c7UCA, BA": 4,
      "8\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - S\u00e3o Francisco - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 6,
      "Resende, RJ": 18,
      "36\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "75\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 22,
      "Tr\u00eas Rios, RJ": 41,
      "Ituiutaba, MG": 21,
      "1\u00ba JE Criminal de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 69,
      "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC": 12,
      "56\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 21,
      "Guapor\u00e9, RS": 1,
      "Caxias do Sul, RS": 14,
      "53\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Muria\u00e9, MG": 22,
      "Rio Bonito, RJ": 25,
      "Campo Bom, RS": 5,
      "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso, MG": 6,
      "Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a, PB": 15,
      "Ven\u00e2ncio Aires, RS": 6,
      "Jo\u00e3o Monlevade, MG": 2,
      "Ceil\u00e2ndia, DF": 8,
      "Tubar\u00e3o, SC": 8,
      "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bras\u00edlia, DF": 9,
      "Porci\u00fancula, RJ": 11,
      "Po\u00e7os de Caldas, MG": 10,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 8,
      "Camb\u00e9, PR": 50,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 20,
      "Santa Izabel do Iva\u00ed, PR": 3,
      "MARIL\u00c2NDIA, ES": 1,
      "Maca\u00e9, RJ": 16,
      "Foro Regional XV - Butant\u00e3 da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 8,
      "Foro de Campinas, SP": 18,
      "Juizados Especiais da Comarca de Porto Velho, RO": 11,
      "JU\u00cdZO DE VIT\u00d3RIA, JUIZADO ADJUNTO - FACULDADE ESTACIO DE S\u00c1, ES": 9,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 20,
      "Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a Tobias Barreto de Menezes da Comarca de Aracaju, SE": 16,
      "Capelinha, MG": 1,
      "33\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "Conselheiro Lafaiete, MG": 12,
      "Porto Alegre, RS": 54,
      "Foro de Presidente Venceslau, SP": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santana de Parna\u00edba": 2,
      "Matriz do Camaragibe, AL": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro, RJ": 38,
      "80\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "43\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "11\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Anil - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 8,
      "Capital - Norte da Ilha, SC": 8,
      "Juizados Especiais de Rio Branco, AC": 21,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "39\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 20,
      "JARAGUA, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 1,
      "QUIRINOPOLIS, FORUM DOS JUIZADOS CIVEL E CRIMINAL, GO": 3,
      "48\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 21,
      "50\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 17,
      "35\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 22,
      "JE C\u00edvel e Criminal da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA": 10,
      "Coxim, MS": 3,
      "54\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 22,
      "Granja, CE": 4,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 1,
      "SERRINHA, BA": 4,
      "Boa Vista, RR": 6,
      "LUIS EDUARDO MAGALH\u00c3ES, BA": 10,
      "Tramanda\u00ed, RS": 1,
      "Rio das Ostras, RJ": 20,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "Irati, PR": 2,
      "Patos, PB": 8,
      "Get\u00falio Vargas, RS": 5,
      "66\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, MG": 3,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "Vara do Trabalho de Ca\u00e7apava": 2,
      "16\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 2,
      "Foro de Cabre\u00fava, SP": 1,
      "33\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "TEIXEIRA DE FREITAS, BA": 5,
      "F\u00f3rum Azarias Menescal da Comarca de Manaus, AM": 13,
      "Mambor\u00ea, PR": 7,
      "Vara do Trabalho de Caraguatatuba": 1,
      "Foro de Cafel\u00e2ndia, SP": 1,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 5,
      "19\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Colider, MT": 3,
      "Vara do Juizado Especial de Tr\u00eas Lagoas, MS": 5,
      "F\u00f3rum Professor J\u00falio Fabrini Mirabete, DF": 38,
      "Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 6,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Caetano do Sul": 2,
      "BUERAREMA, BA": 2,
      "Alto Paran\u00e1, PR": 9,
      "Foro Regional IX - Vila Prudente da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 13,
      "Foro de Ribeir\u00e3o Pires, SP": 1,
      "Quixad\u00e1, CE": 1,
      "Manhua\u00e7u, MG": 3,
      "5\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "Ariquemes, RO": 4,
      "59\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "55\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 20,
      "42\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "6a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "TEOFIL\u00c2NDIA, BA": 1,
      "Foro de Ribeir\u00e3o Preto, SP": 26,
      "43\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "Foro de Palmeira D'Oeste, SP": 1,
      "IPIA\u00da, BA": 2,
      "Jo\u00e3o Lisboa, MA": 3,
      "Lavras, MG": 9,
      "83\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "Foro de Jundia\u00ed, SP": 15,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 5,
      "Foro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP": 8,
      "Foro de Fernand\u00f3polis, SP": 5,
      "PARAUAPEBAS, PA": 5,
      "37\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "Gama, DF": 7,
      "28\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Ipatinga, MG": 9,
      "Candido de Abreu, PR": 19,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "35\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 4,
      "Cerro Azul, PR": 20,
      "Macap\u00e1, AP": 8,
      "61\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 6,
      "Foro de Sumar\u00e9, SP": 4,
      "Coroat\u00e1, MA": 1,
      "Foro de Itapecerica da Serra, SP": 1,
      "Processos origin\u00e1rios do TRF 3\u00aa Regi\u00e3o": 24,
      "Foro Distrital de Hortol\u00e2ndia da Comarca de Sumar\u00e9, SP": 5,
      "7\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 3,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "45\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "Cassimiro de Abreu, RJ": 4,
      "Foro de Ibi\u00fana, SP": 8,
      "JE C\u00edvel e Criminal do Maiob\u00e3o da Comarca de Pa\u00e7o do Lumiar, MA": 11,
      "Foro Distrital de Ibat\u00e9 da Comarca de S\u00e3o Carlos, SP": 2,
      "1\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 6,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 22,
      "Leopoldina, MG": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 17,
      "GUARAPARI, ES": 4,
      "Curitiba, PR": 4,
      "9\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Cohama - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 32,
      "Natal, RN": 15,
      "Sobral, CE": 4,
      "Foro de Monte Apraz\u00edvel, SP": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 11,
      "72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "GOIANIA, FORUM PROCON, GO": 1,
      "24\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "TURMAS RECURSAIS, BA": 1,
      "Ub\u00e1, MG": 14,
      "Santo Cristo, RS": 1,
      "4a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "Tim\u00f3teo, MG": 6,
      "51\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "Foro de Pereira Barreto, SP": 1,
      "Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 11,
      "Conc\u00f3rdia, SC": 2,
      "Foro Regional X - Ipiranga da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 13,
      "Guapimirim, RJ": 15,
      "Foro de Adamantina, SP": 3,
      "Vilhena, O": 12,
      "Jaguaria\u00edva, PR": 7,
      "Trombudo Central, SC": 3,
      "Foro de Vargem Grande do Sul, SP": 1,
      "Congonhas, MG": 2,
      "64\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "Andradas, MG": 1,
      "Cascavel, PR": 8,
      "SERRA, ES": 4,
      "S\u00e3o Jos\u00e9, SC": 6,
      "Mundo Novo, MS": 3,
      "Valen\u00e7a, RJ": 11,
      "S\u00e3o Pedro da Aldeia": 15,
      "Sabar\u00e1, MG": 1,
      "Formosa do Oeste, PR": 6,
      "Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP": 30,
      "Foro de Bauru, SP": 21,
      "Juizado Especial Federal de Osasco - 30\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "Presidente Dutra, MA": 1,
      "28\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 14,
      "Tai\u00f3, SC": 2,
      "3\u00aa Unidade do JECC - Anexo Farias Brito - Fortaleza, CE": 3,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 15,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "79\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 4,
      "Canapi, AL": 6,
      "Unidade Nilton Lins da Comarca de Manaus, AM": 8,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Montes Claros": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 3,
      "Foro de Birig\u00fci, SP": 3,
      "Foro de Ja\u00fa, SP": 3,
      "29\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 11,
      "30\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "1\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "F\u00f3rum C\u00edvel Des; M\u00e1rio Moacyr Porto da Comarca de Jo\u00e3o Pessoa, PB": 28,
      "Paraty, RJ": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 9,
      "Tanguar\u00e1 da Serra C\u00edvel e Criminal, MT": 2,
      "Barra do Pira\u00ed, RJ": 11,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "Itatiaia, RJ": 5,
      "1\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Centro - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 19,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "Contagem, MG": 8,
      "70\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "GUANAMBI, BA": 3,
      "Presidente M\u00e9dici, RO": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Embu": 3,
      "Foro de Len\u00e7\u00f3is Paulista, SP": 4,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 2,
      "Ubajara, CE": 1,
      "Santa F\u00e9, PR": 2,
      "Cruzilia, MG": 1,
      "CATALAO, FORUM DE CATALAO, GO": 1,
      "Itumirim, MG": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jaboat\u00e3o dos Guararapes": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Mau\u00e1": 1,
      "Foro de Piracicaba, SP": 13,
      "BARRA DE S\u00c3O FRANCISCO, ES": 2,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Po\u00e1": 14,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 1,
      "Foro de Santa Rosa de Viterbo, SP": 1,
      "Chopinzinho, PR": 4,
      "Rondon\u00f3polis-C\u00edvel, MT": 3,
      "2\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - UEMA - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 14,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Miguel Pereira, RJ": 3,
      "3a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "Coronel Fabriciano, MG": 6,
      "Carangola, MG": 16,
      "GOIANIA, FORUM RIO FORMOSO, GO": 2,
      "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u, PR": 1,
      "Foro de Vinhedo, SP": 5,
      "Pouso Alegre, MG": 4,
      "58\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "Paragua\u00e7u, MG": 1,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 8,
      "F\u00f3rum Distrital de Mangabeira - Des; Jos\u00e9 Fl\u00f3scolo da N\u00f3brega da Comarca de Jo\u00e3o Pessoa, PB": 8,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 4,
      "Paracamb\u00ed, RJ": 8,
      "25\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Pitanga, PR": 2,
      "Juazeiro do Norte, CE": 8,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Alagoas, AL": 2,
      "76\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "78\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "Foro de Presidente Prudente, SP": 17,
      "Foro Distrital de Caieiras da Comarca de Franco da Rocha, SP": 2,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 11,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 3,
      "75\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "88\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "Jo\u00e3o Pessoa, PB": 1,
      "Prudent\u00f3polis, PR": 1,
      "13\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo -Maracan\u00e3 - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 6,
      "Dois Vizinhos, PR": 1,
      "Serop\u00e9dica, RJ": 5,
      "49\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Montes Claros": 2,
      "Flores, PE": 1,
      "I\u00e7ara, SC": 3,
      "Parnamirim, RN": 6,
      "Foro de Presidente Epit\u00e1cio, SP": 6,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "S\u00e3o Fideles, RJ": 5,
      "Vara do Trabalho de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista": 1,
      "Foro de Catanduva, SP": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 2,
      "Foro de Franca, SP": 9,
      "Foro de Lins, SP": 3,
      "6\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 3,
      "Patos de Minas, MG": 12,
      "Foro de Altin\u00f3polis, SP": 2,
      "Parano\u00e1, DF": 2,
      "Agudo, RS": 1,
      "45\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "LINHARES, ES": 16,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "Foro de Batatais, SP": 2,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 11,
      "Paraopeba, MG": 1,
      "89\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 15,
      "Paracatu, MG": 6,
      "Viam\u00e3o, RS": 4,
      "9\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "TANHA\u00c7U, BA": 2,
      "Cuiab\u00e1 C\u00edvel, MT": 4,
      "BARREIRAS, BA": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Foro de Bilac, SP": 6,
      "Goioer\u00ea, PR": 10,
      "PARAGOMINAS, PA": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Barueri": 11,
      "82\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 25,
      "73\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 8,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 5,
      "Foro de General Salgado, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Mogi das Cruzes": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Candeias": 1,
      "Primavera do Leste, MT": 5,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "CANAA DOS CARAJAS, PA": 1,
      "65\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Trajano de Moraes, RJ": 1,
      "4a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 4,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 5,
      "82\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "15\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 1,
      "Itapecuru-Mirim, MA": 3,
      "Salto do Jacu\u00ed, RS": 2,
      "Santa Cruz, RN": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 3,
      "Piratini, RS": 1,
      "Limoeiro do Norte, CE": 2,
      "Jaragu\u00e1 do Sul, SC": 5,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "23\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Esteio, RS": 3,
      "ANAPOLIS, FORUM DE ANAPOLIS, GO": 2,
      "Foro de Casa Branca, SP": 4,
      "29\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Tapera, RS": 5,
      "Frederico Westphalen, RS": 4,
      "ANAPOLIS, FORUM DOS JUIZADOS CIVEIS, GO": 14,
      "47\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 4,
      "Foro de Mogi das Cruzes, SP": 7,
      "22\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 1,
      "67\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "S\u00e3o Domingosdo Prata, MG": 1,
      "Foro de Araraquara": 10,
      "49\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Apucarana": 1,
      "Caratinga, MG": 6,
      "Foro de Mogi Gua\u00e7u, SP": 1,
      "Foro de Osasco, SP": 17,
      "Alagoa Grande, PB": 4,
      "S\u00e3o Francisco de Assis, RS": 3,
      "Campina da Lagoa, PR": 16,
      "Foro de Ara\u00e7atuba, SP": 7,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Presidente Prudente": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "46\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 4,
      "F\u00f3rum Central I dos Feitos C\u00edveis de Teresina, PI": 15,
      "Foro Regional VII - Itaquera da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 17,
      "Divin\u00f3polis, MG": 8,
      "SANTA LEOPOLDINA, ES": 1,
      "62\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 18,
      "GOIANIA, FORUM DERGO, GO": 3,
      "Luz, MG": 2,
      "26\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 6,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Praia Grande": 1,
      "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, RJ": 11,
      "Sinop, MT": 2,
      "1a Vara do Trabalho de S\u00e3o Gon\u00e7alo": 4,
      "JAGUAQUARA, BA": 3,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 5,
      "12\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Jo\u00e3o de Deus - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 6,
      "4\u00aa Vara do Juizado Especial de Campro Grande, MS": 7,
      "Recife, PE": 8,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Nova Ubirat\u00e3, MT": 1,
      "Erechim, RS": 8,
      "21\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 4,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 5,
      "Santana, AP": 8,
      "ICOARACI, PA": 2,
      "7\u00aa Unidade do JECC - Montese - Fortaleza, CE": 1,
      "MARABA, PA": 7,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 3,
      "74\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "Quara\u00ed, RS": 1,
      "Bandeirantes, MS": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 4,
      "Foro de S\u00e3o Vicente, SP": 4,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 2,
      "Varginha, MG": 7,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 1,
      "N\u00facleo Bandeirante, DF": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Tribunal Regional do Trabalho da 17\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 9,
      "Realeza, PR": 1,
      "TUCANO, BA": 1,
      "Foro de Praia Grande, SP": 4,
      "Foro de Novo Horizonte, SP": 4,
      "22\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "46\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "40\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "3\u00aa Unidade do JECC - Mucuripe - Fortaleza, CE": 4,
      "Sete Lagoas, MG": 8,
      "58\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "Foro de Gua\u00edra, SP": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Olinda": 1,
      "S\u00e3o Sep\u00e9, RS": 1,
      "Foro de Leme, SP": 3,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 3,
      "34\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 10,
      "Paranacity, PR": 2,
      "MUCURI, BA": 7,
      "Foro de Itarar\u00e9, SP": 4,
      "Foro de S\u00e3o Caetano do Sul, SP": 6,
      "Parana\u00edba, MS": 4,
      "RIBEIRA DO POMBAL, BA": 4,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 1,
      "Mangaratiba, RJ": 4,
      "Vit\u00f3ria, ES": 2,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, RJ": 4,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "76\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Montes Claros, MG": 8,
      "Foro de Mogi Mirim, SP": 2,
      "Ivaipor\u00e3, PR": 4,
      "Barra de Santa Rosa, PB": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 1,
      "VALEN\u00c7A, BA": 2,
      "Capital, SC": 7,
      "Espumoso, RS": 1,
      "Rol\u00e2ndia, PR": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 1,
      "Foro de Santa Cruz do Rio Pardo, SP": 3,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 4,
      "52\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "43\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "Foro de Bragan\u00e7a Paulista, SP": 2,
      "Campos Altos, MG": 2,
      "17\u00aa Unidade do JECC - Parangaba - Fortaleza, CE": 2,
      "Bom Despacho, MG": 3,
      "55\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Barueri - 44\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 5,
      "Colinas, MA": 1,
      "Laranjeiras do Sul, PR": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Florian\u00f3polis": 1,
      "Cacoal, RO": 10,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 1,
      "48\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "Cear\u00e1 Mirim, RN": 2,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 3,
      "10\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Turu - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 11,
      "Foro de S\u00e3o Roque, SP": 2,
      "6\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Jo\u00e3o Paulo - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 5,
      "Juizado Especial C\u00edvel da Capital - Sudeste - Redonda - Unidade X, PI": 1,
      "38\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 17,
      "Coronel Vivida, PR": 2,
      "1\u00aa Vara do Juizado Especial de Dourados, MS": 6,
      "81\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 7,
      "Maragogi, AL": 4,
      "Foro de Bebedouro, SP": 1,
      "Crici\u00fama, SC": 5,
      "CACHOEIRO DO ITAPEMIRIM, ES": 4,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 3,
      "S\u00c3O MATHEUS, ES": 3,
      "REDENCAO, PA": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Feira de Santana": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Lu\u00eds": 2,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei, MG": 4,
      "Joinville, SC": 9,
      "Capital - Estreito, SC": 4,
      "Passos, MG": 6,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 5,
      "Bel\u00e9m de Maria, PE": 9,
      "SANTA MARIA DE JETIBA, ES": 1,
      "MEDEIROS NETO, BA": 1,
      "Carazinho, RS": 7,
      "33\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Foz do Igua\u00e7u, PR": 8,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 3,
      "Foro de Votuporanga, SP": 6,
      "GOIANESIA, FORUM DOS JUIZADOS ESPECIAIS, GO": 1,
      "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques, PR": 1,
      "Santa Maria, DF": 4,
      "S\u00e3o Benedito, CE": 4,
      "V\u00e1rzea da Palma, MG": 2,
      "10\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Erv\u00e1lia, MG": 1,
      "2a Vara do Trabalho de Volta Redonda": 2,
      "Caic\u00f3, RN": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Londrina": 3,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "79\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 13,
      "Foro de Nova Odessa, SP": 1,
      "Guarabira, PB": 2,
      "36\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "19\u00aa Unidade do JECC - Serrinha - Fortaleza, CE": 3,
      "ITAITUBA, PA": 2,
      "3\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Coroado - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 6,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Chapec\u00f3": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 3,
      "Campina Verde, MG": 2,
      "Foro de Itaquaquecetuba, SP": 1,
      "Mangueirinha, PR": 5,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 4,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais, MG": 5,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "1\u00aa a 5\u00aa Turma Recursal - Renascen\u00e7a II - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "Estreito, MA": 4,
      "85\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 12,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Londrina": 3,
      "20\u00aa Unidade do JECC - Centro - Fortaleza, CE": 3,
      "Foro de Agudos, SP": 2,
      "12\u00aa Unidade do JECC - Anexo F\u00f3rum Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua - Fortaleza, CE": 3,
      "24\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Santa Rita do Sapuca\u00ed, MG": 1,
      "Pedra Azul, MG": 1,
      "Itaperuna, RJ": 26,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 1,
      "Pira\u00ed, RJ": 1,
      "ILH\u00c9US, BA": 3,
      "1\u00aa Unidade do JECC - Ant\u00f4nio Bezerra - Fortaleza, CE": 1,
      "30\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Governador Valadares, MG": 16,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "Iguatu, CE": 3,
      "Foro de S\u00e3o Carlos, SP": 8,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 1,
      "Foro Distrital de Itirapina da Comarca de Rio Claro, SP": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 6,
      "37\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 16,
      "Foro de Barueri, SP": 13,
      "Arcos, MG": 1,
      "Paty do Alferes, RJ": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Colombo": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Sabar\u00e1": 2,
      "Foro de Diadema, SP": 5,
      "Viana, MA": 1,
      "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Manaus, AM": 2,
      "Juara, MT": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 5,
      "23\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "Foro de Valinhos, SP": 3,
      "3a Vara do Trabalho de S\u00e3o Gon\u00e7alo": 1,
      "30\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 2,
      "Foro de Serrana, SP": 3,
      "Taguatinga, DF": 13,
      "Uberaba, MG": 10,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 4,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Betim, MG": 3,
      "Novo Hamburgo, RS": 8,
      "Natividade, RJ": 1,
      "Gl\u00f3ria de Dourados, MS": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "El\u00f3i Mendesm, MG": 1,
      "Currais Novos, RN": 2,
      "64\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Cataguases, MG": 4,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto": 1,
      "Campo Belo, MG": 2,
      "Eldorado, MS": 2,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 2,
      "Canguaretama, RN": 3,
      "Barra do Gar\u00e7as, MT": 5,
      "An\u00e1polis, GO": 1,
      "Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo, SP": 3,
      "39\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Foro de Piraju, SP": 1,
      "Vara do Trabalho de Palho\u00e7a": 1,
      "Foro de Araras, SP": 5,
      "CAVALCANTE, GO": 1,
      "Toledo, PR": 2,
      "70\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 1,
      "Par\u00e1 de Minas, MG": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Itapevi": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Londrina": 1,
      "Vara do Trabalho de Camaqu\u00e3": 1,
      "Foro de Tatu\u00ed, SP": 4,
      "18\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "63\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 20,
      "Alegrete, RS": 8,
      "Urussanga, SC": 3,
      "RIO BANANAL, ES": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 2,
      "Santa Mariana, PR": 3,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Maranh\u00e3o, MA": 3,
      "5\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "12\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Cachoeirinha, RS": 1,
      "Foro de Cubat\u00e3o, SP": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "Alfenas, MG": 2,
      "Costa Marques, RO": 2,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "Tr\u00eas Passos, RS": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Feira de Santana": 2,
      "CANDEIAS, BA": 2,
      "Foro de Santa B\u00e1rbara D'Oeste, SP": 2,
      "Foro de Barretos, SP": 5,
      "Joaquim T\u00e1vora, PR": 3,
      "Novo Lino, AL": 2,
      "62\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "AURELINO LEAL, BA": 2,
      "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o, MA": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Mau\u00e1": 1,
      "Foro de Mar\u00edlia, SP": 3,
      "Sidrol\u00e2ndia, MS": 1,
      "69\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Planaltina, DF": 1,
      "Foro de Ourinhos, SP": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 7,
      "Dom Pedrito, RS": 1,
      "Foro de S\u00e3o Joaquim da Barra, SP": 6,
      "Foro de Americana, SP": 4,
      "Ibipor\u00e3, PR": 1,
      "28\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 2,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "Foro Regional de Vila Mimosa da Comarca de Campinas, SP": 1,
      "Presidente Prudente, SP": 1,
      "Foro de Jacupiranga, SP": 1,
      "Brasil\u00e9ia, AC": 1,
      "Foro Distrital de Aruj\u00e1 da Comarca de Santa Isabel, SP": 2,
      "Muzambinho, MG": 2,
      "CARAVELAS, BA": 1,
      "Cruzeiro do Oeste, PR": 2,
      "Foro de Mococa, SP": 1,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "39\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "Iju\u00ed, RS": 2,
      "Est\u00e2ncia, SE": 7,
      "Icapu\u00ed, CE": 1,
      "Posto Avan\u00e7ado da Justi\u00e7a do Trabalho de Pindamonhangada em Campos do Jord\u00e3o": 3,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 2,
      "Foro de Rosana, SP": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Mendes, RJ": 4,
      "Horizontina, RS": 2,
      "ANANINDEUA, PA": 3,
      "CERES, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Leopoldo": 3,
      "S\u00e3o Domingos, SC": 1,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, MA": 1,
      "20\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Foro de Po\u00e1, SP": 3,
      "47\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Parais\u00f3polis, MG": 1,
      "Itabira, MG": 5,
      "Tiangu\u00e1 - sede do Juizado Especial, CE": 1,
      "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatros Marcos, MT": 1,
      "JUAZEIRO, BA": 2,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios, DF": 10,
      "GUA\u00c7UI, ES": 1,
      "31\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Foro de Mau\u00e1, SP": 2,
      "26\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 4,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "CAMA\u00c7ARI, BA": 3,
      "Eugen\u00f3polis, MG": 1,
      "Aimor\u00e9s, MG": 2,
      "15\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais": 1,
      "JE C\u00edvel e Criminal de A\u00e7ail\u00e2ndia, MA": 4,
      "Coelho Neto, MA": 1,
      "S\u00e3o Gabriel, RS": 2,
      "Camapu\u00e3, MS": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Cajamar": 6,
      "Guar\u00e1, DF": 2,
      "17\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "JATAI, FORUM DOS JUIZADOS ESPECIAIS DE JATAI, GO": 4,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 1,
      "MURITIBA, BA": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Novo Hamburgo": 1,
      "Palho\u00e7a, SC": 3,
      "ARACRUZ, ES": 5,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Osasco": 5,
      "Sapezal, MT": 1,
      "Aren\u00e1polis, MT": 1,
      "Foro de Miracatu, SP": 2,
      "Cuit\u00e9, PB": 2,
      "Soledade, RS": 1,
      "Jaguar\u00e3o, RS": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "Jaru, RO": 3,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 4,
      "A\u00e7u, RN": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia, RO": 3,
      "57\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 7,
      "PORANGATU, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 4,
      "46\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "31\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "Foro de Guar\u00e1, SP": 1,
      "Milagres, CE": 1,
      "Pinheiral, RJ": 4,
      "Uruguaiana, RS": 1,
      "V\u00e1rzea Grande, MT": 3,
      "Dom Pedro, MA": 2,
      "32\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 4,
      "Ouro Preto, MG": 4,
      "9\u00aa Unidade do JECC - FA7 - Fortaleza, CE": 4,
      "6a Vara do Trabalho de S\u00e3o Gon\u00e7alo": 3,
      "Verdejante, PE": 1,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "Bicas, MG": 1,
      "Rio do Campo, SC": 1,
      "Centen\u00e1rio do Sul, PR": 1,
      "Macei\u00f3, AL": 3,
      "Itapema, SC": 1,
      "Pimenta Bueno, RO": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 1,
      "Foro de Ol\u00edmpia, SP": 6,
      "Foro de Guaratinguet\u00e1, SP": 2,
      "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, DF": 2,
      "Foro de Itapevi, SP": 1,
      "Carolina, MA": 1,
      "Canoas, RS": 2,
      "Carl\u00f3polis, PR": 2,
      "Corumb\u00e1, MS": 5,
      "Araguari, MG": 4,
      "COARACI, BA": 4,
      "ARAGARCAS, GO": 1,
      "Foro Distrital de Guararema da Comarca de Mogi das Cruzes, SP": 2,
      "PARAMIRIM, BA": 1,
      "Espig\u00e3o do Oeste, RO": 3,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Leopoldo": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Sert\u00e3ozinho": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Florian\u00f3polis": 2,
      "Bom Jardim, MA": 2,
      "Lajeado, RS": 1,
      "Foro de Patroc\u00ednio Paulista, SP": 1,
      "Rio Claro, RJ": 2,
      "Foro de Luc\u00e9lia, SP": 1,
      "Ros\u00e1rio do Sul, RS": 1,
      "Palotina, PR": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Mag\u00e9": 1,
      "Cidade Ga\u00facha, PR": 3,
      "Nova F\u00e1tima, PR": 2,
      "Lages, SC": 4,
      "Santa Rosa, RS": 11,
      "Foro Distrital de Artur Nogueira da Comarca de Mogi-Mirim, SP": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "Frutal, MG": 2,
      "Silva Jardim, RJ": 1,
      "Foro de Itanha\u00e9m, SP": 1,
      "Cap\u00e3o da Canoa, RS": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "BELO CAMPO, BA": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Ribeir\u00e3o Preto": 7,
      "Bara\u00fana, RN": 1,
      "MARITUBA, PA": 1,
      "Iretama, PR": 1,
      "POSSE, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 1,
      "Porto Real - Quatis, RJ": 2,
      "15\u00aa Unidade do JECC -Barra do Cear\u00e1 - Fortaleza, CE": 1,
      "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu, RN": 2,
      "Terenos, MS": 1,
      "Sombrio, SC": 1,
      "Santiago, RS": 1,
      "Guarani das Miss\u00f5es, RS": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 3,
      "APARECIDA DE GOIANIA, FORUM DOS JUIZADOS ESPECIAIS, GO": 2,
      "Foro Distrital de Embu-Gua\u00e7u da Comarca de Itapecerica da Serra, SP": 1,
      "Capital - Eduardo Luz, SC": 2,
      "Foro Regional de Pinhais da Comarca da Regi\u00e3o Metropolitana de Curitiba, PR": 1,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo, PR": 1,
      "Foro de Andradina, SP": 1,
      "Barra do Bugres, MT": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Londrina": 3,
      "Itaja\u00ed, SC": 5,
      "Nova Petr\u00f3polis, RS": 2,
      "Foro de Jacare\u00ed, SP": 3,
      "Foro Central Criminal Barra Funda da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 3,
      "23\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "Foro de Estrela D'Oeste, SP": 2,
      "Prados, MG": 1,
      "Foro de Botucatu, SP": 1,
      "Bataguassu, MS": 1,
      "Pelotas, RS": 6,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Florian\u00f3polis": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos": 1,
      "1a Vara do Trabalho de Rio Bonito": 1,
      "Sao Paulo do Potengi, RN": 1,
      "Miranda, MS": 2,
      "Foro de Campos do Jord\u00e3o, SP": 3,
      "77\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "21\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "56\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 2,
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Para\u00edba, PB": 1,
      "Marialva, PR": 3,
      "Bento Gon\u00e7alves, RS": 3,
      "Bom Jesus de Itabapoana, RJ": 5,
      "5\u00aa Unidade do JECC - Conjunto Cear\u00e1 - Fortaleza, CE": 1,
      "Santa Rosa do Sul, SC": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Bernardo do Campo": 1,
      "Aracati, CE": 3,
      "Santa Helena, PR": 3,
      "14\u00aa Unidade do JECC - Bom Sucesso - Fortaleza, CE": 2,
      "Maravilha, SC": 1,
      "Palmeira, PR": 2,
      "IREC\u00ca, BA": 1,
      "Abaet\u00e9, MG": 1,
      "Xapuri, AC": 1,
      "Foro de Itaporanga, SP": 2,
      "Gravata\u00ed, RS": 4,
      "S\u00e3o Miguel do Oeste, SC": 2,
      "Marau, RS": 2,
      "Lapa, PR": 1,
      "Nova Lima, MG": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 1,
      "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP": 4,
      "Ita\u00fana, MG": 2,
      "Foro de Taubat\u00e9, SP": 2,
      "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, RJ": 1,
      "Vara do Trabalho de Cajuru": 1,
      "For\u00fam da Comarca de Apodi, RN": 3,
      "21\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 5,
      "S\u00e3o Paulo - Previdenci\u00e1rio, SP": 3,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "Igaci, AL": 1,
      "Cacequi, RS": 2,
      "54\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 4,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "Jaciara, MT": 1,
      "Flores da Cunha, RS": 3,
      "Foro de Carapicu\u00edba, SP": 2,
      "DOMINGOS MARTINS, ES": 2,
      "Eus\u00e9bio, CE": 1,
      "Quiterian\u00f3polis, CE": 1,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "NOVA VI\u00c7OSA, BA": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "Sorriso, MT": 2,
      "40\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 2,
      "Vassouras, RJ": 3,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Guarulhos, SP": 1,
      "Jundia\u00ed - 28 Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "Foro de Assis, SP": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 1,
      "Chapada dos Guimar\u00e3es, MT": 1,
      "Cajueiro, AL": 3,
      "FORMOSA, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Foro de Boituva, SP": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "Foro de Presidente Bernardes, SP": 1,
      "13\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Vacaria, RS": 3,
      "ITAMB\u00c9, BA": 1,
      "Panambi, RS": 1,
      "Foro de Piracaia, SP": 3,
      "Alvorada, RS": 3,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri, PB": 2,
      "38\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Foro de Indaiatuba, SP": 3,
      "Mossor\u00f3, RN": 8,
      "Seberi, RS": 2,
      "Barra do Corda, MA": 3,
      "Ura\u00ed, PR": 1,
      "Rio Grande, RS": 6,
      "Foro de Monte Alto, SP": 2,
      "CATU, BA": 1,
      "Foro de Junqueir\u00f3polis, SP": 2,
      "Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Jos\u00e9 de Freitas, PI": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Chapec\u00f3": 1,
      "Martins, RN": 2,
      "S\u00e3o Francisco de Paula, RS": 1,
      "Sistema do Conselho Recursal do Rio de Janeiro, RJ": 1,
      "JAGUARARI, BA": 1,
      "2a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 2,
      "Cruzeta, RN": 1,
      "Farias Brito, CE": 1,
      "Foro de Piratininga, SP": 1,
      "Capinzal, SC": 2,
      "Buritis, RO": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 2,
      "F\u00f3rum da Comarca de Imperatriz, MA": 7,
      "34\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "Foro de Atibaia, SP": 1,
      "19\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 4,
      "Foro de Osvaldo Cruz, SP": 2,
      "Peixoto de Azevedo, MT": 1,
      "Canela, RS": 1,
      "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, RN": 3,
      "12\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 2,
      "NOVO PROGRESSO, PA": 1,
      "ESPLANADA, BA": 2,
      "VIT\u00d3RIA, ES": 4,
      "CASTELO, ES": 2,
      "Foro das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Municipais da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 1,
      "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Limoeiro, PE": 1,
      "Entre-Rios de Minas, MG": 2,
      "Arax\u00e1, MG": 2,
      "Turmalina, MG": 2,
      "Pendencias, RN": 1,
      "Foro de Avar\u00e9, SP": 2,
      "71\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "Foro de Canan\u00e9ia, SP": 1,
      "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, PR": 1,
      "Areia, PB": 1,
      "Foro de Suzano, SP": 1,
      "MIGUEL CALMON, BA": 2,
      "IBOTIRAMA, BA": 1,
      "Foro de Mat\u00e3o, SP": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Cambu\u00ed, MG": 3,
      "Antonio Almeida, PI": 4,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 1,
      "UBA\u00cdRA, BA": 1,
      "Cerejeiras, RO": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 2,
      "Congonhinhas, PR": 2,
      "Foro de Itapeva, SP": 1,
      "Garibaldi, RS": 1,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "Bras\u00edlia de Minas, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 2,
      "34\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Foz do Igua\u00e7u": 1,
      "Monte Belo, MG": 1,
      "Mateus Leme, MG": 1,
      "Corb\u00e9lia, PR": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 3,
      "Tibagi, PR": 1,
      "Ponta Grossa, PR": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 4,
      "1\u00aa Turma Recursal de Jo\u00e3o Pessoa, PB": 1,
      "PLANALTINA": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Mato Grosso do Sul, MS": 3,
      "4\u00ba JE C\u00edvel e das Rela\u00e7\u00f5es de Consumo - Cohab - de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 5,
      "Jucurutu, RN": 1,
      "Maca\u00edba, RN": 1,
      "Mamanguape, PB": 1,
      "Jacinto, MG": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 2,
      "Itapor\u00e3, MS": 1,
      "ALEGRE, ES": 1,
      "URUARA, PA": 2,
      "Cachoeira de Minas, MG": 3,
      "MIMOSO DO SUL, ES": 1,
      "6a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 1,
      "Jana\u00faba, MG": 1,
      "Foro de Franco da Rocha, SP": 2,
      "Vila Rica, MT": 1,
      "23\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 2,
      "Santos Dumont, MG": 5,
      "BARRA DA ESTIVA, BA": 1,
      "Foro de Esp\u00edrito Santo do Pinhal, SP": 1,
      "S\u00e3o Louren\u00e7o, MG": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 2,
      "Foro Distrital de Ilhabela da Comarca de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP": 2,
      "Bambu\u00ed, MG": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Pouso Alegre": 1,
      "ITUMBIARA, FORUM DOS JUIZADOS CIVEIS E CRIMINAIS, GO": 1,
      "Nova Mutum, MT": 1,
      "Alagoinha, PB": 1,
      "44\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Mantena, MG": 2,
      "Ibirit\u00e9, MG": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santo Andr\u00e9": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Novo Hamburgo": 1,
      "Cabo de Santo Agostinho, PE": 1,
      "Itajub\u00e1, MG": 3,
      "Florian\u00f3polis, SC": 1,
      "Feliz Natal, MT": 1,
      "QUEIMADAS, BA": 1,
      "Porto Grande, AP": 1,
      "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, CE": 1,
      "Carmo do Cajuru, MG": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 1,
      "SENADOR CANEDO, GO": 1,
      "AFONSO CL\u00c1UDIO, ES": 1,
      "Lajedo, PE": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Londrina": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Leopoldo": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Pato Branco": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Pessoa": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Tocantins, TO": 6,
      "Ivinhema, MS": 1,
      "Ar\u00eas, RN": 1,
      "Santo \u00c2ngelo, RS": 2,
      "5a Vara do Trabalho de Nova Igua\u00e7u": 3,
      "17\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "JEQUI\u00c9, BA": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Uni\u00e3o dos Palmares": 1,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 1,
      "Petrolina, PE": 1,
      "Capivari de Baixo, SC": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Pessoa": 1,
      "ITAPETINGA, BA": 1,
      "Clevel\u00e2ndia, PR": 1,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "URUANA, GO": 1,
      "Carmo do Rio Claro, MG": 1,
      "Riacho Fundo, DF": 2,
      "Brusque, SC": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "41\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 6,
      "Vespasiano, MG": 3,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Bernardo do Campo": 2,
      "Cassil\u00e2ndia, MS": 1,
      "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, RS": 2,
      "Campina Grande, PB": 2,
      "Cangu\u00e7u, RS": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Foro Distrital de Pariquera-A\u00e7u da Comarca de Jacupiranga, SP": 2,
      "Sarandi, PR": 1,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "42\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 3,
      "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras, MA": 1,
      "Itapaj\u00e9, CE": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 1,
      "Foro Distrital de Bertioga da Comarca de Santos, SP": 2,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Juizado Especial Federal de S\u00e3o Paulo - 1\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "Chapec\u00f3, SC": 2,
      "Can\u00e1polis, MG": 1,
      "HIDROLANDIA, GO": 1,
      "Itamonte, MG": 1,
      "ITAGIB\u00c1, BA": 1,
      "11\u00aa Unidade do JECC - Tancredo Neves - Fortaleza, CE": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "Tapejara, RS": 2,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "Jo\u00e3o Pinheiro, MG": 1,
      "27\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Colorado do Oeste, RO": 1,
      "Feira Grande, AL": 1,
      "Cambu\u00e7i, RJ": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "Itapo\u00e1, SC": 1,
      "Garopaba, SC": 1,
      "TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DA BAHIA": 2,
      "Foro de Cruzeiro, SP": 2,
      "Bra\u00e7o do Norte, SC": 1,
      "CAETIT\u00c9, BA": 1,
      "Rio do Sul, SC": 2,
      "Extremoz, RN": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jaboat\u00e3o dos Guararapes": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Natal": 1,
      "ECOPORANGA, ES": 1,
      "Sapucaia, RJ": 2,
      "PIRENOPOLIS, GO": 1,
      "Salo\u00e1, PE": 2,
      "Vara do Trabalho de Iju\u00ed": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Leopoldo": 2,
      "1a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 2,
      "Foro de Peru\u00edbe, SP": 1,
      "Laguna, SC": 1,
      "Perd\u00f5es, MG": 1,
      "ITACAR\u00c9, BA": 3,
      "Curvelo;MG": 2,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 2,
      "2\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude de S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 3,
      "Marechal C\u00e2ndido Rondon, PR": 1,
      "Osasco - 30\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Franco da Rocha": 1,
      "Cordeiro, RJ": 1,
      "Seng\u00eas, PR": 1,
      "Foro de Angatuba, SP": 2,
      "1\u00ba Juizado Especial C\u00edvel de Caruaru, PE": 1,
      "Sousa, PB": 1,
      "SANTO ANT\u00d4NIO DE JESUS, BA": 1,
      "Juizado Especial Federal de Campo Grande - 1\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, MS": 1,
      "S\u00e3o Miguel dos Campos, AL": 1,
      "Foro de Tanabi, SP": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Mossor\u00f3": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Chapec\u00f3": 1,
      "ANCHIETA, ES": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "Foro Distrital de Am\u00e9rico Brasiliense da Comarca de Araraquara, SP": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Diadema": 2,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Dois Irm\u00e3os, RS": 2,
      "Vara do Trabalho de Caldas Novas": 1,
      "Bigua\u00e7u, SC": 1,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "Vara do Trabalho de Marechal C\u00e2ndido Rondon": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Abre-Campo, MG": 1,
      "Campos Novos, SC": 1,
      "Barbacena, MG": 4,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed, PR": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "Foro de Tupi Paulista, SP": 1,
      "Ipiranga, PR": 1,
      "S\u00e3o Lu\u00eds, MA": 1,
      "JE C\u00edvel e Criminal da Comarca de Timon, MA": 1,
      "Foro de Porto Feliz, SP": 1,
      "31\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "28\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 2,
      "Foro de Eldorado Paulista da Comarca Eldorado, SP": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "Chapadinha, MA": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Santa Cruz do Sul": 1,
      "Itaqui, RS": 1,
      "CASA NOVA, BA": 3,
      "Nova Alvorada do Sul, MS": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 1,
      "Espinosa, MG": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 1,
      "Pomerode, SC": 1,
      "Rio Piracicaba, MG": 3,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "24\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Xambr\u00ea, PR": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Campo Grande": 1,
      "Vara do Trabalho de Altamira": 1,
      "Foro de Tiet\u00ea, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "Estrela, RS": 2,
      "Camaqu\u00e3, RS": 1,
      "S\u00e3o Francisco do Itabapoana, RJ": 1,
      "Porto Calvo, AL": 1,
      "S\u00e3o Borja, RS": 2,
      "Foro de Gar\u00e7a, SP": 2,
      "9\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 2,
      "Imperatriz, MA": 1,
      "S\u00e3o Joaquim, SC": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Florian\u00f3polis": 1,
      "8\u00aa Unidade do JECC - Benfica - Fortaleza, CE": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Canoas": 1,
      "Santa Vit\u00f3ria, MG": 1,
      "S\u00c3O JOS\u00c9 DO CALCADO, ES": 1,
      "5a Vara do Trabalho de S\u00e3o Gon\u00e7alo": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Esteio": 1,
      "Pedro Os\u00f3rio, RS": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Goi\u00e2nia": 2,
      "Diamantino, MT": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "MUQUI, ES": 1,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 2,
      "Vara do Trabalho de Valpara\u00edso de Goi\u00e1s": 1,
      "Foro Regional de Campo Largo da Comarca da Regi\u00e3o Metropolitana de Curitiba, PR": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "Foro de \u00c1guas de Lind\u00f3ia, SP": 2,
      "3a Vara do Trabalho de Campos dos Goytacazes": 1,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de Manaus": 1,
      "Foro de Pindamonhangaba, SP": 1,
      "URANDI, BA": 1,
      "Jo\u00e3o C\u00e2mara, RN": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Pouso Alegre": 1,
      "Rolim de Moura, RO": 5,
      "Ibaiti, PR": 1,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "Vazante, MG": 1,
      "S\u00e3o Valentim, RS": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jandira": 1,
      "30\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Foro de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, SP": 2,
      "Jardim do Serid\u00f3, RN": 1,
      "Pombal, PB": 1,
      "VILA VELHA, ES": 1,
      "Eirunep\u00e9, AM": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "S\u00e3o Bento do Sul, SC": 1,
      "Vara do Trabalho de Itu": 1,
      "Iguatama, MG": 1,
      "Carapebus/Quisam\u00e3, RJ": 1,
      "Ribeir\u00e3o Preto, SP": 1,
      "EUN\u00c1POLIS, BA": 1,
      "Bocai\u00fava, MG": 1,
      "Igreja Nova, AL": 1,
      "MUNDO NOVO, BA": 1,
      "VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA, BA": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Taquara": 1,
      "Foro de Queluz, SP": 1,
      "S\u00e3o Vicente - 41\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "Nisia Floresta, RN": 1,
      "Igarassu, PE": 2,
      "Passa-Quatro, MG": 1,
      "Carlos Barbosa, RS": 1,
      "Tombos, MG": 1,
      "Candel\u00e1ria, RS": 1,
      "Quixeramobim, CE": 1,
      "16\u00aa Unidade do JECC - Piedade - Fortaleza, CE": 2,
      "Taquari, RS": 1,
      "59\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Cascavel": 1,
      "Guarani, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Floriano": 1,
      "Fortaleza, CE": 1,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "32\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Navegantes, SC": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "3a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 1,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 3,
      "Miracema,RJ": 1,
      "Aquidauana, MS": 1,
      "Taquara, RS": 1,
      "Santa Luzia, MG": 1,
      "29\u00aa Vara do Trabalho de Salvador": 1,
      "Ara\u00e7atuba, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Pessoa": 1,
      "Foro de Guaruj\u00e1, SP": 1,
      "Foro de Itu , SP": 2,
      "Engenheiro Paulo de Frontin, RJ": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Aracaju": 1,
      "Bayeux, PB": 1,
      "Iguatemi, MS": 1,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 2,
      "Campos Gerais, MG": 1,
      "Maracaju, MS": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Ponta Grossa": 1,
      "Acari, RN": 1,
      "Ca\u00e7apava do Sul, RS": 1,
      "Foro de Embu, SP": 1,
      "PRADO, BA": 1,
      "CALDAS NOVAS, FORUM DOS JUIZADOS, GO": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Limeira": 1,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Bel\u00e9m": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Cascavel": 1,
      "Tijucas, SC": 1,
      "ITAMARAJU, BA": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Foro de Registro, SP": 1,
      "Santa Luzia do Paru\u00e1, MA": 2,
      "Santa Maria Madalena, RJ": 1,
      "Foro de Monte Mor, SP": 1,
      "23\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Una\u00ed, MG": 1,
      "Terra Rica, PR": 1,
      "60\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Nova Serrana, MG": 1,
      "OURILANDIA DO NORTE, PA": 1,
      "Pirapora, MG": 2,
      "Foro de Nova Granada, SP": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Jaboat\u00e3o dos Guararapes": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "Foro de Borborema, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Tabo\u00e3o da Serra": 1,
      "Cachoeira do Sul, RS": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Maring\u00e1": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Teut\u00f4nia, RS": 1,
      "Vara do Trabalho de Pinhais": 1,
      "Lages, RN": 1,
      "F\u00f3rum Desembargador Jos\u00e9 J\u00falio Leal Fagundes, DF": 1,
      "Pe\u00e7anha, MG": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Bras\u00edlia": 1,
      "Medianeira, PR": 1,
      "S\u00e3o Tom\u00e9, RN": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "Inhapim, MG": 1,
      "Os\u00f3rio, RS": 1,
      "C\u00e1ceres, MT": 1,
      "6\u00aa Unidade do JECC - Messejana - Fortaleza, CE": 1,
      "13\u00aa Unidade do JECC - Monte Castelo - Fortaleza, CE": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 1,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "35\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "Andrel\u00e2ndia, MG": 1,
      "S\u00e3o Carlos, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Itaquaquecetuba": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Cuiab\u00e1": 1,
      "10\u00aa Unidade do JECC - Bairro de F\u00e1tima - Fortaleza, CE": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho do Recife": 1,
      "Foro de Votorantim, SP": 1,
      "Juizado Especial Federal de Dourados - 1\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, MS": 1,
      "Foro de Taquaritinga, SP": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "BRUMADO, BA": 1,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Fortaleza": 1,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Porto Alegre": 1,
      "Barra Velha, SC": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Nazar\u00e9 da Mata": 1,
      "Foro de Ita\u00ed, SP": 1,
      "2\u00aa Unidade do JECC - Maraponga - Fortaleza, CE": 1,
      "VENDA NOVA DO IMIGRANTE, ES": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Feij\u00f3, AC": 1,
      "37\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Arvorezinha, RS": 1,
      "9\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Frutal": 1,
      "Anauril\u00e2ndia, MS": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Mau\u00e1": 1,
      "ITABERAI, FORUM DE ITABERAI, GO": 1,
      "Limeira - 43\u00aa Subse\u00e7\u00e3o, SP": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Taubat\u00e9": 1,
      "S\u00e3o Miguel, RN": 1,
      "EUCLIDES DA CUNHA, BA": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Leste": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Santos": 1,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo - Zona Sul": 1,
      "ALTAMIRA, PA": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Guarulhos": 1,
      "Lago da Pedra, MA": 1,
      "Sarandi, RS": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Campinas": 1,
      "Janu\u00e1ria, MG": 1
    },
    "state": {
      "RJ": 2774,
      "RO": 80,
      "SP": 2625,
      "PA": 35,
      "N\u00e3o classificado": 3926,
      "MG": 545,
      "MS": 171,
      "CE": 91,
      "PR": 346,
      "RS": 387,
      "PB": 90,
      "MT": 47,
      "BA": 193,
      "AM": 120,
      "MA": 304,
      "ES": 89,
      "FO": 74,
      "SC": 143,
      "DF": 161,
      "PI": 24,
      "JU": 9,
      "SE": 23,
      "AL": 26,
      "AC": 24,
      "RR": 6,
      "AP": 17,
      "RN": 65,
      "PE": 28,
      "GO": 7,
      "TO": 6
    },
    "court_by_year": {
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro": {
        "2015": 595,
        "2013": 270,
        "2017": 366,
        "2012": 56,
        "2016": 628,
        "2014": 461,
        "2019": 84,
        "2018": 207,
        "2011": 24,
        "2002": 4,
        "2020": 46,
        "2003": 2,
        "2009": 17,
        "2004": 1,
        "2010": 12,
        "2021": 12,
        "2006": 6,
        "2005": 3,
        "2007": 10,
        "2008": 2,
        "1999": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia": {
        "2014": 19,
        "2018": 11,
        "2019": 7,
        "2020": 3,
        "2017": 13,
        "2016": 14,
        "2013": 7,
        "2015": 14,
        "2011": 2,
        "2010": 1,
        "2012": 3
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo": {
        "2019": 571,
        "2016": 175,
        "2007": 13,
        "2021": 139,
        "2017": 232,
        "2015": 221,
        "2011": 32,
        "2010": 39,
        "2013": 149,
        "2008": 31,
        "2020": 316,
        "2014": 169,
        "2012": 41,
        "2018": 272,
        "1997": 2,
        "2005": 21,
        "2009": 22,
        "2001": 3,
        "2006": 15,
        "2002": 9,
        "2004": 8,
        "2003": 7,
        "0071": 19,
        "0011": 11,
        "2000": 1,
        "1995": 1,
        "1999": 4,
        "0041": 2,
        "1998": 1,
        "1994": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Par\u00e1": {
        "2018": 8,
        "2011": 19,
        "2016": 13,
        "2014": 11,
        "2013": 12,
        "2017": 13,
        "2015": 13,
        "2010": 6,
        "2012": 4,
        "2019": 6,
        "2009": 1,
        "2008": 1,
        "2020": 3
      },
      "TRT da 2\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 151,
        "2016": 245,
        "2013": 158,
        "2010": 14,
        "2017": 209,
        "2007": 11,
        "2014": 142,
        "2015": 164,
        "2021": 115,
        "2009": 31,
        "2020": 206,
        "2018": 163,
        "1998": 11,
        "2008": 24,
        "2011": 21,
        "2005": 10,
        "2012": 70,
        "2002": 10,
        "1993": 1,
        "2000": 9,
        "2003": 6,
        "2006": 9,
        "2001": 9,
        "1999": 11,
        "1997": 3,
        "2004": 4,
        "1996": 1,
        "1994": 1
      },
      "TRT da 3\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 14,
        "2018": 5,
        "2016": 16,
        "2015": 25,
        "2019": 1,
        "2020": 4,
        "2012": 1,
        "2014": 14,
        "2013": 10,
        "2011": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Sul": {
        "2018": 49,
        "2020": 27,
        "2014": 64,
        "2017": 65,
        "2015": 60,
        "2016": 64,
        "2019": 39,
        "2012": 15,
        "2009": 3,
        "2013": 51,
        "2021": 5,
        "2008": 4,
        "2011": 4,
        "2007": 5,
        "2006": 2,
        "2003": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Pernambuco": {
        "2017": 57,
        "2016": 73,
        "2013": 29,
        "2015": 46,
        "2014": 27,
        "2020": 12,
        "2019": 26,
        "2018": 27,
        "2012": 3,
        "2011": 1,
        "2000": 1,
        "1997": 1,
        "2009": 2,
        "2010": 1,
        "1996": 1,
        "2021": 1,
        "2007": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais": {
        "2015": 94,
        "2019": 63,
        "2016": 115,
        "2018": 89,
        "2017": 106,
        "2014": 48,
        "2013": 21,
        "2007": 4,
        "2011": 4,
        "2009": 4,
        "2020": 32,
        "2012": 7,
        "2010": 1,
        "2021": 14,
        "2008": 3
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso do Sul": {
        "2014": 35,
        "2015": 28,
        "2018": 21,
        "2016": 31,
        "2020": 7,
        "2013": 16,
        "2017": 20,
        "2019": 8,
        "2011": 1,
        "2012": 2
      },
      "TRT da 1\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2014": 12,
        "2000": 6,
        "2016": 25,
        "2018": 32,
        "1999": 3,
        "2015": 10,
        "2017": 87,
        "2019": 11,
        "2001": 9,
        "2009": 13,
        "2007": 5,
        "2011": 7,
        "2012": 6,
        "2013": 12,
        "2004": 5,
        "2003": 2,
        "2008": 5,
        "1997": 2,
        "2002": 6,
        "2010": 7,
        "2006": 2,
        "2005": 3,
        "2020": 6,
        "1998": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Cear\u00e1": {
        "2000": 1,
        "2013": 8,
        "2016": 31,
        "2019": 11,
        "2018": 16,
        "2014": 8,
        "2017": 16,
        "2007": 1,
        "2020": 6,
        "2015": 15,
        "2009": 1,
        "2012": 1,
        "2011": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1": {
        "2017": 68,
        "2020": 8,
        "2015": 108,
        "2016": 83,
        "2013": 47,
        "2014": 58,
        "2018": 49,
        "2019": 29,
        "2021": 5,
        "2012": 2,
        "2011": 1,
        "2009": 3,
        "2006": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Para\u00edba": {
        "2014": 15,
        "2015": 22,
        "2016": 20,
        "2017": 12,
        "2013": 1,
        "2018": 8,
        "2019": 5,
        "2011": 1,
        "2020": 4,
        "1997": 1,
        "2012": 1,
        "2009": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso": {
        "2016": 14,
        "2017": 13,
        "2013": 14,
        "2015": 17,
        "2014": 16,
        "2012": 2,
        "2019": 8,
        "2011": 2,
        "2020": 3,
        "2018": 5
      },
      "TRT da 9\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2015": 7,
        "2016": 14,
        "2017": 14,
        "2019": 2,
        "2013": 3,
        "2018": 3,
        "2004": 2,
        "2014": 5,
        "2012": 1,
        "2021": 1,
        "2020": 1,
        "2003": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Bahia": {
        "2018": 25,
        "2019": 41,
        "2012": 4,
        "2016": 14,
        "2005": 2,
        "2017": 20,
        "2020": 37,
        "2015": 21,
        "2014": 14,
        "2007": 1,
        "2013": 6,
        "2011": 3,
        "2021": 2,
        "2000": 2,
        "2001": 1,
        "2010": 1,
        "2006": 1
      },
      "Superior Tribunal de Justi\u00e7a": {
        "2021": 15,
        "2020": 34,
        "2015": 5,
        "2013": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Amazonas": {
        "2016": 23,
        "2017": 29,
        "2014": 12,
        "2019": 14,
        "2020": 6,
        "2011": 1,
        "2015": 12,
        "2018": 22,
        "2007": 1,
        "2013": 7,
        "2021": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Sergipe": {
        "2016": 49,
        "2019": 20,
        "2017": 36,
        "2018": 20,
        "2021": 1,
        "2020": 7,
        "2012": 1,
        "2015": 1,
        "2013": 1,
        "2006": 1
      },
      "TRF da 3\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2001": 2,
        "2012": 8,
        "2020": 18,
        "2021": 2,
        "2016": 10,
        "2014": 4,
        "1975": 1,
        "2006": 4,
        "2007": 3,
        "2017": 24,
        "2018": 15,
        "2008": 2,
        "1993": 5,
        "2010": 2,
        "2009": 3,
        "2019": 9,
        "2005": 3,
        "1996": 4,
        "1997": 2,
        "2013": 4,
        "1986": 2,
        "2015": 9,
        "2011": 3,
        "1999": 3,
        "1989": 2,
        "1992": 1,
        "1991": 1,
        "1995": 1,
        "1987": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo": {
        "2015": 29,
        "2018": 28,
        "2014": 17,
        "2017": 38,
        "2016": 38,
        "2013": 14,
        "2020": 10,
        "2019": 16,
        "2021": 1,
        "2012": 3
      },
      "TRT da 13\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 3,
        "2018": 2,
        "2019": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Maranh\u00e3o": {
        "2015": 65,
        "2020": 7,
        "2016": 73,
        "2017": 51,
        "2019": 13,
        "2018": 40,
        "2014": 39,
        "2013": 38,
        "2009": 1,
        "2012": 2,
        "2010": 2
      },
      "TRT da 5\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 19,
        "2016": 2,
        "2015": 5,
        "2014": 6,
        "2018": 4,
        "1999": 1,
        "2019": 1,
        "2007": 1,
        "2012": 1,
        "2013": 2,
        "1996": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Goi\u00e1s": {
        "2017": 19,
        "2015": 14,
        "2021": 2,
        "2013": 1,
        "2020": 4,
        "2018": 11,
        "2012": 1,
        "2016": 21,
        "2014": 7,
        "2019": 5
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina": {
        "2017": 16,
        "2016": 24,
        "2015": 19,
        "2019": 17,
        "2013": 14,
        "2018": 23,
        "2020": 9,
        "2014": 11,
        "2009": 2,
        "2008": 1,
        "2012": 2,
        "2010": 3
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": {
        "2019": 21,
        "2017": 21,
        "2020": 13,
        "2018": 19,
        "2016": 40,
        "2011": 3,
        "2014": 9,
        "2009": 4,
        "2015": 23,
        "2010": 1,
        "2021": 2,
        "2013": 2
      },
      "TRT da 23\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2015": 1,
        "2018": 1
      },
      "TRT da 6\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2014": 5,
        "1998": 1,
        "2018": 8,
        "2017": 9,
        "2016": 8,
        "2013": 2,
        "2021": 1,
        "2015": 4,
        "2019": 1
      },
      "TRT da 17\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2018": 5,
        "2017": 31,
        "2016": 14,
        "2013": 1,
        "2015": 6,
        "2014": 10,
        "2006": 1,
        "2019": 2
      },
      "TRT da 15\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 7,
        "2013": 9,
        "2019": 1,
        "2015": 13,
        "2018": 4,
        "2020": 1,
        "2016": 17,
        "2012": 3,
        "2006": 1,
        "2008": 1,
        "1981": 1,
        "2001": 1,
        "2014": 2,
        "2005": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte": {
        "2017": 22,
        "2015": 25,
        "2016": 26,
        "2018": 16,
        "2014": 21,
        "2012": 5,
        "2019": 9,
        "2013": 16,
        "2020": 1,
        "2011": 3
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Piau\u00ed": {
        "2019": 4,
        "2016": 2,
        "2013": 6,
        "2014": 7,
        "2018": 3,
        "2017": 1,
        "2020": 3,
        "2015": 1
      },
      "TRT da 20\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2014": 2,
        "2018": 1,
        "2020": 1,
        "2017": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Tocantins": {
        "2016": 17,
        "2017": 7,
        "2012": 1,
        "2019": 6,
        "2015": 6,
        "2018": 2,
        "2020": 2,
        "2014": 4
      },
      "TRT da 4\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 8,
        "2014": 10,
        "2018": 3,
        "2012": 1,
        "2010": 1,
        "2015": 4,
        "2013": 6,
        "2016": 15,
        "2011": 1,
        "2019": 2,
        "2000": 1
      },
      "TRT da 10\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 2,
        "2019": 1,
        "2018": 2,
        "2016": 2,
        "1992": 1,
        "2015": 2
      },
      "TRT da 7\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2018": 7,
        "2016": 7,
        "2017": 3,
        "2019": 2
      },
      "Supremo Tribunal Federal": {
        "2018": 3,
        "2016": 2,
        "2014": 3,
        "2015": 1,
        "2020": 1,
        "2017": 1
      },
      "TRT da 8\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2005": 1,
        "2019": 13,
        "2015": 1,
        "2020": 1
      },
      "TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 4,
        "2013": 1,
        "2016": 4,
        "2020": 3,
        "2004": 1,
        "2019": 1,
        "2015": 2,
        "2010": 2,
        "2006": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Alagoas": {
        "2013": 4,
        "2016": 26,
        "2017": 11,
        "2019": 8,
        "2018": 11,
        "2015": 10,
        "2020": 3,
        "2014": 4,
        "2012": 2,
        "2011": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Acre": {
        "2018": 2,
        "2014": 5,
        "2013": 2,
        "2016": 8,
        "2017": 3,
        "2015": 4
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Roraima": {
        "2018": 2,
        "2019": 1,
        "2014": 2,
        "2016": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Amap\u00e1": {
        "2014": 4,
        "2010": 1,
        "2015": 4,
        "2013": 1,
        "2017": 4,
        "2016": 2,
        "2012": 1
      },
      "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2010": 1,
        "2016": 2,
        "2018": 1,
        "2017": 1,
        "2014": 2,
        "2013": 1
      },
      "TRF da 2\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 1,
        "2014": 3,
        "2017": 2,
        "2015": 2,
        "2004": 1,
        "2013": 1,
        "2020": 1,
        "2016": 5,
        "2005": 1
      },
      "TRT da 18\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2013": 2,
        "2016": 3,
        "2015": 4,
        "2017": 1
      },
      "TRF da 5\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 1,
        "2020": 1,
        "2016": 1
      },
      "TRT da 11\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 7,
        "2016": 2
      },
      "Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro": {
        "2018": 2
      },
      "Tribunal Superior do Trabalho": {
        "2019": 1,
        "2020": 1
      },
      "TRT da 12\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2012": 1,
        "2014": 4,
        "2016": 1,
        "2017": 1,
        "2020": 1,
        "2013": 1
      },
      "TRT da 16\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 2,
        "2018": 1
      },
      "TRT da 24\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 5,
        "2015": 3,
        "2013": 3,
        "2014": 5,
        "2018": 1
      },
      "Tribunal Superior Eleitoral": {
        "2018": 4
      },
      "Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas": {
        "2016": 1
      },
      "TRT da 19\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 1
      },
      "TRT da 21\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 1,
        "2016": 1
      },
      "TRT da 22\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2020": 1
      }
    }
  }
}