{
  "search_term": "VOTORANTIM METAIS ZINCO",
  "total_cnj_numbers": 2263,
  "distribution": {
    "year": {
      "2016": 362,
      "2014": 321,
      "2011": 76,
      "2013": 163,
      "2019": 46,
      "2017": 344,
      "2015": 366,
      "2018": 193,
      "2012": 85,
      "2010": 69,
      "2008": 36,
      "2009": 49,
      "2001": 3,
      "2007": 33,
      "2020": 31,
      "2003": 11,
      "2005": 19,
      "2006": 22,
      "2021": 10,
      "1992": 3,
      "2002": 4,
      "2000": 3,
      "1998": 2,
      "1997": 2,
      "1999": 2,
      "2004": 4,
      "1991": 1,
      "1996": 1,
      "1994": 1,
      "1995": 1
    },
    "justice_field": {
      "Justi\u00e7a do Trabalho": 1770,
      "Justi\u00e7a dos Estados e do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": 338,
      "Justi\u00e7a Federal": 155
    },
    "court": {
      "TRT da 3\u00aa Regi\u00e3o": 1697,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais": 189,
      "TRT da 1\u00aa Regi\u00e3o": 20,
      "TRT da 9\u00ba Regi\u00e3o": 10,
      "TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o": 126,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso": 15,
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Para\u00edba": 9,
      "TRT da 4\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "TRF da 2\u00aa Regi\u00e3o": 22,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo": 59,
      "TRT da 5\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": 6,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro": 28,
      "TRT da 17\u00aa Regi\u00e3o": 4,
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Bahia": 4,
      "TRT da 23\u00aa Regi\u00e3o": 5,
      "TRT da 2\u00aa Regi\u00e3o": 10,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina": 15,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1": 2,
      "TRT da 8\u00aa Regi\u00e3o": 2,
      "TRT da 18\u00aa Regi\u00e3o": 7,
      "TRT da 15\u00aa Regi\u00e3o": 6,
      "TRT da 21\u00aa Regi\u00e3o": 1,
      "TRF da 3\u00aa Regi\u00e3o": 7,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Sul": 9,
      "TRT da 7\u00ba Regi\u00e3o": 1,
      "TRT da 16\u00aa Regi\u00e3o": 3,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Goi\u00e1s": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Par\u00e1": 1,
      "Tribunal Superior do Trabalho": 1,
      "TRT da 19\u00aa Regi\u00e3o": 1
    },
    "district": {
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Paracatu": 786,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Curvelo": 204,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso": 171,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 4,
      "20\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Vazante, MG": 47,
      "14\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 63,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 47,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Par\u00e1 de Minas": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ita\u00fana": 5,
      "17\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Sete Lagoas, MG": 49,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 12,
      "Aripuan\u00e3, MT": 9,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Caxambu": 17,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Passos": 27,
      "N\u00e3o classificado": 102,
      "Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Bras\u00edlia, DF": 12,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Nova Lima": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 37,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Ub\u00e1": 2,
      "Princesa Isabel, PB": 7,
      "Vara do Trabalho de Cachoeira do Sul": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 57,
      "Tr\u00eas Marias, MG": 35,
      "Maca\u00e9, RJ": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Passos": 28,
      "Araguari, MG": 7,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Pedro Leopoldo": 4,
      "Foro de Ribeir\u00e3o Preto, SP": 3,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Juiz de Fora": 47,
      "43\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "Paracatu, MG": 15,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 3,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 4,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 4,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Alagoinhas": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santa Luzia": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 3,
      "F\u00f3rum Desembargador Jos\u00e9 J\u00falio Leal Fagundes, DF": 6,
      "Belo Horizonte, MG": 27,
      "38\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 4,
      "Regional da Barra da TIjuca, RJ": 5,
      "1a Vara do Trabalho de Itaguai": 1,
      "Foro de Jardin\u00f3polis, SP": 19,
      "SALVADOR, BA": 4,
      "Vara do Trabalho de Ju\u00edna": 4,
      "Una\u00ed, MG": 1,
      "31\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "73\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "Rio de Janeiro, RJ": 28,
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais, MG": 17,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Pouso Alegre": 1,
      "45\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 12,
      "14\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Capital, SC": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Nova Lima": 3,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Monteiro, PB": 1,
      "35\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Alto Paran\u00e1, PR": 2,
      "Vara do Trabalho de Paragominas": 2,
      "Vara do Trabalho de Urua\u00e7u": 6,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 1,
      "8\u00aa Vara do Trabalho de Cuiab\u00e1": 1,
      "Cotrigua\u00e7\u00fa, MT": 1,
      "Volta Redonda, RJ": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Sete Lagoas": 11,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Itabira": 1,
      "13\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "26\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Pouso Alegre": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Monte Azul": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Araraquara": 1,
      "Setor de Cartas Precat\u00f3rias C\u00edveis - Cap da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 1,
      "Foro Central C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 14,
      "41\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Guaxup\u00e9": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Jundia\u00ed": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 2,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o": 1,
      "Lima Duarte, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Diamantina": 1,
      "Foro Unificado da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 5,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 4,
      "26\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 2,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 2,
      "46\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Guanh\u00e3es": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 5,
      "25\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Currais Novos": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santa Rita do Sapuca\u00ed": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete": 1,
      "Presidente Oleg\u00e1rio, MG": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Frutal": 4,
      "44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "42\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Araputanga, MT": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Coronel Fabriciano": 1,
      "33\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 5,
      "Santos, SP": 1,
      "S\u00e3o Paulo, SP": 5,
      "Vara do Trabalho de Piedade": 1,
      "Uberaba, MG": 1,
      "22\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "10\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Rio Grande do Sul, RS": 6,
      "2a Vara do Trabalho de Duque de Caxias": 3,
      "Juiz de Fora, MG": 7,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Po\u00e7os de Caldas": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Crate\u00fas": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Patos de Minas": 4,
      "5a Vara do Trabalho de Duque de Caxias": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Divin\u00f3polis": 1,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Uberaba": 3,
      "Alta Floresta, MT": 1,
      "30\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Pouso Alegre": 2,
      "24\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Lages, SC": 2,
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro, RJ": 4,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Araraquara": 1,
      "Jacu\u00ed, MG": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Uberaba": 4,
      "Vara do Trabalho de Pinheiro": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Pedro Leopoldo": 3,
      "Correia Pinto, SC": 1,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri, PB": 1,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "GOIANIA, FORUM DE GOIANIA, GO": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Sabar\u00e1": 2,
      "18\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "SAO FELIX DO XINGU, PA": 1,
      "10\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "13\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Itabira": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Pirapora": 1,
      "Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 2,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 3,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Araguari": 1,
      "Dom Pedrito, RS": 2,
      "Foro Central Criminal Barra Funda da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 1,
      "Muria\u00e9, MG": 1,
      "7\u00aa Vara do Trabalho de Vit\u00f3ria": 1,
      "Cuiab\u00e1 C\u00edvel, MT": 2,
      "Vit\u00f3ria, ES": 1,
      "Congonhas, MG": 1,
      "26\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "6a Vara do Trabalho de Niter\u00f3i": 1,
      "1\u00aa de Po\u00e7os de Caldas": 2,
      "37\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "Foro de Limeira, SP": 1,
      "Ju\u00edna, MT": 1,
      "3\u00aa Vara do Trabalho de Bauru": 1,
      "47\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "I\u00e7ara, SC": 1,
      "Foro de Guarulhos, SP": 4,
      "Ipatinga, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 2,
      "Esteio, RS": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Arauc\u00e1ria": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Alfenas": 1,
      "Jo\u00e3o Pinheiro, MG": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Vi\u00e7osa": 2,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Foro de Rio Claro, SP": 2,
      "Foro Central - Fazenda P\u00fablica/Acidentes da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 2,
      "Joinville, SC": 3,
      "Sorocaba, SP": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Lavras": 1,
      "Duque de Caxias, RJ": 3,
      "7a Vara do Trabalho de Duque de Caxias": 1,
      "Curvelo;MG": 1,
      "Uberl\u00e2ndia, MG": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Betim": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Barbacena": 3,
      "4\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "43\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Foro das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Municipais da Comarca de S\u00e3o Paulo, SP": 2,
      "Patos de Minas, MG": 4,
      "Vara do Trabalho de Inhumas": 1,
      "11\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Contagem": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Governador Valadares": 1,
      "4a Vara do Trabalho de Duque de Caxias": 2,
      "6\u00aa Vara do Trabalho dee Contagem": 1,
      "27\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "15\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Muria\u00e9": 1,
      "S\u00e3o Jo\u00e3o do Meriti, RJ": 1,
      "16\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Cataguases": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Caratinga": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Te\u00f3filo Otoni": 1,
      "5\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Uberaba": 1,
      "Niter\u00f3i, RJ": 2,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Curitba": 1,
      "Matias Barbosa, MG": 1,
      "Foro de S\u00e3o Carlos, SP": 1,
      "36\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 2,
      "Guapimirim, RJ": 1,
      "60\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1,
      "6\u00aa Vara do Trabalho de Uberl\u00e2ndia": 1,
      "82\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Iturama": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Jo\u00e3o Monlevade": 1,
      "Foro de Araraquara": 1,
      "2\u00aa Vara do Trabalho de Araguari": 1,
      "1\u00aa Vara do Trabalho de Santana do Ipanema": 1,
      "1a Vara do Trabalho de S\u00e3o Gon\u00e7alo": 1,
      "73\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro": 1,
      "30\u00aa Vara do Trabalho de Belo Horizonte": 1,
      "Foro de Batatais, SP": 1,
      "19\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo": 1
    },
    "state": {
      "N\u00e3o classificado": 1861,
      "MG": 221,
      "MT": 15,
      "DF": 18,
      "PB": 9,
      "RJ": 47,
      "SP": 65,
      "BA": 4,
      "SC": 9,
      "PR": 2,
      "RS": 9,
      "FO": 1,
      "PA": 1,
      "ES": 1
    },
    "court_by_year": {
      "TRT da 3\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 285,
        "2014": 286,
        "2011": 42,
        "2013": 127,
        "2017": 294,
        "2015": 314,
        "2018": 155,
        "2012": 60,
        "2010": 37,
        "2008": 18,
        "2019": 23,
        "2001": 1,
        "2007": 18,
        "2009": 20,
        "2005": 9,
        "2006": 1,
        "2003": 2,
        "2020": 1,
        "1994": 1,
        "1997": 1,
        "2021": 2
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais": {
        "2019": 13,
        "2007": 9,
        "2001": 1,
        "2015": 15,
        "2013": 6,
        "2008": 10,
        "2014": 10,
        "2017": 24,
        "2005": 5,
        "2009": 12,
        "2016": 9,
        "2006": 9,
        "2018": 19,
        "2020": 18,
        "2002": 3,
        "2011": 14,
        "2012": 5,
        "2010": 3,
        "2021": 1,
        "1999": 1,
        "1996": 1,
        "2000": 1
      },
      "TRT da 1\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2015": 4,
        "2010": 1,
        "2003": 3,
        "2009": 2,
        "2017": 1,
        "2018": 4,
        "2014": 1,
        "2001": 1,
        "2019": 1,
        "2016": 1,
        "2011": 1
      },
      "TRT da 9\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2013": 6,
        "2015": 1,
        "2014": 3
      },
      "TRF da 1\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 22,
        "2020": 5,
        "2015": 13,
        "2012": 10,
        "2007": 5,
        "2009": 7,
        "2008": 7,
        "2010": 15,
        "2011": 6,
        "2013": 8,
        "2000": 2,
        "2006": 5,
        "2005": 2,
        "1992": 1,
        "2002": 1,
        "1998": 1,
        "1999": 1,
        "2019": 1,
        "2014": 6,
        "2018": 1,
        "2017": 4,
        "2003": 2,
        "2004": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso": {
        "2009": 5,
        "2006": 2,
        "2005": 1,
        "2017": 1,
        "2010": 2,
        "2018": 1,
        "2016": 1,
        "2020": 1,
        "2015": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Para\u00edba": {
        "2016": 9
      },
      "TRT da 4\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 1
      },
      "TRF da 2\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2003": 1,
        "1992": 2,
        "1998": 1,
        "2016": 2,
        "1997": 1,
        "2014": 1,
        "2015": 6,
        "2004": 2,
        "2006": 1,
        "1991": 1,
        "2013": 1,
        "2020": 1,
        "2018": 1,
        "1995": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo": {
        "2018": 3,
        "2016": 26,
        "2012": 2,
        "2013": 5,
        "2010": 3,
        "2019": 1,
        "2014": 6,
        "2017": 6,
        "2015": 3,
        "2003": 1,
        "2011": 2,
        "2021": 1
      },
      "TRT da 5\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2017": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios": {
        "2020": 1,
        "2019": 1,
        "2018": 4
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro": {
        "2010": 3,
        "2013": 3,
        "2014": 4,
        "2015": 3,
        "2012": 2,
        "2017": 1,
        "2011": 7,
        "2016": 3,
        "2004": 1,
        "2003": 1
      },
      "TRT da 17\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2011": 2,
        "2019": 1,
        "2018": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a da Bahia": {
        "2006": 1,
        "2020": 1,
        "2018": 1,
        "2012": 1
      },
      "TRT da 23\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2021": 3,
        "2013": 1,
        "2020": 1
      },
      "TRT da 2\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2006": 1,
        "2010": 1,
        "2012": 1,
        "2009": 3,
        "2013": 1,
        "2017": 2,
        "2019": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina": {
        "2018": 3,
        "2019": 2,
        "2017": 5,
        "2013": 2,
        "2012": 1,
        "2010": 1,
        "2016": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1": {
        "2013": 1,
        "2014": 1
      },
      "TRT da 8\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2019": 1,
        "2013": 1
      },
      "TRT da 18\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2015": 6,
        "2017": 1
      },
      "TRT da 15\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2016": 1,
        "2005": 2,
        "2013": 1,
        "2014": 1,
        "2006": 1
      },
      "TRT da 21\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2021": 1
      },
      "TRF da 3\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2006": 1,
        "2014": 2,
        "2010": 1,
        "2012": 1,
        "2003": 1,
        "2008": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Sul": {
        "2011": 2,
        "2010": 2,
        "2017": 2,
        "2012": 2,
        "2007": 1
      },
      "TRT da 7\u00ba Regi\u00e3o": {
        "2017": 1
      },
      "TRT da 16\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2020": 2,
        "2021": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a de Goi\u00e1s": {
        "2016": 1
      },
      "Tribunal de Justi\u00e7a do Par\u00e1": {
        "2019": 1
      },
      "Tribunal Superior do Trabalho": {
        "2016": 1
      },
      "TRT da 19\u00aa Regi\u00e3o": {
        "2021": 1
      }
    }
  }
}