{
  "lawsuit": {
    "id": "MDVmM2ZhOTgtYXV0b21hdGljOjAtMDAwMDQxNzU0MjAxNTUwMzAwNTQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 10,
    "number": "0000417-54.2015.5.03.0054",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 3,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "MRS Log\u00edstica S.A",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Fl\u00e1vio Bellini de Oliveira Salles",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OGU3ZTgwZWMtYXV0b21hdGljOjAtYjQwNjliYzJjZWE0MzkxLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Carlos Alberto Ramalho",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Embargado",
          "normalized": "Embargado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Geraldo Eust\u00e1quio Bicalho",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MzFkZDYyYjUtYXV0b21hdGljOjAtNjQ2NjY0Y2QwMWU3MmJmLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1420120800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": null,
    "nature": {
      "raw": null,
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "ZDVjNTcxOTlhNzAxOGVlYWU4ZWUxM2E4NWU1NGU0OTI=",
      "date": 1529452800000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio ao Exm\u00ba Ministro VMF - T7 em 20/06/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjM4OGRiYTk1NjNjZGQyNmRhMmY1ZDlmM2FjOWI2Zjk=",
      "date": 1529280000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2UzMjA5ZTVkZWY3NmU3YzhjZTEwNGMzODQyZTUxNDA=",
      "date": 1529452800000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjljZDIyNTkyZTE3MGFiOGIzZTFjNTdlN2Q3MjQzNmU=",
      "date": 1581984000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 7\u00aa Turma para redistribuir por sucess\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzk1OWM5YmQ2ODdjZjUyNDlmY2MwZTI5ZWVhZWE2YzU=",
      "date": 1529452800000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Vieira de Mello Filho)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmUwZmQ0M2JmODZjYzVlNWJkN2ViOTE3YmJlM2VhZDg=",
      "date": 1527638400000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmE0MTk3MzY5OGEyNWIwMjMyZDY5YTkyODQzMzAwZWI=",
      "date": 1582156800000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Renato de Lacerda Paiva)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjkyMGNlM2QxYTlkNjM2ZDExODQ0YmY3MzljZDgxZDM=",
      "date": 1582156800000,
      "text": "Redistribu\u00eddo por sucess\u00e3o ao Exm\u00ba Ministro RLP - T7 - art. 109 do RITST.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjUwY2M0NzE5ZWVhMTg5Y2I2ZmE0NTBlMmU5MTI4MTA=",
      "date": 1527811200000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mzc5ZGU0MGU0MzExNDA3MzQxYjdlMzk2ODI0MjJmOTc=",
      "date": 1527638400000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}