{
  "lawsuit": {
    "id": "OTQ2ZTY3MmYtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDQxNjg2MjAxOTUwMzAwNTUtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 42,
    "number": "0010416-86.2019.5.03.0055",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Marcelo Gomes da Silva",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Borges Blas Rodrigues",
            "cpf": "134.084.688-85",
            "lawyerId": "OGRmNjc4MjctYXV0b21hdGljOjAtMjJjYzU0NzQzZGI5MDY5LWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Raquel Nassif Machado Paneque",
            "cpf": "252.204.698-51",
            "lawyerId": "YWEwYTY0YWEtYXV0b21hdGljOjAtYjgxN2M4YTY1YjY1YmEwLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1546351200000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT03",
    "courtSection": "Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "MGVmNWVjMWFkYzA4MWY4ODZiY2Q5OWQ4MGY4MmMxZTE=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Decis\u00e3o | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTQ2YWJlOTE4NWQ4NWU3ZWVhZGY5OGQxZDQzMzhlYjU=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Decorrido o prazo de MARCELO GOMES DA SILVA em 28/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGMzMmVlOGFmMTc4YmQwM2UyMGNhMTU3ODA5NTU3YzE=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o autor e docs. | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGQ0NmFiNDhlNzBlNGRmZTk3Mzg3M2UwZmZjYjc1NWM=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a MARCIO ROBERTO TOSTES FRANCO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmQ2Y2Y1NjQ4Njc5ZjMwMzc3Y2JlZjI1YjQyNjlhMGI=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Prova emprestada - parte 2 | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTg0ZmFhOGM3NzBlNDI1NmQ1ZDhkNmNlNGFkYjU1MTQ=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTdmMmVkZjllYmM3N2U2NGE2ZDgwZDE2MmI3YWM1ODg=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Acordo coletivo 2015-2016 | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDgyZGFiYTU2NzM4Y2ZjNDIxZWEzZjFjOTVhODhjMzc=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Liquida\u00e7\u00e3o do reclamante | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTc4NWFiMmMzMWI1MWY5MDAzNjY2NDNhZmQ4MTAwYTY=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Acordo Coletivo 2015 -2016 | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjlhODA4ZDcwMTJiMmRhNjYwMzk2YjRjMmVlOTBjNGQ=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (11/06/2019 09:00 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTBlYjExZmExY2JhZWFjYjIxZGJjZTg4MDdlMjNlZTY=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o da reclamada | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWJlZmUyYTA2NThlMGQ3NjA1N2Q2N2M2YjdlODI0M2E=",
      "date": 1558742400000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTE3OGNkZmNkNTJlMDNmZjk4MTA3ZTk4ODcxODNhMzM=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o Exce\u00e7\u00e3o de Incompet\u00eancia | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTE3ZjMyNmJlMTAzYzg2ODlhMzI3OWQ4NjBiMTY0M2E=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (26/06/2019 08:30 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjhmZmUyZGFlMGNiOWE1ZjJiNThmZWUxZTZjYTc0MGM=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODkwYTQ4YzFhODUxNDhkM2ZkN2U4YmEzNTYxNjRmNGQ=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTcyOWFkM2QyMjE5NzI2MzNjYTM2NjFjZWQ3NjY4Y2U=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Intima\u00e7\u00f5es | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzYwNzNlY2UxOGI3MjliZDk3MWQ3NGZkM2UyOWUxMjg=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTdiYjVmMzFkZmRkY2U4YTcwYzc3MjRlMmI0ODIwYjA=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDdlNjFiNzUyYjBkMjUxYjJkYjczMTU1MzEyNWZhYTc=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Hist\u00f3rico de lota\u00e7\u00e3o | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDM1N2QxNzFhMWZmNDEwMTc5OWE0Y2EwODMyOGEzNjQ=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Arquivado o processo por aus\u00eancia do reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmUxNzRlNTZjMjM0NTMzMDk0ZTFjZjIxOWYwZTFiNDI=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (26/06/2019 08:30 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWMzODA3MDIxYWRkNTRhNDczNDIzNGIwMGVmNWRiM2Y=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a MARCELO GOMES DA SILVA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzY5NzI1Nzk2NjdmNThmZTlmNWI0MzE4NmZmNzM2OTE=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Certid\u00e3o devolu\u00e7\u00e3o mandado | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWY3OGYyMjlhZWVmZDEzMmRlZTkwYTE2NzAzMDMwNzg=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Contrato trab, TRCT, docs. div. | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTA2YmNjOGY3NWNlMmQwNGQxNjM1M2YwOTA0YzE5ZjU=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Prova emprestada - Laudo- parte 1 | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmJlMTc4M2ZjMjU5M2M3ZjdkMTY3MjBlOTg5NzczOGI=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial cancelada (11/06/2019 09:00 - Vara do Trabalho de Conselheiro Lafaiete)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmZkNmNiZTA4M2I1NTIxOGU1Yjc3ZmU5OGFlMzYwZmM=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o inicial | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGU2YTA4Y2FmMjQ5YjIwYTJiNjMzMGM1MGI2NjZlNmM=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Ata audi\u00eancia, proc, substab. | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGZlZDUyNzQzMDU3MTE2ZmExOWM1ZGQ5ZDNhYTYxYTc=",
      "date": 1558742400000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 27/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGYwMDhjY2RhZjU1OWMwZGI2NDI0MDZmYjc3YWMyYjE=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjY1NmViYjEwOWI3ZTMzMmRjMTIwNDM1NmZjZmExZTE=",
      "date": 1561939200000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzY2YTFhMDY4ZmRlOTRiMzZjMWM1ZDc5MDdkNTQ1YWE=",
      "date": 1562716800000,
      "text": "Decorrido o prazo de MARCELO GOMES DA SILVA em 09/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTlkNTZkMGNjYmY5N2MxNTQxZTkxYzAyNmI0MWJhMWU=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTBiMzVmYmZjNTljODUyMGY5ZDRjNWJiMjg0ZDdlMGU=",
      "date": 1561507200000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 1118.51",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2ZkZDc1NGNjZTA5YTJiNjRkZWFjYmU4ZDdiMDE4MzU=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Acordo coletivo 2017 | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGEwNjllZjhjMjdlOTY1ZmJmMmYxNTViMzBmNjY0YjY=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGVjNWQ4ZWVjMmMwNDhkOWJiZjU5ZDk3OTRmNGUwOWU=",
      "date": 1561939200000,
      "text": "Transitado em julgado em 01/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTczNjQzMDdlNzFlZTUzODA4OTI3MmNhZTcyOWE2YjQ=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o autor | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTYxYmRhNDlkODcyZjE3YjkwM2UxZjM2MjU5YTBiMmE=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "Estatuto | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjI4MmM1YjAwOGQ2OWRmNjBhZjJiYWM0ZGRhZTRmNDQ=",
      "date": 1558569600000,
      "text": "TRCT | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGFjNGQ1NTJhYjAwM2ZjNjMyOTYwZTk5ZWY2MWNkOWI=",
      "date": 1559088000000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 28/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}