{
  "lawsuit": {
    "id": "OWRjZGZmYTAtYXV0b21hdGljOjAtMDEyMzYwMDMxMjAwODUwMTAwMDAtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 34,
    "number": "0123600-31.2008.5.01.0000",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": null,
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Adriano Mario Ferreira Mariotini",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Joao Cabral Neto",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Jorge da Rocha Gomes",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Wagner Jeferson Farias Teixeira",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Jose Ricardo VAZ de Almeida",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "MRS - Logistica SA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Embargado",
          "normalized": "Embargado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Juiz Titular da 1A Vt/Volta Redonda",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Embargado",
          "normalized": "Embargado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabio Karam Brandao",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "OTAwZDY3MDktYXV0b21hdGljOjAtNDE1NDUyZmI2MjZlOTk4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Michelle Segadas Vianna Paraizo Garcia",
            "cpf": null,
            "lawyerId": "MTQzMjgwN2ItYXV0b21hdGljOjAtMmVlZWZjNzE0ZjJmYTA4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1199196000000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT1",
    "courtSection": "Se\u00e7\u00e3o Especializada em Diss\u00eddios Individuais",
    "nature": {
      "raw": null,
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjcw",
      "date": 1251774000000,
      "text": "RECEBIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjY5",
      "date": 1254193200000,
      "text": "Lavrado Ac\u00f3rd\u00e3o ED.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjY4",
      "date": 1254798000000,
      "text": "Remetido Ac\u00f3rd\u00e3o para assinatura do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjVh",
      "date": 1263348000000,
      "text": "Aguardando publica\u00e7\u00e3o de Ac\u00f3rd\u00e3o ED.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjZk",
      "date": 1254106800000,
      "text": "RECEBIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjU3",
      "date": 1263434400000,
      "text": "REMETIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjY1",
      "date": 1256176800000,
      "text": "REMETIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjVl",
      "date": 1258423200000,
      "text": "Juntada de Mandado de Intima\u00e7\u00e3o .",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjZm",
      "date": 1252033200000,
      "text": "Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-acolhidos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjU5",
      "date": 1263434400000,
      "text": "Remetido Ac\u00f3rd\u00e3o ED no expediente do dia 29/09/2009 para a imprensa.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjY0",
      "date": 1256176800000,
      "text": "RECEBIMENTO DE LOTE.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjYz",
      "date": 1256176800000,
      "text": "RECEBIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjU1",
      "date": 1265162400000,
      "text": "Transitado em julgado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjU2",
      "date": 1263434400000,
      "text": "RECEBIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjYy",
      "date": 1257472800000,
      "text": "MANDADO DEVOLVIDO.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjU4",
      "date": 1263434400000,
      "text": "Publicado Ac\u00f3rd\u00e3o ED.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjcz",
      "date": 1251342000000,
      "text": "CONCLUS\u00c3O FINALIZADA.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjZj",
      "date": 1254193200000,
      "text": "CONCLUS\u00c3O FINALIZADA.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjU0",
      "date": 1265248800000,
      "text": "Expedido Of\u00edcio Comum Processo Numero: 0037/2010",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjVk",
      "date": 1262916000000,
      "text": "Decorrido o prazo de terceiro",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjVm",
      "date": 1258336800000,
      "text": "RECEBIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjc1",
      "date": 1251342000000,
      "text": "Juntada de Peti\u00e7\u00e3o  - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no 2\u00ba Grau.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjZh",
      "date": 1254193200000,
      "text": "Aguardando lavratura de ac\u00f3rd\u00e3o ED.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjZi",
      "date": 1254193200000,
      "text": "CONCLUSOS PARA DECIS\u00c3O/DESPACHO.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjYx",
      "date": 1257732000000,
      "text": "RECEBIMENTO DE LOTE.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjVj",
      "date": 1262916000000,
      "text": "REMETIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjYw",
      "date": 1258336800000,
      "text": "REMETIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjVi",
      "date": 1263175200000,
      "text": "RECEBIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjcy",
      "date": 1251342000000,
      "text": "CONCLUSOS PARA Para Pauta.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjZl",
      "date": 1253847600000,
      "text": "REMETIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjc0",
      "date": 1251342000000,
      "text": "CONCLUSOS PARA JULGAMENTO.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjY2",
      "date": 1256176800000,
      "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjcx",
      "date": 1251774000000,
      "text": "REMETIDOS OS AUTOS.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYzNWU1M2JkZGNkZjE1M2M0OGJkYjY3",
      "date": 1256176800000,
      "text": "Recebido Ac\u00f3rd\u00e3o assinado do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho.",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}