{
  "lawsuit": {
    "id": "YmE2ZDEyOTYtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMjI4Mzc5MjAxNTUwMTA0MjEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 37,
    "number": "0012283-79.2015.5.01.0421",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1a Vara de Barra do Pira\u00ed",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "MRS Log\u00edstica S.A.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Embargante",
          "normalized": "Embargante"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Thiago Papera da Silva",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Embargado(a)",
          "normalized": "Embargado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Dra. Mariana Carraca Pinto da Costa",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Advogada",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1420120800000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "8\u00aa Turma",
    "nature": {
      "raw": "ARR",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQz",
      "date": 1540350000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQ1",
      "date": 1538103600000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTMx",
      "date": 1564974000000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o dia 14/08/2019 \u00e0s 09:00.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTM3",
      "date": 1556161200000,
      "text": "Disponibilizado(a) \"ato disponibilizado\" no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTJi",
      "date": 1567393200000,
      "text": "Classe Processual alterada para Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - (reautuado)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTNh",
      "date": 1553828400000,
      "text": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 29/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTFk",
      "date": 1574823600000,
      "text": "Transitado em Julgado em 25/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTNm",
      "date": 1551927600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 8\u00aa Turma para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTM5",
      "date": 1554433200000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o: 79970/2019 - Agravo Regimental",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTIy",
      "date": 1571799600000,
      "text": "Rejeitados os Embargos Declarat\u00f3rios",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTJm",
      "date": 1565838000000,
      "text": "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQ0",
      "date": 1538362800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQy",
      "date": 1540954800000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTM0",
      "date": 1557975600000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQ4",
      "date": 1538103600000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTJj",
      "date": 1565924400000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o: 192698/2019 - Embargos Declarat\u00f3rios",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTIz",
      "date": 1571022000000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o dia 23/10/2019 \u00e0s 09:00.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTJh",
      "date": 1567393200000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTNi",
      "date": 1553742000000,
      "text": "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQ2",
      "date": 1538103600000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTE3",
      "date": 1574823600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 1\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTNl",
      "date": 1552618800000,
      "text": "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTJk",
      "date": 1565924400000,
      "text": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 16/08/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTM1",
      "date": 1557198000000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o: 107359/2019 - Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTNj",
      "date": 1553655600000,
      "text": "Negado provimento ao agravo do reclamante e n\u00e3o conhecido o recurso do (s) reclamado (s).",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTMz",
      "date": 1564455600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 8\u00aa Turma para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTIw",
      "date": 1571972400000,
      "text": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 25/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTMy",
      "date": 1564714800000,
      "text": "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTMw",
      "date": 1565751600000,
      "text": "N\u00e3o conhecido o Agravo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTI1",
      "date": 1570590000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 8\u00aa Turma para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTIx",
      "date": 1571886000000,
      "text": "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTI0",
      "date": 1570762800000,
      "text": "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTM4",
      "date": 1555988400000,
      "text": "Classe Processual alterada para Agravo - (reautuado)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTM2",
      "date": 1556247600000,
      "text": "Publicado \"ato publicado\" em 26/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQw",
      "date": 1540954800000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTQx",
      "date": 1540954800000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio \u00e0 Exm\u00aa Ministra MCP - T8 em 31/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwOWE0ODNhZjFjZWE2M2I3MjYxZTNk",
      "date": 1552878000000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o dia 27/03/2019 \u00e0s 09:00.",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}