{
  "lawsuit": {
    "id": "YzhlY2JlY2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMTE3ODk2NDIwMTg1MTUwMDIwLWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 14,
    "number": "0011789-64.2018.5.15.0020",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 3,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Geplan Engenharia LTDA",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dra. Marina Santos Perez",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "NDQyNjhjOGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTk3NDJmZDg5MjRlMDFiMy1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Andre da Silva Costa",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Lu\u00eds Olavo Guimar\u00e3es",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "NWZmYjJmNTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWFjM2E1OGUzYzc0YzQyMy1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "MRS Log\u00edstica S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Ana Paula Fernandes Lopes",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "NjUwYzJkZGEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTY2ZDkxNDMyZGY5OWQ2YS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YWE5ZWZlNDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yYWUzOTgzNGJiNGE0NjEtMTU5ODIzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1598238000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjk2MTkzZjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jMDIyNWUyYjE2ODViNmItMTU5ODIzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1598238000000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGI2NGU2OTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNzNjYWYyYmJhOWZhYzgtMTU5ODIzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1598238000000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mjg1Mjc1ZWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MGM4YzY0MmMyYTVmMTctMTU5ODIzODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1598238000000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzMyOTE2ZDItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02MmVjYzc1NGVlZmMwNGEtMTYwNjg3ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1606878000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGNiZDY0YjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MWJiNGVlMzQ0MDY3YzUtMTYwNjg3ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1606878000000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzNmZmQzOWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZGVjOTQ5OGFlNTFiZTYtMTYxMDQyMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1610420400000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGQ2OWViOTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZGU2N2RkOGNhYWExMGYtMTYxMjE0ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612148400000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete do Ministro Breno Medeiros)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWE3Mjk1N2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZGRjYWQ0YjE4MmI5Y2EtMTYxMjE0ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612148400000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio ao Exm\u00ba Ministro BM - T5 em 01/02/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGNlOTRmZjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NWRhZTYxZDc5ZWFkODMtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Negado seguimento ao recurso.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2MxZjcxMDgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNmM0ZWY4MDgzMDgwMDQtMTYxMjkyNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1612926000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 5\u00aa Turma para publicar decis\u00e3o monocr\u00e1tica",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmZmYjk2MDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MmJlMzcwMGMyZGQ4YmEtMTYxMzAxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1613012400000,
      "text": "Publicado despacho em 11/02/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmVmNzhjMWUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MDg5ZTI5YzgzYjcwZDYtMTYxNTQzMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1615431600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 15\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGY4YTgwZGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01NmZjNzJhODY3NGYxODEtMTYxNTQzMTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1615431600000,
      "text": "Transitado em Julgado em 08/03/2021",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}