{
  "lawsuit": {
    "id": "ZDEwNTZmMjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTEwMDAyMDE2NTIwMTc1MDIwNDMyLWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 27,
    "number": "1000201-65.2017.5.02.0432",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 3,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "MRS Log\u00edstica S.A",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dra. Maria Helena Villela Autuori Rosa",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "NzUwYjMwOTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWQ2ZTViNzc2YTFhNmE1ZS1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "Dra. Raquel Nassif Machado Paneque",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "ZTI2M2VlNjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWI4MTdjOGE2NWI2NWJhMC1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Carlos Elisberto Rodrigues",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. F\u00e1bio Borges Blas Rodrigues",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "MWI1ZDU2OTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTIyY2M1NDc0M2RiOTA2OS1sYXd5ZXI="
          },
          {
            "name": "DR. Jos\u00e9 Roberto Lima de Assump\u00e7\u00e3o J\u00fanior",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "Nzg2N2U5OGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTJjMGU1NDcwMGQ5MmExZS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "N2VkMWIwOTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xM2ZmN2Y3MzRhMmUzNDYtMTU0OTkzNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1549936800000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTg4YTEyODMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yY2Y4ZmFjMDc5NjhkYTMtMTU0OTkzNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1549936800000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmY3Yzg5ZTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZDM5ZmM5NTdhMGE5YTMtMTU0OTkzNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1549936800000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjQyOWU2ZDMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZjgwZTY1NGJiNmI2YjctMTU1MDAyMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1550023200000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzViZjk2MDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04OGU3ZGU4YTEwNDRlYzUtMTU1MDEwOTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1550109600000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2NjMWY5YjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iYjc5YWM5NDBmNmRiZWUtMTU1MDEwOTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1550109600000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJhMmExOGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZGIwNzNjMTdlY2FjM2QtMTU1MTIzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1551236400000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Dora Maria da Costa)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2NlZTRkNzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZDI3ZmE4N2Y4YzM4MTQtMTU1MTIzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1551236400000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio \u00e0 Exm\u00aa Ministra DMC - T8 em 27/02/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTBjZjFiOTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jZGE4NWQ3YTQ0ZDAxZmItMTU1MTIzNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1551236400000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDUwNmE2ZDgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ODYxYjg0YTI4NjJmNmQtMTU1Mjk2NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1552964400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 8\u00aa Turma para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTk4NDg5YTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YzIwNDc0YjM2ODUzZTktMTU1MzIyMzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1553223600000,
      "text": "Disponibilizado(a) PAUTA DE JULGAMENTO no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTIxMDcyM2QtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xNzgxYTI5OWYwNDYyMDMtMTU1MzQ4MjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1553482800000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o dia 03/04/2019 \u00e0s 09:00.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2I5NjA5ZTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xYjg5MmUwOGI0YjVjYTMtMTU1NDI2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1554260400000,
      "text": "Negado provimento ao Agravo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTM4NmE5MTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iY2IwOWQ2MDQ5NWY0ODAtMTU1NDM0NjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1554346800000,
      "text": "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTBiZjMxMTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YzRmMDE4OGNkYjk3NmItMTU1NDQzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1554433200000,
      "text": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 05/04/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQ1ZjY0ZjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wMDNlODg2MGI3YWU0ZjQtMTU1NzE5ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1557198000000,
      "text": "Transitado em Julgado em 03/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODZhYTI5MjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNWMxOWQxYTg4OWU4MTYtMTU1NzM3MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1557370800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 2\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGFhZWI3NGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iOGI2MGQ5MWU1NmE3Y2EtMTYxOTA2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619060400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos ( retorno do TRT com novo recurso )",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGI4NTUxMTMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xM2ZmN2Y3MzRhMmUzNDYtMTYxOTA2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619060400000,
      "text": "Recebidos os autos para aprecia\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzkxNDljNzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZmY5Yzg5NGQxZWMxMGMtMTYxOTA2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1619060400000,
      "text": "Recebidos os autos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGMzMzVjMTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05ZDI1NDM5MGIwMzM1NmQtMTYyMDAxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1620010800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos ( retorno do TRT com novo recurso )",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWI3MmM2OTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZGIwNzNjMTdlY2FjM2QtMTYyMzEyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1623121200000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Dora Maria da Costa)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2I3YTBkYjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZTU0NzRmNzQzNmJhN2MtMTYyMzEyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1623121200000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio \u00e0 Exm\u00aa Ministra DMC - T8 em 08/06/2021",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODc2MmI4YzAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jZGE4NWQ3YTQ0ZDAxZmItMTYyMzEyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1623121200000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmVjNWI2ZWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YWNlOGEzNDMyMTYwZjAtMTYyNjc1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1626750000000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 8\u00aa Turma para publicar decis\u00e3o monocr\u00e1tica",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmZiYjcxMjgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MmU5YjMwZWNkNzkzNzgtMTYyNzg3MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1627873200000,
      "text": "Negado seguimento ao recurso, por aus\u00eancia de transcend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjE3OGZlODYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZjZmMTFmNmQ1ZTgzY2QtMTYyNzk1OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1627959600000,
      "text": "Publicado despacho em 03/08/2021",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}