{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTRhMTU4MGEtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDI0MTA4MjAxNzUwMjAyNTEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 90,
    "number": "1000241-08.2017.5.02.0251",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": null,
    "district": null,
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Renato Marcolino de Sousa",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Carmem Lucia de Mello Franca",
            "cpf": "130.514.348-50",
            "lawyerId": "ODc0MzcyY2EtYXV0b21hdGljOjAtNDI5M2RjY2FkODlkMWQ1LWxhd3llcg=="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "MRS Logistica S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Alexandre Vieira Gama",
            "cpf": "314.101.258-07",
            "lawyerId": "ZDU1MGE4ZDQtYXV0b21hdGljOjAtZjE2MjVlMDVhMDIwOTg5LWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Leonardo Bergamaschi Moreira",
            "cpf": "306.871.328-51",
            "lawyerId": "YWZiY2UzMTItYXV0b21hdGljOjAtYmJhMzQxMjhhMTFkNTIxLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Marcia Sanz Burmann",
            "cpf": "675.101.590-91",
            "lawyerId": "YTcxNDg1Y2YtYXV0b21hdGljOjAtNWU4NGI1ZjdjMDAxMzkxLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Ana Paula Fernandes",
            "cpf": "269.122.238-18",
            "lawyerId": "Mzc3YzBlOTUtYXV0b21hdGljOjAtNGNjYzQyNGMwMjI1ODljLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Victor Labruna Rodrigues",
            "cpf": "222.963.168-32",
            "lawyerId": "MzVhNDYwY2MtYXV0b21hdGljOjAtMmY4YThkMGI5NjkxNDhlLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Maria Helena Villela Autuori Rosa",
            "cpf": "074.032.108-08",
            "lawyerId": "OWQyZGQ2OTctYXV0b21hdGljOjAtZDZlNWI3NzZhMWE2YTVlLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Raquel Nassif Machado Paneque",
            "cpf": "252.204.698-51",
            "lawyerId": "YWEwYTY0YWEtYXV0b21hdGljOjAtYjgxN2M4YTY1YjY1YmEwLWxhd3llcg=="
          },
          {
            "name": "Maria Fernanda Mazzucatto",
            "cpf": "264.824.418-23",
            "lawyerId": "ZjRlOWUzNmItYXV0b21hdGljOjAtODYzYTRmNjRmNTNiNjIwLWxhd3llcg=="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1483279200000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT02",
    "courtSection": "4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o",
    "nature": {
      "raw": "A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YzI1ZjI5MWM5MzllYTE3NTExMzY2MTA5NzBhOGZkYTk=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "1. Procura\u00e7\u00e3o e substabelecimento atualizado 2016 | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTgyNjcyZWEyMTJhZTZhYjI1ZmVkZWRlYjg2OTE4YTU=",
      "date": 1501545600000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (20/03/2018 15:30 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGUyYTAyNGY4OWRmZGNkZTY0YzIyY2FhOGNiYzNmZTk=",
      "date": 1524096000000,
      "text": "Decorrido o prazo de RENATO MARCOLINO DE SOUSA em 16/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjg2NzIxZTQxYzk0NDBkZTAxZDE5YTUxMTIwNjBjYTE=",
      "date": 1531180800000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmQ1ZmI1NjBkMjBmMzkwZmMwOTUwOWVmNzRjODQxOTQ=",
      "date": 1526428800000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 16/05/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWJkZGY0MTM0NGYwNmQ2NjdhMjA5YThhZDYxNjljYzI=",
      "date": 1525305600000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de MRS LOGISTICA S/A - CNPJ: 01.417.222/0001-77 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzgyMTcyNWMwNDlhNDRhMzU1Zjc5Zjk4MDhmZTcyZjg=",
      "date": 1526256000000,
      "text": "Decis\u00e3o | Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTExZWJiMWM1MDk0ZGRlZjQxOGJiNDE5YTcwNWRkMDI=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "00.DEFESA - Renato Marcolino de Souza | Peti\u00e7\u00e3o em PDF (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJkY2QzZWZkNWZlOThjNGRlNTE5YTVmMTczMDgyNmI=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "11. cp | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmM3NjEzMWFmYzJjNmU0NTc0NDc3NjRlYjFmNDZkZmM=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "13. cp | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWJlYWEyZWU4NGI2MzQyNzQ3YWIwOGQ2ODUzYTMxZjU=",
      "date": 1494979200000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmQwYWJlYzkyOWQ0MmIwZmE0Nzc4OTQ4NGMxMjY0NTY=",
      "date": 1526515200000,
      "text": "Decorrido o prazo de RENATO MARCOLINO DE SOUSA em 16/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmZiYTM2Y2I0ZGVlMDI3N2E3OTBlODUzZGVjNjA0ZWE=",
      "date": 1525392000000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 04/05/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDBjNTMwYmFhZDRhNGNmNDQzOGY3ZDI1NzJkMzcxNTI=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "4. ACT's parte 3 | Acordo Coletivo de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OTYyZmMxZmQzYjNkMGZlNGExYjQ2MzNjYTM2NTgyNDY=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "2. ACT's parte 1 | Acordo Coletivo de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWUzMzc1ODM3NjRjMGJlY2Q1NzU3ZTZjNTI0MWNlYjY=",
      "date": 1522713600000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzcyZGQwNDE1NjJhYWQxMzU2YzkwOWE2YmY4MTliNjk=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "6. ACT-STEFSP - ASSINADO - 21 12 2016 - parte 2 | Acordo Coletivo de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmRjOWU1NGZkYzE5OTFkMDYxMjI5MmMyYjczMDcyMDY=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "10. cp | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQzYTA2ZjBlYzhhYmNlYTI0NGJhMTBkZDIwYzRjZjk=",
      "date": 1522281600000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 300.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2VkN2M4YTZkNzI1ZDNmM2JiNTg0YWNmN2I1M2EyOGQ=",
      "date": 1525651200000,
      "text": "Recurso Adesivo | Recurso Adesivo (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTI2ODIwMmNmYjVkM2Q2NzU1MzFmZmZkMTIyNzE3OWE=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "8. Estatuto Social | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmU1YWViZDI4YjA1YzY4YTc1ZGYzMTczNzg3MWQzMTE=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Despacho | Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTZlYjViYWY3NTgzOTM3OTE5ODY4ZTc5NDZmMGY5YTk=",
      "date": 1526256000000,
      "text": "Decis\u00e3o | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGIyMTZjZDY3MmFiMGE1ODk5MTQ5MDdjOGU3ZGQ1MTE=",
      "date": 1525651200000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es | Contrarraz\u00f5es (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzQ3MjcyMTFmZDUwMzllODAyMTUzMzg3ZWJhYTNlOTI=",
      "date": 1522713600000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWI3Y2RlYWJiNjRjMjg0Y2NmZTNlMDI0NTNkNjkzZGM=",
      "date": 1527206400000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTI1Y2NiMmQ3OGQwMTU4MmVjMmFhMzFmMTliZjcyYzk=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODcxNjQzMDhhZTdlYjNkMzZiNGIzZDRjZjI5NTdlMjM=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial cancelada (17/07/2017 14:15 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmIxOGNlZjAwOWRlNTJhZWY0M2ZiNzc4MmQyMDBiMjY=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "Juntada contesta\u00e7\u00e3o e documentos | Contesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTE0ZjU0NGExMzI1NDE3ZDlhZmFiMzM0NDA2OThiOWQ=",
      "date": 1525305600000,
      "text": "Decis\u00e3o | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjI4NTgwNzI1ODZjNjU4NWFmY2NjYTIwMTZlZmMwYWU=",
      "date": 1527897600000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 30/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwMDYyNzZkOTE4MjAzMmExMTkwMDk0Y2M5YTAzM2Y=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Despacho | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWU1NTVkMTU5ODhkMDc2ZjhlM2QyYzJkOWQwYmU5Y2E=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho a SANDRA SAYURI IKEDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YWU0OWMxOWYxYzY5NDA1MGYxYmYxYjA1ZWZkZGZkYzU=",
      "date": 1501804800000,
      "text": "SUBSTABELECIMENTO | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjM3NmY5N2U3Mzk5OWE0ZWU1YmZlODZmMjU5NzNiMWM=",
      "date": 1524096000000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 16/04/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWFlMmZlNGFkNzZiMTgwYzI0NmRkMzQxZGZiNjA5NDA=",
      "date": 1523491200000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio | Recurso Ordin\u00e1rio (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDBmMDQwNWU1YjE0NTYxNzQxZTg1Yjc1YzFmNDZiMzA=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjFjOGZkYmU5N2M3ZjM0ZjQ2ODdhMDE5MzIxZDI2OWI=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "trct Renato Marcolino | Termo de Homologa\u00e7\u00e3o de Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjViMGMyYTAxZjYzZjE1ZGQ3MDM5MjE0YjNjYTc0ZDk=",
      "date": 1499126400000,
      "text": "Fotos renato Marcolino | Fotografia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Yjg4ZmViMjJjNDU2M2Q1OTI4NTY0YzFlZGE4OTlmY2E=",
      "date": 1527206400000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es de Recurso Ordin\u00e1rio | Contrarraz\u00f5es (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmZkMTRjZWE2MjdjNzRkMzMyNDAxZjkxMTc4NTA3OWE=",
      "date": 1495843200000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 29/05/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWRjYTM2ZDcyZjFhNmU0ODk4NmFjMmMyMjFhNWJlYzk=",
      "date": 1501804800000,
      "text": "PETI\u00c7\u00c3O DE JUNTADA | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDA3Nzc4MzExYzA5NGUyNjU0YjNkZmJjNmZhNjdiZDI=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmZlMmNjMTM3N2FiMWI1ZDVjMzZlMzc0ODcxMmNmY2Y=",
      "date": 1525910400000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a EDUARDO NUYENS HOURNEAUX",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDYzNmMwM2RmOTAwZTg3ZTg4YjQ0YzZjNDY2YTY5MzE=",
      "date": 1523491200000,
      "text": "Comprovante de Dep\u00f3sito Recursal | Comprovante de Dep\u00f3sito Recursal (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzY5YzVlMWM5MTA5MGQxOWE3ZWUxNWI5Y2Q5ZTBhNTk=",
      "date": 1522281600000,
      "text": "Senten\u00e7a | Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2RjYjU1NGNiYzJmYWI1Njc0NzBlOTNlMWZlMjU4ZjY=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (01/08/2017 14:50 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGJiNjlmNmM0ZTkyZTdlYjc0MTMxNWQwYTdiNzI1NDk=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "9. fichas e contrato | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2JkMjZjOGEwMzMyZTYwOTIyNjk1Yzg3MDRjY2ExNmI=",
      "date": 1522108800000,
      "text": "juntada de substabelecimento | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWI4Zjk0ZmY5ZTk0MDkyYzE4ZDgwMWExYTNlNWJlNmE=",
      "date": 1526256000000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Adesivo de RENATO MARCOLINO DE SOUSA - CPF: 314.273.628-07 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzhiYmZkMTRlMzRmOWExNjA2MmY3NTA1ZTNlMTNmMjc=",
      "date": 1522022400000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo | Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDY4YmNmYzcyNmQyZDU0NDk3NGM4OWQyYzFiMjZmYTI=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento redesignada (20/04/2018 09:03 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWUzYTcyZWU5ZGI0ZDg2YWU1MTc0ZDVmNTJhOWIxM2I=",
      "date": 1522281600000,
      "text": "Senten\u00e7a | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTI3MDY4ZmMyZjJmMzQ2YTM1MWMzMjZmMmZmOGIxNzk=",
      "date": 1499126400000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF | Peti\u00e7\u00e3o em PDF (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2QyZjIxNWQ3OGY2NDZhYmRiODRhNmYwMzY3ZTljNjg=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NmU2OGY4YzEwNmZlNWUzYzhiNjVhMjY2OGJjZDM3OGU=",
      "date": 1501545600000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWIyMTdhMDBlNzUxYzQzYzRhZmY4MTgxOWMxM2ZiNjg=",
      "date": 1490745600000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWVmMzBlZjg4MWVmNTk5ZDVlMjllZGIzNjU0ZGM1YTc=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "Ctps renato Marcolino | CTPS (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDM5ODU1MTE4YmZiZGY0YzM5NWNmYTQzY2JjYzc0ZTk=",
      "date": 1501804800000,
      "text": "CARTA DE PREPOSI\u00c7\u00c3O | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTg4NTllOWE3MGVmNDNjNzk2ZTJkNzE5MTNjMDhjMjU=",
      "date": 1522281600000,
      "text": "N\u00e3o concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a RENATO MARCOLINO DE SOUSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDQwYTM3ZTEzYzI5N2RjN2FlZDk4NzgzZDRmZDhlZjE=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (20/03/2018 15:30 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzM4MWNiOWUxZjAzOWJkN2JmYjZlNTMxOWU0ZTE3ZDU=",
      "date": 1522108800000,
      "text": "Substabelecimento com Reserva de Poderes | Substabelecimento com Reserva de Poderes (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjFmZmIyODdjMGY5ZDFmNmJlMWRmMDhjZmI1MjM3Nzc=",
      "date": 1522022400000,
      "text": "Raz\u00f5es Finais | Raz\u00f5es Finais (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGViMmIyNTg3MDIyNThkOWY4MDliNmUyNDhiNTAyYzA=",
      "date": 1522713600000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 03/04/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzViZjA2Y2U2N2NlMTFhOTI5N2JlNWU2ZDk3MGNhMDI=",
      "date": 1522281600000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / ) de RENATO MARCOLINO DE SOUSA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGE5YjdiOTU0MThmOTg5ZjllODQ2NjM2MjlkNzg4Y2U=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "procura\u00e7\u00e3o Renato Marcolino x MRS Logistica | Procura\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDMxNjFmMGRjNmQwOTQ5YjIxMjBiMmMxZTA5YjJmNDc=",
      "date": 1495670400000,
      "text": "Redistribu\u00eddo por sorteio por extin\u00e7\u00e3o de unidade judici\u00e1ria",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWJiZjE3ZDRlOTRlZjE1YmZhZjE4NTBlODkxMDJkYjI=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "5. ACT-STEFSP - ASSINADO - 21 12 2016 - parte 1 | Acordo Coletivo de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmMxOWJhMWZhYTJjOTE3OTc3ZmJjZDEwZTdlNjVmZTc=",
      "date": 1501545600000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (01/08/2017 14:50 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjVmYTQzMGMzOGE0ODcwNTYxMmVkNWUxMmMwMWYwNDY=",
      "date": 1501804800000,
      "text": "SUBSTABELECIMENTO - 14.07.2017- | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjU5M2I0ZjIyMGY4NjBmMjYyZmU0MzIxOWE3MWI1ZTI=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Documento Diverso | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjEyMzdiMDcwNWNmMTFlNzE0ZjJjM2QwNzdkNGYwOTc=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "declara\u00e7\u00e3o Renato Marcolino x MRS Logistica | Declara\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDNhZDg0MDA3YzIxNmJjODkzYTU0YjM1M2JjYzQwMjk=",
      "date": 1523491200000,
      "text": "Documento Diverso | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDM0ZTcyMjViNTNiNDg4ZjY5MGI5ODU0ZDkyNjgxOTM=",
      "date": 1525305600000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a EDUARDO NUYENS HOURNEAUX",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzUzNTRlZDdhZWM4ZmQ5ZDMyZTM3MTI1OWY3YmU0ZjI=",
      "date": 1526428800000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWQzMzExNmI5NDUyMGE5MGJlOGNmNjU2MjZjNjNhZDM=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (17/07/2017 14:15 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Cubat\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODg2YzVkODkxZGRkYWFlNWZmZjczZTE1NTIwZmJkNTI=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Raz\u00f5es Finais | Raz\u00f5es Finais (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjA5ZTUwZGM3NGQ4OWQ2OGNjYzkxYjRkN2M1NTU1MGM=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "3. ACT's parte 2 | Acordo Coletivo de Trabalho (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODA1NWUyOTI3M2MxNzY3YjEzN2Q1ZjY4OGI4NTEwY2Q=",
      "date": 1522713600000,
      "text": "juntada | Manifesta\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmYxMDc3MzNjZmU2ZTg1MzY0MjkyOTgyMmI0YmY0ZTQ=",
      "date": 1501718400000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF | Peti\u00e7\u00e3o em PDF (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzVlNDA0NzE2MjU0OTczOGRlYzQxODBkZTlhNmUxMGQ=",
      "date": 1490745600000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o | Notifica\u00e7\u00e3o (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Y2RhYTJlNmE3NmYyMzg0MmQ3NDIxZTg0M2E2MWUwOWE=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "12. cp | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGM1Zjc3MGU0M2Y5NGEzOTU0N2Y0OTliMTFhMWY4MzM=",
      "date": 1525305600000,
      "text": "Decis\u00e3o | Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2MwMWE3OWIwMTJjN2MwYzYzYWIzODA5MjRlYTM0ZDU=",
      "date": 1501718400000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o Renato Marcolino X MRS Logistica | Peti\u00e7\u00e3o em PDF (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDUzOGVhYjUzMTA1YjdhMWY2NjRiOWRmNWRhMTdiY2Q=",
      "date": 1494979200000,
      "text": "REPRESENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL | Documento Diverso (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWUyN2IzYzU0OTBiZGI2OWUxN2VkODJlYTMxMTMzYTM=",
      "date": 1490659200000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial (RESTRITO)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjAwYmM1MjdhMmNiOTllNTQzOWQ1NGZjMmNjNjhhMjI=",
      "date": 1495843200000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjdiNGI0MjFlYmI3ZGFmNjQyODJjNWExNzY5MGYyYzI=",
      "date": 1521504000000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a GUILHERME BASSETTO PETEK",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODhiZDYwODZlZWZjMGE5ZTIyZmQwYTVlYTQyODc3YWM=",
      "date": 1525392000000,
      "text": "Disponibilizado (a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MWM5ZmIwMmUyNGQwMWQ4NTU5OGE0YTg1NDVmMDQxMWQ=",
      "date": 1501459200000,
      "text": "7. Estatutos | Estatuto (RESTRITO)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}