{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTk5ZWYxZjEtYXV0b21hdGljOjAtMDEwMDgzNzE5MjAxNzUwMTA0MjEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 27,
    "number": "0100837-19.2017.5.01.0421",
    "value": 300000.0,
    "subject": "Horas Extras, Adicional, Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral, Intervalo Intrajornada",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1a Vara de Barra do Pira\u00ed",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "R. H. S. A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fabiano Pereira Pinheiro",
            "cpf": "072.924.087-88",
            "lawyerId": "NDlkNjI3OTUtYXV0b21hdGljOjAtYzUxMjE2NWQ4MmEwNTUxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "M. L.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Ailton dos Reis Pereira Soares",
            "cpf": "084.194.057-60",
            "lawyerId": "MzhhYTEyN2MtYXV0b21hdGljOjAtMjMwYWYzYjYyMmE4N2YwLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Luiz Inacio Barbosa Carvalho",
            "cpf": "268.709.167-72",
            "lawyerId": "ZDk4ODliODgtYXV0b21hdGljOjAtZDg3ZmFiZTNjZGZlYTMzLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1542225890000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7ao por Dano Moral",
                "code": 1855
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Intervalo Intrajornada",
                "code": 2140
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional",
                "code": 2594
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "1855-2086-2140-2594"
      }
    ],
    "court": "TRT1",
    "courtSection": "Gabinete da Presid\u00eancia",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODk0",
      "date": 1542225891000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODgx",
      "date": 1568257367000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 12/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODkw",
      "date": 1553708758000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODgz",
      "date": 1568214218000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de RICARDO HENRIQUE SLOBODA DE ANDRADE - CPF: 098.743.067-00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODk2",
      "date": 1527583308000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODk4",
      "date": 1520955724000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODkx",
      "date": 1553708696000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (30/04/2019, 09:00:00, CGF 9H)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODg1",
      "date": 1564053183000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODg3",
      "date": 1558580637000,
      "text": "Decorrido o prazo de MRS LOGISTICA S/A em 22/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODg5",
      "date": 1558553892000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso de Revista (Recurso de Revista)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODk5",
      "date": 1502372692000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODhi",
      "date": 1557457998000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODdm",
      "date": 1573752797000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODhl",
      "date": 1556802020000,
      "text": "Conhecido o recurso de MRS LOGISTICA S/A - CNPJ: 01.417.222/0001-77 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODk3",
      "date": 1521204265000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODhk",
      "date": 1556802020000,
      "text": "Conhecido o recurso de RICARDO HENRIQUE SLOBODA DE ANDRADE - CPF: 098.743.067-00 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODkz",
      "date": 1542381251000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a CLAUDIA DE SOUZA GOMES FREIRE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODhm",
      "date": 1553742969000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 28/03/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODg4",
      "date": 1558580636000,
      "text": "Decorrido o prazo de RICARDO HENRIQUE SLOBODA DE ANDRADE em 22/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODgw",
      "date": 1569392229000,
      "text": "Decorrido o prazo de RICARDO HENRIQUE SLOBODA DE ANDRADE em 24/09/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODg0",
      "date": 1564053184000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de RICARDO HENRIQUE SLOBODA DE ANDRADE - CPF: 098.743.067-00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODg2",
      "date": 1563916392000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a CESAR MARQUES CARVALHO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODhj",
      "date": 1557329283000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODk1",
      "date": 1533850709000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODky",
      "date": 1549537713000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODhh",
      "date": 1557457998000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 10/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0NDcyM2FmZDlkNGNiMGNlMGQ4ODgy",
      "date": 1568257367000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}