{
  "lawsuit": {
    "id": "NjM1Zjk5ZjEtYXV0b21hdGljOjAtMDEwMTMxMzkxMjAxNjUwMTAwMzMtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 10,
    "number": "0101313-91.2016.5.01.0033",
    "value": null,
    "subject": "Adicional de Hora Extra, DIREITO DO TRABALHO, Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho, Horas Extras, Intervalo Intrajornada, Intervalo Intrajornada, Natureza Jur\u00eddica da Parcela / Repercuss\u00e3o, Reflexos",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "33\u00aa Vara do Trabalho do Rio de Janeiro",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Jorge Roberto Valim",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": null,
          "normalized": null
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Nadia de Oliveira Santos",
            "cpf": "353.258.527-87",
            "lawyerId": "OGQxY2VhODMtYXV0b21hdGljOjAtYmM3Mzc0MDBkOTU0MzQ5LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": null,
          "normalized": null
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Bianca Nascimento Veloso da Silva",
            "cpf": "092.338.057-43",
            "lawyerId": "ODZlMjNjNTctYXV0b21hdGljOjAtYjZkODRmNmM1M2NjZjhkLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1499705203000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Horas Extras",
                "code": 2086
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Intervalo Intrajornada",
                "code": 2140
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional de Hora Extra",
                "code": 2141
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2086-2140-2141"
      }
    ],
    "court": "TRT1",
    "courtSection": "Gabinete do Desembargador Marcos de Oliveira Cavalcante",
    "nature": {
      "raw": "RECURSO ORDIN\u00c1RIO",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDI4",
      "date": 1502247960000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 09/08/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDI5",
      "date": 1502205117000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDJi",
      "date": 1499805519000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDI2",
      "date": 1508897131000,
      "text": "Decorrido o prazo de JORGE ROBERTO VALIM                                          em 24/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDJk",
      "date": 1499705204000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDI1",
      "date": 1508897131000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 24/10/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDJj",
      "date": 1499805333000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a MARCOS DE OLIVEIRA CAVALCANTE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDI0",
      "date": 1508956270000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDI3",
      "date": 1504721447000,
      "text": "Conhecido o recurso de ABRIL COMUNICACOES S.A. - CNPJ: 44.597.052/0001-62 e provido em parte",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWM5ZGYwMDMyNTU5YWYwMDBjMTNiZDJh",
      "date": 1502205082000,
      "text": "Inclu\u00eddo o processo em pauta (05/09/2017, 14:00:00, ST6 GERAL 05.09.17)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}