{
  "lawsuit": {
    "id": "NjgyNmU4MDQtYXV0b21hdGljOjAtMDAwMDg0MzI2MjAxNTUwMjAwNDQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 33,
    "number": "0000843-26.2015.5.02.0044",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "44\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Denise Rosilene de Souza",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Danielle Ernestina Sartori Mocarzel",
            "cpf": "341.471.268-71",
            "lawyerId": "NzExNGFkYTItYXV0b21hdGljOjAtMTNkNTJkNDE2NDE5M2U5LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Alvaro Shiraishi",
            "cpf": "170.988.898-90",
            "lawyerId": "ZTk4ZmI4MzktYXV0b21hdGljOjAtNGVmNzhhYzlmYTA3ZjI2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Leonto Dolgovas",
            "cpf": "117.898.578-48",
            "lawyerId": "NzYwM2JhOGItYXV0b21hdGljOjAtMTNmZDI1YWMzYWI3N2Y4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Maria da Conceicao Gomes Lima",
            "cpf": "261.018.018-70",
            "lawyerId": "NjgyMThmN2UtYXV0b21hdGljOjAtYzcxMzUxMmI3M2QwOTY1LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Otavio Cristiano Tadeu Mocarzel",
            "cpf": "874.300.538-15",
            "lawyerId": "NGE1MmQ2NTYtYXV0b21hdGljOjAtNTRhOTgxNjYwNzllNmQ2LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Tania Garisio Sartori Mocarzel",
            "cpf": "074.093.348-51",
            "lawyerId": "ZTBiZDFkZjItYXV0b21hdGljOjAtYjk2OTdmMmZlYmQ1OWFhLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Carolina Marques Dias",
            "cpf": "323.013.208-47",
            "lawyerId": "ZmZlODUxNTMtYXV0b21hdGljOjAtNGI5M2ExN2VhMjc3ZmE1LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Silvana Malaki de Moraes Pinto do Nascimento",
            "cpf": "100.645.818-29",
            "lawyerId": "ZDNhYjJlZGMtYXV0b21hdGljOjAtNDllMzBlNWQ3YmFjZjdiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Tivit Terceirizacao de Processos, Servicos e Tecnologia S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Felipe Navega Medeiros",
            "cpf": "267.873.758-67",
            "lawyerId": "ZGJiZDQyMjUtYXV0b21hdGljOjAtZGJhZWQ5MzliNGE5NjgxLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Fernando Denis Martins",
            "cpf": "249.478.028-47",
            "lawyerId": "YjgwNDg5NmQtYXV0b21hdGljOjAtY2MzMGUyMWIwNjBhMjk4LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1430103600000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "044",
    "nature": {
      "raw": null,
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWI3",
      "date": 1430881200000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nPara o(s) Autor(es) Ed.N\u00ba 3035 Sol.N\u00ba 8203",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWI1",
      "date": 1431486000000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 02387/2015 Rel:00001/2015 Envio: EM M\u00c3OS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTlj",
      "date": 1466737200000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o\npor c\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTk3",
      "date": 1467082800000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Edital\nEdital 137/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWEz",
      "date": 1447725600000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es R.O.\nN\u00famero do Protocolo: 9457645",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTll",
      "date": 1466737200000,
      "text": "Proced\u00eancia em parte de A\u00e7\u00e3o\n01/06/2016 Tr\u00e2nsito em Julgado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWIy",
      "date": 1432868400000,
      "text": "Marca\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Julgamento\npara: 03/07/2015 / 16:10 - Julgamento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWFh",
      "date": 1437102000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o\nN\u00famero do Protocolo: 8916499",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWIz",
      "date": 1431658800000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Notifica\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Despacho\nPara o(s) Autor(es) Ed.N\u00ba 3042 Sol.N\u00ba 2224",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWIx",
      "date": 1433127600000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de substabelecimento\nN\u00famero do Protocolo: 8719225",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTk5",
      "date": 1467082800000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Convers\u00e3o para meio eletr\u00f4nico\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3299 Sol.N\u00ba 5485",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWI4",
      "date": 1430708400000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 02229/2015 Rel:00071/2015 N\u00baReg: JJ334655062BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWFm",
      "date": 1433732400000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de substabelecimento\nN\u00famero do Protocolo: 8744033",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWFl",
      "date": 1433732400000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o\nN\u00famero do Protocolo: 8744033",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWFi",
      "date": 1436842800000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio\nN\u00famero do Protocolo: 8904090",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTli",
      "date": 1466737200000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo\ndo meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWE3",
      "date": 1444791600000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio\nN\u00famero do Protocolo: 9283420",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWEy",
      "date": 1447725600000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es R.O.\nN\u00famero do Protocolo: 9459150",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWE1",
      "date": 1447034400000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Contra-arrazoar R.O.\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3159 Sol.N\u00ba 7215",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTlk",
      "date": 1466737200000,
      "text": "Recebimento do TRT de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nsenten\u00e7a reformada pela 2\u00aa Inst\u00e2ncia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWFk",
      "date": 1435892400000,
      "text": "Proced\u00eancia em parte de A\u00e7\u00e3o\nData Atualiza\u00e7\u00e3o: 06/07/15 Hora: 16:10:00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWFj",
      "date": 1436324400000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Senten\u00e7a\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3078 Sol.N\u00ba 1252",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWE0",
      "date": 1447380000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es R.O.\nN\u00famero do Protocolo: 9439466",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWE4",
      "date": 1444100400000,
      "text": "Publica\u00e7\u00e3o de Notifica\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia Sent.E.Dec\nPara o(s) Autor(es) e R\u00e9u(s) Ed.N\u00ba 3138 Sol.N\u00ba 5298",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWI5",
      "date": 1430708400000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 02228/2015 Rel:00071/2015 N\u00baReg: JJ334655059BR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWEw",
      "date": 1456282800000,
      "text": "Recebimento -2\u00aa Inst.(SRA/DF) A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nEnviado para 2\u00aa Inst no Lote 2016/ 5",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWIw",
      "date": 1433300400000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de Documentos\nN\u00famero do Protocolo: 8731257",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWE2",
      "date": 1445392800000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de recolhimentos\nNome: Editora Abril",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWE5",
      "date": 1437102000000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o\nN\u00famero do Protocolo: 8918011",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNTlh",
      "date": 1466737200000,
      "text": "Arquivamento de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nNro da Rela\u00e7\u00e3o: 395/2016 Data:  Qtde vols.: 2",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWI0",
      "date": 1431486000000,
      "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o/Cita\u00e7\u00e3o p/ Audi\u00eancia\nDoc : 02388/2015 Rel:00001/2015 Envio: EM M\u00c3OS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWI2",
      "date": 1431313200000,
      "text": "Protocolo de Peti\u00e7\u00e3o de Juntada de rol de testemunhas\nNome: Denise Rosilene de Souza",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYxYzgyZDZlMWFiMmU5ODFlYmMyNWEx",
      "date": 1452477600000,
      "text": "Remessa para 2\u00aa Inst\u00e2ncia de A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA (ORDIN\u00c1RIO)\nEnviado para 2\u00aa Inst no Lote 2016/ 5",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}