{
  "lawsuit": {
    "id": "Nzk2MWU4ZGYtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMjMxNzg3MjAxNjUwMjAwNDEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 156,
    "number": "1002317-87.2016.5.02.0041",
    "value": 60000.0,
    "subject": "Multa de 40% do FGTS, Adicional de Hora Extra, Adicional de Horas Extras, Anota\u00e7\u00e3o / Baixa / Retifica\u00e7\u00e3o, Anota\u00e7\u00e3o na CTPS, Aviso Pr\u00e9vio, Contratuais, Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria, Descontos Previdenci\u00e1rios, D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio, D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio Proporcional, F\u00e9rias Proporcionais, Guias do Seguro Desemprego, Indeniza\u00e7\u00e3o, Indeniza\u00e7\u00e3o / Dobra / Ter\u00e7o Constitucional, Levantamento do FGTS, Libera\u00e7\u00e3o / Entrega das Guias, Multa Convencional, Multa Prevista em Norma Coletiva, Multa do Artigo 467 da CLT, Multa do Artigo 477 da CLT, Outros Adicionais, Proporcional, Reflexos, Sal\u00e1rio por Fora - Integra\u00e7\u00e3o, Tomador de Servi\u00e7os / Terceiriza\u00e7\u00e3o, Trabalho aos Domingos",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "41\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 2,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "FKM Promocao Transporte e Entregas LTDA - EPP",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Fred Shum",
            "cpf": "129.979.918-38",
            "lawyerId": "OWIyMjAwODMtYXV0b21hdGljOjAtZWM2YjJmMzRjY2JjOTkzLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Marcos Antonio Bruno",
            "cpf": "013.108.028-82",
            "lawyerId": "NGNkMjk4YTUtYXV0b21hdGljOjAtMzYzMmMwMmFjMjJlZTJhLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Jailton Fernando Silva Pereira",
            "cpf": "282.385.038-41",
            "lawyerId": "OGNiNjAzYWUtYXV0b21hdGljOjAtYTkzYmI0OWFhNzJkZjI1LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Editora Abril S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Fernando Chinaglia Distribuidora S a",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Wanderson Flavio da Costa",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECORRIDO",
          "normalized": "Recorrido"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jocelino Pereira da Silva",
            "cpf": "957.764.278-00",
            "lawyerId": "MzRkZTI0ODMtYXV0b21hdGljOjAtYTY4NGUzNmU3ZDY5YTA5LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1499345203000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa de 40% do FGTS",
                "code": 1998
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria",
                "code": 2031
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "FGTS mas em outro ramo na \u00e1rvore da justi\u00e7a do trabalho",
                "code": 2029
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Adicional de Hora Extra",
                "code": 2141
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Dura\u00e7\u00e3o do Trabalho",
                "code": 1658
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 467 da CLT",
                "code": 2210
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Multa do Artigo 477 da CLT",
                "code": 2212
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Multa Prevista em Norma Coletiva",
                "code": 2215
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Sal\u00e1rio Por Fora - Integra\u00e7\u00e3o",
                "code": 2466
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sal\u00e1rio / Diferen\u00e7a Salarial",
                "code": 2458
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Indeniza\u00e7\u00e3o",
                "code": 2479
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Seguro Desemprego",
                "code": 2478
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "AVISO PR\u00c9VIO",
                "code": 2641
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio",
                "code": 2666
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Tomador de Servi\u00e7os / Terceiriza\u00e7\u00e3o",
                "code": 2704
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Solid\u00e1ria / Subsidi\u00e1ria",
                "code": 1937
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Anota\u00e7\u00e3o / Baixa / Retifica\u00e7\u00e3o",
                "code": 5352
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "CTPS",
                "code": 1844
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "D\u00e9cimo Terceiro Sal\u00e1rio Proporcional",
                "code": 8820
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "F\u00e9rias Proporcionais",
                "code": 8821
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "FGTS",
                "code": 10570
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Prescri\u00e7\u00e3o",
                "code": 10568
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 5,
                "text": "Multa",
                "code": 10595
              },
              {
                "level": 4,
                "text": "Condom\u00ednio em Edif\u00edcio",
                "code": 10463
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Propriedade",
                "code": 10448
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Coisas",
                "code": 10432
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO CIVIL",
                "code": 899
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO CIVIL",
            "last_id": 899
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Levantamento",
                "code": 12240
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Tutela",
                "code": 12235
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Fam\u00edlia",
                "code": 5626
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO CIVIL",
                "code": 899
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO CIVIL",
            "last_id": 899
          }
        ],
        "id": "1998-2031-2141-2210-2212-2215-2466-2479-2641-2666-2704-5352-8820-8821-10303-10570-10595-12240"
      }
    ],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "Gabinete da Vice-Presid\u00eancia Judicial",
    "nature": {
      "raw": "ROT",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQz",
      "date": 1487252954000,
      "text": "Jucesp Fernando Chinaglia 2317-2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGUy",
      "date": 1527304996000,
      "text": "Decorrido o prazo de FERNANDO CHINAGLIA DISTRIBUIDORA S A em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGVl",
      "date": 1524850383000,
      "text": "N\u00e3o admitido o Recurso de Revista de WANDERSON FLAVIO DA COSTA - CPF: 179.278.918-12",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGU4",
      "date": 1527192933000,
      "text": "Agravo de Instrumento em Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGU0",
      "date": 1527304996000,
      "text": "Decorrido o prazo de WANDERSON FLAVIO DA COSTA em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTM0",
      "date": 1489452031000,
      "text": "Substabelecimento - Treelog",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTNk",
      "date": 1488307879000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGM1",
      "date": 1559845682000,
      "text": "TST - Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGRl",
      "date": 1532093533000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o do Agravo de Instrumento em Recurso de Revista a CARLOS ROBERTO HUSEK",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQ4",
      "date": 1534363492000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es de Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTA4",
      "date": 1494941670000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQ3",
      "date": 1484918604000,
      "text": "Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTA5",
      "date": 1494878357000,
      "text": "Indisponibilidada de Servi\u00e7os TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTE0",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Portaria GP n\u00ba 56_2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTJm",
      "date": 1489452041000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 04",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTRj",
      "date": 1484917395000,
      "text": "1002317-87.2016.5.02.0041Infoseg",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTVk",
      "date": 1482174751000,
      "text": "cct 15-16",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTUy",
      "date": 1483743524000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTE4",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Guia GFIP - Comprovante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQw",
      "date": 1487276074000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTU2",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Declara\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQw",
      "date": 1534476185000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDITORA ABRIL S.A. em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTU1",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGY5",
      "date": 1510261495000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTVh",
      "date": 1482174751000,
      "text": "INSS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTI3",
      "date": 1489452046000,
      "text": "Contrato Social - Abril - Parte 01",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTMw",
      "date": 1489452040000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 05",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTJj",
      "date": 1489452043000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 01",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTI4",
      "date": 1489452045000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o  - Abril Comunica\u00e7\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGVh",
      "date": 1527192888000,
      "text": "Agravo de Instrumento em Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQ0",
      "date": 1534476180000,
      "text": "Decorrido o prazo de WANDERSON FLAVIO DA COSTA em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGMy",
      "date": 1559863381000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGRh",
      "date": 1533354696000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTRi",
      "date": 1484917395000,
      "text": "Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGZi",
      "date": 1510261495000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQz",
      "date": 1534476180000,
      "text": "Decorrido o prazo de WANDERSON FLAVIO DA COSTA em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGM5",
      "date": 1542978624000,
      "text": "Capa de Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTAw",
      "date": 1508941819000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Pauta de Julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGU2",
      "date": 1527304688000,
      "text": "Decorrido o prazo de FKM PROMOCAO TRANSPORTE E ENTREGAS LTDA - EPP em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTEx",
      "date": 1494876303000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGYz",
      "date": 1511834593000,
      "text": "Decorrido o prazo de WANDERSON FLAVIO DA COSTA em 27/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGNl",
      "date": 1534476185000,
      "text": "Decorrido o prazo de FKM PROMOCAO TRANSPORTE E ENTREGAS LTDA - EPP em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGY2",
      "date": 1510538531000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o em 13/11/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGRk",
      "date": 1533066102000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGRm",
      "date": 1527304997000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDITORA ABRIL S.A. em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQ0",
      "date": 1486399143000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTMy",
      "date": 1489452038000,
      "text": "Treelog  S A - procura\u00e7\u00e3o (07.07.2015)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTUz",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTM1",
      "date": 1489452031000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTM2",
      "date": 1489451124000,
      "text": "Pedido de habilita\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTJl",
      "date": 1489452042000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 03",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGZm",
      "date": 1508983491000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Pauta de Julgamento em 26/10/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGVk",
      "date": 1524850385000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTUx",
      "date": 1483743524000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQx",
      "date": 1487253197000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGRi",
      "date": 1533066103000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQ5",
      "date": 1484918392000,
      "text": "1002317-87.2016.5.02.0041NotDevolvidaFChinaglia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQ5",
      "date": 1533354696000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 06/08/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTVi",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Ficha Cadastral",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGMz",
      "date": 1559845685000,
      "text": "TST - Certid\u00e3o de Origem de Documento Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTU3",
      "date": 1482174751000,
      "text": "CTPS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGY3",
      "date": 1510538531000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQ3",
      "date": 1534363492000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTA3",
      "date": 1494941671000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTNl",
      "date": 1487683323000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTM3",
      "date": 1489451124000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTU0",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Inicial Wanderson Flavio da Costa",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGY4",
      "date": 1510261495000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTNi",
      "date": 1489449478000,
      "text": "3.Ficha Cadastral Atualizada do NIRE  35212487646 - VisualizaTicket-2-5",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTAx",
      "date": 1508941813000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta para 09/11/2017, 13:00:00, 09/11 Sala 8 - Fernando (C3)- Sonia - Adriana (C4)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTNm",
      "date": 1487683323000,
      "text": "JUNTADA notifica\u00e7\u00e3o da testemunha Wanderson",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGMw",
      "date": 1560181069000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTI0",
      "date": 1489452323000,
      "text": "Contrato FKM",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGM2",
      "date": 1557457200000,
      "text": "TST - Certid\u00e3o de Divulga\u00e7\u00e3o/Publica\u00e7\u00e3o de Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGZl",
      "date": 1510246856000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGU1",
      "date": 1527304688000,
      "text": "Decorrido o prazo de FKM PROMOCAO TRANSPORTE E ENTREGAS LTDA - EPP em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTBi",
      "date": 1494878310000,
      "text": "Print - navegador PJE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGU3",
      "date": 1527192934000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento em Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTJi",
      "date": 1489452043000,
      "text": "Contrato Social - Abril - Parte 03",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGUw",
      "date": 1527304997000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDITORA ABRIL S.A. em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGNi",
      "date": 1540999308000,
      "text": "Remetidos os autos para Tribunal Superior do Trabalho para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGNh",
      "date": 1542924504000,
      "text": "TST - Termo de Autua\u00e7\u00e3o ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGVi",
      "date": 1526356401000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica em 15/05/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQy",
      "date": 1534476180000,
      "text": "Decorrido o prazo de FERNANDO CHINAGLIA DISTRIBUIDORA S A em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGY0",
      "date": 1511834593000,
      "text": "Decorrido o prazo de FKM PROMOCAO TRANSPORTE E ENTREGAS LTDA - EPP em 27/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGM0",
      "date": 1559845683000,
      "text": "TST - Termo de Remessa ao TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTIy",
      "date": 1489452323000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o das reclamadas Abril e Treelog",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTFi",
      "date": 1492635478000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTE1",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio - Abril Comunica\u00e7\u00f5es S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGVj",
      "date": 1526356401000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Decis\u00e3o Monocr\u00e1tica no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTE5",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Guia GRU - Comprovante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTAz",
      "date": 1506782095000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (revisar) a SONIA MARIA DE BARROS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTIx",
      "date": 1489513918000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGUz",
      "date": 1527304996000,
      "text": "Decorrido o prazo de WANDERSON FLAVIO DA COSTA em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGM3",
      "date": 1557405101000,
      "text": "TST - Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQ1",
      "date": 1485456089000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGU5",
      "date": 1527192888000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Agravo de Instrumento em Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGYy",
      "date": 1511834593000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDITORA ABRIL S.A. em 27/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTBh",
      "date": 1494878331000,
      "text": "Indisponibilidada TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTIz",
      "date": 1489452323000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o - Abril + Treelog",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGYx",
      "date": 1511834593000,
      "text": "Decorrido o prazo de FERNANDO CHINAGLIA DISTRIBUIDORA S A em 27/11/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTBl",
      "date": 1494878213000,
      "text": "RA - Wanderson Flavio da Costa - responsabilidade subsidi\u00e1ria 3\u00aa reclamada",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGZh",
      "date": 1510261495000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTEw",
      "date": 1494878213000,
      "text": "Indisponibilidada TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTEz",
      "date": 1493919212000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTMx",
      "date": 1489452040000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 06",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTI5",
      "date": 1489452044000,
      "text": "Substabelecimento - Abril",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTRl",
      "date": 1483743524000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTM5",
      "date": 1489449478000,
      "text": "1.Contesta\u00e7\u00e3o FKM x Wanderson Fl\u00e1vio da Costa",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGNk",
      "date": 1534476186000,
      "text": "Decorrido o prazo de FKM PROMOCAO TRANSPORTE E ENTREGAS LTDA - EPP em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTE3",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Guia GFIP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTFh",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Guia GRU",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTBk",
      "date": 1494878213000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQ4",
      "date": 1484918392000,
      "text": "Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTU4",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Extrato FGTS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQy",
      "date": 1487252954000,
      "text": "Jucesp Fernando Chinaglia Distribuidora",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTMz",
      "date": 1489452034000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 07",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTM4",
      "date": 1489449478000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTQ2",
      "date": 1485456089000,
      "text": "TESTEMUNha proV - Wanderson",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGNm",
      "date": 1534476185000,
      "text": "Decorrido o prazo de EDITORA ABRIL S.A. em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTU5",
      "date": 1482174751000,
      "text": "Ata e Inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTFj",
      "date": 1492635477000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGVm",
      "date": 1524850383000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGZk",
      "date": 1510260326000,
      "text": "Conhecido o recurso de EDITORA ABRIL S.A. - CNPJ: 02.183.757/0001-93 e provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTJk",
      "date": 1489452042000,
      "text": "Atos - Treelog - Parte 02",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTUw",
      "date": 1483743524000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTBj",
      "date": 1494878272000,
      "text": "CRRO - 2\u00aa reclamada - Wanderson Flavio da Costa - resp subsidi\u00e1ria, dif FGTS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQ1",
      "date": 1534363557000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contraminuta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGNj",
      "date": 1540999293000,
      "text": "Certid\u00e3o de Remessa",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTI1",
      "date": 1489452049000,
      "text": "Juntada - Abril + Treelog",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGYw",
      "date": 1512161255000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o de admissibilidade do Recurso de Revista a CARLOS ROBERTO HUSEK",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTRm",
      "date": 1483743524000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTRh",
      "date": 1484917818000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGY1",
      "date": 1511291200000,
      "text": "Juntada do Recurso de Revista",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTNh",
      "date": 1489449478000,
      "text": "2.QSA FKM",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTAy",
      "date": 1506967115000,
      "text": "Recebidos os autos para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTA2",
      "date": 1495754125000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es ao Recurso Adesivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTVj",
      "date": 1482174751000,
      "text": "cct 11-12",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTA0",
      "date": 1506637943000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento (relatar) a FERNANDO MARQUES CELLI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQ2",
      "date": 1534363557000,
      "text": "Contraminuta de Agravo de Instrumento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGZj",
      "date": 1510260327000,
      "text": "Conhecido o recurso de WANDERSON FLAVIO DA COSTA - CPF: 179.278.918-12 e n\u00e3o provido",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTFm",
      "date": 1490305799000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGRj",
      "date": 1533066102000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Agravo de Instrumento em Recurso de Revista de WANDERSON FLAVIO DA COSTA - CPF: 179.278.918-12 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTEy",
      "date": 1493919214000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTIw",
      "date": 1489759550000,
      "text": "Juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTBm",
      "date": 1494878213000,
      "text": "Print - navegador PJE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTFk",
      "date": 1491003276000,
      "text": "Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Abril + Treelog",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTA1",
      "date": 1499345204000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTFl",
      "date": 1490305799000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGQx",
      "date": 1534476181000,
      "text": "Decorrido o prazo de FERNANDO CHINAGLIA DISTRIBUIDORA S A em 16/08/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTE2",
      "date": 1493759375000,
      "text": "Lei 10.607/2002",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTI2",
      "date": 1489452046000,
      "text": "Contrato Social - Abril - Parte 02",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGM4",
      "date": 1542978625000,
      "text": "TST - Termo de Distribui\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTRk",
      "date": 1484917395000,
      "text": "1002317-87.2016.5.02.0041NotDevolvida",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMGUx",
      "date": 1527304997000,
      "text": "Decorrido o prazo de FERNANDO CHINAGLIA DISTRIBUIDORA S A em 25/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0MTNlMzliYzEzODBkODMxMTkyMTNj",
      "date": 1488307879000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}