{
  "lawsuit": {
    "id": "ODIzZjA2ZjQtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMTExNDExMjAxNzUwMjA0NDQtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 126,
    "number": "1001114-11.2017.5.02.0444",
    "value": null,
    "subject": null,
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "4\u00aa Vara do Trabalho de Santos",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Mayara Miguel Ribeiro",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "POLO ATIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Alexandre de Araujo",
            "cpf": "197.527.918-24",
            "lawyerId": "MTJlZDliZjEtYXV0b21hdGljOjAtMThmMzE5OWU0NjRkYzEwLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Ecoporto Santos S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Thiago Testini de Mello Miller",
            "cpf": "245.532.958-57",
            "lawyerId": "Y2QyNzZkOWMtYXV0b21hdGljOjAtNWU2NjQ1YjliMzNiZjRhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Termares Terminais Maritimos Especializados LTDA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "POLO PASSIVO (PRINCIPAL)",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Thiago Testini de Mello Miller",
            "cpf": "245.532.958-57",
            "lawyerId": "Y2QyNzZkOWMtYXV0b21hdGljOjAtNWU2NjQ1YjliMzNiZjRhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Thiago Angotti Dalceno",
        "author": false,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "PERITO",
          "normalized": null
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1501004903000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "4\u00aa Vara do Trabalho de Santos",
    "nature": {
      "raw": "A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTgy",
      "date": 1516382413000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQ2",
      "date": 1544796555000,
      "text": "Guia Dep\u00f3sito Recursal | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTMw",
      "date": 1549424708000,
      "text": "Decorrido o prazo de ECOPORTO SANTOS S.A. em 05/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQ5",
      "date": 1544557873000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NThh",
      "date": 1503984623000,
      "text": "Decorrido o prazo de TERMARES TERMINAIS MARITIMOS ESPECIALIZADOS LTDA em 28/08/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTkx",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Substabelecimento | Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTY3",
      "date": 1519219750000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTUx",
      "date": 1544010111000,
      "text": "Senten\u00e7a | Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTc0",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Recibo de F\u00e9rias | Recibo de F\u00e9rias",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTVk",
      "date": 1526460166000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWFj",
      "date": 1501004515000,
      "text": "procura\u00e7\u00e3o gratuidade | Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTRi",
      "date": 1544556949000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTU5",
      "date": 1527138365000,
      "text": "Decorrido o prazo de ALEXANDRE DE ARAUJO em 23/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTg4",
      "date": 1516382410000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o | Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQy",
      "date": 1545167213000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o a PERSIO LUIS TEIXEIRA DE CARVALHO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTM3",
      "date": 1548193806000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de MAYARA MIGUEL RIBEIRO - CPF: 403.371.958-03 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTcx",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Aviso Pr\u00e9vio | Aviso Pr\u00e9vio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTNi",
      "date": 1547642326000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es | Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWE5",
      "date": 1501004515000,
      "text": "JUCESP ECOPORTO | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTM2",
      "date": 1548347154000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 24/01/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWFh",
      "date": 1501004515000,
      "text": "rescisao e docs | Termo de Homologa\u00e7\u00e3o de Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQ1",
      "date": 1544796555000,
      "text": "Comprovante de Dep\u00f3sito Recursal | Comprovante de Dep\u00f3sito Recursal",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTNm",
      "date": 1545207726000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAYARA MIGUEL RIBEIRO em 18/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTY2",
      "date": 1519415623000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos | Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTJm",
      "date": 1549424709000,
      "text": "Decorrido o prazo de TERMARES TERMINAIS MARITIMOS ESPECIALIZADOS LTDA em 05/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTdi",
      "date": 1517850045000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID a47efb0 | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTMx",
      "date": 1549054208000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTk0",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NThj",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Substabelecimento Termares | Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTRj",
      "date": 1544556949000,
      "text": "embargos de declara\u00e7\u00e3o | Embargos de Declara\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTcw",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT) | Termo de Rescis\u00e3o de Contrato de Trabalho (TRCT)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NThk",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o Termares | Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTZh",
      "date": 1519060816000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTgz",
      "date": 1516382413000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTU2",
      "date": 1540220720000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (22/10/2018 11:50 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTcz",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Documento Diverso | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTc2",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio | Contracheque/Recibo de Sal\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTdh",
      "date": 1517850046000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTlk",
      "date": 1501173986000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTk4",
      "date": 1502294876000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTY0",
      "date": 1521165721000,
      "text": "Laudo Pericial | Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTU4",
      "date": 1527166115000,
      "text": "impugna\u00e7\u00e3o ao laudo | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTRl",
      "date": 1544010112000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 20.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTlh",
      "date": 1501846945000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTlm",
      "date": 1501173984000,
      "text": "Mandado | Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTk5",
      "date": 1502248873000,
      "text": "Decorrido o prazo de ECOPORTO SANTOS S.A. em 08/08/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQ0",
      "date": 1544796555000,
      "text": "Guia Custas Processuais | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWE3",
      "date": 1501004904000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTg3",
      "date": 1516382410000,
      "text": "Mandado | Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWEz",
      "date": 1501157221000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTVl",
      "date": 1526460165000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTcy",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Recibo de Entrega de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI) | Recibo de Entrega de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual (EPI)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTYz",
      "date": 1521815067000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTZl",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Acordo Coletivo de Trabalho (ACT) | Acordo Coletivo de Trabalho (ACT)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTM1",
      "date": 1549003524000,
      "text": "Decorrido o prazo de TERMARES TERMINAIS MARITIMOS ESPECIALIZADOS LTDA em 31/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWFl",
      "date": 1501004515000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF | Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTZk",
      "date": 1518778585000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTY5",
      "date": 1519060816000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (19/02/2018 09:30 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWEx",
      "date": 1501170956000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTNk",
      "date": 1547571968000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio | Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTYw",
      "date": 1522164993000,
      "text": "Documento Diverso | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQ3",
      "date": 1544796555000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio | Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTk3",
      "date": 1503684293000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTVi",
      "date": 1527079357000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTVm",
      "date": 1522717954000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial | Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTM5",
      "date": 1547872081000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWE2",
      "date": 1501004904000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (15/02/2018 09:10 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTYy",
      "date": 1521815067000,
      "text": "Parecer de Assistente T\u00e9cnico | Parecer de Assistente T\u00e9cnico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTJl",
      "date": 1549847865000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWE0",
      "date": 1501157221000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTc3",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Ficha de Registro de Empregado | Ficha de Registro de Empregado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTc5",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Contesta\u00e7\u00e3o | Contesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTM4",
      "date": 1548182019000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a MARCOS VINICIUS DE PAULA SANTOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWE1",
      "date": 1501157219000,
      "text": "Mandado | Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTZj",
      "date": 1518778585000,
      "text": "Carta de Preposi\u00e7\u00e3o | Carta de Preposi\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTli",
      "date": 1501846945000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTkw",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Preposi\u00e7\u00e3o | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWEw",
      "date": 1501170956000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (n\u00e3o cumprido)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTc4",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Contrato de Trabalho | Contrato de Trabalho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTc1",
      "date": 1518693745000,
      "text": "Cart\u00e3o de Ponto/Controle de Frequ\u00eancia | Cart\u00e3o de Ponto/Controle de Frequ\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTRh",
      "date": 1544557873000,
      "text": "esclarecimento | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTVh",
      "date": 1527138324000,
      "text": "Decorrido o prazo de THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER em 23/05/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTY4",
      "date": 1519062937000,
      "text": "certid\u00e3o de intima\u00e7\u00e3o do perito | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTlj",
      "date": 1501759229000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTM0",
      "date": 1549003524000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAYARA MIGUEL RIBEIRO em 31/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTU0",
      "date": 1540221004000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento designada (05/11/2018 17:06 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTll",
      "date": 1501173986000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTNj",
      "date": 1547571969000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTdm",
      "date": 1516806035000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTg1",
      "date": 1516382412000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTY1",
      "date": 1519936064000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTRm",
      "date": 1544010112000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a MAYARA MIGUEL RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTg0",
      "date": 1516382412000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTky",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Procura\u00e7\u00e3o | Procura\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTUy",
      "date": 1540222430000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a PERSIO LUIS TEIXEIRA DE CARVALHO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTU1",
      "date": 1540220721000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia | Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NThl",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Atos constitutivos Termares | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWE4",
      "date": 1501004515000,
      "text": "JUCESP TERMARES | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTMz",
      "date": 1549003525000,
      "text": "Decorrido o prazo de ECOPORTO SANTOS S.A. em 31/01/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTg2",
      "date": 1516382411000,
      "text": "Mandado | Mandado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTkz",
      "date": 1503948987000,
      "text": "Atos constitutivos | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTdj",
      "date": 1517258062000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTVj",
      "date": 1527079357000,
      "text": "manifesta\u00e7\u00e3o ao laudo | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQ4",
      "date": 1544796553000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTgx",
      "date": 1516382413000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTdl",
      "date": 1517258062000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID 72a42ce | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTk2",
      "date": 1503684293000,
      "text": "RECIBO | Dilig\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTZi",
      "date": 1519043844000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (22/10/2018 10:50 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTNl",
      "date": 1545239762000,
      "text": "N\u00e3o acolhidos os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de MAYARA MIGUEL RIBEIRO - CPF: 403.371.958-03",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQx",
      "date": 1545202685000,
      "text": "Decorrido o prazo de ECOPORTO SANTOS S.A. em 18/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWFk",
      "date": 1501004515000,
      "text": "Inicial | Peti\u00e7\u00e3o Inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTMy",
      "date": 1549054208000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es ao Recurso Ordin\u00e1rio do Reclamante | Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTNh",
      "date": 1547642326000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWFi",
      "date": 1501004515000,
      "text": "ctps | CTPS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTRk",
      "date": 1544082115000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/12/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTdk",
      "date": 1517258062000,
      "text": "Recibo | Recibo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQz",
      "date": 1544796555000,
      "text": "Comprovante Custas Processuais | Documento Diverso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTg5",
      "date": 1516298615000,
      "text": "Audi\u00eancia una redesignada (19/02/2018 09:30 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTQw",
      "date": 1545202817000,
      "text": "Decorrido o prazo de TERMARES TERMINAIS MARITIMOS ESPECIALIZADOS LTDA em 18/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTYx",
      "date": 1522164993000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o | Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTgw",
      "date": 1516806034000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de mandado de ID a00f565 | Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTUw",
      "date": 1544010112000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de MAYARA MIGUEL RIBEIRO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTU3",
      "date": 1527166115000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTUz",
      "date": 1540221005000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento redesignada (05/11/2018 17:06 - 4\u00aa Vara do Trabalho de Santos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NTk1",
      "date": 1503684295000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido com finalidade atingida)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWNiYTVmZjE1MWQwNGEwMDE0MWI0NWEy",
      "date": 1501170786000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}