{
  "lawsuit": {
    "id": "OTNjMTBjMDEtYXV0b21hdGljOjAtMDAxMDAyMTU0MjAxNjUwOTAwMTYtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 232,
    "number": "0010021-54.2016.5.09.0016",
    "value": 36000.0,
    "subject": "Abrang\u00eancia da Condena\u00e7\u00e3o, Despesa com Deslocamento, Feriado em Dobro, Sal\u00e1rio por Fora - Integra\u00e7\u00e3o",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "16\u00aa Vara do Trabalho de Curitba",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Sergio Luiz Lara",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Flavio Ricardo Schmidt",
            "cpf": "729.109.099-72",
            "lawyerId": "NzM0MGE5NzMtYXV0b21hdGljOjAtYzNiODQyOWFjMzQ1NmRjLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Jose Antonio Garcia Joaquim",
            "cpf": "988.384.158-20",
            "lawyerId": "MTNjOWZlYzAtYXV0b21hdGljOjAtZjliZTM2Yjk1MDdkNWQ5LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Logistica e Distribuicao VIP Sul LTDA - ME",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Edson Fernando Hauagge",
            "cpf": "801.159.779-53",
            "lawyerId": "Y2VjMmUzNTYtYXV0b21hdGljOjAtNGU2MTJmNmRjZWRiOGE4LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Shana Carolina Colaco VAZ",
            "cpf": "006.949.989-66",
            "lawyerId": "YmJhYWIzN2EtYXV0b21hdGljOjAtMTk4ZDE3MDY2MjY2YTQ1LXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Daniele Esmanhotto",
            "cpf": "022.052.579-00",
            "lawyerId": "ZTMzYzJhNWQtYXV0b21hdGljOjAtYWNkMzA5MDQ3ODJlYmUxLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Sabrina Mendes de Faria Coutinho",
            "cpf": "015.182.221-29",
            "lawyerId": "MzVkNGNkNDItYXV0b21hdGljOjAtYzE1OTJlM2M1N2FiYTljLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Enrico Miguel Nichetti",
            "cpf": "922.807.499-04",
            "lawyerId": "YjUwNDcyNjgtYXV0b21hdGljOjAtMjI0Y2MyNzdlZWE1MzIzLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Vicente Ferrari Comazzi",
            "cpf": "053.418.539-89",
            "lawyerId": "YzhlMmE1ZTYtYXV0b21hdGljOjAtNGU1YzBhODRhMGFjZmRlLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Cristiani Bess Schwartz",
            "cpf": "057.877.439-97",
            "lawyerId": "MjAwZTExMmMtYXV0b21hdGljOjAtMmYyMzE0ODk0OTgyNzNkLXVuaWZpZWQ="
          },
          {
            "name": "Rafael Petrus Fazzi Costa",
            "cpf": "074.363.039-45",
            "lawyerId": "NTZlZDc4YTYtYXV0b21hdGljOjAtZjc1OWE0M2U1OWVlNDkxLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Dinap - Distribuidora Nacional de Publicacoes LTDA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Treelog S.A. - Logistica e Distribuicao",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1457629617000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Sal\u00e1rio Por Fora - Integra\u00e7\u00e3o",
                "code": 2466
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sal\u00e1rio / Diferen\u00e7a Salarial",
                "code": 2458
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Remunera\u00e7\u00e3o, Verbas Indenizat\u00f3rias e Benef\u00edcios",
                "code": 2581
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2466"
      }
    ],
    "court": "TRT9",
    "courtSection": "08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTNl",
      "date": 1487878829000,
      "text": "certid\u00e3o de entrega de documento fisico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQ2",
      "date": 1555336177000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQ4",
      "date": 1486480369000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTVh",
      "date": 1466446189000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTU5",
      "date": 1466446189000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGRi",
      "date": 1550615020000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGM1",
      "date": 1566312892000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a KLEBER RICARDO DAMASCENO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQw",
      "date": 1560436217000,
      "text": "SAT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGZj",
      "date": 1538411195000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGVh",
      "date": 1543608537000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Concord\u00e2ncia aos c\u00e1lculos da contadoria pela Abril, Treelog e DINAP)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTIw",
      "date": 1527267090000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de SERGIO LUIZ LARA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGVl",
      "date": 1542772327000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGUy",
      "date": 1544797449000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGYw",
      "date": 1542017863000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGRl",
      "date": 1549385666000,
      "text": "Expedido(a) Intima\u00e7\u00e3o a(o) terceiro interessado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTBl",
      "date": 1530126881000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es pelas reclamadas Abril, DINAP e Treelog",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGI3",
      "date": 1573756560000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MICHELE LERMEN SCOTTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGVm",
      "date": 1542017866000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGJh",
      "date": 1569324829000,
      "text": "libera\u00e7\u00e3o de valores",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGZl",
      "date": 1536778229000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGRj",
      "date": 1550196715000,
      "text": "Decorrido o prazo de MAURICIO NURMBERG em 14/02/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGNk",
      "date": 1560445381000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTI4",
      "date": 1524760514000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o realizada (26/04/2018 10:45 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQ1",
      "date": 1486568373000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGNi",
      "date": 1563304046000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQ3",
      "date": 1486498710000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTM4",
      "date": 1488597601000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTYz",
      "date": 1460689639000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 15/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTNm",
      "date": 1487023439000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTY0",
      "date": 1460689639000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTY1",
      "date": 1460397542000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDk1",
      "date": 1587398344000,
      "text": "Certid\u00e3o de arquivamento definitivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTZj",
      "date": 1460118947000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGEz",
      "date": 1585761676000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTc0",
      "date": 1457629481000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGE5",
      "date": 1581300138000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTc5",
      "date": 1457442937000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTFh",
      "date": 1528398128000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGRk",
      "date": 1549385848000,
      "text": "Juntada de comprovante de email ao contador",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTI2",
      "date": 1524769803000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento designada (25/05/2018 17:29 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGY5",
      "date": 1539276148000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTMx",
      "date": 1489720214000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 16/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGM4",
      "date": 1564023949000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 24/07/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTUx",
      "date": 1466479100000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGRm",
      "date": 1549385665000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGU1",
      "date": 1543890786000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 03/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDhm",
      "date": 1589253651000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO em 11/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGZm",
      "date": 1536778228000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTYy",
      "date": 1461035458000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 18/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTJk",
      "date": 1494434257000,
      "text": "JUNTADA DE SUBSTABELECIMENTO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQy",
      "date": 1487015401000,
      "text": "CONTESTA\u00c7\u00c3O",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTRj",
      "date": 1468593002000,
      "text": "ARs Positivos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQz",
      "date": 1486570152000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o designada (08/03/2018 10:45 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDll",
      "date": 1585761736000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDk0",
      "date": 1587398406000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGUz",
      "date": 1543890786000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO em 03/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGY3",
      "date": 1539880218000,
      "text": "Transitado em julgado em 01/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTE2",
      "date": 1529003174000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de SERGIO LUIZ LARA - CPF: 018.633.799-08 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGVj",
      "date": 1543608536000,
      "text": "Concord\u00e2ncia aos c\u00e1lculos da contadoria pela Abril, Treelog e DINAP",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTM2",
      "date": 1489594319000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTNi",
      "date": 1488541230000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTA0",
      "date": 1530796542000,
      "text": "Audi\u00eancia julgamento cancelada (25/05/2018 17:29 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQ2",
      "date": 1486568373000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (08/02/2017 10:10 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTdj",
      "date": 1456346421000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTRk",
      "date": 1467860625000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 06/07/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGY4",
      "date": 1539276148000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTVk",
      "date": 1465298559000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTA3",
      "date": 1530244522000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO em 28/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTY5",
      "date": 1460380587000,
      "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O SOBRE INCLUS\u00c3O DE PARTES",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQ5",
      "date": 1486054481000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDk2",
      "date": 1587398286000,
      "text": "Juntada de relat\u00f3rio do BNDT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGFj",
      "date": 1579662586000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 21/01/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTE1",
      "date": 1529003175000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME - CNPJ: 21.584.141/0001-79 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGRh",
      "date": 1550615026000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial (Apresenta\u00e7\u00e3o de Esclarecimentos ao Laudo Pericial)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTc2",
      "date": 1457579081000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQ5",
      "date": 1551211905000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGYy",
      "date": 1541784755000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTAw",
      "date": 1536778228000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGM2",
      "date": 1565016050000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Requer libera\u00e7\u00e3o de Guia)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGFl",
      "date": 1576690713000,
      "text": "libera\u00e7\u00e3o de valores",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGU2",
      "date": 1543890785000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 03/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDkw",
      "date": 1589253651000,
      "text": "Decorrido o prazo de DINAP - DISTRIBUIDORA NACIONAL DE PUBLICACOES LTDA em 11/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTBi",
      "date": 1530211005000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTE3",
      "date": 1529003174000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTBj",
      "date": 1530211004000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es ao recurso ordinario",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGIz",
      "date": 1574179407000,
      "text": "libera\u00e7\u00e3o de valores",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTNj",
      "date": 1488482378000,
      "text": "Audi\u00eancia instru\u00e7\u00e3o redesignada (26/04/2018 10:45 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGJk",
      "date": 1568999412000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a MICHELE LERMEN SCOTTA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTJh",
      "date": 1494904513000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 15/05/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGZh",
      "date": 1539183298000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTU3",
      "date": 1466446189000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDkz",
      "date": 1589253651000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 11/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGE0",
      "date": 1585761676000,
      "text": "Extinta a execu\u00e7\u00e3o ou o cumprimento da senten\u00e7a por satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDlh",
      "date": 1585797073000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 04/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTVi",
      "date": 1466444180000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (08/02/2017 09:10 - 08\u00aa VARA DO TRABALHO DE CURITIBA)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGY0",
      "date": 1541375406000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGE2",
      "date": 1585761387000,
      "text": "Juntada de saldo de conta judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGJi",
      "date": 1569267860000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGE3",
      "date": 1582910355000,
      "text": "gr",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQ0",
      "date": 1555336180000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGE4",
      "date": 1581338278000,
      "text": "Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQ4",
      "date": 1555331478000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQ3",
      "date": 1555331498000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a JANETE DO AMARANTE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTJl",
      "date": 1494272735000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGYx",
      "date": 1542017863000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDk4",
      "date": 1585797073000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 04/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTdh",
      "date": 1457115446000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a PAULA REGINA RODRIGUES MATHEUS WANDELLI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDk5",
      "date": 1585797073000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTRh",
      "date": 1484764657000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGEy",
      "date": 1585761736000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDlj",
      "date": 1585761736000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTAz",
      "date": 1536156403000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTBm",
      "date": 1530038705000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTIz",
      "date": 1525381182000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTRl",
      "date": 1466564891000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 22/06/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDkx",
      "date": 1589253651000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 11/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTFm",
      "date": 1527267090000,
      "text": "N\u00e3o concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a SERGIO LUIZ LARA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGNm",
      "date": 1560436310000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a JOSE ROBERTO GOMES JUNIOR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGI5",
      "date": 1570036617000,
      "text": "GR",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTM1",
      "date": 1489719938000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 16/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTNk",
      "date": 1488482323000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQw",
      "date": 1487023274000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTZh",
      "date": 1460171243000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 11/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGFh",
      "date": 1581300138000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTZm",
      "date": 1460055829000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGNj",
      "date": 1560445381000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTc1",
      "date": 1457579081000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 10/03/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQ1",
      "date": 1555336178000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTVl",
      "date": 1465298557000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGU3",
      "date": 1543890785000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 03/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTE5",
      "date": 1528901397000,
      "text": "Guia de Dep\u00f3sito",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTI0",
      "date": 1524866640000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Substabelecimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTVj",
      "date": 1465998949000,
      "text": "Manifest\u00e7\u00e3o sobre CNPJs",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTU2",
      "date": 1466446190000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTZi",
      "date": 1460171243000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTZk",
      "date": 1460118946000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTZl",
      "date": 1460118945000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTcw",
      "date": 1458356655000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 18/03/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTcx",
      "date": 1457665592000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 11/03/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTcy",
      "date": 1457665592000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTc4",
      "date": 1457442939000,
      "text": "Proferida decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTI3",
      "date": 1524760514000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTRm",
      "date": 1466564891000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGUw",
      "date": 1544806930000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTNh",
      "date": 1488541230000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGY1",
      "date": 1539880831000,
      "text": "Email contador",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGNh",
      "date": 1563334294000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Despacho no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGY2",
      "date": 1539880247000,
      "text": "Iniciada a liquida\u00e7\u00e3o ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTUw",
      "date": 1466479101000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/06/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTJj",
      "date": 1494520921000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTU4",
      "date": 1466446189000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTA1",
      "date": 1530644063000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTYw",
      "date": 1464983255000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTE4",
      "date": 1528991614000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTY4",
      "date": 1460396729000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDhk",
      "date": 1591634981000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGIx",
      "date": 1576171738000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGM3",
      "date": 1565016050000,
      "text": "Requer libera\u00e7\u00e3o de Guia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGIw",
      "date": 1576207435000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTUy",
      "date": 1466446192000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTA5",
      "date": 1530242904000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 28/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGJj",
      "date": 1569267860000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTEx",
      "date": 1530038704000,
      "text": "Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGM5",
      "date": 1563334295000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Despacho em 17/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTI5",
      "date": 1524688918000,
      "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Carta de Preposi\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGYz",
      "date": 1541375410000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de Laudo Pericial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTFi",
      "date": 1528398128000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTA2",
      "date": 1530244522000,
      "text": "Decorrido o prazo de DINAP - DISTRIBUIDORA NACIONAL DE PUBLICACOES LTDA em 28/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGI4",
      "date": 1573756525000,
      "text": "Saldo de conta judicial ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTE0",
      "date": 1529003177000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTFk",
      "date": 1528320698000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQy",
      "date": 1558028848000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTFl",
      "date": 1527267091000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 400.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGVk",
      "date": 1542772328000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/11/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTIy",
      "date": 1525381183000,
      "text": "Carta de preposi\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGNl",
      "date": 1560436469000,
      "text": "SAT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGFm",
      "date": 1576207435000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 13/12/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQx",
      "date": 1558456940000,
      "text": "Iniciada a execu\u00e7\u00e3o ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTRi",
      "date": 1484764500000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDlk",
      "date": 1585761736000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGMz",
      "date": 1566324152000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGQz",
      "date": 1558028848000,
      "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTI1",
      "date": 1524769852000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a FELIPE AUGUSTO DE MAGALHAES CALVET",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDhl",
      "date": 1591634976000,
      "text": "Desarquivados os autos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTU0",
      "date": 1466446192000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGZi",
      "date": 1539183206000,
      "text": "Transitado em julgado em 26/09/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTAy",
      "date": 1536778227000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTU1",
      "date": 1466446191000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTMy",
      "date": 1489720214000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 16/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGU0",
      "date": 1543890786000,
      "text": "Decorrido o prazo de DINAP - DISTRIBUIDORA NACIONAL DE PUBLICACOES LTDA em 03/12/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTVm",
      "date": 1465298557000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTEz",
      "date": 1529211501000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTUz",
      "date": 1466446192000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTA4",
      "date": 1530242904000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 28/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTY2",
      "date": 1460397538000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTBk",
      "date": 1530126881000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTBh",
      "date": 1530242903000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 28/06/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGMw",
      "date": 1568999127000,
      "text": "Planilha de Atualiza\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDky",
      "date": 1589253651000,
      "text": "Decorrido o prazo de LOGISTICA E DISTRIBUICAO VIP SUL LTDA - ME em 11/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTEy",
      "date": 1529211501000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 18/06/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGI1",
      "date": 1574166862000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDli",
      "date": 1585797073000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTM5",
      "date": 1488541231000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTcz",
      "date": 1457629618000,
      "text": "Redistribu\u00eddo por preven\u00e7\u00e3o  por determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGEw",
      "date": 1585761736000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) DINAP - DISTRIBUIDORA NACIONAL DE PUBLICACOES LTDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTc3",
      "date": 1457442944000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGU5",
      "date": 1543870402000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o (Impugna\u00e7\u00e3o aos c\u00e1lculos de liquida\u00e7\u00e3o.)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGJl",
      "date": 1568999382000,
      "text": "Demonstrativo de libera\u00e7\u00e3o ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTdi",
      "date": 1456346486000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGFk",
      "date": 1576690714000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (libera\u00e7\u00e3o de valores)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTJm",
      "date": 1494272444000,
      "text": "Ato Ordinat\u00f3rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGZk",
      "date": 1538408751000,
      "text": "Decurso de prazo e remessa \u00e0 origem",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTJi",
      "date": 1494520921000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 10/05/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTM3",
      "date": 1488597601000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 06/03/2017",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTAx",
      "date": 1536778227000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTM0",
      "date": 1489720213000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO em 16/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTY3",
      "date": 1460397536000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGFi",
      "date": 1581099654000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a JULIO RICARDO DE PAULA AMARAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NDlm",
      "date": 1585761736000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) SERGIO LUIZ LARA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTIx",
      "date": 1527267088000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGM0",
      "date": 1566324152000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGE1",
      "date": 1585761417000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a VANESSA MARIA ASSIS DE REZENDE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTFj",
      "date": 1528320698000,
      "text": "Recurso Ordin\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGUx",
      "date": 1544806930000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGI2",
      "date": 1574166861000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTMw",
      "date": 1493917254000,
      "text": "JUNTADA DE SUBSTABELECIMENTO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGMy",
      "date": 1568998966000,
      "text": "Saldo de conta judicial ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQx",
      "date": 1487015734000,
      "text": "CONTESTACAO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NGU4",
      "date": 1543870403000,
      "text": "Impugna\u00e7\u00e3o aos c\u00e1lculos de liquida\u00e7\u00e3o.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTQ0",
      "date": 1486569970000,
      "text": "DOCUMENTO LOCALIZADO NA SALA DE AUDI\u00caNCIAS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTMz",
      "date": 1489720214000,
      "text": "Decorrido o prazo de DINAP - DISTRIBUIDORA NACIONAL DE PUBLICACOES LTDA em 16/03/2017 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY0M2YwYjNkZGNkZjE1M2M0NTE0NTYx",
      "date": 1461380682000,
      "text": "Decorrido o prazo de SERGIO LUIZ LARA em 22/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}