{
  "lawsuit": {
    "id": "OWRiNzBhNjItYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDQ4NDM4MjAxNjUwMjAwNzItbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 37,
    "number": "1000484-38.2016.5.02.0072",
    "value": 35214.4,
    "subject": "Aviso Pr\u00e9vio",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Amilson Santos de Oliveira",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "RECLAMANTE",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Marcel de Lacerda B\u00f4rro",
            "cpf": "285.018.138-26",
            "lawyerId": "ZGI3MDI5NjctYXV0b21hdGljOjAtZTBhZmUyNTIwMWZmYTk2LXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Gocil Servicos de Vigilancia e Seguranca LTDA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Stelamar Medeiros da Silva Martins",
            "cpf": "288.340.206-00",
            "lawyerId": "ZDkzNzlhYmQtYXV0b21hdGljOjAtMTI1M2E5NjcwMjU4ZmNiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Arthur Lundgren Tecidos S a Casas Pernambucanas",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "RECLAMADO",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "ED Nogueira de Azevedo Junior",
            "cpf": "641.703.819-04",
            "lawyerId": "YmQ3NjBlMzItYXV0b21hdGljOjAtOWNlZjJkMWYxNmI3NDJlLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1458582163000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "AVISO PR\u00c9VIO",
                "code": 2641
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          }
        ],
        "id": "2641"
      }
    ],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTFk",
      "date": 1459881385000,
      "text": "N\u00e3o concedida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela a AMILSON SANTOS DE OLIVEIRA - CPF: 352.438.068-97",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTIx",
      "date": 1458582163000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTIw",
      "date": 1458582171000,
      "text": "Audi\u00eancia una designada (15/08/2016 14:20 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTE2",
      "date": 1459892641000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTBm",
      "date": 1467924652000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTAz",
      "date": 1471290672000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 70.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTBl",
      "date": 1467924656000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTBk",
      "date": 1467924656000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTA5",
      "date": 1470753100000,
      "text": "defesa",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTA4",
      "date": 1471025421000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTFm",
      "date": 1459808034000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o da Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela a MARIA CRISTINA CHRISTIANINI TRENTINI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTA0",
      "date": 1471290669000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a AMILSON SANTOS DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTE4",
      "date": 1459892640000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTA3",
      "date": 1471025536000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTFi",
      "date": 1459892636000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTE0",
      "date": 1460008124000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 07/04/2016",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTE1",
      "date": 1460008124000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTEz",
      "date": 1460783721000,
      "text": "Decorrido o prazo de AMILSON SANTOS DE OLIVEIRA em 15/04/2016 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTFl",
      "date": 1459881384000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTBh",
      "date": 1470752599000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o em PDF",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOGZl",
      "date": 1510453284000,
      "text": "Decorrido o prazo de GOCIL SERVICOS DE VIGILANCIA E SEGURANCA LTDA em 11/12/2016 00:00:00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTFj",
      "date": 1459881386000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOGZm",
      "date": 1485965365000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTEw",
      "date": 1467924652000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTAx",
      "date": 1471297856000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTE5",
      "date": 1459892637000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTA1",
      "date": 1471290665000,
      "text": "Homologada a transa\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTBi",
      "date": 1469735678000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTEy",
      "date": 1467923047000,
      "text": "Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTE3",
      "date": 1459892641000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTEx",
      "date": 1467923860000,
      "text": "Certid\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTA2",
      "date": 1471290660000,
      "text": "Audi\u00eancia una realizada (15/08/2016 14:20 - 72\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTIy",
      "date": 1458582042000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTFh",
      "date": 1459892636000,
      "text": "Notifica\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTBj",
      "date": 1469726297000,
      "text": "Habilita\u00e7\u00e3o em processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTAy",
      "date": 1471290676000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyY2VkMjU3ZTVmMWIyMzlhMmEwOTAw",
      "date": 1471297861000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) destinat\u00e1rio",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}