{
  "lawsuit": {
    "id": "YTc2NzdhOGUtYXV0b21hdGljOjAtMDAwMDUwNzYzMjAxOTUxMTAwMDEtbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 145,
    "number": "0000507-63.2019.5.11.0001",
    "value": 42617.6,
    "subject": "Reconhecimento de Rela\u00e7\u00e3o de Emprego, Adicional de Horas Extras, Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral, Verbas Rescis\u00f3rias",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "R. S. S.",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "AUTOR",
          "normalized": "Autor"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Ademario do Rosario Azevedo",
            "cpf": "039.482.425-34",
            "lawyerId": "OGQ2YWRkZmYtYXV0b21hdGljOjAtNDhkMGJiYTgzMGI4ZGZiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "D. R. C.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "A. C. S. A. R. J.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "T. S. A. L. D. R. J.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "T. C. S. A. R. J.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "R\u00c9U",
          "normalized": "R\u00e9u"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Osmar de Oliveira Sampaio Junior",
            "cpf": "255.057.218-18",
            "lawyerId": "NmQ5NjNhNTItYXV0b21hdGljOjAtYWIyZWVmMTFjYmVjZTBhLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1557925702000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [
      {
        "items": [
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Indeniza\u00e7ao por Dano Moral",
                "code": 1855
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Responsabilidade Civil do Empregador",
                "code": 2567
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Verbas Rescis\u00f3rias",
                "code": 2546
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Rescis\u00e3o do Contrato de Trabalho",
                "code": 2620
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 3,
                "text": "Reconhecimento de Rela\u00e7\u00e3o de Emprego",
                "code": 2554
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Contrato Individual de Trabalho",
                "code": 1654
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO DO TRABALHO",
                "code": 864
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO DO TRABALHO",
            "last_id": 864
          },
          {
            "subjects": [
              {
                "level": 4,
                "text": "Adicional de Horas Extras",
                "code": 10303
              },
              {
                "level": 3,
                "text": "Sistema Remunerat\u00f3rio e Benef\u00edcios",
                "code": 10288
              },
              {
                "level": 2,
                "text": "Servidor P\u00fablico Civil",
                "code": 10219
              },
              {
                "level": 1,
                "text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
                "code": 9985
              }
            ],
            "last_text": "DIREITO ADMINISTRATIVO E OUTRAS MAT\u00c9RIAS DE DIREITO P\u00daBLICO",
            "last_id": 9985
          }
        ],
        "id": "1855-2546-2554-10303"
      }
    ],
    "court": "TRT11",
    "courtSection": "1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus",
    "nature": {
      "raw": "ATOrd",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDRm",
      "date": 1571106059000,
      "text": "Arbitradas e n\u00e3o dispensadas as custas processuais no valor de 300.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDg1",
      "date": 1557925920000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDE5",
      "date": 1589943720000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDA5",
      "date": 1592535790000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 18/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDFh",
      "date": 1589943720000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDBk",
      "date": 1591672461000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDBm",
      "date": 1591209148000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDMx",
      "date": 1583851074000,
      "text": "Iniciada a execu\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDdk",
      "date": 1558348490000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a JULIO BANDEIRA DE MELO ARCE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDRj",
      "date": 1571454060000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Edital no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDAy",
      "date": 1593140501000,
      "text": "Decorrido o prazo de DISTRIBUIDORA DE REVISTAS CUIABA LTDA                                                                                                                  em 25/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDM2",
      "date": 1574687221000,
      "text": "Remetidos os autos para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para processar recurso",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDA3",
      "date": 1592535790000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                        em 18/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDFk",
      "date": 1589943717000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDNi",
      "date": 1573182531000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 08/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQ2",
      "date": 1572577304000,
      "text": "Decorrido o prazo de TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                                               em 31/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDRk",
      "date": 1571367994000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 16/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDVi",
      "date": 1565060653000,
      "text": "Decorrido o prazo de TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                                               em 05/08/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDE0",
      "date": 1591187824000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o (gen\u00e9rica) a JULIO BANDEIRA DE MELO ARCE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDc1",
      "date": 1561644580000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDE3",
      "date": 1589943721000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDc4",
      "date": 1558839947000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 21/05/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDI0",
      "date": 1584846178000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 12/03/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDVm",
      "date": 1564840756000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Peti\u00e7ao Cita\u00e7\u00e3o por edital)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDNh",
      "date": 1574451103000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contrarraz\u00f5es (Contrarraz\u00f5es)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDg4",
      "date": 1557925702000,
      "text": "Distribu\u00eddo por depend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQy",
      "date": 1573136480000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmZh",
      "date": 1597810841000,
      "text": "Publicado(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o em 19/08/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDZk",
      "date": 1562939257000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Contesta\u00e7\u00e3o (Contesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmZi",
      "date": 1597810841000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) intima\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDc5",
      "date": 1558839947000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDA1",
      "date": 1592578287000,
      "text": "Expedido(a) edital  a(o) DISTRIBUIDORA DE REVISTAS CUIABA LTDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDY4",
      "date": 1563195744000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDBh",
      "date": 1591672461000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 09/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDZl",
      "date": 1562265801000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido parcialmente)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDEz",
      "date": 1591209088000,
      "text": "Homologada a liquida\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDA4",
      "date": 1592535790000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                                        em 18/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDI1",
      "date": 1584846178000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDdj",
      "date": 1558351855000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDNj",
      "date": 1573182531000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQx",
      "date": 1573136481000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL - CNPJ: 44.597.052/0001-62 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDAw",
      "date": 1597762688000,
      "text": "Encerrada a conclus\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDc3",
      "date": 1559098921000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 28/05/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDJk",
      "date": 1583851424000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDdi",
      "date": 1558351856000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDE2",
      "date": 1591042545000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos (Apresenta\u00e7\u00e3o de C\u00e1lculos)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDFi",
      "date": 1589943720000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 20/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDJh",
      "date": 1584370127000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDRl",
      "date": 1571367994000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDI3",
      "date": 1584370187000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDY5",
      "date": 1563195744000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (15/07/2019 08:30 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDU2",
      "date": 1570111909000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (03/10/2019 08:45 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDZi",
      "date": 1563193757000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial redesignada (30/08/2019 08:05 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDcw",
      "date": 1561644581000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDdl",
      "date": 1558348416000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDRi",
      "date": 1571454060000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Edital em 21/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDZh",
      "date": 1563195452000,
      "text": "Expedido(a) documento diverso a(o) autor",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDNl",
      "date": 1573182530000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Edital no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDBl",
      "date": 1591209148000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDg2",
      "date": 1557925920000,
      "text": "Decis\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDUx",
      "date": 1571106059000,
      "text": "Julgado(s) procedente(s) em parte o(s) pedido(s) (A\u00c7\u00c3O TRABALHISTA - RITO ORDIN\u00c1RIO (985) / \n ) de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDBi",
      "date": 1591672461000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDNm",
      "date": 1573136481000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL - CNPJ: 73.939.449/0001-93 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQ3",
      "date": 1572577304000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                        em 31/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDgy",
      "date": 1558348416000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDU4",
      "date": 1567177235000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial realizada (30/08/2019 08:05 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDUy",
      "date": 1571106057000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDcz",
      "date": 1561644580000,
      "text": "Recebido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a para cumprimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDM0",
      "date": 1582025292000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQ1",
      "date": 1573095810000,
      "text": "Decorrido o prazo de DISTRIBUIDORA DE REVISTAS CUIABA LTDA                                                                                                                  em 06/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmZm",
      "date": 1597762716000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a JULIO BANDEIRA DE MELO ARCE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDU0",
      "date": 1570124984000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a CRISTIANO FRAGA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDM5",
      "date": 1574478242000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 22/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDcy",
      "date": 1561644580000,
      "text": "Expedido(a) Mandado a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmZl",
      "date": 1597770299000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQ5",
      "date": 1572577304000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 31/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDdm",
      "date": 1558348416000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDE4",
      "date": 1589943721000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDg0",
      "date": 1558348122000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (15/07/2019 08:30 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDJi",
      "date": 1584370127000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDg5",
      "date": 1557925284000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDMz",
      "date": 1583752962000,
      "text": "Recebidos os autos para prosseguir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDMy",
      "date": 1583851053000,
      "text": "Transitado em julgado em 06/03/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDY2",
      "date": 1563909143000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Peti\u00e7\u00e3o informando endere\u00e7o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDM1",
      "date": 1580230080000,
      "text": "Ac\u00f3rd\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmY4",
      "date": 1599015721000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 01/09/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDUz",
      "date": 1570474805000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Carta de Preposi\u00e7\u00e3o )",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDJj",
      "date": 1584359407000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a DJALMA MONTEIRO DE ALMEIDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDVh",
      "date": 1567164154000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial cancelada (30/08/2019 08:05:00 Sala Principal - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDM4",
      "date": 1574478245000,
      "text": "Decorrido o prazo de DISTRIBUIDORA DE REVISTAS CUIABA LTDA                                                                                                                  em 22/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDYz",
      "date": 1564147949000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQz",
      "date": 1573126854000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a DJALMA MONTEIRO DE ALMEIDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmZk",
      "date": 1597770299000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDYw",
      "date": 1564284186000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 29/07/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDIy",
      "date": 1589885677000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDVk",
      "date": 1565060652000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                                        em 05/08/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDJl",
      "date": 1583851364000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDY3",
      "date": 1563296809000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Peti\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmY5",
      "date": 1598445145000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o (Manifesta\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDU5",
      "date": 1567164154000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial designada (03/10/2019 08:45:00 Sala Principal - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDEx",
      "date": 1591209148000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDY0",
      "date": 1564075567000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a DJALMA MONTEIRO DE ALMEIDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDI5",
      "date": 1584370187000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDU1",
      "date": 1570111909000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDYx",
      "date": 1564284186000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQ0",
      "date": 1573126822000,
      "text": "Expedido(a) documento diverso a(o) destinat\u00e1rio/null",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDJm",
      "date": 1583851364000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDAz",
      "date": 1592961064000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Edital em 23/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDIz",
      "date": 1588734087000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 05/05/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDMw",
      "date": 1583851102000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho (gen\u00e9rica) a DJALMA MONTEIRO DE ALMEIDA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDEy",
      "date": 1591209088000,
      "text": "Decis\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDdh",
      "date": 1558357205000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDYy",
      "date": 1564147949000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDFl",
      "date": 1589943717000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDg3",
      "date": 1557925858000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o Geral a JULIO BANDEIRA DE MELO ARCE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDUw",
      "date": 1571106059000,
      "text": "Concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQ4",
      "date": 1572577304000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                                        em 31/10/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI0ZmZj",
      "date": 1597770360000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDcx",
      "date": 1561644580000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDEw",
      "date": 1591209148000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDFm",
      "date": 1589885679000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDc0",
      "date": 1561644580000,
      "text": "Remetido(a) o(a) documento para \u00d3rg\u00e3o jurisdicional competente  para cumprir determina\u00e7\u00e3o judicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDgw",
      "date": 1558348416000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDgz",
      "date": 1558348416000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDRh",
      "date": 1572292012000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Recurso Ordin\u00e1rio (Recurso Ordin\u00e1rio)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDgx",
      "date": 1558348416000,
      "text": "Expedido(a) Notifica\u00e7\u00e3o a(o) r\u00e9u",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDc2",
      "date": 1559136086000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Solicita\u00e7\u00e3o de Habilita\u00e7\u00e3o (HABILITA\u00c7\u00c3O)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDU3",
      "date": 1567177235000,
      "text": "Ata da Audi\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDIx",
      "date": 1589885678000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDAx",
      "date": 1597762639000,
      "text": "Conclusos os autos para decis\u00e3o (gen\u00e9rica) a JULIO BANDEIRA DE MELO ARCE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDZm",
      "date": 1562265648000,
      "text": "Devolvido o mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a (cumprido parcialmente)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDI2",
      "date": 1584370187000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) ABRIL COMUNICACOES S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDA0",
      "date": 1592961064000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Edital no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDZj",
      "date": 1563193754000,
      "text": "Audi\u00eancia inicial redesignada (30/08/2019 08:05 - 1\u00aa Vara do Trabalho de Manaus)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDI4",
      "date": 1584370187000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDA2",
      "date": 1592535790000,
      "text": "Decorrido o prazo de TEX COURIER S.A. EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                                               em 18/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDFj",
      "date": 1589943720000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDM3",
      "date": 1574687134000,
      "text": "Expedido(a) documento diverso a(o) destinat\u00e1rio/null",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDE1",
      "date": 1591059760000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Impugna\u00e7\u00e3o (Impugna\u00e7\u00e3o)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDVl",
      "date": 1565060651000,
      "text": "Decorrido o prazo de RODRIGO DE SOUZA SANTIAGO em 05/08/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDNk",
      "date": 1573182530000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Edital em 08/11/2019",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDVj",
      "date": 1565060653000,
      "text": "Decorrido o prazo de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL                                                                                        em 05/08/2019 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDBj",
      "date": 1591672461000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 09/06/2020",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDQw",
      "date": 1573136481000,
      "text": "Recebido(s) o(s) Recurso Ordin\u00e1rio de TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL - CNPJ: 61.438.248/0001-23 sem efeito suspensivo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWY1ZDA2ZTg0NmNmOWE2NDIwZTI1MDIw",
      "date": 1589885678000,
      "text": "Expedido(a) intima\u00e7\u00e3o a(o) TREELOG S.A. - LOGISTICA E DISTRIBUICAO EM RECUPERACAO JUDICIAL",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}