{
  "lawsuit": {
    "id": "YjZiZGExMDYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDEwODMyNTIwMTI1MDMwMDAxLWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 19,
    "number": "0001083-25.2012.5.03.0001",
    "value": "",
    "subject": "",
    "kind": "",
    "district": "",
    "courtInstance": 3,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Wanderson Rodrigues",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Agravante",
          "normalized": "Agravante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Dra. Luciana Maria Barrote",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "MzIzNzA2ODctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWY4MzVjZDhiMzUxZGMzNC1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Editora Abril S.A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Bruno Miarelli Duarte",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "OTEwMTZhOTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTg0MzhlZjE2MzE5MTU4Ni1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "VG Ribeiro Servi\u00e7os de Distribui\u00e7\u00e3o de Jornais e Revistas LTDA",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Agravado",
          "normalized": "Agravado"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "DR. Rodrigo Coelho Moreira Ferreira",
            "cpf": "",
            "lawyerId": "ZjlkYzE4YzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWZjYzAzYWI4NTg4ODYyMS1sYXd5ZXI="
          }
        ]
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TST",
    "courtSection": "",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "YWM1MTlkNmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YWRlNGRjM2IwMmUyZDgtMTM5NDE2MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1394161200000,
      "text": "Recebidos os autos no TST",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDEzY2JiZDktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZWNkZGJlN2QyZWU2OGMtMTM5NDE2MTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1394161200000,
      "text": "Pr\u00e9-Autua\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjQwYTQzNmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lOTQ1ZjJkM2I3MDhkNGEtMTM5NDQyMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1394420400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Processos Eletr\u00f4nicos para identifica\u00e7\u00e3o de pe\u00e7as",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWFlZmFlYTAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zNGI4MjM5MzhiYmQwMzQtMTM5NTI4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395284400000,
      "text": "Remetidos os Autos para Coordenadoria de Classifica\u00e7\u00e3o, Autua\u00e7\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Processos para autuar e distribuir",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2YzOGMyYTgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01ZjExZThjMGEwNjZhZmItMTM5NTI4NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395284400000,
      "text": "Convertida a tramita\u00e7\u00e3o do processo do meio f\u00edsico para o eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTg2Nzk3YmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kOTE0YWE4OGQ1Zjg2MTAtMTM5NTYzMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395630000000,
      "text": "Recebidos os autos para triagem",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWZlZWQ2MDEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMDk5ZGIzYmNiZDE3MzItMTM5NTYzMDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395630000000,
      "text": "Autuado",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTc0MGI0ZWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZTgzZDRiZjhkYzBiNjAtMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Conclusos para voto/decis\u00e3o (Gabinete da Ministra Dora Maria da Costa)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MTBkZmVkMjYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04MzUxNDZkZDJiMDkyZTMtMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Distribu\u00eddo por sorteio \u00e0 Exm\u00aa Ministra DMC - T8 em 25/03/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGQ3MzA5YjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kYWQ1OTMwZDQ3MTk2YTUtMTM5NTcxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395716400000,
      "text": "Recebidos os autos - triagem conclu\u00edda",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjdiMDc2MzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yNmM3N2U3NTZlYjQxMDAtMTM5NjMyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396321200000,
      "text": "Remetidos os Autos para Secretaria da 8\u00aa Turma para incluir em pauta",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzQxY2EyMTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01YzU3ZjRiMmYxODU4MTAtMTM5NjQwNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396407600000,
      "text": "Disponibilizado(a) pauta de julgamento no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDEzMTQ5MjItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yZmE5ZWJlOGQ4MmRhNjktMTM5NjQ5NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396494000000,
      "text": "Inclu\u00eddo em pauta o processo para o dia 09/04/2014 \u00e0s 09:00.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzdlYjVlNWEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZTQ3YjQxZWY5M2E5MGItMTM5NzAxMjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397012400000,
      "text": "Negado provimento ao Agravo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjQxNDYyOTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xODQzNTZkNjQ1OWZjOWEtMTM5NzQ0NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397444400000,
      "text": "Disponibilizado(a) ac\u00f3rd\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzY1MWQxMWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZmFmMWJiMDViMzkwNjQtMTM5NzUzMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397530800000,
      "text": "Publicado ac\u00f3rd\u00e3o em 15/04/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzBkZWY2N2ItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZmRhZWI3MDMwMzEwNjUtMTM5OTYwNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399604400000,
      "text": "Transitado em Julgado em 06/05/2014",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTAyMDk3ZTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZTUyOTAxMjlhZDdjMmUtMTM5OTY5MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399690800000,
      "text": "Remetidos os Autos para Tribunal Regional do Trabalho da 3\u00aa Regi\u00e3o o TRT",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTliZjNhZWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xN2YxYTExZWVhNjQ2ZDEtMTM5OTk1MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399950000000,
      "text": "Recebidos os autos (retorno do TST)",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}