{
  "lawsuit": {
    "id": "ZTdjNjRmOGUtYXV0b21hdGljOjAtMTAwMDY3OTc1MjAxODUwMjAwMzItbGF3c3VpdA==",
    "activityCount": 25,
    "number": "1000679-75.2018.5.02.0032",
    "value": 67876.54,
    "subject": "Processo do Trabalho",
    "kind": "Trabalhista",
    "district": "32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Ariosvaldo Rodrigues da Cruz",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "SUSCITANTE",
          "normalized": "Suscitante"
        },
        "lawyers": [
          {
            "name": "Jorge Rodrigues Cruz",
            "cpf": "107.432.958-97",
            "lawyerId": "MmE1ZDdmMDUtYXV0b21hdGljOjAtMmVkNGQ0NWQwZDc2ODBiLXVuaWZpZWQ="
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S.A.",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "SUSCITADO",
          "normalized": "Suscitado (a)"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": null,
    "distributionDate": 1527856475000,
    "stateAcronym": null,
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT2",
    "courtSection": "32\u00aa Vara do Trabalho de S\u00e3o Paulo",
    "nature": {
      "raw": "IDPJ",
      "normalized": ""
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "INACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTk0",
      "date": 1529710684000,
      "text": "Juntada a peti\u00e7\u00e3o de Manifesta\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTg2",
      "date": 1537949037000,
      "text": "Decorrido o prazo de ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ em 24/09/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OThl",
      "date": 1536666720000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTg0",
      "date": 1559172534000,
      "text": "Transitado em julgado em 01/10/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTky",
      "date": 1533553484000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTkz",
      "date": 1533509618000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a EDUARDO RANULSSI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTk1",
      "date": 1529710684000,
      "text": "pedido reclamante",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OThi",
      "date": 1536666721000,
      "text": "Arbitradas e dispensadas as custas processuais no valor de 100.00",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTg5",
      "date": 1536768261000,
      "text": "Disponibilizado\n(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTg1",
      "date": 1538193150000,
      "text": "Decorrido o prazo de ABRIL COMUNICACOES S.A. em 28/09/2018 23:59:59",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTk2",
      "date": 1528898954000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTk3",
      "date": 1528898952000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTkx",
      "date": 1533553484000,
      "text": "Proferido despacho de mero expediente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OThk",
      "date": 1536666721000,
      "text": "Extinto o processo por aus\u00eancia de pressupostos processuais",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTgz",
      "date": 1559172541000,
      "text": "Arquivados os autos definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTli",
      "date": 1527856408000,
      "text": "Peti\u00e7\u00e3o Inicial",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTk4",
      "date": 1528898952000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTlh",
      "date": 1527856475000,
      "text": "Distribu\u00eddo por depend\u00eancia",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTg4",
      "date": 1536768261000,
      "text": "Publicado(a) o(a) Notifica\u00e7\u00e3o em 12/09/2018",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OThj",
      "date": 1536666721000,
      "text": "N\u00e3o concedida a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita a ARIOSVALDO RODRIGUES DA CRUZ",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTkw",
      "date": 1533553484000,
      "text": "Despacho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTg3",
      "date": 1537141183000,
      "text": "Intima\u00e7\u00e3o",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OThm",
      "date": 1536621335000,
      "text": "Conclusos os autos para julgamento Proferir senten\u00e7a a EDUARDO RANULSSI",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OThh",
      "date": 1536666721000,
      "text": "Senten\u00e7a",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NWYyZjQyZTdkNWE5NDE4MjNmNzA3OTk5",
      "date": 1528224333000,
      "text": "Conclusos os autos para despacho  a JULIANA VARELA DE ALBUQUERQUE DALPRA",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}