{
  "lawsuit": {
    "id": "ZjE5YjMxYmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LTAwMDA5MjI1MTIwMTM1MTUwMDk2LWxhd3N1aXQ=",
    "activityCount": 74,
    "number": "0000922-51.2013.5.15.0096",
    "value": 170867.22,
    "subject": "RTOrd - A\u00e7\u00e3o Trabalhista - Rito Ordin\u00e1rio",
    "kind": "",
    "district": "JUNDIAI",
    "courtInstance": 1,
    "relatedPeople": [
      {
        "name": "Paulo Afonso de Sousa",
        "author": true,
        "defendant": false,
        "role": {
          "raw": "Reclamante",
          "normalized": "Reclamante"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "CBM Express Transportes e Distribuicao LTDA - ME",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Reclamado",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "M.G.A. Distribuidora e Transportadora Ltda. - EPP",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Reclamado",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Abril Comunicacoes S/A",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Reclamado",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Marco Antonio Zanotti",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Reclamado",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      },
      {
        "name": "Amauri Zanotti",
        "author": false,
        "defendant": true,
        "role": {
          "raw": "Reclamado",
          "normalized": "Reclamado"
        },
        "lawyers": []
      }
    ],
    "justiceSecret": false,
    "judgeName": "",
    "distributionDate": "",
    "stateAcronym": "",
    "normalizedSubject": [],
    "court": "TRT15",
    "courtSection": "VARA DO TRABALHO",
    "nature": {
      "raw": "",
      "normalized": "OUTROS"
    },
    "status": {
      "raw": null,
      "inferred": "ACTIVE"
    }
  },
  "activity": [
    {
      "id": "M2I3ODZlNWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hMmQzNjAxYWE3NTU3NjUtMTM2ODQxNDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1368414000000,
      "text": "AUTUA\u00c7\u00c3O",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTJjYjljYjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zZmE3YzI2ZjRhN2YyMzgtMTM2ODUwMDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1368500400000,
      "text": "Remetido da distribui\u00e7\u00e3o \u00e1 J03",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDVmMzM3OGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04ZjhlYTQ1ZjJlMTlkOTAtMTM3MDgzMzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1370833200000,
      "text": "Recebidos os Autos para Conhecimento",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2VlNWFjOWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTM3Mzg1NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373857200000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzc3NTUxYWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mMDE2OGEwMTA5OWZlYjktMTM3Mzg1NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1373857200000,
      "text": "Audi\u00eancia UNA marcada para 10/10/2013 15:15.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDY4MzUzNzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kOWNhYzZjNjdiMjRkMDQtMTM3OTkwNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1379905200000,
      "text": "Protocolo 77849/2013 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento) (Protocolo Integrado 51194/2013 - Origem:Servi\u00e7o de Protocolo Integrado - S\u00e3o Paulo (Ipiranga)): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTEzMGQ0MTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMzMyYWI3YTljZmMyNzAtMTM4MDA3ODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1380078000000,
      "text": "Protocolo 77849/2013 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento) (Protocolo Integrado 51194/2013 - Origem:Servi\u00e7o de Protocolo Integrado - S\u00e3o Paulo (Ipiranga)): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDdjNDQyZDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTM4MDI1MDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1380250800000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDYwN2NlNjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNjM2ZTk5MTY1NTY3YzQtMTM4MTM3NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1381374000000,
      "text": "Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzNhYTQxY2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZGE2MjczMWQyMDM0MGYtMTM4MTM3NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1381374000000,
      "text": "Lan\u00e7amento de Solu\u00e7\u00e3o HOMOLOGADO ACORDO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWM5Nzg3YmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05NjkwZGFjZGE5MGZjZjgtMTM4MTgwNjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1381806000000,
      "text": "Prazo - RECDA: CUMPRIMENTO DO ACORDO (Vencimento: 05/05/2014)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZmU5ZGU4MTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05M2IzNzNkMGVlYzUwNDEtMTM4Mzg3NjAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1383876000000,
      "text": "Protocolo 92698/2013 (DDA-Den\u00fancia (Descumprimento De Acordo)): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTk5OTM4MmItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYTM0M2Y1YWNiODIwNTAtMTM5MTU2NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1391565600000,
      "text": "Protocolo 92698/2013 (DDA-Den\u00fancia (Descumprimento De Acordo)): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Nzg1ZWUyNGMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDU4ZjRhNTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ODc3MGNjMjRlZDcyMDktMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Audi\u00eancia INS marcada para 01/09/2014 10:55.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDU4ZmMzM2QtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mYzI4MzNiZThlZDllOGMtMTM5MzIxMDgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1393210800000,
      "text": "Anulado Lan\u00e7amento solu\u00e7\u00e3o por erro material",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzU5YTc2ZjktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03ZWNkNzEzODQ2NDUyMDYtMTM5NTgwMjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1395802800000,
      "text": "Protocolo 22183/2014 (ND-Notifica\u00e7\u00e3o Devolvida - Outros): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjczZWZlMjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02ZGZiN2FjZmY2MDQ1YWQtMTM5NjgzOTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1396839600000,
      "text": "Protocolo 25065/2014 (NDA-Notifica\u00e7\u00e3o Devolvida - De Audi\u00eancia) (Protocolo Integrado 4973/2014 - Origem:Vara do Trabalho de Indaiatuba): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDllMGZhZDgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wYTRmNGFkMDQ4NzU0MGUtMTM5NzA5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397098800000,
      "text": "Vistos e examinados.Diante da devolu\u00e7\u00e3o de fl. 175, determino a renova\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o da primeira reclamada na pessoa do procurador descrito a fl. 82, presente na audi\u00eancia realizada a fl. 69, devendo a referida reclamada regularizar sua representa\u00e7\u00e3o processual.Quanto \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o de fl. 176, considero v\u00e1lida a intima\u00e7\u00e3o da segunda reclamada em face da encaminhada ao seu procurador (fl. 172).Jundia\u00ed/SP, 10 de abril de 2014, quinta-feira.JORGE LUIZ SOUTO MAIORJuiz Titular",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzM2YmZhNzUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kMjM0YzNiYzliMjA4MDUtMTM5NzA5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397098800000,
      "text": "Protocolo 22183/2014 (ND-Notifica\u00e7\u00e3o Devolvida - Outros): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Mjc2Mzc2MjItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZGNmMTU5NDM3MjdkNzAtMTM5NzA5ODgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1397098800000,
      "text": "Protocolo 25065/2014 (NDA-Notifica\u00e7\u00e3o Devolvida - De Audi\u00eancia) (Protocolo Integrado 4973/2014 - Origem:Vara do Trabalho de Indaiatuba): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZGI1NjZmYzYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTM5OTM0NTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1399345200000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTM1MTU5MDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04M2E1NjA2MzkzNGQ4YTctMTQwOTU0MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409540400000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 12542457) 65240/2014 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTBjMDM5NDktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0zYTMzNDU2MmQwYjlhNjgtMTQwOTU0MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409540400000,
      "text": "Audi\u00eancia INS marcada para 09/04/2015 12:45.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YmU3YWM4NDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04M2FkYmUyMDdhZTAwZjQtMTQwOTU0MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409540400000,
      "text": "Lan\u00e7amento de Solu\u00e7\u00e3o REALIZADA E REDESIGNADA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzQxZDM1Y2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hNDM2YTY5OTFkYzBmNjQtMTQwOTYyNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409626800000,
      "text": "Prazo - RECDA: INFORMAR QUALIFICA\u00c7\u00c3O/NOME CORRETO/CPF/CNPJ (Vencimento: 08/09/2014)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YzczYzZmNWQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1hZGNlYTRkZGEzMjk4ZmQtMTQwOTYyNjgwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1409626800000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 12542457) 65240/2014 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTFkYTVhMTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTQxMzk0MzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1413943200000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDU1YjliOTctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03NjM5MWE3M2ZkNDc1YjEtMTQyNDM5NzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1424397600000,
      "text": "Protocolo 7108/2015 (CAR-Informa\u00e7\u00e3o De Cumprimento De Acordo / Recibo De Quita\u00e7\u00e3o) (Protocolo Integrado 529/2015 - Origem:Vara do Trabalho de Mogi Mirim): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OWYwMzBjMDctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jNTIyNWRlOTg4ZjBkOTktMTQyNTM1MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425351600000,
      "text": "Vistos e examinados.Intime-se o reclamante para manifesta\u00e7\u00e3o, em 5 dias, acerca dos documentos juntados pela reclamada MGA Distribuidora \u00e0s fls. 188/193.Diante da exiguidade temporal, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o. Jundia\u00ed, 03 de mar\u00e7o de 2015 (ter\u00e7a-feira).JORGE LUIZ SOUTO MAIORJuiz Titular",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWM5MDM4YjctYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTQyNTM1MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425351600000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDQyZGIxYmUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05YjQ3ZWUzYWU2Yjg1MGItMTQyNTM1MTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425351600000,
      "text": "Protocolo 7108/2015 (CAR-Informa\u00e7\u00e3o De Cumprimento De Acordo / Recibo De Quita\u00e7\u00e3o) (Protocolo Integrado 529/2015 - Origem:Vara do Trabalho de Mogi Mirim): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "Njg5YTQ3M2QtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTQyNTUyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425524400000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDIyZDBjYzktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMDI5YzMyZGNiYzAzYTAtMTQyNTUyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425524400000,
      "text": "Prazo - RECTE: MANIFESTA\u00c7\u00c3O SOBRE DOCUMENTOS (Vencimento: 16/03/2015)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDIwZjJhNjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03NmVkYzA5Nzc1MTZkYTktMTQyNTk1NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1425956400000,
      "text": "Em carga com advogado Sonia Maria Bertoncini sob o no. 383/2015 (I volume(s))",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzM1YjgyOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1jZmNlYTExZTBhOTE0YTEtMTQyNjEyOTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1426129200000,
      "text": "Protocolo 11430/2015 (PRC-Provid\u00eancias No Conhecimento): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDQ1MzhkYjUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03MzQ3MGM4ZDRiMzY2NzEtMTQyNjIxNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1426215600000,
      "text": "Aguardando a data da audi\u00eancia.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODgxMDJhZDktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kOTllMmQzZGQzN2JjZmMtMTQyNjIxNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1426215600000,
      "text": "Devolu\u00e7\u00e3o de Carga",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NDY1MTFkMzgtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MGQ4ZjhjMDg1ZjZiMTEtMTQyODM3NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1428375600000,
      "text": "AUTOS CONCLUSOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGJiZjE5M2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wODY4NmFhYmVmM2E5NGQtMTQyODM3NTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1428375600000,
      "text": "Protocolo 11430/2015 (PRC-Provid\u00eancias No Conhecimento): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MzM4YTAzMmYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01YjE0ZmFlMzczMjYxZjgtMTQyODU0ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1428548400000,
      "text": "Prazo - RECDA: DISCRIMINA\u00c7\u00c3O DE VERBAS DO ACORDO (Vencimento: 24/04/2015)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "M2RiNzA2OTUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZGE2MjczMWQyMDM0MGYtMTQyODU0ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1428548400000,
      "text": "Lan\u00e7amento de Solu\u00e7\u00e3o HOMOLOGADO ACORDO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NjJjY2YwZTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNzNiN2UwNTE2YzI5NTAtMTQyOTg0NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1429844400000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 13690587) 18297/2015 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTVhMGQ0MDQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01OTE0NjY4YWE0NDMwMmYtMTQyOTg0NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1429844400000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 13690522) 18296/2015 (CSP-Contrato Social / Carta De Preposi\u00e7\u00e3o): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjU2Yzg5ZTItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iYTcyYjIyNDBiZjI0NTktMTQyOTg0NDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1429844400000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 13690426) 18294/2015 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzlkOTVhZjMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iNDhjMzIyNjNlZWYzYzMtMTQzMDI3NjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1430276400000,
      "text": "Protocolo 19203/2015 (DVA-Discrimina\u00e7\u00e3o De Verbas Do Acordo) (Protocolo Integrado 1227/2015 - Origem:Vara do Trabalho de Amparo): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTAyZTZiODEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mZjM1ZGZhMmMxMWNjMzItMTQ1MzQyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Vistos e examinados.Considerando que no pedido h\u00e1 tanto verbas de natureza salarial quanto indenizat\u00f3ria, n\u00e3o h\u00e1 como aceitar a discrimina\u00e7\u00e3o que apresenta 100% de verbas indenizat\u00f3rias.Assim, em face do que restou determinado em audi\u00eancia, reputo integralmente salarial o acordo, na forma do artigo 276, \u00a72\u00ba do Decreto n.\u00ba 3.048/99.Intime-se a 2\u00aa reclamada para comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento no prazo legal, sob pena de execu\u00e7\u00e3o.Cumprido, nada mais havendo, d\u00ea-se baixa e arquivem-se os autos. Jundia\u00ed, 22 de janeiro de 2016 (sexta-feira) PATR\u00cdCIA MAEDAJU\u00cdZA DO TRABALHO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZWQ0Nzg5MWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lNjhkM2YxNjM2MzQxZDktMTQ1MzQyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 13690587) 18297/2015 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDk0MzBhOTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iMjRmMjc2ZmRjODRiNTMtMTQ1MzQyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 13690522) 18296/2015 (CSP-Contrato Social / Carta De Preposi\u00e7\u00e3o): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDhlMDBiM2EtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC04YjY4YmZlNmQ4YWJjNWQtMTQ1MzQyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Protocolo (E-Doc 13690426) 18294/2015 (PRO-Procura\u00e7\u00e3o / Substabelecimento): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjgxYWYwZjAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ODI3ZmQzZWQ2M2I5YjMtMTQ1MzQyODAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1453428000000,
      "text": "Protocolo 19203/2015 (DVA-Discrimina\u00e7\u00e3o De Verbas Do Acordo) (Protocolo Integrado 1227/2015 - Origem:Vara do Trabalho de Amparo): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YjJkN2IwMDUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03NGMyOWIwYjM3OGEzNDctMTQ1Mzg2MDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1453860000000,
      "text": "Prazo - RECDA: APRESENTA\u00c7\u00c3O GUIA RECOLHIMENTO(CUSTAS,INSS,FGTS) (Vencimento: 11/02/2016)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZDYzZjc0NmEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MGQ4ZjhjMDg1ZjZiMTEtMTQ1NzkyNDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1457924400000,
      "text": "AUTOS CONCLUSOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzIwMjAzOTQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC02YTIwZGFlZjAwMTNmZDEtMTQ2MDUxNjQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1460516400000,
      "text": "Execu\u00e7\u00e3o TRABALHISTA E PREVIDENCI\u00c1RIA CONCOMITANTEMENTE",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDE3OTc1YzItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZjExZDk5NzRlODAzNDQtMTQ2MTEyMTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1461121200000,
      "text": "Prazo - ORG\u00c3O EXT: RESPOSTAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS (Vencimento: 23/06/2016)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZTQwYmExOGQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00ZTY5ZjQ2N2I5MzAyMjAtMTQ2NDU3NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1464577200000,
      "text": "Protocolo 6483/2016 (RIF-Respostas Institui\u00e7\u00f5es Financeiras (Transfer\u00eancias / Bacen)): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MGNiNGI2MmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MGQ4ZjhjMDg1ZjZiMTEtMTQ2OTU4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1469588400000,
      "text": "AUTOS CONCLUSOS",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MmU1ZDFkZjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0xZTNhZGM0NWNhNmMxZjgtMTQ2OTU4ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1469588400000,
      "text": "Protocolo 6483/2016 (RIF-Respostas Institui\u00e7\u00f5es Financeiras (Transfer\u00eancias / Bacen)): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzlkM2VhMGUtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1lZDEzMDBmYmY5NzA1MTAtMTQ4MDI5ODQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1480298400000,
      "text": "Prazo - ORG\u00c3O EXT: RESPOSTAS INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS (Vencimento: 23/01/2017)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDA1ODZkN2UtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05MTJmY2FhYWVhNzkyY2ItMTUwMzAyNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1503025200000,
      "text": "Vistos e examinados.D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 executada do bloqueio de fl. 216.No sil\u00eancio, solicite-se \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a transfer\u00eancia do valor bloqueado aos cofres p\u00fablicos da Uni\u00e3o a t\u00edtulo de contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria.Ap\u00f3s, proceda ao devido abatimento e tornem os autos conclusos para delibera\u00e7\u00f5es acerca da expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o de protesto. Jundia\u00ed,18 de agosto de 2017 (sexta-feira). APARECIDO BATISTA DE OLIVEIRAJuiz do Trabalho",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "YTQyOWE2YmMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1kZGUyM2QyODFlN2Y2MWMtMTUwMzQ1NzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1503457200000,
      "text": "Prazo - RECDA: OPOSI\u00c7\u00c3O DE EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O (Vencimento: 04/09/2017)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDM5NmYxZTktYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC03NmIzODJiMDRhYzg3MGUtMTUxNjMyNzIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1516327200000,
      "text": "Vistos e examinados.Tendo \u00e0 vista o sil\u00eancio da executada. cumpra-se fl. 224.Incluam-se os executados no CNIB.Ap\u00f3s, diante do insucesso das provid\u00eancias execut\u00f3rias, oficie-se ao Cart\u00f3rio de Protesto local para que proceda ao protesto do valor devido pelos executados, observando o procedimento descrito na Lei 9492/97, ressaltando que os custos com as dilig\u00eancias necess\u00e1rias ser\u00e3o suportados pelos devedores com o pagamento da obriga\u00e7\u00e3o principal.Efetivado o protesto pelo Cart\u00f3rio de Protesto e nada mais havendo, d\u00ea-se baixa e arquivem-se os autos. Jundia\u00ed, 19 de janeiro de 2018 (sexta-feira) APARECIDO BATISTA DE OLIVEIRA JUIZ DO TRABALHO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NGFmYTUyOWYtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yMDkyM2FhYTNmNWM1YzktMTUxNjc1OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1516759200000,
      "text": "Expedido(a) CERTID\u00c3O a(o) TERCEIRO INTERESSADO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjVmNDVhOTEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC01MGRlNzIwMGYyZWE0ZjEtMTUxNjc1OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1516759200000,
      "text": "Expedido(a) OFICIO a(o) BANCO DO BRASIL S.A.",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTVlODViMWItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00M2Q4Yjc3MDllMmE0ZTAtMTUxNzM2NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1517364000000,
      "text": "Prazo - TERCEIRO: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO EXPEDIDO (Vencimento: 04/05/2018)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "N2IwZDA4MmQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05OWNhZDRjYmUyNTEwNzEtMTUxNzM2NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1517364000000,
      "text": "Arquivado Definitivamente",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MDdiNWJkOWMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iOGNmMDg2MDc0MmMxMmItMTUxNzM2NDAwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1517364000000,
      "text": "Extinta a execu\u00e7\u00e3o - APARECIDO BATISTA DE OLIVEIRA",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ODIwNmY2NzAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0yODU3NGNjY2FkM2ZmZTgtMTUxOTk1OTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1519959600000,
      "text": "Protocolo 792/2018 (RIF-Respostas Institui\u00e7\u00f5es Financeiras (Transfer\u00eancias / Bacen)): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjEzYmZjYzQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wOTJmNmVmMzIyM2NkMjgtMTUyMTE2OTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1521169200000,
      "text": "Protocolo 1068/2018 (DC-Documentos): PROTOCOLO",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "ZjM3NDk3OGItYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC05OWQxNGUwZWEwNDdkYjctMTUyMzQxNTYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1523415600000,
      "text": "Protocolo 1068/2018 (DC-Documentos): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NzQ3Y2VkNjQtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC0wZTkyZGRlZTYyZjY4YjMtMTUyNDYyNTIwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1524625200000,
      "text": "Protocolo 792/2018 (RIF-Respostas Institui\u00e7\u00f5es Financeiras (Transfer\u00eancias / Bacen)): Peti\u00e7\u00e3o Juntada ao Processo",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "OGIxZjQ1YjEtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1mOWU4YTQyMDkyN2I0OTItMTU1NDI2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1554260400000,
      "text": "Prazo - ORG\u00c3O EXT: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO EXPEDIDO (Vencimento: 21/05/2019)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "NTUzODFmNDAtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC1iZjhlOWU0ZWIzMDQ3OGUtMTU2MjcyNzYwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1562727600000,
      "text": "Prazo - ORG\u00c3O EXT: RESPOSTA AO OF\u00cdCIO EXPEDIDO (Vencimento: 03/10/2019)",
      "attachments": []
    },
    {
      "id": "MjI5MTQ1YzMtYXV0b21hdGljOjE2MDQyODI0LWJpcGJvcC00MWE2NjBjOGYwNmM5OGQtMTU2NTA2MDQwMDAwMC1hY3Rpdml0eV9pdGVt",
      "date": 1565060400000,
      "text": "Remetido ao Arquivo na Caixa 6049, com \u00bf folhas e Darf \u00e0s folhas \u00bf.",
      "attachments": []
    }
  ],
  "attachments": []
}